{
    "number": 12266046,
    "name": "JCOHELVETICA WASHED OVERSHIRT LS",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5715606587194",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": "A.K.M. KNIT WEAR LTD.",
    "expected_supplier_number": 400573,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0405",
        "sub_brand": "JACK&JONES CORE",
        "product_group_id": "BX52",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0642\u0645\u0635\u0627\u0646"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "K\u00f6yn\u0259kl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0420\u0438\u0437\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Majice"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Ko\u0459ulje"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ko\u0161ile"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Skjorter"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Hemden"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a0\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03bc\u03b9\u03c3\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Shirts"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Shirts"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Shirts"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Camisas"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "S\u00e4rgid"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Paidat"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Chemise"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Chemises"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Ko\u0161ulje"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ing"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0547\u0561\u057a\u056b\u056f\u0576\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Bolir"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Camicie"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b7\u30e3\u30c4"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0435\u0439\u0434\u0435\u043b\u0435\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc154\uce20"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Mar\u0161kiniai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Krekli"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041a\u043e\u0448\u0443\u043b\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Overhemden"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Skjorter"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Koszule"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Camisas"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Camasi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ko\u0161ele"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Srajce"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "K\u00ebmisha"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041a\u043e\u0459\u0443\u0459\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Tr\u00f6jor"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "G\u00f6mlekler"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0210",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u0645\u064a\u0635"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "K\u00f6yn\u0259k"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0420\u0438\u0437\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Ko\u0161ulja"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Ko\u0459ulju"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ko\u0161ile"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Skjorte"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Hemd"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a0\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03bc\u03b9\u03c3\u03bf"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Shirt"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Shirt"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Shirt"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Camisas"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "S\u00e4rk"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Paidat"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Chemises"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Chemises"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Ko\u0161ulja"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ing"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0547\u0561\u057a\u056b\u056f"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Skyrta"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Camicie"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b7\u30e3\u30c4"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0435\u0439\u0434\u0435"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc154\uce20"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Mar\u0161kiniai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Krekls"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041a\u043e\u0448\u0443\u043b\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Overhemd"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Skjorte"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Koszula"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Camisa"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "C\u0103ma\u0219\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ko\u0161e\u013ea"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Srajca"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "K\u00ebmisha"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041a\u043e\u0459\u0443\u0459\u0443"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Skjorta"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "G\u00f6mlek"
            }
        ],
        "customs_code": 62052000,
        "customs_import_code": 6205200090,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u0645\u064a\u0635"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Overshirt"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0411\u043b\u0443\u0437\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Overshirt"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Pre\u0161iroka"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ko\u0161ilov\u00e1 bunda"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Overskjorte"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Hemdjacke"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a0\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03bc\u03b9\u03c3\u03bf-\u03c0\u03b1\u03bd\u03c9\u03c6\u03cc\u03c1\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Overshirt"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Overshirt"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Overshirt"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Sobrecamisa"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Pealiss\u00e4rk"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Paitatakki"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Surchemise"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Surchemise"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Overshirt"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fels\u0151 ing"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0555\u057e\u0565\u0580\u0577\u056b\u0580\u0569"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Yfirskyrta"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Giacca camicia"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30aa\u30fc\u30d0\u30fc\u30b7\u30e3\u30c4"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u0440\u0442"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc624\ubc84\uc154\uce20"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vir\u0161utiniai mar\u0161kin\u0117liai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Overshirt"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0442\u0435\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0448\u0443\u043b\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Overshirt"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Overskjorte"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kurtka koszulowa"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Casaco"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "C\u0103ma\u0219\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vrchn\u00e1 ko\u0161e\u013ea"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Jakna s kapuco"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mbingarkes\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041f\u0440\u0435\u0448\u0438\u0440\u043e\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Overskjorta"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "G\u00f6mlek ceket"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "Core ",
        "strategic_type": null
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "This layering piece works well with a coat, or shacket, but it can also stand alone.\nTwill is a durable, woven fabric characterised by its signature \u201cV\u201d or \u201cW\u201d pattern that creates a classic look.\n - Product Type : Overshirt\n - Neck : Shirt collar\n - Sleeve : Long sleeves\n - Closing : Button fastening\n - Pockets : Chest pockets\n - Fit : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0642\u0637\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0642\u0627\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062c\u064a\u062f \u0645\u0639 \u0645\u0639\u0637\u0641 \u0623\u0648 \u0643\u0648\u062e \u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0647\u0627 \u0623\u064a\u0636\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0628\u0645\u0641\u0631\u062f\u0647\u0627.\n\u0646\u0633\u064a\u062c \u0642\u0637\u0646\u064a \u0637\u0648\u064a\u0644 \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0645\u0646\u0633\u0648\u062c \u0645\u062a\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u0646\u0645\u0637 \"V\" \u0623\u0648 \"W\" \u0627\u0644\u0645\u0645\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062e\u0644\u0642 \u0645\u0638\u0647\u0631\u0627 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0627.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u0642\u0645\u064a\u0635\n - \u0631\u0642\u0628\u0629 : \u064a\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0645\u064a\u0635\n - \u0631\u062f\u0646 : \u0623\u0643\u0645\u0627\u0645 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 (L / S)\n - \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 : \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0623\u0632\u0631\u0627\u0631\n - \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 : \u062c\u064a\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0635\u062f\u0631\n - \u0644\u0627\u0626\u0642 : \u0642\u0635\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Bu qatlama par\u00e7as\u0131 palto, y\u0259ni \u015flaqketl\u0259 yax\u015f\u0131 i\u015fl\u0259yir, amma t\u0259k d\u0259 dayana bil\u0259r.\nTwill , klassik bir g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f yaradan \"V\" v\u0259 ya \"W\" yaz\u0131s\u0131 il\u0259 xarakteriz\u0259 edil\u0259n davaml\u0131, d\u0131rma\u015fma par\u00e7as\u0131d\u0131r.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : Overshirt\n - Boyun : K\u00f6yn\u0259k Kolbasas\u0131\n - Qollu : Uzun qollu (L/S)\n - Ba\u011flan : D\u00fcym\u0259ni ba\u011fla\n - Cibl\u0259r : D\u00f6\u015f cibl\u0259ri\n - Uy\u011fun : Rahat fit\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0447\u0435 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0441\u043b\u043e\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0438 \u0434\u043e\u0431\u0440\u0435 \u0441 \u043f\u0430\u043b\u0442\u043e \u0438\u043b\u0438 \u0448\u0430\u043a\u0435\u0442, \u043d\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0438 \u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e.\n\u041a\u0435\u043f\u044a\u0440\u044a\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u044a\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430, \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u0449\u0430 \u0441\u0435 \u0441 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u043d\u0438\u044f \u0441\u0438 \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b \"V\" \u0438\u043b\u0438 \"W\", \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0432\u0438\u0434.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u0411\u043b\u0443\u0437\u0430\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u0420\u0438\u0437\u0430 \u044f\u043a\u0430\n - \u0420\u044a\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u044a\u043b\u0433\u0438 \u0440\u044a\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u043a\u043e\u043f\u0447\u0435\u0442\u0430\n - \u0414\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435 : \u0414\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435 \u043d\u0430 \u0433\u044a\u0440\u0434\u0438\u0442\u0435\n - \u0421\u0442\u0430\u0432\u0430\u043c : \u041e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Ovaj slojeviti komad dobro radi sa kaputom, ili shacket, ali mo\u017ee i samostalno stajati.\nTwill je izdr\u017eljiva, tkana tkanina koju karakteri\u0161e njegov potpis \"V\" ili \"W\" obrazac koji stvara klasi\u010dan izgled..\n - Vrsta proizvoda : Overshirt\n - Vrat : Ogrlica ko\u0161ulje\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje dugmeta\n - D\u017eepove : D\u017eepovi prsa\n - Fit : Opu\u0161teno uklapanje\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Ovaj slojeviti komad dobro funkcioni\u0161e sa kaputom, ili \u0161ektom, ali mo\u017ee da stoji i sam.\nTwill je izdr\u017eljiva, utkana tkanina koju karakteri\u0161e njen potpis \"V\" ili \"W\" obrazac koji stvara klasi\u010dan izgled.\n - Tip proizvoda : Pre\u0161iroka\n - Vrat : Ogrlica za ko\u0161ulju\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje dugmeta\n - D\u045bepove : D\u017eepovi za grudi\n - Uklopi : Opu\u0161teno uklapanje\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Tento vrstviteln\u00fd kousek se dob\u0159e kombinuje s kab\u00e1tem nebo bundou, ale m\u016f\u017ee b\u00fdt pou\u017eit i samostatn\u011b.\nKepr je odoln\u00e1, tkan\u00e1 l\u00e1tka charakteristick\u00e1 vzorem \u201eV\u201c nebo \u201eW\u201c, kter\u00fd vytv\u00e1\u0159\u00ed klasick\u00fd vzhled.\n - Typ v\u00fdrobku : Ko\u0161ilov\u00e1 bunda\n - V\u00fdst\u0159ih : Ko\u0161ile s l\u00edme\u010dkem\n - Ruk\u00e1v : Dlouh\u00e9 ruk\u00e1vy\n - Zav\u00edr\u00e1n\u00ed : Zap\u00edn\u00e1n\u00ed na knofl\u00edky\n - Kapsy : N\u00e1prsn\u00ed kapsy\n - St\u0159ih : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Denne style kan bruges som lag under en frakke eller skjortejakke, men fungerer ogs\u00e5 alene.\nTwill er et slidst\u00e6rkt, v\u00e6vet materiale, der er kendetegnet ved sit karakteristiske \"V\"- eller \"W\"-m\u00f8nster, som skaber et klassisk look.\n - Produkttype : Overskjorte\n - Hals : Skjortekrave\n - \u00c6rme : Lange \u00e6rmer\n - Lukning : Knaplukning\n - Lommer : Brystlommer\n - Pasform : Relaxed fit\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Dieses Design ist gut f\u00fcr Layering-Styles geeignet und passt gut unter einen Mantel oder eine Hemdjacke. Er kann aber auch alleine getragen werden.\nTwill ist ein strapazierf\u00e4higes Gewebe mit einem charakteristischen \u201eV\u201c- oder \u201eW\u201c-Muster und wirkt klassisch.\n - Produkttyp : Hemdjacke\n - Hals : Hemdkragen\n - \u00c4rmel : Langarm\n - Verschluss : Knopfleiste\n - Taschen : Brusttaschen\n - Passform : Locker geschnitten\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03ba\u03bf\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03b9 layering \u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bb\u03ac \u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03bb\u03c4\u03cc \u03ae \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03bc\u03b9\u03c3\u03bf-\u03c3\u03b1\u03ba\u03ac\u03ba\u03b9, \u03b5\u03bd\u03ce \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03b8\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5.\n\u03a4\u03bf twill \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc, \u03c5\u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03c1\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03bc\u03bf\u03c4\u03af\u03b2\u03bf \u00abV\u00bb \u03ae \u00abW\u00bb \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u03a0\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03bc\u03b9\u03c3\u03bf-\u03c0\u03b1\u03bd\u03c9\u03c6\u03cc\u03c1\u03b9\n - \u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03cc\u03ba\u03bf\u03c8\u03b7\u03c2 : \u0393\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03bc\u03b9\u03c3\u03bf\u03c5\n - \u039c\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9 : \u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03ac \u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9\u03b1\n - \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/fly : \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03af\n - \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 : \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03ae\u03b8\u03bf\u03c2\n - \u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc : \u03a7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "This layering piece works well with a blazer, coat, or shacket, but it can also stand alone.\nTwill is a durable, woven fabric characterized by its signature \u201cV\u201d or \u201cW\u201d pattern that creates a classic look.\n - Product Type : Overshirt\n - Neck : Shirt collar\n - Sleeve : Long sleeves\n - Closure : Button fastening\n - Pockets : Chest pockets\n - Fit : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "This layering piece works well with a coat, or shacket, but it can also stand alone.\nTwill is a durable, woven fabric characterized by its signature \u201cV\u201d or \u201cW\u201d pattern that creates a classic look.\n - Product Type : Overshirt\n - Neck : Shirt collar\n - Sleeve : Long sleeves\n - Closing : Button fastening\n - Pockets : Chest pockets\n - Fit : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Esta prenda para vestir en capas combina muy bien con un abrigo o una sobrecamisa, pero tambi\u00e9n queda bien sola.\nEl twill es un tejido resistente que se caracteriza por su distintivo patr\u00f3n en forma de \u00abV\u00bb o \u00abW\u00bb.\n - Art\u00edculo : Sobrecamisa\n - Cuello : Cuello de camisa\n - Manga : Manga larga\n - Cierre : Cierre de botones\n - Bolsillos : Bolsillos en la pechera\n - Corte : Corte relaxed\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Seda kihilist riideeset saab h\u00e4sti kanda koos mantli v\u00f5i jopega, kuid ka iseseisvalt.\nTvill on vastupidav kootud kangas, mida iseloomustab V- v\u00f5i W-kujuline klassikalist ilmet loov muster.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : Pealiss\u00e4rk\n - Kaelaosa : S\u00e4rgikrae\n - Varrukas : Pikad varrukad\n - L\u00f5pps\u00f5na : N\u00f6\u00f6pkinnitus\n - Taskud : Rinnataskud\n - L\u00f5ige : Avar l\u00f5ige\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "T\u00e4m\u00e4 kerrospukeutumiseen sopiva vaate toimii loistavasti takin tai paitatakin kanssa, mutta my\u00f6s yksist\u00e4\u00e4n.\nTvilli on kest\u00e4v\u00e4\u00e4, kudottua kangasta, joka tunnetaan V- tai W-kirjainta muistuttavasta klassisesta kuviosta.\n - Tuotetyyppi : Paitatakki\n - Kaula : Paitakaulus\n - Hiha : Pitk\u00e4t hihat\n - Sulkeminen : Nappikiinnitys\n - Taskut : Rintataskut\n - Malli : Relaxed fit\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Cette pi\u00e8ce de superposition se marie bien avec un veston, un manteau ou une veste-chemise, mais elle peut \u00e9galement \u00eatre port\u00e9e seule.\nLe serg\u00e9 est un tissu r\u00e9sistant qui se caract\u00e9rise par son embl\u00e9matique motif en V ou en W qui lui conf\u00e8re un aspect classique.\n - Type d'article : Surchemise\n - Col : Col chemise\n - Manche : Manches longues\n - Fermeture : Fermeture \u00e0 bouton\n - Poches : Poches \u00e0 la poitrine\n - Coupe : Coupe d\u00e9contract\u00e9e\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Cette pi\u00e8ce de superposition se marie bien avec un manteau ou une veste-chemise, mais elle peut \u00e9galement \u00eatre port\u00e9e seule.\nLe serg\u00e9 est un tissu r\u00e9sistant qui se caract\u00e9rise par son embl\u00e9matique motif en V ou en W qui lui conf\u00e8re un aspect classique.\n - Type d'article : Surchemise\n - Col : Col chemise\n - Manches : Manches longues\n - Fermeture : Fermeture par bouton\n - Poches : Poches sur la poitrine\n - Coupe : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Ovaj slojeviti komad dobro funkcionira s kaputom ili okovima, ali mo\u017ee stajati i sam.\nTwill je izdr\u017eljiva, tkana tkanina koju karakterizira potpis \"V\" ili \"W\" uzorak koji stvara klasi\u010dan izgled.\n - Vrsta proizvoda : Overshirt\n - Vrat : Ovratnik ko\u0161ulje\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje gumba\n - D\u017eepove : D\u017eepovi na prsima\n - Pristajati : Opu\u0161teno prianjanje\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ez a r\u00e9teges darab kab\u00e1ttal vagy ingkab\u00e1ttal is hordhat\u00f3, de \u00f6nmag\u00e1ban is meg\u00e1llja a hely\u00e9t.\nA twill egy tart\u00f3s, sz\u0151tt sz\u00f6vet, amelyet a klasszikus megjelen\u00e9st biztos\u00edt\u00f3 V- vagy W-mint\u00e1zat jellemez.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : Fels\u0151 ing\n - Nyak : Inggall\u00e9r\n - Ujj : Hossz\u00fa ujj\u00fa\n - Lez\u00e1r\u00e1s : Gombos z\u00e1r\u00f3d\u00e1s\n - Zsebek : Mellzseb\n - Forma : Nyugodt\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0575\u057d \u0577\u0565\u0580\u057f\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580\u0568 \u056c\u0561\u057e \u0567 \u0561\u0577\u056d\u0561\u057f\u0578\u0582\u0574 \u057e\u0565\u0580\u0561\u0580\u056f\u0578\u0582\u0578\u057e, \u056f\u0561\u0574 \u0577\u0565\u056f\u0565\u057f\u0578\u057e, \u0562\u0561\u0575\u0581 \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0567 \u0576\u0561\u0565\u0582 \u0574\u0565\u0576\u0561\u056f \u056f\u0561\u0576\u0563\u0576\u0565\u056c.\nTwill- \u0568 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576, \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584 \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u0562\u0576\u0578\u0582\u0569\u0561\u0563\u0580\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u056b\u0580 \u057d\u057f\u0578\u0580\u0561\u0563\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562 \"V\" \u056f\u0561\u0574 \"W\" \u056f\u0561\u0572\u0561\u057a\u0561\u0580\u0578\u057e, \u0578\u0580\u0568 \u057d\u057f\u0565\u0572\u056e\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0565\u057d\u0584.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : \u0555\u057e\u0565\u0580\u0577\u056b\u0580\u0569\n - \u054a\u0561\u0580\u0561\u0576\u0578\u0581 : \u0547\u0561\u057a\u056b\u056f Collar\n - \u054d\u056c\u0565\u0582\u0565 : \u053c\u0578\u0576\u0563 \u054d\u056c\u0561\u0575\u057e\u057d (\u053c/\u054d)\n - \u0553\u0561\u056f\u0565\u056c : \u053f\u0578\u0573\u0561\u056f\u056b \u0561\u0574\u0580\u0561\u0581\u0574\u0561\u0576\n - \u0533\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580 : \u053f\u0580\u056e\u0584\u0561\u057e\u0561\u0576\u0564\u0561\u056f\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580\n - \u0556\u056b\u0569 : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00deetta lagskipt stykki virkar vel me\u00f0 k\u00e1pu, e\u00f0a fj\u00f6trum, en \u00fea\u00f0 getur l\u00edka sta\u00f0i\u00f0 eitt og s\u00e9r.\nTwill er endingargott, ofi\u00f0 efni sem einkennist af einkennandi \"V\" e\u00f0a \"W\" mynstri sem skapar klass\u00edskt \u00fatlit.\n - V\u00f6rutegund : Yfirskyrta\n - H\u00e1ls : Skyrta kraga\n - Ermi : Langar ermar (L/S)\n - Lokun : Festing hnappa\n - Vasa : Vasar fyrir brj\u00f3sti\n - Passa : Afslappa\u00f0 passa\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Questo capo da stratificare si abbina bene con un un cappotto o una shacket, ma pu\u00f2 anche essere indossato da solo.\nIl twill \u00e8 un tessuto resistente, caratterizzato dal caratteristico motivo a \"V\" o \"W\" che crea un look classico.\n - Tipologia di prodotto : Giacca camicia\n - Collo : Collo Camicia\n - Manica : Maniche lunghe\n - Chiusura : Chiusura con bottoni\n - Tasche : Tasche sul petto\n - Vestibilit\u00e0 : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u3053\u306e\u30ec\u30a4\u30e4\u30ea\u30f3\u30b0\u30d4\u30fc\u30b9\u306f\u3001\u30b3\u30fc\u30c8\u3084\u30b7\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3068\u306e\u76f8\u6027\u304c\u826f\u3044\u3060\u3051\u3067\u306a\u304f\u3001\u5358\u72ec\u3067\u3082\u4f7f\u3048\u307e\u3059.\n\u30c4\u30a4\u30eb\u306f\u8010\u4e45\u6027\u306e\u3042\u308b\u7e54\u7269\u3067\u3001\u7279\u5fb4\u7684\u306a\u300cV\u300d\u307e\u305f\u306f\u300cW\u300d\u30d1\u30bf\u30fc\u30f3\u304c\u7279\u5fb4\u3067\u3001\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a\u5916\u89b3\u3092\u4f5c\u308a\u51fa\u3057\u307e\u3059.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30aa\u30fc\u30d0\u30fc\u30b7\u30e3\u30c4\n - \u9996 : \u30b7\u30e3\u30c4\u306e\u895f\n - \u8896 : \u9577\u8896(L/S)\n - \u9589\u4f1a : \u30dc\u30bf\u30f3\u7559\u3081\n - \u30dd\u30b1\u30c3\u30c8 : \u80f8\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\n - \u5408\u3046 : \u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0411\u04b1\u043b \u049b\u0430\u0431\u0430\u0442\u0442\u044b \u043a\u0435\u0441\u0435\u043a \u043f\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\u043c\u0435\u043d \u043d\u0435\u043c\u0435\u0441\u0435 \u0448\u0430\u043a\u0435\u0442\u043f\u0435\u043d \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u043c\u044b\u0441 \u0456\u0441\u0442\u0435\u0439\u0434\u0456, \u0431\u0456\u0440\u0430\u049b \u043e\u043b \u0434\u0430 \u0436\u0430\u043b\u0493\u044b\u0437 \u0442\u04b1\u0440\u0430 \u0430\u043b\u0430\u0434\u044b.\nTwill \u2014 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0456\u0441 \u0436\u0430\u0441\u0430\u0439\u0442\u044b\u043d \u04e9\u0437\u0456\u043d\u0456\u04a3 \u049b\u043e\u043b\u0442\u0430\u04a3\u0431\u0430\u0441\u044b \"V\" \u043d\u0435\u043c\u0435\u0441\u0435 \"W\" \u04d9\u0448\u0435\u043a\u0435\u0439\u0456\u043c\u0435\u043d \u0441\u0438\u043f\u0430\u0442\u0442\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a, \u0442\u043e\u049b\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u043c\u0430\u0442\u0430.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u041e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u0440\u0442\n - \u041c\u043e\u0439\u044b\u043d : \u0416\u0435\u0439\u0434\u0435 \u0436\u0430\u0493\u0430\u0441\u044b\n - \u0416\u0435\u04a3 : \u04b0\u0437\u044b\u043d \u0436\u0435\u04a3\u0434\u0435\u0440 (L/S)\n - \u0416\u0430\u0431\u0443 : \u0422\u04af\u0439\u043c\u0435\u043d\u0456 \u0431\u0435\u043a\u0456\u0442\u0443\n - \u049a\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440 : \u041a\u0435\u0443\u0434\u0435 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440\u044b\n - \u049a\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 : \u0411\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc774 \ub808\uc774\uc5b4\ub9c1 \ud53c\uc2a4\ub294 \ucf54\ud2b8\ub098 \uac78\uc1e0\uc640 \uc798 \uc5b4\uc6b8\ub9ac\uc9c0\ub9cc \ub2e8\ub3c5\uc73c\ub85c\ub3c4 \uc0ac\uc6a9\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\n\ud2b8\uc70c\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c \ub8e9\uc744 \uc5f0\ucd9c\ud558\ub294 \uc2dc\uadf8\ub2c8\ucc98 \"V\" \ub610\ub294 \"W\" \ud328\ud134\uc774 \ud2b9\uc9d5\uc778 \ub0b4\uad6c\uc131 \uc788\ub294 \uc9c1\uc870 \uc9c1\ubb3c\uc785\ub2c8\ub2e4.\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \uc624\ubc84\uc154\uce20\n - \ubaa9 : \uc154\uce20 \uce7c\ub77c\n - \uc18c\ub9e4 : \uae34\uc18c\ub9e4(L/S)\n - \uacb0\uc0b0 : \ubc84\ud2bc \uc5ec\ubc08\n - \uc8fc\uba38\ub2c8 : \uac00\uc2b4 \uc8fc\uba38\ub2c8\n - \uc801\ud569 : \ub9b4\ub809\uc2a4 \ud54f\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "\u0160is sluoksniuojamasis drabu\u017eis puikiai dera su paltu ar \u0161varku, bet gali b\u016bti ir atskiras.\nRuo\u017eelinis audinys yra patvarus audinys, kuriam b\u016bdingas \u201eV\u201c arba \u201eW\u201c ra\u0161tas, sukuriantis klasikin\u0119 i\u0161vaizd\u0105.\n - Produkto tipas : Vir\u0161utiniai mar\u0161kin\u0117liai\n - Kaklas : Mar\u0161kinin\u0117 apykakl\u0117\n - Rankov\u0117 : Ilgos rankov\u0117s\n - U\u017esegimas : U\u017esegimas sagomis\n - Ki\u0161en\u0117s : Kr\u016btin\u0117s ki\u0161en\u0117s\n - Tinkamas : Laisvas kirpimas\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "\u0160is sl\u0101\u0146o\u0161anas gabals labi darbojas ar m\u0113teli vai va\u017eu, bet tas var b\u016bt ar\u012b atsevi\u0161\u0137s.\nTwill ir iztur\u012bgs, austs audums, kam rakstur\u012bgs \"V\" vai \"W\" raksts, kas rada klasisku izskatu.\n - Produkta veids : Overshirt\n - Kakls : Krekla apkakle\n - Piedurkne : Gar\u0101s piedurknes (L / S)\n - Aizv\u0113rt : Pogu stiprin\u0101\u0161ana\n - Kabatas : Kr\u016b\u0161u kabatas\n - Ietilptu : Relaks\u0113ta piem\u0113rot\u012bba\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u0432\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0447\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u043b\u043e\u0435\u0432\u0438\u0442\u043e\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e \u0441\u043e \u043a\u0430\u043f\u0443\u0442, \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u043b\u0442\u043e, \u043d\u043e \u0438\u0441\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u0458\u043d\u043e.\nTwill \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430, \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430 \u0441\u043e \u0441\u0432\u043e\u0458\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0442\u043f\u0438\u0441 \"V\" \u0438\u043b\u0438 \"W\" \u0448\u0435\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u041f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0442\u0435\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0448\u0443\u043b\u0430\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u041a\u043e\u0448\u0443\u043b\u0430 \u0458\u0430\u043a\u0430\n - \u0420\u0430\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u043e\u043b\u0433\u0438 \u0440\u0430\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0446\u0432\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043f\u0447\u0435\u0442\u043e\n - \u040f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438 : \u040f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0434\u0438\u0442\u0435\n - \u0412\u043a\u043b\u043e\u043f\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 : \u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0444\u0438\u0442\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Dit item is perfect om te combineren met een jas of overshirt, maar kan ook op zichzelf gedragen worden.\nKeperstof is een geweven stof die je kunt herkennen aan de V- of W-vormige structuur.\n - Producttype : Overshirt\n - Hals : Overhemd kraag\n - Mouw : Lange mouwen\n - Sluiting : Knoopsluiting\n - Zakken : Borstzakken\n - Pasvorm : Relaxed fit\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Dette plagget er perfekt \u00e5 bruke lag-p\u00e5-lag med en blazer, frakk eller skjortejakke, men kan ogs\u00e5 brukes alene.\nTwill er et slitesterkt, vevd stoff som kjennetegnes av sitt katakteristiske \u00abV\u00bb eller \u00abW\u00bb-m\u00f8nster som skaper en klassisk look.\n - Produkttype : Overskjorte\n - Hals : Skjortekrage\n - Erme : Lange ermer\n - Lukking : Knappelukking\n - Lommer : Brystlommer\n - Passform : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Ten str\u00f3j dobrze sprawdza si\u0119 w po\u0142\u0105czeniu z p\u0142aszczem lub kurtk\u0105, ale mo\u017ce by\u0107 r\u00f3wnie\u017c noszony samodzielnie.\nTwill jest trwa\u0142\u0105 tkanin\u0105 charakteryzuj\u0105c\u0105 si\u0119 wzorem uk\u0142adaj\u0105cym si\u0119 w liter\u0119 V lub W o klasycznym wygl\u0105dzie.\n - Rodzaj produktu : Kurtka koszulowa\n - Szyja : Ko\u0142nierz koszulowy\n - R\u0119kaw : D\u0142ugie r\u0119kawy\n - Zamkni\u0119cie : Zapi\u0119cie na guzik\n - Kieszenie : Kieszenie na piersi\n - Kr\u00f3j : Kr\u00f3j swobodny\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Esta pe\u00e7a de sobreposi\u00e7\u00e3o funciona bem com um casaco ou um blus\u00e3o, mas tamb\u00e9m pode ser usada sozinha.\nO Twill \u00e9 um tecido dur\u00e1vel, tecido caracterizado pela sua assinatura \"V\" ou \"W\" padr\u00e3o que cria um look cl\u00e1ssico.\n - Tipo de produto : Casaco\n - Decote : Gola de camisa\n - Manga : Mangas Compridas\n - Fecho/braguilha : Fecho de bot\u00e3o\n - Bolsos : Bolsos no peito\n - Ajuste : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Aceast\u0103 pies\u0103 de stratificare func\u021bioneaz\u0103 bine cu o hain\u0103 sau un shacket, dar poate sta \u0219i singur\u0103.\nTwill este o \u021bes\u0103tur\u0103 durabil\u0103, caracterizat\u0103 prin modelul s\u0103u de semn\u0103tur\u0103 \"V\" sau \"W\", care creeaz\u0103 un aspect clasic.\n - Tip produs : C\u0103ma\u0219\u0103\n - G\u00e2t : Guler c\u0103ma\u0219\u0103\n - M\u00e2nec\u0103 : Maneci lungi (L/S)\n - \u00cenchidere : Fixarea nasturelui\n - Buzunare : Buzunare la piept\n - \u00cenc\u0103pea : Potrivire relaxat\u0103\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Tento vrstven\u00fd model sa dobre kombinuje s kab\u00e1tom alebo \u0161atami, ale m\u00f4\u017ee sa nosi\u0165 aj samostatne.\nTwill je odoln\u00e1 tkan\u00e1 tkanina charakteristick\u00e1 svoj\u00edm charakteristick\u00fdm vzorom \"V\" alebo \"W\", ktor\u00fd vytv\u00e1ra klasick\u00fd vzh\u013ead.\n - Druh v\u00fdrobku : Vrchn\u00e1 ko\u0161e\u013ea\n - Krk : Ko\u0161e\u013eov\u00fd golier\n - Ruk\u00e1v : Dlh\u00e9 ruk\u00e1vy (L/S)\n - Uz\u00e1ver : Zap\u00ednanie na gomb\u00edky\n - Vreck\u00e1 : N\u00e1prsn\u00e9 vreck\u00e1\n - Strih : Vo\u013en\u00fd strih\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ta kos obla\u010dila se dobro ujema s pla\u0161\u010dem ali srajco, vendar lahko tudi stoji samostojno.\nTwill je trpe\u017ena tkanina, ki jo odlikuje zna\u010dilen vzorec \"V\" ali \"W\", ki ustvarja klasi\u010den videz.\n - Vrsta izdelka : Jakna s kapuco\n - Vrat : Ovratnik srajce\n - Rokav : Dolgi rokavi (D/R)\n - Zaklju\u010devanje : Zapenjanje na gumb\n - \u017depi : \u017depi na prsnem ko\u0161u\n - Prileganje : \u0160irok kroj\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Kjo pjes\u00eb e shtres\u00ebzimit funksionon mir\u00eb me nj\u00eb pallto, ose kasolle, por gjithashtu mund t\u00eb q\u00ebndroj\u00eb vet\u00ebm.\nTwill \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb e q\u00ebndrueshme dhe e thurur e karakterizuar nga modeli i tij i n\u00ebnshkrimit \"V\" ose \"W\" q\u00eb krijon nj\u00eb pamje klasike.\n - Lloji i produktit : Mbingarkes\u00eb\n - Qafa : Qafore k\u00ebmishash\n - M\u00ebng\u00eb : M\u00ebng\u00eb t\u00eb gjata (L/S)\n - Mbyllja : Fiksimi i butonit\n - Xhepat : Xhepa gjoksi\n - Fit : P\u00ebrshtatje e relaksuar\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u0432\u0430\u0458 \u0441\u043b\u043e\u0458\u0435\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u0430\u0434 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0448\u0435 \u0441\u0430 \u043a\u0430\u043f\u0443\u0442\u043e\u043c, \u0438\u043b\u0438 \u0448\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c, \u0430\u043b\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0458\u0438 \u0438 \u0441\u0430\u043c.\n\u0422w\u0438\u043b\u043b \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432\u0430, \u0443\u0442\u043a\u0430\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0443 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0448\u0435 \u045a\u0435\u043d \u043f\u043e\u0442\u043f\u0438\u0441 \"\u0412\" \u0438\u043b\u0438 \"W\" \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0430\u0446 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u041f\u0440\u0435\u0448\u0438\u0440\u043e\u043a\u0430\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u041e\u0433\u0440\u043b\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u0448\u0443\u0459\u0443\n - \u0420\u0443\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u0443\u0433\u0438 \u0440\u0443\u043a\u0430\u0432\u0438 (\u041b/\u0421)\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0447\u0432\u0440\u0448\u045b\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0434\u0443\u0433\u043c\u0435\u0442\u0430\n - \u0414\u045b\u0435\u043f\u043e\u0432\u0435 : \u040f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438 \u0437\u0430 \u0433\u0440\u0443\u0434\u0438\n - \u0423\u043a\u043b\u043e\u043f\u0438 : \u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Detta lagerplagg fungerar bra med en kappa eller skjortjacka, men \u00e4ven f\u00f6r sig sj\u00e4lv.\nTwill \u00e4r ett slitstarkt, v\u00e4vt tyg som k\u00e4nnetecknas av sitt bekanta \"V\"- eller \"W\"- m\u00f6nster som skapar en klassisk look.\n - Produkttyp : Overskjorta\n - Nacken : Skjortkrage\n - Manga : L\u00e5nga \u00e4rmar\n - St\u00e4ngning : Knappst\u00e4ngning\n - Fickor : Br\u00f6stfickor\n - Passform : Avslappnad\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Bu katmanl\u0131 par\u00e7a ceket, palto veya g\u00f6mlekle uyumludur ama tek ba\u015f\u0131na da kullan\u0131labilir.\nDimi; klasik bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm yaratan \"V\" veya \"W\" deseniyle \u00fcnl\u00fc, dayan\u0131kl\u0131, dokuma bir kuma\u015ft\u0131r.\n - \u00dcr\u00fcn tipi : G\u00f6mlek ceket\n - Boyun : G\u00f6mlek Yaka\n - Kol : Uzun kollu\n - Kapama/fermuar : D\u00fc\u011fmeli kapama\n - Cepler : G\u00f6\u011f\u00fcs cepleri\n - Kal\u0131p : Rahat Kal\u0131p\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Male\r\nManufacture: Woven\r\nManufacture Detail: Twill weave\r\nStyle Type: SHIRT - WITH SLEEVES\r\nComposition: 100% Cotton\r\nConstruction: 30/2x10RSL+10/90x40\r\nFabric weight: 240GSM",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0630\u0643\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ki\u015fi"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u044a\u0436\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mu\u0459karac"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro mu\u017ee"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Herre"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Herren"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombre"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mees"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Mies"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "F\u00e9rfi"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Karlkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maschile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7537\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u043a\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub0a8\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vyri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "V\u012brie\u0161u"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0436\u0458\u0430\u043a."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Heren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mann"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0119\u017cczyzna"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Masculino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Mascul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "P\u00e1nsky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mo\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mashkull"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0443\u0459\u043a\u0430\u0440\u0430\u0446"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Man"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Erkek"
            }
        ],
        "gender_bte": 111210,
        "gender_fedas": 275137,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0634\u0628\u0627\u0628"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "G\u0259nclik"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0435\u0436"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mladosti"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Mlad\u00ed lid\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Ung"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jungendliche"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039d\u03ad\u03bf\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "J\u00f3venes"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Noored"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Nuoret"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fiatal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0580\u056b\u057f\u0561\u057d\u0561\u0580\u0564\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00c6ska"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Ragazzi"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9752\u5e74"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0441\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc80a\uc74c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Jaunimui"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Jaun\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u0430."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jongeren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ungdom"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0142ode osoby"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jovens"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tinere\u021be"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ml\u00e1de\u017e"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mladostniki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Rinia"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ungdomar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Gen\u00e7"
            }
        ],
        "sustainability": [],
        "sustainable_choices": [],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [
            {
                "closing_fly": null
            }
        ],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0646\u0633\u064a\u062c \u0642\u0637\u0646\u064a \u0637\u0648\u064a\u0644 \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0645\u0646\u0633\u0648\u062c \u0645\u062a\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u0646\u0645\u0637 \"V\" \u0623\u0648 \"W\" \u0627\u0644\u0645\u0645\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062e\u0644\u0642 \u0645\u0638\u0647\u0631\u0627 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0627"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Twill , klassik bir g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f yaradan \"V\" v\u0259 ya \"W\" yaz\u0131s\u0131 il\u0259 xarakteriz\u0259 edil\u0259n davaml\u0131, d\u0131rma\u015fma par\u00e7as\u0131d\u0131r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041a\u0435\u043f\u044a\u0440\u044a\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u044a\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430, \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u0449\u0430 \u0441\u0435 \u0441 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u043d\u0438\u044f \u0441\u0438 \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b \"V\" \u0438\u043b\u0438 \"W\", \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0432\u0438\u0434"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Twill je izdr\u017eljiva, tkana tkanina koju karakteri\u0161e njegov potpis \"V\" ili \"W\" obrazac koji stvara klasi\u010dan izgled."
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Twill je izdr\u017eljiva, utkana tkanina koju karakteri\u0161e njen potpis \"V\" ili \"W\" obrazac koji stvara klasi\u010dan izgled"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Kepr je odoln\u00e1, tkan\u00e1 l\u00e1tka charakteristick\u00e1 vzorem \u201eV\u201c nebo \u201eW\u201c, kter\u00fd vytv\u00e1\u0159\u00ed klasick\u00fd vzhled"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Twill er et slidst\u00e6rkt, v\u00e6vet materiale, der er kendetegnet ved sit karakteristiske \"V\"- eller \"W\"-m\u00f8nster, som skaber et klassisk look"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Twill ist ein strapazierf\u00e4higes Gewebe mit einem charakteristischen \u201eV\u201c- oder \u201eW\u201c-Muster und wirkt klassisch"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf twill \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc, \u03c5\u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03c1\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03bc\u03bf\u03c4\u03af\u03b2\u03bf \u00abV\u00bb \u03ae \u00abW\u00bb \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Twill is a durable, woven fabric characterized by its signature \u201cV\u201d or \u201cW\u201d pattern that creates a classic look"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Twill is a durable, woven fabric characterised by its signature \u201cV\u201d or \u201cW\u201d pattern that creates a classic look"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Twill is a durable, woven fabric characterized by its signature \u201cV\u201d or \u201cW\u201d pattern that creates a classic look"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "El twill es un tejido resistente que se caracteriza por su distintivo patr\u00f3n en forma de \u00abV\u00bb o \u00abW\u00bb"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Tvill on vastupidav kootud kangas, mida iseloomustab V- v\u00f5i W-kujuline klassikalist ilmet loov muster"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Tvilli on kest\u00e4v\u00e4\u00e4, kudottua kangasta, joka tunnetaan V- tai W-kirjainta muistuttavasta klassisesta kuviosta"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Le serg\u00e9 est un tissu r\u00e9sistant qui se caract\u00e9rise par son embl\u00e9matique motif en V ou en W qui lui conf\u00e8re un aspect classique"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Le serg\u00e9 est un tissu r\u00e9sistant qui se caract\u00e9rise par son embl\u00e9matique motif en V ou en W qui lui conf\u00e8re un aspect classique"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Twill je izdr\u017eljiva, tkana tkanina koju karakterizira potpis \"V\" ili \"W\" uzorak koji stvara klasi\u010dan izgled"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A twill egy tart\u00f3s, sz\u0151tt sz\u00f6vet, amelyet a klasszikus megjelen\u00e9st biztos\u00edt\u00f3 V- vagy W-mint\u00e1zat jellemez"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Twill- \u0568 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576, \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584 \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u0562\u0576\u0578\u0582\u0569\u0561\u0563\u0580\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u056b\u0580 \u057d\u057f\u0578\u0580\u0561\u0563\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562 \"V\" \u056f\u0561\u0574 \"W\" \u056f\u0561\u0572\u0561\u057a\u0561\u0580\u0578\u057e, \u0578\u0580\u0568 \u057d\u057f\u0565\u0572\u056e\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0565\u057d\u0584"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Twill er endingargott, ofi\u00f0 efni sem einkennist af einkennandi \"V\" e\u00f0a \"W\" mynstri sem skapar klass\u00edskt \u00fatlit"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Il twill \u00e8 un tessuto resistente, caratterizzato dal caratteristico motivo a \"V\" o \"W\" che crea un look classico"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c4\u30a4\u30eb\u306f\u8010\u4e45\u6027\u306e\u3042\u308b\u7e54\u7269\u3067\u3001\u7279\u5fb4\u7684\u306a\u300cV\u300d\u307e\u305f\u306f\u300cW\u300d\u30d1\u30bf\u30fc\u30f3\u304c\u7279\u5fb4\u3067\u3001\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a\u5916\u89b3\u3092\u4f5c\u308a\u51fa\u3057\u307e\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "Twill \u2014 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0456\u0441 \u0436\u0430\u0441\u0430\u0439\u0442\u044b\u043d \u04e9\u0437\u0456\u043d\u0456\u04a3 \u049b\u043e\u043b\u0442\u0430\u04a3\u0431\u0430\u0441\u044b \"V\" \u043d\u0435\u043c\u0435\u0441\u0435 \"W\" \u04d9\u0448\u0435\u043a\u0435\u0439\u0456\u043c\u0435\u043d \u0441\u0438\u043f\u0430\u0442\u0442\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a, \u0442\u043e\u049b\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u043c\u0430\u0442\u0430"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud2b8\uc70c\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c \ub8e9\uc744 \uc5f0\ucd9c\ud558\ub294 \uc2dc\uadf8\ub2c8\ucc98 \"V\" \ub610\ub294 \"W\" \ud328\ud134\uc774 \ud2b9\uc9d5\uc778 \ub0b4\uad6c\uc131 \uc788\ub294 \uc9c1\uc870 \uc9c1\ubb3c\uc785\ub2c8\ub2e4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ruo\u017eelinis audinys yra patvarus audinys, kuriam b\u016bdingas \u201eV\u201c arba \u201eW\u201c ra\u0161tas, sukuriantis klasikin\u0119 i\u0161vaizd\u0105"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Twill ir iztur\u012bgs, austs audums, kam rakstur\u012bgs \"V\" vai \"W\" raksts, kas rada klasisku izskatu"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "Twill \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430, \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430 \u0441\u043e \u0441\u0432\u043e\u0458\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0442\u043f\u0438\u0441 \"V\" \u0438\u043b\u0438 \"W\" \u0448\u0435\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Keperstof is een geweven stof die je kunt herkennen aan de V- of W-vormige structuur"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Twill er et slitesterkt, vevd stoff som kjennetegnes av sitt katakteristiske \u00abV\u00bb eller \u00abW\u00bb-m\u00f8nster som skaper en klassisk look"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Twill jest trwa\u0142\u0105 tkanin\u0105 charakteryzuj\u0105c\u0105 si\u0119 wzorem uk\u0142adaj\u0105cym si\u0119 w liter\u0119 V lub W o klasycznym wygl\u0105dzie"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "O Twill \u00e9 um tecido dur\u00e1vel, tecido caracterizado pela sua assinatura \"V\" ou \"W\" padr\u00e3o que cria um look cl\u00e1ssico"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Twill este o \u021bes\u0103tur\u0103 durabil\u0103, caracterizat\u0103 prin modelul s\u0103u de semn\u0103tur\u0103 \"V\" sau \"W\", care creeaz\u0103 un aspect clasic"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Twill je odoln\u00e1 tkan\u00e1 tkanina charakteristick\u00e1 svoj\u00edm charakteristick\u00fdm vzorom \"V\" alebo \"W\", ktor\u00fd vytv\u00e1ra klasick\u00fd vzh\u013ead"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Twill je trpe\u017ena tkanina, ki jo odlikuje zna\u010dilen vzorec \"V\" ali \"W\", ki ustvarja klasi\u010den videz"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Twill \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb e q\u00ebndrueshme dhe e thurur e karakterizuar nga modeli i tij i n\u00ebnshkrimit \"V\" ose \"W\" q\u00eb krijon nj\u00eb pamje klasike"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422w\u0438\u043b\u043b \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432\u0430, \u0443\u0442\u043a\u0430\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0443 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0448\u0435 \u045a\u0435\u043d \u043f\u043e\u0442\u043f\u0438\u0441 \"\u0412\" \u0438\u043b\u0438 \"W\" \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0430\u0446 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Twill \u00e4r ett slitstarkt, v\u00e4vt tyg som k\u00e4nnetecknas av sitt bekanta \"V\"- eller \"W\"- m\u00f6nster som skapar en klassisk look"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Dimi; klasik bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm yaratan \"V\" veya \"W\" deseniyle \u00fcnl\u00fc, dayan\u0131kl\u0131, dokuma bir kuma\u015ft\u0131r"
            }
        ],
        "functions": null,
        "handle_description": null,
        "leg_details": null,
        "length_size_description": null,
        "lining_commercial_text": null,
        "padding_commercial_text": null,
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": null,
        "cuff_type": null,
        "strap_types": null,
        "waist": null,
        "neckline_collar": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0645\u064a\u0635"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "K\u00f6yn\u0259k Kolbasas\u0131"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0420\u0438\u0437\u0430 \u044f\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Ogrlica ko\u0161ulje"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Ogrlica za ko\u0161ulju"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ko\u0161ile s l\u00edme\u010dkem"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Skjortekrave"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Hemdkragen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0393\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03bc\u03b9\u03c3\u03bf\u03c5"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Shirt collar"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Shirt collar"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Shirt collar"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Cuello de camisa"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "S\u00e4rgikrae"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Paitakaulus"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Col chemise"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Col chemise"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Ovratnik ko\u0161ulje"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Inggall\u00e9r"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0547\u0561\u057a\u056b\u056f Collar"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Skyrta kraga"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Collo Camicia"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b7\u30e3\u30c4\u306e\u895f"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0435\u0439\u0434\u0435 \u0436\u0430\u0493\u0430\u0441\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc154\uce20 \uce7c\ub77c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Mar\u0161kinin\u0117 apykakl\u0117"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Krekla apkakle"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041a\u043e\u0448\u0443\u043b\u0430 \u0458\u0430\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Overhemd kraag"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Skjortekrage"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Ko\u0142nierz koszulowy"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Gola de camisa"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Guler c\u0103ma\u0219\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ko\u0161e\u013eov\u00fd golier"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ovratnik srajce"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Qafore k\u00ebmishash"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u0433\u0440\u043b\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u0448\u0443\u0459\u0443"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Skjortkrage"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "G\u00f6mlek Yaka"
            }
        ],
        "fit": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u0635\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Rahat fit"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Opu\u0161teno uklapanje"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Opu\u0161teno uklapanje"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Relaxed fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Locker geschnitten"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Corte relaxed"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Avar l\u00f5ige"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Relaxed fit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Coupe d\u00e9contract\u00e9e"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Opu\u0161teno prianjanje"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nyugodt"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Afslappa\u00f0 passa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0411\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub9b4\ub809\uc2a4 \ud54f"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Laisvas kirpimas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Relaks\u0113ta piem\u0113rot\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0444\u0438\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Relaxed fit"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kr\u00f3j swobodny"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Potrivire relaxat\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vo\u013en\u00fd strih"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "\u0160irok kroj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "P\u00ebrshtatje e relaksuar"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Avslappnad"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Rahat Kal\u0131p"
            }
        ],
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bavlna",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomuld",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Baumwolle",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Puuvill",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Puuvilla",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamut",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0578\u0580\u0561\u056f\u0561\u0575\u056b\u0576",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "B\u00f3mull",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotone",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u7dbf",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\uba74",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Medviln\u0117",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Kokvilna",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a.",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Katoen",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bawe\u0142na",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bumbac",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bavlna",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomba\u017e",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pambuk",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": [],
        "is_more_sustainable": false,
        "extra_details": []
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": null,
    "weight": {
        "net": {
            "value": 0.648,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 0.706,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "English",
            "text": "Autumn-winter"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Efter\u00e5r-vinter"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "H\u00f8st\u2013vinter"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Herbst-Winter"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "H\u00f6st-Vinter"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Oto\u00f1o-invierno"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Syksy-Talvi"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Autunno-Inverno"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Jesie\u0144-zima"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Herfst-winter"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Sonbahar-K\u0131\u015f"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Outono - Inverno"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c0\u03c9\u03c1\u03bf-\u03c7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2"
        }
    ],
    "sub_season": [
        {
            "language": "English",
            "text": "Winter"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Vinter"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Vinter"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Winter"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Vinter"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Invierno"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Talvi"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Hiver"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Inverno"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Zima"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Winter"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Winter"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "K\u0131\u015f"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Inverno"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2"
        }
    ],
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": null,
        "last_eta_country_of_origin": null,
        "last_eta_country_code_iso3": null,
        "last_eta_country_code_iso2": null
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "fit",
                    "value": "Relaxed Fit"
                },
                {
                    "attribute": "neck",
                    "value": "Shirt Collar"
                },
                {
                    "attribute": "sleeve",
                    "value": "Long Sleeves (L/S)"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 4625419,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "pantone",
                            "code": "16-1109 TCX",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Greige"
                                }
                            ],
                            "number": 1000001970,
                            "hex_code": "#928475"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Medium grey"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Mellomgr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Mellangr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris intermedio"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Keskiharmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio Medio"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "\u015aredni szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Medium grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Medium gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento de tonalidade m\u00e9dia"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b5\u03c3\u03b1\u03af\u03bf \u03b3\u03ba\u03c1\u03b9"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Harmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0393\u03ba\u03c1\u03b9"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": false
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715607801596,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": []
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "COLLECTION",
                        "business_model_number": 1,
                        "business_model_display_name": "Collection"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": null,
                        "last_eta_country_of_origin": null,
                        "last_eta_country_code_iso3": null,
                        "last_eta_country_code_iso2": null
                    }
                },
                {
                    "number": 4650016,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "pantone",
                            "code": "15-4503 TCX",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Chateau Gray"
                                }
                            ],
                            "number": 1000000128,
                            "hex_code": "#BBB1A8"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a \u0641\u0627\u062a\u062d"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "\u0130\u015f\u0131ql\u0131 T\u00fcnd-q\u0131rm\u0131z\u0131"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Svijetlo siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Svetlo siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Sv\u011btle \u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Lysegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Hellgrau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03c7\u03c4\u03cc \u03b3\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Light gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Light grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Light gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris claro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Helehall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Vaaleanharmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris clair"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris clair"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Svijetlosiva"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Vil\u00e1gossz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u053c\u0561\u0575\u0569 \u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Lj\u00f3sgr\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio Chiaro"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30e9\u30a4\u30c8\u30b0\u30ec\u30fc"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0410\u049b\u0448\u044b\u043b \u0441\u04b1\u0440"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ub77c\uc774\ud2b8 \uadf8\ub808\uc774"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "\u0160viesiai pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Gai\u0161i pel\u0113ks"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Licht grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Lysegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Jasny szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento Claro"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Gri"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Svetlo siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Svetlo siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Gri i leht\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0441\u0438\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Ljusgr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "A\u00e7\u0131k gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#DBDBDB"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u0412"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u0160ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0393\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Harmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Sz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "GR\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u7070\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415\u0419"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud68c\uc0c9"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "PEL\u0112KS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0413\u0440\u0435\u0458."
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "GRI"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": false
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715615708511,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708542,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708573,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708603,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715612176290,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708634,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708665,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708696,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650016/YqzPK6jbePh0g_001_variations/YqzPK6jbePh0g_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650016/YqzPK6jbePh0g_001_variations/YqzPK6jbePh0g_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650016/YqzPK6jbePh0g_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2B ready",
                                "modified_at": "2024-01-31T09:46:17.484554+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650016/YqzPK6jbePh0g_007_variations/YqzPK6jbePh0g_007_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650016/YqzPK6jbePh0g_007_variations/YqzPK6jbePh0g_007_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650016/YqzPK6jbePh0g_007.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2B ready",
                                "modified_at": "2024-01-31T09:47:18.657472+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650016/YqzPK6jbePh0g_006_variations/YqzPK6jbePh0g_006_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650016/YqzPK6jbePh0g_006_variations/YqzPK6jbePh0g_006_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650016/YqzPK6jbePh0g_006.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2B ready",
                                "modified_at": "2024-01-31T09:48:18.22493+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "COLLECTION",
                        "business_model_number": 1,
                        "business_model_display_name": "Collection"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "01/12/2024",
                        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
                        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
                        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
                    }
                },
                {
                    "number": 4650014,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "scotdic",
                            "code": "C-N10",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002145,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Qara"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0435\u0440\u0435\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0565\u0582"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Svartur"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Melns"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Negru"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E zez\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QARA"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0415\u0420\u0415\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "CRNA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0535\u0552"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "SVARTUR"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0410\u0420\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "MELNS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "NEGRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E ZEZ\u00cb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715615708498,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708528,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708559,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708580,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715612176283,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708610,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708641,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708672,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650014/04BWzM0GXWFlO_001_variations/04BWzM0GXWFlO_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650014/04BWzM0GXWFlO_001_variations/04BWzM0GXWFlO_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650014/04BWzM0GXWFlO_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2B ready",
                                "modified_at": "2024-01-31T09:46:08.003151+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "LIMITED",
                        "business_model_number": 4,
                        "business_model_display_name": "Limited NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "01/12/2024",
                        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
                        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
                        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
                    }
                },
                {
                    "number": 4650015,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "pantone",
                            "code": "17-0510 TCX",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Silver Sage"
                                }
                            ],
                            "number": 1000001898,
                            "hex_code": "#938B78"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Orta T\u00fcnd-q\u0131rm\u0131z\u0131"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "St\u0159edn\u011b \u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b5\u03c3\u03b1\u03af\u03bf \u03b3\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Medium gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Medium grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Medium gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris intermedio"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Keskmine hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Keskiharmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00f6z\u00e9psz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u056b\u057b\u056b\u0576 Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Mi\u00f0lungs gr\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio Medio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30df\u30c7\u30a3\u30a2\u30e0\u30b0\u30ec\u30fc"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041e\u0440\u0442\u0430\u0448\u0430 \u0441\u04b1\u0440"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ubbf8\ub514\uc5c4 \uadf8\ub808\uc774"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Vidutini\u0161kai pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Vid\u0113ji pel\u0113ks"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Medium grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Mellomgr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "\u015aredni szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento de tonalidade m\u00e9dia"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Gri mediu"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Stredne siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Gri e mesme"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u045a\u0435 \u0441\u0438\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Mellangr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u0412"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u0160ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0393\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Harmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Sz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "GR\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u7070\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415\u0419"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud68c\uc0c9"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "PEL\u0112KS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0413\u0440\u0435\u0458."
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "GRI"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715615708504,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708535,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708566,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708597,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715612176306,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708627,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708658,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615708689,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650015/kLM7KWrV47CKp_001_variations/kLM7KWrV47CKp_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650015/kLM7KWrV47CKp_001_variations/kLM7KWrV47CKp_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12266046/4650015/kLM7KWrV47CKp_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2B ready",
                                "modified_at": "2024-01-31T09:42:21.254716+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "LIMITED",
                        "business_model_number": 4,
                        "business_model_display_name": "Limited NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "01/12/2024",
                        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
                        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
                        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0643\u0645\u0627\u0645 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 (L / S)"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Uzun qollu (L/S)"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043b\u0433\u0438 \u0440\u044a\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Dlouh\u00e9 ruk\u00e1vy"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Lange \u00e6rmer"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Langarm"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03ac \u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Manga larga"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Pikad varrukad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Pitk\u00e4t hihat"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Manches longues"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Manches longues"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Hossz\u00fa ujj\u00fa"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053c\u0578\u0576\u0563 \u054d\u056c\u0561\u0575\u057e\u057d (\u053c/\u054d)"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Langar ermar (L/S)"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maniche lunghe"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9577\u8896(L/S)"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u04b0\u0437\u044b\u043d \u0436\u0435\u04a3\u0434\u0435\u0440 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uae34\uc18c\ub9e4(L/S)"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ilgos rankov\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Gar\u0101s piedurknes (L / S)"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0414\u043e\u043b\u0433\u0438 \u0440\u0430\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Lange mouwen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Lange ermer"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "D\u0142ugie r\u0119kawy"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Mangas Compridas"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Maneci lungi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Dlh\u00e9 ruk\u00e1vy (L/S)"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Dolgi rokavi (D/R)"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "M\u00ebng\u00eb t\u00eb gjata (L/S)"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0414\u0443\u0433\u0438 \u0440\u0443\u043a\u0430\u0432\u0438 (\u041b/\u0421)"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "L\u00e5nga \u00e4rmar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Uzun kollu"
            }
        ]
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0642\u0637\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0642\u0627\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062c\u064a\u062f \u0645\u0639 \u0645\u0639\u0637\u0641 \u0623\u0648 \u0643\u0648\u062e \u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0647\u0627 \u0623\u064a\u0636\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0628\u0645\u0641\u0631\u062f\u0647\u0627"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Bu qatlama par\u00e7as\u0131 palto, y\u0259ni \u015flaqketl\u0259 yax\u015f\u0131 i\u015fl\u0259yir, amma t\u0259k d\u0259 dayana bil\u0259r"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0422\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0447\u0435 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0441\u043b\u043e\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0438 \u0434\u043e\u0431\u0440\u0435 \u0441 \u043f\u0430\u043b\u0442\u043e \u0438\u043b\u0438 \u0448\u0430\u043a\u0435\u0442, \u043d\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0438 \u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Ovaj slojeviti komad dobro radi sa kaputom, ili shacket, ali mo\u017ee i samostalno stajati"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Ovaj slojeviti komad dobro funkcioni\u0161e sa kaputom, ili \u0161ektom, ali mo\u017ee da stoji i sam"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Tento vrstviteln\u00fd kousek se dob\u0159e kombinuje s kab\u00e1tem nebo bundou, ale m\u016f\u017ee b\u00fdt pou\u017eit i samostatn\u011b"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Denne style kan bruges som lag under en frakke eller skjortejakke, men fungerer ogs\u00e5 alene"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Dieses Design ist gut f\u00fcr Layering-Styles geeignet und passt gut unter einen Mantel oder eine Hemdjacke. Er kann aber auch alleine getragen werden"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03ba\u03bf\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03b9 layering \u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bb\u03ac \u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03bb\u03c4\u03cc \u03ae \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03bc\u03b9\u03c3\u03bf-\u03c3\u03b1\u03ba\u03ac\u03ba\u03b9, \u03b5\u03bd\u03ce \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03b8\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "This layering piece works well with a blazer, coat, or shacket, but it can also stand alone"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "This layering piece works well with a coat, or shacket, but it can also stand alone"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "This layering piece works well with a coat, or shacket, but it can also stand alone"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Esta prenda para vestir en capas combina muy bien con un abrigo o una sobrecamisa, pero tambi\u00e9n queda bien sola"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Seda kihilist riideeset saab h\u00e4sti kanda koos mantli v\u00f5i jopega, kuid ka iseseisvalt"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "T\u00e4m\u00e4 kerrospukeutumiseen sopiva vaate toimii loistavasti takin tai paitatakin kanssa, mutta my\u00f6s yksist\u00e4\u00e4n"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Cette pi\u00e8ce de superposition se marie bien avec un veston, un manteau ou une veste-chemise, mais elle peut \u00e9galement \u00eatre port\u00e9e seule"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Cette pi\u00e8ce de superposition se marie bien avec un manteau ou une veste-chemise, mais elle peut \u00e9galement \u00eatre port\u00e9e seule"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Ovaj slojeviti komad dobro funkcionira s kaputom ili okovima, ali mo\u017ee stajati i sam"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Ez a r\u00e9teges darab kab\u00e1ttal vagy ingkab\u00e1ttal is hordhat\u00f3, de \u00f6nmag\u00e1ban is meg\u00e1llja a hely\u00e9t"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0575\u057d \u0577\u0565\u0580\u057f\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580\u0568 \u056c\u0561\u057e \u0567 \u0561\u0577\u056d\u0561\u057f\u0578\u0582\u0574 \u057e\u0565\u0580\u0561\u0580\u056f\u0578\u0582\u0578\u057e, \u056f\u0561\u0574 \u0577\u0565\u056f\u0565\u057f\u0578\u057e, \u0562\u0561\u0575\u0581 \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0567 \u0576\u0561\u0565\u0582 \u0574\u0565\u0576\u0561\u056f \u056f\u0561\u0576\u0563\u0576\u0565\u056c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "\u00deetta lagskipt stykki virkar vel me\u00f0 k\u00e1pu, e\u00f0a fj\u00f6trum, en \u00fea\u00f0 getur l\u00edka sta\u00f0i\u00f0 eitt og s\u00e9r"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Questo capo da stratificare si abbina bene con un un cappotto o una shacket, ma pu\u00f2 anche essere indossato da solo"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u3053\u306e\u30ec\u30a4\u30e4\u30ea\u30f3\u30b0\u30d4\u30fc\u30b9\u306f\u3001\u30b3\u30fc\u30c8\u3084\u30b7\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3068\u306e\u76f8\u6027\u304c\u826f\u3044\u3060\u3051\u3067\u306a\u304f\u3001\u5358\u72ec\u3067\u3082\u4f7f\u3048\u307e\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0411\u04b1\u043b \u049b\u0430\u0431\u0430\u0442\u0442\u044b \u043a\u0435\u0441\u0435\u043a \u043f\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\u043c\u0435\u043d \u043d\u0435\u043c\u0435\u0441\u0435 \u0448\u0430\u043a\u0435\u0442\u043f\u0435\u043d \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u043c\u044b\u0441 \u0456\u0441\u0442\u0435\u0439\u0434\u0456, \u0431\u0456\u0440\u0430\u049b \u043e\u043b \u0434\u0430 \u0436\u0430\u043b\u0493\u044b\u0437 \u0442\u04b1\u0440\u0430 \u0430\u043b\u0430\u0434\u044b"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc774 \ub808\uc774\uc5b4\ub9c1 \ud53c\uc2a4\ub294 \ucf54\ud2b8\ub098 \uac78\uc1e0\uc640 \uc798 \uc5b4\uc6b8\ub9ac\uc9c0\ub9cc \ub2e8\ub3c5\uc73c\ub85c\ub3c4 \uc0ac\uc6a9\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "\u0160is sluoksniuojamasis drabu\u017eis puikiai dera su paltu ar \u0161varku, bet gali b\u016bti ir atskiras"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "\u0160is sl\u0101\u0146o\u0161anas gabals labi darbojas ar m\u0113teli vai va\u017eu, bet tas var b\u016bt ar\u012b atsevi\u0161\u0137s"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041e\u0432\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0447\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u043b\u043e\u0435\u0432\u0438\u0442\u043e\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e \u0441\u043e \u043a\u0430\u043f\u0443\u0442, \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u043b\u0442\u043e, \u043d\u043e \u0438\u0441\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u0458\u043d\u043e"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Dit item is perfect om te combineren met een jas of overshirt, maar kan ook op zichzelf gedragen worden"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Dette plagget er perfekt \u00e5 bruke lag-p\u00e5-lag med en blazer, frakk eller skjortejakke, men kan ogs\u00e5 brukes alene"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Ten str\u00f3j dobrze sprawdza si\u0119 w po\u0142\u0105czeniu z p\u0142aszczem lub kurtk\u0105, ale mo\u017ce by\u0107 r\u00f3wnie\u017c noszony samodzielnie"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Esta pe\u00e7a de sobreposi\u00e7\u00e3o funciona bem com um casaco ou um blus\u00e3o, mas tamb\u00e9m pode ser usada sozinha"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Aceast\u0103 pies\u0103 de stratificare func\u021bioneaz\u0103 bine cu o hain\u0103 sau un shacket, dar poate sta \u0219i singur\u0103"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Tento vrstven\u00fd model sa dobre kombinuje s kab\u00e1tom alebo \u0161atami, ale m\u00f4\u017ee sa nosi\u0165 aj samostatne"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Ta kos obla\u010dila se dobro ujema s pla\u0161\u010dem ali srajco, vendar lahko tudi stoji samostojno"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Kjo pjes\u00eb e shtres\u00ebzimit funksionon mir\u00eb me nj\u00eb pallto, ose kasolle, por gjithashtu mund t\u00eb q\u00ebndroj\u00eb vet\u00ebm"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041e\u0432\u0430\u0458 \u0441\u043b\u043e\u0458\u0435\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u0430\u0434 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0448\u0435 \u0441\u0430 \u043a\u0430\u043f\u0443\u0442\u043e\u043c, \u0438\u043b\u0438 \u0448\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c, \u0430\u043b\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0458\u0438 \u0438 \u0441\u0430\u043c"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Detta lagerplagg fungerar bra med en kappa eller skjortjacka, men \u00e4ven f\u00f6r sig sj\u00e4lv"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Bu katmanl\u0131 par\u00e7a ceket, palto veya g\u00f6mlekle uyumludur ama tek ba\u015f\u0131na da kullan\u0131labilir"
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": null,
    "wash_finishes": [],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Maksimum s\u0131cakl\u0131k 40\u00b0C normal i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Maxtemperatur 60\u00b0C mycket skonsamt program"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "TEMPERATURA MAKSIMALE 40C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Najvi\u0161ja temperatura 40\u00b0C, obi\u010dajen postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Maxim\u00e1lna teplota 40 \u00b0C norm\u00e1lny re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "TEMPERATURA MAXIM\u0102 40C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Temperatura m\u00e1xima 40\u00b0C processo normal"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Maksymalna temperatura 40\u00b0C bardzo \u0142agodny program"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00baC ekstra sk\u00e5nsom vask"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Maximale temperatuur 40\u00b0C zeer voorzichtig wassen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "MAKSIM\u0100L\u0100 TEMPERAT\u016aRA 40C NORM\u0100LS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Maksimali temperat\u016bra 40 \u00b0C, standartinis procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\uace0 \uc628\ub3c4 40C \uc815\uc0c1 \uacf5\uc815"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40\u0421 \u049a\u0410\u041b\u042b\u041f\u0422\u042b \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea640\u00b0C\u901a\u5e38\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Temperatura massima di 40\u00b0C ciclo molto delicato"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00c1MARKSHITI 40C VENJULEGT FERLI"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546 40C \u0546\u0548\u0550\u0544\u0531\u053c \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 40 \u00b0C, norm\u00e1l elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme tr\u00e8s doux"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme tr\u00e8s doux"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Maksimil\u00e4mp\u00f6tila 40\u00b0C eritt\u00e4in hell\u00e4varainen prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Maksimumtemperatuur 40\u00b0C tavap\u00e4rase pesure\u017eiimi juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Proceso muy suave a una temperatura m\u00e1xima de 40\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), normal process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C normal process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), normal cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 40\u00b0C \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bei max. 40\u00b0C waschen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00b0C meget sk\u00e5nsom proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Maxim\u00e1ln\u00ed teplota 40 \u00b0C b\u011b\u017en\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALNOG PROCESA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMAL TEMPERATUR 40C NORMAL PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0642\u0635\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 40 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629"
            }
        ],
        "natural_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Asarak kurutma"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00e4ngtorkning"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u041b\u0418\u041d\u0418\u0408\u0415"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E LINJ\u00cbS"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Su\u0161enje perila na vrvi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Su\u0161enie na \u0161n\u00fare"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCAREA LINIEI"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na Vertical (pendurado)"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Suszenie na sznurku"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00f8rk med t\u00f8rkesnor"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Hangend drogen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0458\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "L\u012aNIJAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017eiovinti ant virv\u0117s"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub77c\uc778 \uac74\uc870"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u0406\u041d\u0406 \u041a\u0415\u041f\u0422\u0406\u0420\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30e9\u30a4\u30f3\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugare appeso"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "L\u00cdNU\u00deURRKUN"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0533\u053e\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kifesz\u00edtve sz\u00e1r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "LINIJSKO SU\u0160ENJE"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage sur fil"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage sur fil"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ripustuskuivaus"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Riputada kuivama"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Secar en vertical"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Line dry"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Line drying"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Line dry"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03c4\u03ad\u03b3\u03bd\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Auf der Leine trocknen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "T\u00f8rres p\u00e5 t\u00f8rresnor"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161it vyv\u011b\u0161en\u00edm"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "SU\u0160ENJE LINIJE"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "SU\u0160ENJE LINIJE"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0415\u0419\u041d\u041e \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "X\u018fTT QURUTMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641"
            }
        ],
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kurutma makinesinde kurutmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumla inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0408\u0422\u0415 \u0421\u0415"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U L\u00cbKUNDNI T\u00cb THAT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne su\u0161ite"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nesu\u0161i\u0165 v bubnovej su\u0161i\u010dke"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "A NU SE USCA PRIN ROSTOGOLIRE"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o utilizar m\u00e1quina de secar"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ikke t\u00f8rk i t\u00f8rketrommel"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet drogen in de droger"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NE\u017d\u0100V\u0112JIET"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ned\u017eiovinkite d\u017eiovykl\u0117je"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uac74\uc870\uae30\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud558\uc9c0 \ub9c8\uc2ed\uc2dc\uc624"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0411\u041e\u041b\u041c\u0410\u04a2\u042b\u0417"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bf\u30f3\u30d6\u30e9\u30fc\u4e7e\u71e5\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non utilizzare l'asciugatrice"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "M\u00c1 EKKI \u00deURRKA UPP"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0551\u0546\u0534\u0535\u0554 \u0549\u0548\u0550"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne sz\u00e1r\u00edtsd sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI SUHO"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei rumpukuivausta."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada trummelkuivatust"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No secar en la secadora"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht trockner geeignet"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke t\u00f8rretumbles"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Nesu\u0161it v su\u0161i\u010dce"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE TUMBAJTE SE"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NE SU\u0160I SE."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u0410 \u041d\u0415 \u0421\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "QURUYMAY\u0131N"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0641\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kuru temizleme yapmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kemtv\u00e4tta inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418\u0422\u0415 \u0421\u0415 \u0427\u0418\u0421\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U THANI PAST\u00cbR"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne izvajajte suhega \u010di\u0161\u010denja"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ne\u010disti\u0165 chemicky"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU CUR\u0102\u021aA\u021aI CHIMIC"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o limpar a seco"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie czy\u015bci\u0107 chemicznie"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke rens"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet chemisch reinigen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NELIETOJIET SAUSU T\u012aR\u012a\u0160ANU"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nenaudoti cheminiou valymo"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub4dc\ub77c\uc774\ud074\ub9ac\ub2dd \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u041b\u042b\u049a\u049a\u0410 \u0416\u0410\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non lavare a secco"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI \u00deURRHREINSA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0550\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nem vegytiszt\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei kuivapesua"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada keemilist puhastust"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No lavar en seco"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht reinigen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke renses"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ne\u010distit chemicky"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE SU\u0160ITE SE \u010cISTI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJTE SE OSU\u0160ITI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "T\u018fMIZL\u018fN"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Taban s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 maksimum 150\u00b0C s\u0131cakl\u0131kta \u00fct\u00fcleyin"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stryk p\u00e5 maximal sulplattetemperatur p\u00e5 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0413\u0412\u041e\u0416\u0402\u0415 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418 \u041e\u0414 150C"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "HEKURI N\u00cb TEMPERATUR\u00cbN MAKSIMALE T\u00cb PLLAK\u00cbS S\u00cb VETME PREJ 150C"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Likati pri najvi\u0161ji temperaturi 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u017dehlenie pri maxim\u00e1lnej teplote povrchu platne 150 \u00b0C"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "FIER DE C\u0102LCAT LA TEMPERATURA MAXIM\u0102 A T\u0102LPII DE 150C"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Passar a ferro \u00e0 temperatura m\u00e1xima de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Prasowa\u0107 w temperaturze maksymalnie 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stryk ved maksimal s\u00e5leplatetemperatur p\u00e5 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Strijken met maximale zoolplaattemperatuur van 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0434 150\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "DZELZS MAKSIM\u0100LAJ\u0100 VIEN\u012aG\u0100S PL\u0100KSNES TEMPERAT\u016aR\u0100 150C"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Lyginti ne auk\u0161tesn\u0117je kaip 150\u00b0C pado temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc5f4\ud310 \uc628\ub3c4 150C\uc5d0\uc11c \ub2e4\ub9bc\uc9c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0410\u0411\u0410\u041d\u0414\u042b \u041f\u041b\u0410\u0421\u0422\u0418\u041d\u0410\u041d\u042b\u04a2 \u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0421\u042b 150\u0421 \u0411\u041e\u041b\u0492\u0410\u041d \u041a\u0415\u0417\u0414\u0415\u0413\u0406 \u0422\u0415\u041c\u0406\u0420"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bd\u30fc\u30eb\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6150\u00b0C\u306e\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Stirare con temperatura della piastra non superiore a 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "J\u00c1RN VI\u00d0 H\u00c1MARKSHITA S\u00d3LAPL\u00d6TUNNAR 150C"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0550\u053f\u0531\u0539\u053b \u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054d\u0548\u053c-\u054a\u053c\u0531\u054f \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 150C"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Vasal\u00e1s legfeljebb 150 \u00b0C-os vasal\u00f3talppal"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "GLA\u010cALO NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Silitt\u00e4ess\u00e4 pohjalevyn l\u00e4mp\u00f6tila korkeintaan 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Triikida alusplaadi maksimumtemperatuuri 150 \u00b0C juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Planchar a una temperatura m\u00e1xima de 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03b9\u03b4\u03b5\u03c1\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ac\u03ba\u03b1\u03c2 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "B\u00fcgeln bei max 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Stryges ved maksimal stryges\u00e5lstemperatur p\u00e5 150\u00b0C."
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017dehlit p\u0159i maxim\u00e1ln\u00ed teplot\u011b \u017eehl\u00edc\u00ed plochy 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u042f\u0417\u041e \u041f\u0420\u0418 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u041e\u0414\u041c\u0415\u0422\u041a\u0410\u0422\u0410 \u041e\u0422 150C"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMUM T\u018fK BO\u015eQAB TEMPERATURDA 150C-D\u018f D\u018fMIR"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0639\u0644 \u062a\u0628\u0644\u063a 150 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "2024 MAIN #4",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 94.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 75.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 54.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 54.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 1299.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 399.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 45.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 5895.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 64.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 1499.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 104.99
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 44.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 219.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 5390.0
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 61.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 64.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 60.0
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 35.16,
            "retail_price": 94.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 28.23,
            "retail_price": 75.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 18.3,
            "retail_price": 54.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 20.35,
            "retail_price": 54.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 433.72,
            "retail_price": 1299.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 133.31,
            "retail_price": 399.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 14.51,
            "retail_price": 45.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 2358.0,
            "retail_price": 5895.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 19.1,
            "retail_price": 64.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 555.19,
            "retail_price": 1499.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 193.53,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 37.99,
            "retail_price": 104.99
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 16.64,
            "retail_price": 44.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 73.45,
            "retail_price": 219.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 1799.66,
            "retail_price": 5390.0
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 17.93,
            "retail_price": 61.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 193.53,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.52,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 16.65,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 24.05,
            "retail_price": 64.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 22.25,
            "retail_price": 60.0
        }
    ]
}