{
    "number": 12133074,
    "name": "JJIGLENN JJICON JJ 057 50SPS NOOS",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5713725149897",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": "RIMAKS TEKSTIL \u00dcR. SAN. VE TIC A.S. (EXP:PERGAMON STATUS DIS TIC AS)",
    "expected_supplier_number": 400084,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0410",
        "sub_brand": "JACK&JONES JEANS INTELLIGENCE",
        "product_group_id": "BX55",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Cinsl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0502",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Cinsl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Vaqueros"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot"
            }
        ],
        "customs_code": 62034231,
        "customs_import_code": 6203423100,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632 \u0636\u064a\u0642"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Slim fit cins \u015falvar"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "slim fit jeans"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Tanke fit farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny Slim fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans i slim fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Slim Fit Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Slim fit jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Slim fit jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Slim fit jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Jeans de corte slim"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Kitsa l\u00f5ikega teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Slim fit -farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean \u00e0 coupe ajust\u00e9e"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jean slim"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Tanke traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Karcs\u00fas\u00edtott farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Slim fit \u057b\u056b\u0576\u057d\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Slim passa gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans slim fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc2ac\ub9bc \ud54f \uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Priglundantys d\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Slim fit d\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u043b\u0438 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Slim fit jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans med slim fit"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeansy o kroju slim fit"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jean Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy slim fit"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke slim fit"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse t\u00eb holla t\u00eb p\u00ebrshtatshme"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0430\u043d\u043a\u0435 \u0444\u0438\u0442 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans med  slim fit"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Dar kesim kot pantolon"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "Jeans Intelligence",
        "strategic_type": null
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "Icon is a modern interpretation of the classic five-pocket jean. It has all the familiar details, but with a contemporary twist. It is a classic, just a little more up-to-date but without too many bells and whistles.\nDenim is a durable twill fabric characterised by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Slim fit jeans\n - Closing : Button fly fastening\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : Low rise\n - Wash/Finish : Stonewash for a faded, worn look\n - Fit : Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "Icon \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0633\u064a\u0631 \u062d\u062f\u064a\u062b \u0644\u0644\u062c\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a \u0628\u062e\u0645\u0633\u0629 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0623\u0644\u0648\u0641\u0629 \u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0645\u0639 \u0644\u0645\u0633\u0629 \u0645\u0639\u0627\u0635\u0631\u0629. \u0625\u0646\u0647\u0627 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u060c \u0641\u0642\u0637 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u062d\u062f\u0627\u062b\u0629 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0643\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0631\u0627\u0633 \u0648\u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0631\u0627\u062a.\n\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0645 \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0642\u0637\u0646\u064a \u0645\u062a\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u062e\u064a\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0633\u062f\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0648\u063a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u062d\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0633\u0648\u062c\u0629 \u0645\u0639\u0627.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u062c\u064a\u0646\u0632 \u0636\u064a\u0642\n - \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 : \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0623\u0632\u0631\u0627\u0631 \u062e\u0641\u064a\n - \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 : \u062c\u064a\u0648\u0628 \u062e\u0644\u0641\u064a\u0629, \u062c\u064a\u0628 \u0644\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a\u0629, \u062c\u064a\u0648\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629\n - \u062e\u0635\u0631 : \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\n - \u063a\u0633\u0644 / \u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 : \u0637\u0644\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0644\u062d\u062c\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0645\u0638\u0647\u0631 \u0628\u0627\u0647\u062a \u0648\u0628\u0627\u0644\u064a\n - \u0644\u0627\u0626\u0642 : \u0642\u0635\u0629 \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u062e\u0635\u0631 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0631\u0641\u064a\u0639\u0629 \u0648\u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0636\u064a\u0642\u0629\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Icon \u2014 klassik be\u015f cibli cinsli m\u00fcasir interpretasiya. B\u00fct\u00fcn tan\u0131\u015f detallara malikdir, lakin m\u00fcasir t\u0259hrifl\u0259. Bu klassikdir, sad\u0259c\u0259 bir az daha aktual olsa da, \u00e7ox z\u0259ng v\u0259 fit \u00e7almadan.\nDenim , bir-birin\u0259 \u0259yilmi\u015f bir warp iplik v\u0259 weft il\u0259 xarakteriz\u0259 edil\u0259n davaml\u0131 bir twill par\u00e7as\u0131d\u0131r.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : Slim fit cins \u015falvar\n - Ba\u011flan : D\u00fcym\u0259li mil\u00e7\u0259k b\u0259rkim\u0259k\n - Cibl\u0259r : Arxa cibl\u0259r, Sikk\u0259 cibi, \u00d6n cibl\u0259r\n - Bel : A\u015fa\u011f\u0131 art\u0131m\n - Yuyub qurtar : Solmu\u015f, geyilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f \u00fc\u00e7\u00fcn da\u015f yuyan\n - Uy\u011fun : Slim a\u015fa\u011f\u0131 qalx\u0131\u015fla, nazik diz v\u0259 s\u0131x k\u00fcfl\u0259 uy\u011fun\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "Icon \u0435 \u043c\u043e\u0434\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043f\u0440\u0435\u0442\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u044f \u0434\u0436\u0438\u043d \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0434\u0436\u043e\u0431\u0430. \u0412 \u043d\u0435\u0433\u043e \u0438\u043c\u0430 \u0432\u0441\u0438\u0447\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438, \u043d\u043e \u0441\u044a\u0441 \u0441\u044a\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d \u043f\u0440\u0438\u0432\u043a\u0443\u0441. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u043a\u0430, \u0441\u0430\u043c\u043e \u043c\u0430\u043b\u043a\u043e \u043f\u043e-\u0430\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u043d\u0430, \u043d\u043e \u0431\u0435\u0437 \u0442\u0432\u044a\u0440\u0434\u0435 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0432\u044a\u043d\u0446\u0438 \u0438 \u0441\u0432\u0438\u0440\u043a\u0438.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u044a\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u044a\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d \u043e\u0442 \u043a\u0435\u043f\u044a\u0440, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u0449\u0430 \u0441\u0435 \u0441 \u0431\u043e\u044f\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0438 \u0432\u044a\u0442\u044a\u043a, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u0438\u0437\u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u0422\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 : \u041a\u043e\u043f\u0447\u0435 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u043c\u0443\u0445\u0430\n - \u0414\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435 : \u0417\u0430\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435, \u0414\u0436\u043e\u0431 \u0437\u0430 \u043c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0438, \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435\n - \u0422\u0430\u043b\u0438\u044f\u0442\u0430 : \u041d\u0438\u0441\u043a\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430\u0447\u0432\u0430\u043d\u0435\n - \u041f\u0440\u0430\u043d\u0435/\u0417\u0430\u0432\u044a\u0440\u0448\u0435\u043a : \u041a\u0430\u043c\u0435\u043d\u043d\u0430 \u043c\u0438\u0432\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0431\u043b\u0435\u0434\u043d\u044f\u043b, \u0438\u0437\u043d\u043e\u0441\u0435\u043d \u0432\u0438\u0434\n - \u0421\u0442\u0430\u0432\u0430\u043c : \u0422\u044a\u043d\u043a\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430 \u0441 \u043d\u0438\u0441\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435, \u0442\u044a\u043d\u043a\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Icon je moderna interpretacija klasi\u010dnog jean-a sa pet d\u017eepova. Ima sve poznate detalje, ali sa savremenim preokretom. To je klasika, samo malo aktuelnija ali bez previ\u0161e zvona i zvi\u017edaljki.\nDenim je izdr\u017eljiva twill tkanina koju karakterizira obojeno warp predivo i weft koje su tkane zajedno.\n - Vrsta proizvoda : slim fit jeans\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje dugmeta za letenje\n - D\u017eepove : Stra\u017enji d\u017eepovi, D\u017eep od nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struk : Niski uspon\n - Wash/Finish : Kameno pranje za izblijedjeli, istro\u0161eni izgled\n - Fit : Tanak fit sa niskim usponom, tankim koljenom i uskim man\u017eetnama\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Ikona je moderna interpretacija klasi\u010dnog petosepnog d\u017einsa. Ima sve poznate detalje, ali sa savremenim obrtom. To je klasika, samo malo aku\u0161ela ali bez previ\u0161e zvona i zvi\u017eduka.\nDenim je izdr\u017eljiva tkanina koju karakteri\u0161e isce\u0111ena iskrivljena podloga i weft koji su utkani zajedno.\n - Tip proizvoda : Tanke fit farmerke\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje za letenje dugmeta\n - D\u045bepove : Zadnji d\u017eepovi, D\u017eep od nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struka : Nizak uspon\n - Pranje/zavr\u0161etak : Pranje kamena za izbledeli, istro\u0161eni izgled\n - Uklopi : Tanka se uklapa sa niskim usponom, vitkim kolenom i zategnutim lisicama\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Icon jsou modern\u00ed interpretac\u00ed klasick\u00fdch d\u017e\u00edn s p\u011bti kapsami. M\u00e1 v\u0161echny zn\u00e1m\u00e9 detaily, ale s modern\u00edm n\u00e1dechem. Je to o n\u011bco modern\u011bj\u0161\u00ed klasika, ale bez p\u0159\u00edli\u0161n\u00e9ho p\u0159ikr\u00e1\u0161len\u00ed.\nD\u017e\u00ednovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 barvenou osnovn\u00ed p\u0159\u00edz\u00ed a \u00fatkem, kter\u00e9 jsou tkan\u00e9 dohromady.\n - Typ v\u00fdrobku : D\u017e\u00edny Slim fit\n - Zav\u00edr\u00e1n\u00ed : Zap\u00edn\u00e1n\u00ed na knofl\u00edk\n - Kapsy : Kapsy na zadn\u00ed stran\u011b, Kapsa na mince, P\u0159edn\u00ed kapsy\n - Pas : N\u00edzk\u00fd pas\n - Myt\u00ed/povrchov\u00e1 \u00faprava : Metoda stonewash pro dosa\u017een\u00ed vybledl\u00e9ho, opot\u0159ebovan\u00e9ho vzhledu\n - St\u0159ih : \u00dazk\u00fd st\u0159ih s n\u00edzk\u00fdm pasem, \u00fazk\u00fdmi koleny a t\u011bsn\u00fdmi man\u017eetami\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Icon er en moderne fortolkning af de klassiske jeans med fem lommer. Den har alle de velkendte detaljer, men med et moderne twist. Det er en klassiker, bare lidt mere up-to-date, men uden for mange klokker og fl\u00f8jter.\nDenim er et slidst\u00e6rkt twillmateriale, der er kendetegnet ved et farvet garn, der er v\u00e6vet sammen.\n - Produkttype : Jeans i slim fit\n - Lukning : Gylp med knaplukning\n - Lommer : Baglommer, M\u00f8ntlomme, Forlommer\n - Talje : Lav talje\n - Vask/behandling : Stone wash for et falmet, slidt look\n - Pasform : Slim fit med lav talje, smal omkring kn\u00e6ene og stram ved ben\u00e5bningerne\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Icon ist die moderne Interpretation der klassischen Five-Pocket-Jeans. Die Kollektion weist alle vertrauten Merkmale auf, ist aber etwas zeitgen\u00f6ssischer - ein auf den neuesten Stand gebrachter Klassiker ohne Schnickschnack.\nDenim ist ein robustes K\u00f6pergewebe aus gef\u00e4rbten Kettf\u00e4den und ungef\u00e4rbten Schussf\u00e4den.\n - Produkttyp : Slim Fit Jeans\n - Verschluss : Knopfleiste\n - Taschen : Ges\u00e4\u00dftaschen, M\u00fcnztasche, Taschen vorn\n - Taille : Niedrige Taille\n - Waschen : Stonewashed f\u00fcr einen Used-Look mit Faded-Effekten\n - Passform : Slim Fit mit tief sitzendem Bund, schmalen Knien und schmalen Bein\u00f6ffnungen\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf Icon \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b5\u03c1\u03bc\u03b7\u03bd\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0388\u03c7\u03b5\u03b9 \u03cc\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03bd\u03ce\u03c1\u03b9\u03bc\u03b5\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03c1\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b9\u03bd\u03b5\u03bb\u03b9\u03ac. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc, \u03bb\u03af\u03b3\u03bf \u03c0\u03b9\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03b5\u03bb\u03ba\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1.\n\u03a4\u03bf denim \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 twill \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bd\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c6\u03ac\u03b4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u03a4\u03b6\u03b9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\n - \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/fly : \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03af\n - \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 : \u03a0\u03af\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2, \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1, \u039c\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b9\u03bd\u03ad\u03c2 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2\n - \u039c\u03ad\u03c3\u03b7/\u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf\u03c2 : Low rise\n - \u03a0\u03bb\u03cd\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/\u03c6\u03b9\u03bd\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 : \u03a0\u03b5\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bb\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03be\u03b5\u03b8\u03c9\u03c1\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7, \u03c6\u03b8\u03b1\u03c1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03cc\u03c8\u03b7\n - \u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc : \u03a3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf, \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Icon is a modern interpretation of the classic five-pocket jean. It has all the familiar details, but with a contemporary twist. It's a classic, just a little more up-to-date but without too many bells and whistles.\nDenim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Slim fit jeans\n - Closure : Button Fly\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : Low rise\n - Wash/finish : Stonewash for a faded, worn look\n - Fit : Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Icon is a modern interpretation of the classic five-pocket jean. It has all the familiar details, but with a contemporary twist. It's a classic, just a little more up-to-date but without too many bells and whistles.\nDenim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Slim fit jeans\n - Closing : Button fly fastening\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : Low rise\n - Wash/finish : Stonewash for a faded, worn look\n - Fit : Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "El modelo Icon es una reinterpretaci\u00f3n moderna del cl\u00e1sico vaquero de cinco bolsillos. Cuenta con todos los elementos tradicionales, pero con un toque vanguardista. Sigue siendo un cl\u00e1sico, solo que un poco m\u00e1s moderno, aunque sin tantos adornos.\nLa tela vaquera es un tejido resistente hecho con twill, caracterizado por su urdimbre y trama te\u00f1idas que luego se entretejen.\n - Art\u00edculo : Jeans de corte slim\n - Cierre : Bragueta de botones\n - Bolsillos : Bolsillos traseros, Bolsillo relojero, Bolsillos delanteros\n - Cintura : Tiro bajo\n - Klavado/acabado : Lavado a la piedra para un acabado desgastado y deste\u00f1ido\n - Corte : Corte slim: cintura baja, ce\u00f1ido en las rodillas y en los pu\u00f1os\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Icon on klassikaliste viie taskuga teksade moodne versioon. Sel on k\u00f5ik tuttavad detailid, kuid trendika n\u00fcansiga. Tegu on ajaga kaasas k\u00e4iva klassikaga, kuid samas pole sellel liigselt tulesid ja vilesid.\nTeksariie on vastupidav tvillkangas, mida iseloomustavad kokku kootud v\u00e4rvitud l\u00f5imel\u00f5ng ja koel\u00f5ng.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : Kitsa l\u00f5ikega teksad\n - L\u00f5pps\u00f5na : N\u00f6\u00f6pidega kinnitus\n - Taskud : Tagataskud, M\u00fcnditasku, Esitaskud\n - V\u00f6\u00f6koht : Madal v\u00e4rvel\n - Pesu/viimistlus : Kivipesu annab luitunud ja kantud ilme\n - L\u00f5ige : Kitsas l\u00f5ige, millel on madal v\u00e4rvel, kitsas p\u00f5lveosa ja tihedalt \u00fcmber mansetid\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Icon on moderni tulkinta klassisesta viistaskufarkusta. Siin\u00e4 on kaikki tutut yksityiskohdat, mutta modernilla twistill\u00e4. Se on klassikko, vain hieman nykyaikaisempi, mutta ilman turhia krumeluureja.\nDenim on kest\u00e4v\u00e4\u00e4 tvillikangasta, joka tunnetaan v\u00e4rj\u00e4tyist\u00e4, yhteenkudotuista loimi- ja kudelangoistaan.\n - Tuotetyyppi : Slim fit -farkut\n - Sulkeminen : Nappisepalus\n - Taskut : Takataskut, Kolikkotasku, Etutaskut\n - Vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 : Matala vy\u00f6t\u00e4r\u00f6\n - Pesu/viimeistely : Kivipesu luo haalistuneen, kuluneen ilmeen\n - Malli : Slim fit -malli, jossa on matala vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 sek\u00e4 kapeat polvet ja lahkeensuut\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Icon est une interpr\u00e9tation moderne du jean classique \u00e0 cinq poches. On y retrouve tous les d\u00e9tails familiers mais avec une touche contemporaine. C'est un classique, juste un peu plus moderne, mais sans fioritures.\nLe denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble.\n - Type d'article : Jean \u00e0 coupe ajust\u00e9e\n - Fermeture : Fermeture \u00e0 boutons\n - Poches : Poches arri\u00e8re, Poche pour la monnaie, Poches avant\n - Taille : Taille basse\n - Lavage/finition : D\u00e9lavage clair pour un look us\u00e9 et vieilli\n - Coupe : Coupe ajust\u00e9e avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Icon est une interpr\u00e9tation moderne du jean classique \u00e0 cinq poches. On y retrouve tous les d\u00e9tails familiers mais avec une touche contemporaine. C'est un classique, juste un peu plus moderne, mais sans fioritures.\nLe denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble.\n - Type d'article : Jean slim\n - Fermeture : Braguette \u00e0 boutons\n - Poches : Poches arri\u00e8re, Poche pour la petite monnaie, Poches avant\n - Taille : Taille basse\n -  Lavage/finition : D\u00e9lavage clair pour un look us\u00e9 et vieilli\n - Coupe : Coupe slim avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Icon je moderna interpretacija klasi\u010dne traperice s pet d\u017eepova. Ima sve poznate detalje, ali sa suvremenim zaokretom. To je klasik, samo malo a\u017eurniji, ali bez previ\u0161e zvona i zvi\u017eduka.\nTraper je izdr\u017eljiva tkanina od kepera koju karakterizira obojena pre\u0111a i potka osnove koji su utkani zajedno.\n - Vrsta proizvoda : Tanke traperice\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje gumba za muhe\n - D\u017eepove : Stra\u017enji d\u017eepovi, D\u017eep nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struk : Niski porast\n - Pranje/zavr\u0161na obrada : Stonewash za izblijedjeli, istro\u0161eni izgled\n - Pristajati : Tanko prianjanje s niskim usponom, vitkim koljenom i uskim lisicama\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Az Icon a klasszikus \u00f6tzsebes farmer modern \u00e9rtelmez\u00e9se. Megvan benne minden, de van egy korszer\u0171 jellemz\u0151je. Id\u0151t\u00e1ll\u00f3, m\u00e9gis modern \u00e9s egyszer\u0171.\nA farmer egy tart\u00f3s twill sz\u00f6vet, amelyet festett l\u00e1ncfonal \u00e9s vet\u00fcl\u00e9kfonal \u00f6sszesz\u00f6v\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00edtenek.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : Karcs\u00fas\u00edtott farmer\n - Lez\u00e1r\u00e1s : Gombos z\u00e1r\u00f3d\u00e1s\n - Zsebek : Farzsebek, \u00c9rmezseb, El\u00fcls\u0151 zsebek\n - Der\u00e9k : Alacsony der\u00e9k\n - Mos\u00e1s/befejez\u00e9s : K\u0151mos\u00e1s a fak\u00f3, kopott megjelen\u00e9s\u00e9rt\n - Forma : Karcs\u00fas\u00edtott szab\u00e1s, alacsony der\u00e9k, sz\u0171k t\u00e9rdr\u00e9sz \u00e9s hajt\u00f3ka\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053b\u056f\u0578\u0576\u0568 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u056b\u0576\u0563 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u057b\u056b\u0576\u056b \u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u056f\u056b\u0581 \u0574\u0565\u056f\u0576\u0561\u0562\u0561\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0576 \u0567: \u0531\u0575\u0576 \u0578\u0582\u0576\u056b \u0562\u0578\u056c\u0578\u0580 \u056e\u0561\u0576\u0578\u0569 \u0574\u0561\u0576\u0580\u0561\u0574\u0561\u057d\u0576\u0565\u0580\u0568, \u0562\u0561\u0575\u0581 \u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u056f\u056b\u0581 \u0561\u0572\u0561\u057e\u0561\u0572\u0574\u0561\u0574\u0562: \u0534\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0567, \u0568\u0576\u0564\u0561\u0574\u0565\u0576\u0568 \u0574\u056b \u0584\u056b\u0579 \u0561\u057e\u0565\u056c\u056b \u0569\u0561\u0580\u0574, \u0562\u0561\u0575\u0581 \u0561\u057c\u0561\u0576\u0581 \u0579\u0561\u0583\u0561\u0566\u0561\u0576\u0581 \u0577\u0561\u057f \u0566\u0561\u0576\u0563\u0565\u0580\u056b \u0578\u0582 \u057d\u0578\u0582\u056c\u0578\u0581\u0576\u0565\u0580\u056b.\n\u0534\u0565\u0576\u056b\u0574\u0568 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576 \u056f\u057f\u0561\u057e \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u057a\u0561\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0576\u0565\u0580\u056f\u057e\u0561\u056e \u0565\u0572\u0576\u0578\u0582\u056f\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u0578\u057e.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : Slim fit \u057b\u056b\u0576\u057d\u0565\u0580\n - \u0553\u0561\u056f\u0565\u056c : \u053f\u0578\u0573\u0561\u056f\u056b \u0573\u0561\u0576\u0573 \u0561\u0574\u0580\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574\n - \u0533\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580 : \u0535\u057f\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580, \u0544\u0565\u057f\u0561\u0572\u0561\u0564\u0580\u0561\u0574\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576, \u0531\u057c\u057b\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580\n - \u054e\u0561\u056b\u057d\u0569 : \u0551\u0561\u056e\u0580 \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584\n - \u053c\u057e\u0561\u0581\u0584/\u057e\u0565\u0580\u057b : \u054d\u0569\u0578\u0578\u0582\u0576\u057e\u0561\u0577\u055d \u056d\u0561\u0574\u0580\u0561\u056e, \u0574\u0561\u0577\u057e\u0561\u056e \u057f\u0565\u057d\u0584\u056b \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\n - \u0556\u056b\u0569 : \u054d\u056c\u056b\u0574\u0568 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u0567 \u0581\u0561\u056e\u0580 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562, \u0576\u056b\u0570\u0561\u0580 \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0561\u0574\u0578\u0582\u0580 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0581\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Icon er n\u00fat\u00edma t\u00falkun \u00e1 klass\u00edskum fimm vasa gallabuxur. \u00dea\u00f0 hefur \u00f6ll kunnugleg sm\u00e1atri\u00f0i, en me\u00f0 n\u00fat\u00edmalegu \u00edvafi. \u00dea\u00f0 er klass\u00edk, bara a\u00f0eins uppf\u00e6r\u00f0ari en \u00e1n of margra bjalla og flauta.\nDenim er endingargott twill efni sem einkennist af litu\u00f0u uppist\u00f6\u00f0ugarni og \u00edvafi sem er ofi\u00f0 saman.\n - V\u00f6rutegund : Slim passa gallabuxur\n - Lokun : Festing hnappaflugs\n - Vasa : Bakvasar, Myntvasi, Fremri vasar\n - Mitti : L\u00edtil h\u00e6kkun\n - \u00devo/kl\u00e1ra : Stonewash fyrir faded, borinn \u00fatlit\n - Passa : Grannur passa me\u00f0 l\u00e1gt r\u00edsa, grannt hn\u00e9 og \u00fe\u00e9tt handj\u00e1rn\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Icon \u00e8 un\u2019interpretazione moderna del classico jeans a cinque tasche. Ha tutti i dettagli tipici, ma con un tocco contemporaneo. \u00c8 un classico, giusto un po\u2019 pi\u00f9 aggiornato ma senza troppi fronzoli.\nIl denim \u00e8 un tessuto twill resistente, caratterizzato da un filato d'ordito e una trama tinti e tessuti insieme.\n - Tipologia di prodotto : Jeans slim fit\n - Chiusura : Patta con bottoni\n - Tasche : Tasche posteriori, Coin pocket, Tasche frontali\n - Fianchi : Vita bassa\n - Lavaggio : Stonewash per un effetto sbiadito e usato\n - Vestibilit\u00e0 : Slim fit con vita bassa, ginocchio slim e fondo stretto\n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30a2\u30a4\u30b3\u30f3\u306f\u3001\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u3092\u73fe\u4ee3\u98a8\u306b\u30a2\u30ec\u30f3\u30b8\u3057\u305f\u3082\u306e\u3067\u3059\u3002\u304a\u306a\u3058\u307f\u306e\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u3092\u3059\u3079\u3066\u5099\u3048\u3066\u3044\u307e\u3059\u304c\u3001\u73fe\u4ee3\u7684\u306a\u3072\u306d\u308a\u304c\u52a0\u3048\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u3053\u308c\u306f\u53e4\u5178\u7684\u3067\u3001\u3082\u3046\u5c11\u3057\u6700\u65b0\u3067\u3059\u304c\u3001\u30d9\u30eb\u3084\u30db\u30a4\u30c3\u30b9\u30eb\u306f\u3042\u307e\u308a\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093.\n\u30c7\u30cb\u30e0\u306f\u4e08\u592b\u306a\u30c4\u30a4\u30eb\u751f\u5730\u3067\u3001\u67d3\u3081\u3089\u308c\u305f\u7e26\u7cf8\u3068\u6a2a\u7cf8\u304c\u4e00\u7dd2\u306b\u7e54\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u306e\u304c\u7279\u5fb4\u3067\u3059.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\n - \u9589\u4f1a : \u30dc\u30bf\u30f3\u30d5\u30e9\u30a4\u7559\u3081\n - \u30dd\u30b1\u30c3\u30c8 : \u30d0\u30c3\u30af\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8, \u30b3\u30a4\u30f3\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8, \u30d5\u30ed\u30f3\u30c8\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\n - \u8170 : \u4f4e\u5c64\u30d3\u30eb\n - \u6d17\u6d44/\u4ed5\u4e0a\u3052 : \u8272\u3042\u305b\u305f\u3001\u4f7f\u3044\u53e4\u3055\u308c\u305f\u5916\u89b3\u306e\u305f\u3081\u306e\u30b9\u30c8\u30fc\u30f3\u30a6\u30a9\u30c3\u30b7\u30e5\n - \u5408\u3046 : \u30ed\u30fc\u30e9\u30a4\u30ba\u306e\u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u3001\u30b9\u30ea\u30e0\u306a\u819d\u3001\u30bf\u30a4\u30c8\u306a\u8896\u53e3\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0418\u043a\u043e\u043d \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0435\u0441 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u0436\u0430\u043d\u043d\u044b\u04a3 \u0437\u0430\u043c\u0430\u043d\u0430\u0443\u0438 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043f\u0440\u0435\u0442\u0430\u0446\u0438\u044f\u0441\u044b \u0431\u043e\u043b\u044b\u043f \u0442\u0430\u0431\u044b\u043b\u0430\u0434\u044b. \u041e\u043d\u044b\u04a3 \u0431\u0430\u0440\u043b\u044b\u049b \u0442\u0430\u043d\u044b\u0441 \u0434\u0435\u0442\u0430\u043b\u044c\u0434\u0430\u0440\u044b \u0431\u0430\u0440, \u0431\u0456\u0440\u0430\u049b \u049b\u0430\u0437\u0456\u0440\u0433\u0456 \u0437\u0430\u043c\u0430\u043d\u0493\u044b \u0431\u04b1\u0440\u044b\u043b\u044b\u0441\u044b \u0431\u0430\u0440. \u0411\u04b1\u043b \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b, \u0436\u0430\u0439 \u0493\u0430\u043d\u0430 \u04e9\u0437\u0435\u043a\u0442\u0456, \u0431\u0456\u0440\u0430\u049b \u0442\u044b\u043c \u043a\u04e9\u043f \u049b\u043e\u04a3\u044b\u0440\u0430\u0443\u043b\u0430\u0440 \u043c\u0435\u043d \u044b\u0441\u049b\u044b\u0440\u044b\u049b\u0442\u0430\u0440\u0441\u044b\u0437.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u2014 \u0431\u0456\u0440\u0433\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u0431\u043e\u044f\u043b\u0493\u0430\u043d \u0432\u0430\u0440\u043f \u0438\u0456\u0440\u0456\u043c\u0436\u0456\u043f \u043f\u0435\u043d \u0432\u0435\u0444\u0442\u043f\u0435\u043d \u0441\u0438\u043f\u0430\u0442\u0442\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a \u0442\u0432\u0438\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0430\u0441\u044b.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u0416\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u044b\n - \u0416\u0430\u0431\u0443 : \u0428\u044b\u0431\u044b\u043d-\u0448\u0456\u0440\u043a\u0435\u0439 \u0442\u04af\u0439\u043c\u0435\u0448\u0456\u0433\u0456\n - \u049a\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440 : \u0410\u0440\u0442\u049b\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440, \u041c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0430 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u0441\u044b, \u0410\u043b\u0434\u044b\u04a3\u0493\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440\n - \u0411\u0435\u043b : \u0422\u04e9\u043c\u0435\u043d \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\n - \u0416\u0443\u0443/\u0430\u044f\u049b\u0442\u0430\u0443 : \u0421\u04e9\u043d\u0456\u043f \u049b\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d, \u0442\u043e\u0437\u0493\u0430\u043d \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0456\u0441\u043a\u0435 \u0430\u0440\u043d\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0442\u043e\u0443\u043d\u0432\u0430\u0448\n - \u049a\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 : \u0422\u04e9\u043c\u0435\u043d \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u044b\u0493\u044b\u0437 \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc544\uc774\ucf58\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c 5\ud3ec\ucf13 \uc9c4\uc744 \ud604\ub300\uc801\uc73c\ub85c \uc7ac\ud574\uc11d\ud55c \uc544\uc774\ud15c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uce5c\uc219\ud55c \uc138\ubd80 \uc0ac\ud56d\uc774 \ubaa8\ub450 \uc788\uc9c0\ub9cc \ud604\ub300\uc801\uc778 \ud2b8\uc704\uc2a4\ud2b8\uac00 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uadf8\uac83\uc740 \uace0\uc804\uc801\uc774\uba70, \uc870\uae08 \ub354 \ucd5c\uc2e0\uc774\uc9c0\ub9cc \ub108\ubb34 \ub9ce\uc740 \uc885\uc18c\ub9ac\uc640 \ud718\ud30c\ub78c\uc774 \uc5c6\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\n\ub370\ub2d8\uc740 \ud568\uaed8 \uc9e0 \uc5fc\uc0c9\ub41c \ub0a0\uc2e4\uacfc \uc528\uc2e4\uc774 \ud2b9\uc9d5\uc778 \ub0b4\uad6c\uc131 \uc788\ub294 \ub2a5\uc9c1 \uc9c1\ubb3c\uc785\ub2c8\ub2e4.\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \uc2ac\ub9bc \ud54f \uccad\ubc14\uc9c0\n - \uacb0\uc0b0 : \ubc84\ud2bc \ud50c\ub77c\uc774 \uc5ec\ubc08\n - \uc8fc\uba38\ub2c8 : \ubc31 \ud3ec\ucf13, \ucf54\uc778 \ud3ec\ucf13, \uc55e\uba74 \ud3ec\ucf13\n - \ud5c8\ub9ac : \uc800\uce35\n - \uc6cc\uc2dc/\ud53c\ub2c8\uc2dc : \ube5b\ubc14\ub798\uace0 \ub0a1\uc740 \ub8e9\uc744 \uc704\ud55c \uc2a4\ud1a4\uc6cc\uc2dc\n - \uc801\ud569 : \ub0ae\uc740 \ubc11\uc704, \uc2ac\ub9bc\ud55c \ubb34\ub98e, \uaf49 \ub07c\ub294 \ucee4\ud504\uc2a4\uac00 \uc788\ub294 \uc2ac\ub9bc\ud55c \ud54f\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Icon yra moderni klasikini\u0173 d\u017eins\u0173 su penkiomis ki\u0161en\u0117mis interpretacija. Jame yra visos \u017einomos detal\u0117s, ta\u010diau su \u0161iuolaiki\u0161ku pos\u016bkiu. Tai klasika, tik \u0161iek tiek naujesn\u0117, bet be per daug nauj\u0173 detali\u0173.\nD\u017einsas yra patvarus ruo\u017eelinis audinys, kuriam b\u016bdingi da\u017eyti metmen\u0173 si\u016blai ir ataudai, kurie yra austi kartu.\n - Produkto tipas : Priglundantys d\u017einsai\n - U\u017esegimas : U\u017esegimas sagomis\n - Ki\u0161en\u0117s : Nugaros ki\u0161en\u0117s, Ki\u0161en\u0117 monetoms, Priekin\u0117s ki\u0161en\u0117s\n - Juosmuo : \u017demas juosmuo\n - Plovimas/pavir\u0161ius : Stonewash i\u0161blukusiai, nusid\u0117v\u0117jusiai i\u0161vaizdai\n - Tinkamas : Priglundantis kirpimas su \u017eemu juosmeniu, priglundan\u010diais keliais ir tvirtais atraitais\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Icon ir m\u016bsdien\u012bga klasisk\u0101 piecu kabatu d\u017einsa interpret\u0101cija. Taj\u0101 ir visas paz\u012bstam\u0101s deta\u013cas, bet ar m\u016bsdien\u012bgu v\u0113rpjot. T\u0101 ir klasika, tikai nedaudz aktu\u0101l\u0101ka, bet bez p\u0101r\u0101k daudziem zvaniem un svilpieniem.\nD\u017einss ir iztur\u012bgs sar\u017ea audums, kam rakstur\u012bga kr\u0101sota velku dzija un audi, kas austi kop\u0101.\n - Produkta veids : Slim fit d\u017einsi\n - Aizv\u0113rt : Pogas mu\u0161u stiprin\u0101jums\n - Kabatas : Aizmugur\u0113j\u0101s kabatas, Mon\u0113tu kabata, Priek\u0161\u0113j\u0101s kabatas\n - Viduklis : Zems k\u0101pums\n - Mazg\u0101\u0161ana/apdare : Akmens mazg\u0101\u0161ana izbal\u0113ju\u0161am, nolietotam izskatam\n - Ietilptu : Slim fit ar zemu pacel\u0161anos, slaidu ce\u013cgalu un saspringt\u0101m aproc\u0113m\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0418\u043a\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0435 \u043c\u043e\u0434\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043f\u0440\u0435\u0442\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043d\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u0431\u0435\u043d \u0436\u0430\u043d\u0440. \u0413\u0438 \u0438\u043c\u0430 \u0441\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u043b\u0438, \u043d\u043e \u0441\u043e \u0441\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d \u0441\u0432\u0440\u0442. \u0422\u043e\u0430 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u043a\u0430, \u0441\u0430\u043c\u043e \u043c\u0430\u043b\u043a\u0443 \u043f\u043e\u0430\u043a\u0442\u0443\u0435\u043b\u043d\u0430, \u043d\u043e \u0431\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u0443 \u0455\u0432\u043e\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0432\u0438\u0440\u0447\u0438\u045a\u0430.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u043e\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0433\u0430\u0431\u0430\u0440\u0434\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430 \u0441\u043e \u0431\u043e\u0458\u0430\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438 \u0432\u043e\u0440\u043f \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438 \u0438 \u0432\u0434\u043b\u0430\u0431\u043d\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438 \u043a\u043e\u0438 \u0441\u0435 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u041c\u0430\u043b\u0438 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0446\u0432\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0443\u0432\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043f\u0447\u0435\u0442\u043e\n - \u040f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438 : \u0417\u0430\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438, \u040f\u0435\u0431 \u043d\u0430 \u043c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0438, \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u043e\u0442 : \u041d\u0438\u0437\u043e\u043a \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442\n - \u0418\u0437\u043c\u0438\u0458/\u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0438. : \u041a\u0430\u043c\u0435\u043d \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0431\u043b\u0435\u0434\u0435\u043d, \u043d\u043e\u0441\u0435\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n - \u0412\u043a\u043b\u043e\u043f\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 : \u0422\u0435\u043c\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0458\u043d\u0430 \u0441\u043e \u043d\u0438\u0437\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0435\u043c, \u0442\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u0435\u0441\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Icon is een moderne interpretatie van de klassieke jeans met vijf zakken. Het heet alle kenmerkende details, maar met een moderne twist. Het is een vernieuwde klassieker, zonder teveel toeters en bellen.\nDenim is een duurzame keperstof die bekend staat om ongeverfde inslaggaren die om en over geverfde verticale garens worden geweven.\n - Producttype : Slim fit jeans\n - Sluiting : Gulp met knopen\n - Zakken : Achterzakken, Muntzakje, Voorzakken\n - Taille : Low rise\n - Wassing/Afwerking : Stonewash voor een faded, versleten look\n - Pasvorm : Slim fit met een low rise; nauw rond de knie\u00ebn en strak bij de zoom\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Icon er en moderne tolkning av den klassiske femlommers-jeansen. Den har alle de kjente detaljene, men med en moderne vri. Den er en klassiker, bare litt mer oppdatert og uten for mye st\u00e6sj.\nDenim er et slitesterkt twill-stoff som kjennetegnes av et farget garn med varp og veft som er vevd sammen.\n - Produkttype : Jeans med slim fit\n - Lukking : Knappegylf\n - Lommer : Baklommer, Myntlomme, Forlommer\n - H\u00f8yde til midje : Lavt snitt\n - Vask/finish : Steinvasket for en falmet, slitt look\n - Passform : Smal passform med lavt snitt, smale kn\u00e6r og tettsittende mansjetter\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Icon to nowoczesna interpretacja klasycznych jeans\u00f3w z pi\u0119cioma kieszeniami. Posiada wszystkie dobrze znane cechy, ale we wsp\u00f3\u0142czesnym wykonaniu. To klasy, po prostu lekko zaktualizowany, a jednak bez zb\u0119dnych jaskrawych ozdobnik\u00f3w.\nJeans to trwa\u0142y materia\u0142 twillowy, charakteryzuj\u0105cy si\u0119 farbowan\u0105 prz\u0119dz\u0105 nitki w\u0105tku i osnowy, splataj\u0105cych si\u0119 ze sob\u0105.\n - Rodzaj produktu : Jeansy o kroju slim fit\n - Zamkni\u0119cie : Rozporek zapinany guziki\n - Kieszenie : Tylne kieszenie, Kiesze\u0144 na monet\u0119, Kieszenie przednie\n - Talia : Niski stan\n - P\u0142ukanie/wyko\u0144czenie : Pranie z kamieniami daje wyblak\u0142y i znoszony wygl\u0105d\n - Kr\u00f3j : Kr\u00f3j slim z niskim stanem, w\u0105skimi kolanami i ciasnymi mankietami\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Icon \u00e9 uma interpreta\u00e7\u00e3o moderna do cl\u00e1ssico jeans de cinco bolsos. Tem todos os detalhes familiares, mas com um toque contempor\u00e2neo. \u00c9 um cl\u00e1ssico, apenas um pouco mais atualizado, mas sem muitos sinos e assobios.\nA ganga \u00e9 um tecido sarja dur\u00e1vel caracterizado por um fio de urdidura tingido e trama que s\u00e3o tecidas juntas.\n - Tipo de produto : Jean Slim Fit\n - Fecho/braguilha : Fecho de bot\u00f5es de braguilha\n - Bolsos : Bolsos traseiros, Bolso para moedas, Bolsos frontais\n - Cintura/c\u00f3s : C\u00f3s Baixo\n - Lavagem/acabamento : Lavagem de pedra para uma apar\u00eancia desbotada e desgastada\n - Ajuste : Slim fit com uma cintura baixa, joelho slim e tornozelos justos\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Icon este o interpretare modern\u0103 a blugilor clasici cu cinci buzunare. Are toate detaliile familiare, dar cu o \u00eentors\u0103tur\u0103 contemporan\u0103. Este un clasic, doar pu\u021bin mai actual, dar f\u0103r\u0103 prea multe clopote \u0219i fluiere.\nDenimul este o \u021bes\u0103tur\u0103 durabil\u0103 din twill, caracterizat\u0103 printr-un fir de urzeal\u0103 vopsit\u0103 \u0219i o b\u0103t\u0103tur\u0103 \u021besute \u00eempreun\u0103.\n - Tip produs : Blugi Slim Fit\n - \u00cenchidere : Fixarea butonului\n - Buzunare : Buzunare din spate, Buzunar pentru monede, Buzunare frontale\n - Talie : Cre\u0219tere joas\u0103\n - Sp\u0103lare/finisare : Sp\u0103lare de piatr\u0103 pentru un aspect decolorat \u0219i uzat\n - \u00cenc\u0103pea : Potrivire sub\u021bire cu o cre\u0219tere joas\u0103, genunchi sub\u021bire \u0219i man\u0219ete str\u00e2nse\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Icon je modern\u00e1 interpret\u00e1cia klasick\u00fdch d\u017e\u00ednsov s piatimi vreckami. M\u00e1 v\u0161etky zn\u00e1me detaily, ale so s\u00fa\u010dasn\u00fdm n\u00e1dychom. Je to klasika, len trochu modernej\u0161ia, ale bez zbyto\u010dn\u00fdch prvkov.\nD\u017e\u00ednsovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 farbenou osnovnou priadzou a \u00fatkom, ktor\u00e9 s\u00fa spolu utkan\u00e9.\n - Druh v\u00fdrobku : D\u017e\u00ednsy slim fit\n - Uz\u00e1ver : Zap\u00ednanie na gomb\u00edk\n - Vreck\u00e1 : Zadn\u00e9 vreck\u00e1, Vrecko na mince, Predn\u00e9 vreck\u00e1\n - P\u00e1s : N\u00edzke sedlo\n - Pranie/povrchov\u00e1 \u00faprava : Technika Stonewash pre vyblednut\u00fd, opotrebovan\u00fd vzh\u013ead\n - Strih : Priliehav\u00fd strih s n\u00edzkym sedlom, \u00fazkymi kolenami a tesn\u00fdmi man\u017eetami\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ikona je sodobna interpretacija klasi\u010dnih pet-\u017eepnih kavbojk. Vsebuje vse znane podrobnosti, vendar z sodobnim pridihom. Gre za klasi\u010den izdelek, le malce posodobljenega, vendar brez preve\u010d dodatkov.\nDenim je trpe\u017ena tkanina s karakteristi\u010dnim tkanjem, ki ga odlikuje barvna preja in osnova, ki sta prepleteni skupaj.\n - Vrsta izdelka : Kavbojke slim fit\n - Zaklju\u010devanje : Zapenjanje na gumb\n - \u017depi : Zadnji \u017eepi, \u017dep za kovance, Sprednji \u017eepi\n - Obseg pasu : Padajo\u010de\n - Operi/Zaklju\u010di : Stonewash za zbledel, obrabljen videz\n - Prileganje : Obleka, ki se tesno prilega z nizkim pasom, ozkimi koleni in tesnimi man\u0161etami\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Ikona \u00ebsht\u00eb nj\u00eb interpretim modern i xhinsit klasik me pes\u00eb xhepa. Ka t\u00eb gjitha detajet e njohura, por me nj\u00eb kthes\u00eb bashk\u00ebkohore. \u00cbsht\u00eb nj\u00eb klasik, vet\u00ebm pak m\u00eb i p\u00ebrdit\u00ebsuar, por pa shum\u00eb zile dhe fishk\u00ebllima.\nDenimi \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb e q\u00ebndrueshme twill e karakterizuar nga nj\u00eb fije e ngjyrosur dhe nj\u00eb thurje q\u00eb jan\u00eb thurur s\u00eb bashku.\n - Lloji i produktit : Xhinse t\u00eb holla t\u00eb p\u00ebrshtatshme\n - Mbyllja : Butoni i fluturimit t\u00eb lidhur\n - Xhepat : Xhepat e pas\u00ebm, Xhepi i monedhave, Xhepat e p\u00ebrparme\n - Beli : Ngritje e ul\u00ebt\n - Larja/Mbarimi : Lavazh guri p\u00ebr nj\u00eb pamje t\u00eb zbeht\u00eb dhe t\u00eb veshur\n - Fit : I holl\u00eb i p\u00ebrshtatsh\u00ebm me nj\u00eb ngritje t\u00eb ul\u00ebt, gju t\u00eb holl\u00eb dhe pranga t\u00eb ngushta\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0418\u043a\u043e\u043d\u0430 \u0458\u0435 \u043c\u043e\u0434\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043f\u0440\u0435\u0442\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433 \u043f\u0435\u0442\u043e\u0441\u0435\u043f\u043d\u043e\u0433 \u045f\u0438\u043d\u0441\u0430. \u0418\u043c\u0430 \u0441\u0432\u0435 \u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0442\u0435 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459\u0435, \u0430\u043b\u0438 \u0441\u0430 \u0441\u0430\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0442\u043e\u043c. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u043a\u0430, \u0441\u0430\u043c\u043e \u043c\u0430\u043b\u043e \u0430\u043a\u0443\u0448\u0435\u043b\u0430 \u0430\u043b\u0438 \u0431\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0435\u0432\u0438\u0448\u0435 \u0437\u0432\u043e\u043d\u0430 \u0438 \u0437\u0432\u0438\u0436\u0434\u0443\u043a\u0430.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0443 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0448\u0435 \u0438\u0441\u0446\u0435\u0452\u0435\u043d\u0430 \u0438\u0441\u043a\u0440\u0438\u0432\u0459\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0438 w\u0435\u0444\u0442 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u0443\u0442\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u0422\u0430\u043d\u043a\u0435 \u0444\u0438\u0442 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0447\u0432\u0440\u0448\u045b\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u043b\u0435\u0442\u0435\u045a\u0435 \u0434\u0443\u0433\u043c\u0435\u0442\u0430\n - \u0414\u045b\u0435\u043f\u043e\u0432\u0435 : \u0417\u0430\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438, \u040f\u0435\u043f \u043e\u0434 \u043d\u043e\u0432\u0447\u0438\u045b\u0430, \u041f\u0440\u0435\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u0430 : \u041d\u0438\u0437\u0430\u043a \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\n - \u041f\u0440\u0430\u045a\u0435/\u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0435\u0442\u0430\u043a : \u041f\u0440\u0430\u045a\u0435 \u043a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0431\u043b\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438, \u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n - \u0423\u043a\u043b\u043e\u043f\u0438 : \u0422\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0441\u0435 \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430 \u0441\u0430 \u043d\u0438\u0441\u043a\u0438\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\u043e\u043c, \u0432\u0438\u0442\u043a\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u0437\u0430\u0442\u0435\u0433\u043d\u0443\u0442\u0438\u043c \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Icon \u00e4r en modern tolkning av de klassiska femfickorsjeansen. De har alla de bekanta detaljerna, men med en modern twist. Det \u00e4r en klassiker, bara lite mer uppdaterad men utan alltf\u00f6r m\u00e5nga extradetaljer.\nDenim \u00e4r ett slitstarkt twilltyg som k\u00e4nnetecknas av ett f\u00e4rgat varpgarn och v\u00e4ft som \u00e4r sammanv\u00e4vda.\n - Produkttyp : Jeans med  slim fit\n - St\u00e4ngning : Knappgylf\n - Fickor : Bakfickor, Myntficka, Framfickor\n - Livh\u00f6jd : L\u00e5g midja\n - Tv\u00e4tt/finish : Lavado a la piedra para un acabado desgastado y deste\u00f1ido\n - Passform : Slim fit med l\u00e5g midja, smala kn\u00e4n och \u00e5tsittande ben\u00f6ppningar\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Icon, klasik be\u015f cepli jean\u0131n modern bir yorumudur. T\u00fcm tan\u0131d\u0131k detaylara sahip, ancak \u00e7a\u011fda\u015f bir b\u00fck\u00fclme ile. Bu bir klasik, sadece biraz daha g\u00fcncel ama \u00e7ok fazla \u00e7an ve \u0131sl\u0131k olmadan.\nKot kuma\u015f\u0131; birlikte dokunan boyal\u0131 \u00e7\u00f6zg\u00fc ipli\u011fi ve atk\u0131 dokuma ipi ile \u00f6ne \u00e7\u0131kan, dayan\u0131kl\u0131 bir \u00e7apraz dokuma kuma\u015ft\u0131r.\n - \u00dcr\u00fcn tipi : Dar kesim kot pantolon\n - Kapama/fermuar : D\u00fc\u011fmeli pat kapama\n - Cepler : Arka cepler, Bozuk para cebi, \u00d6n cepler\n - Bel/kal\u00e7a : D\u00fc\u015f\u00fck bel\n - Y\u0131kama/bitirme : Soluk ve y\u0131pranm\u0131\u015f bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in ta\u015f y\u0131kama\n - Kal\u0131p : D\u00fc\u015f\u00fck bel, dar diz ve s\u0131k\u0131 pa\u00e7alarla dar kesim\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Male\r\nManufacture: Woven\r\nManufacture Detail: Twill weave\r\nStyle Type: JEANS\r\n\r\nFabric Name: Marlin Nippon blue\r\nComposition: 72% Cotton - Organic Direct to Farm, 20% Cotton - Recycled, 6% Elastomultiester, 2% Elastane\r\n",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0630\u0643\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ki\u015fi"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u044a\u0436\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mu\u0459karac"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro mu\u017ee"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Herre"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Herren"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombre"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mees"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Mies"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "F\u00e9rfi"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Karlkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maschile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7537\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u043a\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub0a8\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vyri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "V\u012brie\u0161u"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0436\u0458\u0430\u043a."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Heren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mann"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0119\u017cczyzna"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Masculino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Mascul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "P\u00e1nsky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mo\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mashkull"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0443\u0459\u043a\u0430\u0440\u0430\u0446"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Man"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Erkek"
            }
        ],
        "gender_bte": 110520,
        "gender_fedas": 275477,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0634\u0628\u0627\u0628"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "G\u0259nclik"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0435\u0436"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mladosti"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Mlad\u00ed lid\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Ung"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jungendliche"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039d\u03ad\u03bf\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "J\u00f3venes"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Noored"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Nuoret"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fiatal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0580\u056b\u057f\u0561\u057d\u0561\u0580\u0564\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00c6ska"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Ragazzi"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9752\u5e74"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0441\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc80a\uc74c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Jaunimui"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Jaun\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u0430."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jongeren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ungdom"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0142ode osoby"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jovens"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tinere\u021be"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ml\u00e1de\u017e"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mladostniki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Rinia"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ungdomar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Gen\u00e7"
            }
        ],
        "sustainability": [
            {
                "type": "MADE WITH RECYCLED COTTON",
                "name": "The main material in this product contains a minimum of 20% recycled cotton. Recycled cotton saves natural resources and reduces the amount of textile waste."
            },
            {
                "type": "Cotton - Organic Direct to Farm",
                "name": "The main material in this product contains a minimum of 50% direct to farm organic cotton. Organic cotton is grown without the use of harmful chemicals. Organic cotton farming protects natural resources and biodiversity. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
            }
        ],
        "sustainable_choices": [
            {
                "sustainable_choice": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 20\u066a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647. \u064a\u0648\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u0648\u064a\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0646\u0641\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c."
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "Bu m\u0259hsulda \u0259sas material minimum 20% emal olunmu\u015f pamb\u0131q ehtiva edir. Emal olunmu\u015f pamb\u0131q t\u0259bii s\u0259rv\u0259tl\u0259r\u0259 q\u0259na\u0259t edir v\u0259 tekstil tullant\u0131lar\u0131n\u0131n miqdar\u0131n\u0131 azald\u0131r."
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 20% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0441\u043f\u0435\u0441\u0442\u044f\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u044f\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438."
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 20% recikliranog pamuka. Reciklirani pamuk \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei minimum 20% recikliranog pamuka. Reciklirani pamuk \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "Tento v\u00fdrobek je vyroben z recyklovan\u00e9 bavlny. Recyklovan\u00e1 bavlna \u0161et\u0159\u00ed p\u0159\u00edrodn\u00ed zdroje a sni\u017euje mno\u017estv\u00ed textiln\u00edho odpadu"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Dette produkt er fremstillet med genbrugbomuld. Genbrugsbomuld reducerer brugen af naturressourcer og reducerer m\u00e6ngden af spild"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Dieses Produkt wurde aus recycelter Baumwolle hergestellt. Recycelte Baumwolle bewahrt nat\u00fcrliche Ressourcen und reduziert die Menge an Abfall"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9. \u03a4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 \u03b5\u03be\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b5\u03af \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bb\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cb\u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c1\u03c1\u03b9\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd."
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "This product is designed for circularity. It means it is made with carefully selected materials and designed to be made again"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "This product is made with recycled cotton. Recycled cotton saves natural resources and reduces the amount of textile waste"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "This product is designed for circularity. It means it is made with carefully selected materials and designed to be made again"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "Este art\u00edculo est\u00e1 confeccionado con algod\u00f3n reciclado. El algod\u00f3n reciclado ahorra recursos naturales y reduce la cantidad de residuos"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "See toode on valmistatud taaskasutatud puuvillast, mis s\u00e4\u00e4stab loodusvarasid ja v\u00e4hendab tekstiilij\u00e4\u00e4tmete hulka"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "T\u00e4m\u00e4 tuote on valmistettu kierr\u00e4tyspuuvillasta. Kierr\u00e4tyspuuvilla s\u00e4\u00e4st\u00e4\u00e4 luonnonvaroja ja v\u00e4hent\u00e4\u00e4 tekstiilij\u00e4tteen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Ce produit est fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de coton recycl\u00e9. Le coton recycl\u00e9 pr\u00e9serve les ressources naturelles et r\u00e9duit la quantit\u00e9 de d\u00e9chets textiles"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Ce produit est fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de coton recycl\u00e9. Le coton recycl\u00e9 pr\u00e9serve les ressources naturelles et r\u00e9duit la quantit\u00e9 de d\u00e9chets textiles"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 20% recikliranog pamuka. Reciklirani pamuk \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "Ez a term\u00e9k \u00fajrahasznos\u00edtott pamutb\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt. Az \u00fajrahasznos\u00edtott pamut haszn\u00e1lata k\u00edm\u00e9li a term\u00e9szeti er\u0151forr\u00e1sokat, \u00e9s cs\u00f6kkenti a textilhullad\u00e9k mennyis\u00e9g\u00e9t"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0531\u0575\u057d \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0568 \u057a\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576\u0568 20% \u057e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f: \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u0568 \u056d\u0576\u0561\u0575\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0562\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057c\u0565\u057d\u0578\u0582\u0580\u057d\u0576\u0565\u0580\u0568 \u0565\u0582 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0565\u0581\u0576\u0578\u0582\u0574 \u057f\u0565\u0584\u057d\u057f\u056b\u056c \u0569\u0561\u0583\u0578\u0576\u0576\u0565\u0580\u056b \u0584\u0561\u0576\u0561\u056f\u0568:"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "A\u00f0alefni\u00f0 \u00ed \u00feessari v\u00f6ru inniheldur a\u00f0 l\u00e1gmarki 20% endurunnin b\u00f3mull. Endurunnin b\u00f3mull sparar n\u00e1tt\u00faruau\u00f0lindir og dregur \u00far magni text\u00edl\u00fargangs."
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Questo prodotto \u00e8 realizzato con cotone riciclato. Il cotone riciclato risparmia le risorse naturali e riduce la quantit\u00e0 di rifiuti tessili"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306e\u4e3b\u306a\u7d20\u6750\u306b\u306f\u3001\u6700\u4f4e20%\u306e\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u304c\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u306f\u5929\u7136\u8cc7\u6e90\u3092\u7bc0\u7d04\u3057\u3001\u7e4a\u7dad\u5ec3\u68c4\u7269\u306e\u91cf\u3092\u6e1b\u3089\u3057\u307e\u3059\u3002"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0411\u04b1\u043b \u04e9\u043d\u0456\u043c\u0434\u0435\u0433\u0456 \u043d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0434\u044b\u04a3 \u049b\u04b1\u0440\u0430\u043c\u044b\u043d\u0434\u0430 \u0435\u04a3 \u0430\u0437 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0435 20% \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0431\u0430\u0440. \u049a\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0442\u0430\u0431\u0438\u0493\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0442\u0430\u0440\u0434\u044b \u04af\u043d\u0435\u043c\u0434\u0435\u0439\u0434\u0456 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043c\u0430 \u049b\u0430\u043b\u0434\u044b\u049b\u0442\u0430\u0440\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u043a\u04e9\u043b\u0435\u043c\u0456\u043d \u0430\u0437\u0430\u0439\u0442\u0430\u0434\u044b."
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\uc774 \uc81c\ud488\uc758 \uc8fc\uc694 \uc18c\uc7ac\uc5d0\ub294 \ucd5c\uc18c 20%\uc758 \uc7ac\ud65c\uc6a9 \uba74\uc774 \ud3ec\ud568\ub418\uc5b4 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc7ac\ud65c\uc6a9 \uba74\uc740 \ucc9c\uc5f0 \uc790\uc6d0\uc744 \uc808\uc57d\ud558\uace0 \uc12c\uc720 \ud3d0\uae30\ubb3c\uc758 \uc591\uc744 \uc904\uc785\ub2c8\ub2e4."
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "\u0160is gaminys pagamintas i\u0161 perdirbtos medviln\u0117s. Perdirbta medviln\u0117 taupo gamtos i\u0161teklius ir suma\u017eina tekstil\u0117s atliek\u0173 kiek\u012f"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "\u0160\u012b produkta galvenais materi\u0101ls satur vismaz 20% p\u0101rstr\u0101d\u0101tas kokvilnas. P\u0101rstr\u0101d\u0101ta kokvilna ietaupa dabas resursus un samazina tekstila atkritumu daudzumu."
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0432\u043e \u043e\u0432\u043e\u0458 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 20% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0437\u0430\u0448\u0442\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u0433\u043e \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u0443\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434 \u043e\u0434 \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b."
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "Dit product is gemaakt met gerecycled katoen. Gerecyclede katoen beschermt de natuurlijke bronnen en vermindert de hoeveelheid textielafval"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Dette produktet er laget av resirkulert bomull. Resirkulert bomull sparer naturressurser og reduserer mengden tekstilavfall"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "Produkt wykonano z powt\u00f3rnie przetworzonej bawe\u0142ny. Powt\u00f3rnie przetworzona bawe\u0142na chroni zasoby naturalne i ogranicza ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "Este produto \u00e9 feito com algod\u00e3o reciclado. O algod\u00e3o reciclado economiza recursos naturais e reduz a quantidade de res\u00edduos t\u00eaxteis"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Principalul material din acest produs con\u021bine minimum 20% bumbac reciclat. Bumbacul reciclat economise\u0219te resurse naturale \u0219i reduce cantitatea de de\u0219euri textile."
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Z\u00e1kladn\u00fd materi\u00e1l tohto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1lne 20 % recyklovanej bavlny. Recyklovan\u00e1 bavlna \u0161etr\u00ed pr\u00edrodn\u00e9 zdroje a zni\u017euje mno\u017estvo textiln\u00e9ho odpadu"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Glavni material v tem izdelku vsebuje vsaj 20% recikliranega bomba\u017ea. Recikliran bomba\u017e var\u010duje naravne vire in zmanj\u0161uje koli\u010dino tekstilnih odpadkov"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Materiali kryesor n\u00eb k\u00ebt\u00eb produkt p\u00ebrmban nj\u00eb minimum prej 20% pambuku t\u00eb ricikluar. Pambuku i ricikluar kursen burimet natyrore dhe zvog\u00eblon sasin\u00eb e mbetjeve tekstile."
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 20% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e\u0433 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0448\u0442\u0435\u0434\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0435 \u0438 \u0441\u043c\u0430\u045a\u0443\u0458\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0443 \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b\u043d\u043e\u0433 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u0430."
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Denna produkt \u00e4r gjord i \u00e5tervunnen bomull. \u00c5tervunnen bomull sparar naturresurser och minskar m\u00e4ngden avfall"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "Bu \u00fcr\u00fcn geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f pamuktan \u00fcretilmi\u015ftir. Geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f pamuk, do\u011fal kaynaklar\u0131 korur ve tekstil at\u0131k miktar\u0131n\u0131 azalt\u0131r"
                    }
                ]
            },
            {
                "sustainable_choice": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 50\u066a \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629. \u064a\u0632\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0627\u0631\u0629. \u062a\u062d\u0645\u064a \u0632\u0631\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a. \u0645\u0639 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629 \u0646\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0633\u0644\u0633\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0631\u064a\u062f. \u0645\u0646 \u0645\u0632\u0627\u0631\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u063a\u0632\u0644 \u060c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0635\u0646\u0639 \u0646\u0633\u064a\u062c \u060c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0635\u0646\u0639"
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "Bu m\u0259hsulun \u0259sas material\u0131nda \u00fczvi pamb\u0131q \u0259kinin\u0259 minimum 50% birba\u015fa daxil olur. Orqanik pamb\u0131q z\u0259r\u0259rli kimy\u0259vi madd\u0259l\u0259rd\u0259n istifad\u0259 edilm\u0259d\u0259n bec\u0259rilir. Orqanik pamb\u0131q \u0259kini t\u0259bii ehtiyatlar\u0131 v\u0259 biom\u00fcxt\u0259lifliyi qoruyur. Birba\u015fa ferma il\u0259 biz t\u0259chizat z\u0259ncirind\u0259 \u015f\u0259ffafl\u0131\u011f\u0131 t\u0259min edirik. Fermerd\u0259n spinner\u0259, par\u00e7a d\u0259yirman\u0131na, istehsal\u00e7\u0131ya"
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u0435\u043d \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0441\u0435 \u043e\u0442\u0433\u043b\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0431\u0435\u0437 \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0445\u0438\u043c\u0438\u043a\u0430\u043b\u0438. \u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e\u0442\u043e \u043e\u0442\u0433\u043b\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0430\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435. \u0421 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0438\u0435 \u0433\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0430\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0435\u0440\u0438\u0433\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438. \u041e\u0442 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440 \u0434\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447, \u0434\u043e \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b"
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% direktno na poljoprivredni organski pamuk. Organski pamuk se uzgaja bez upotrebe \u0161tetnih hemikalija. Organska proizvodnja pamuka \u0161titi prirodne resurse i biodiverzitet. Direktno na farmu osiguravamo transparentnost u lancu snabdevanja. Od farmera do prevrtljivaca, do tvornice tkanina, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei minimum 50% direktno za uzgoj organskog pamuka. Organski pamuk se uzgaja bez upotrebe \u0161tetnih hemikalija. Organska farma pamuka \u0161titi prirodne resurse i biodiverzitet. Direktnom farmom osiguravamo transparentnost u lancu snabdevanja. Od farmera do potenciometra, do fabrike, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "Hlavn\u00ed materi\u00e1l tohoto produktu obsahuje minim\u00e1ln\u011b 50% organick\u00e9 bavlny p\u0159\u00edmo z farem. Organick\u00e1 bavlna se p\u011bstuje bez pou\u017eit\u00ed \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed. P\u011bstov\u00e1n\u00ed organick\u00e9 bavlny chr\u00e1n\u00ed p\u0159\u00edrodn\u00ed zdroje a biologickou rozmanitost. S p\u0159\u00edm\u00fdm p\u0159\u00edstupem na farmu zaji\u0161\u0165ujeme transparentnost v dodavatelsk\u00e9m \u0159et\u011bzci. Od farm\u00e1\u0159e p\u0159es p\u0159\u00e1delnu, p\u0159es tov\u00e1rnu na l\u00e1tky a\u017e po v\u00fdrobce"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Det prim\u00e6re materiale i dette produkt indeholder mindst 50% 'direct-to-farm' \u00f8kologisk bomuld. \u00d8kologisk bomuld dyrkes uden brug af skadelige kemikalier. \u00d8kologisk bomuldslandbrug beskytter naturens ressourcer og biodiversitet. Med \"direct-to-farm\" garanterer vi en gennemsigtighed i forsyningsk\u00e6den. Fra landmand til spinderi, til stofm\u00f8lle og fabrikant"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Das Hauptmaterial dieses Produkts besteht zu mindestens 50% aus direkt auf dem Bauernhof angebauter Bio-Baumwolle. Bio-Baumwolle wird ohne den Einsatz sch\u00e4dlicher Chemikalien angebaut. Der Anbau von Bio-Baumwolle schont nat\u00fcrliche Ressourcen und sch\u00fctzt die Artenvielfalt. Mit \u201edirect to farm\u201c sorgen wir f\u00fcr Transparenz in der Lieferkette. Vom Landwirt zum Spinner, zur Stofffabrik, zum Hersteller"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u03a4\u03bf \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 50% direct-to-farm \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9. \u03a4\u03bf \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03b5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03bb\u03b1\u03b2\u03ce\u03bd \u03c7\u03b7\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd. \u0397 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03ba\u03b9\u03bf\u03cd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1. \u039c\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 direct to farm \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03bf\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bb\u03c5\u03c3\u03af\u03b4\u03b1. \u0391\u03c0\u03cc \u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7 \u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03b7, \u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf \u03c5\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae."
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% direct to farm organic cotton. Organic cotton is grown without the use of harmful chemicals. Organic cotton farming protects natural resources and biodiversity. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% direct to farm organic cotton. Organic cotton is grown without the use of harmful chemicals. Organic cotton farming protects natural resources and biodiversity. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% direct to farm organic cotton. Organic cotton is grown without the use of harmful chemicals. Organic cotton farming protects natural resources and biodiversity. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "El material principal de este producto contiene algod\u00f3n org\u00e1nico directo a la granja al menos en un 50%. El algod\u00f3n org\u00e1nico se cultiva sin usar productos qu\u00edmicos nocivos. El cultivo de algod\u00f3n org\u00e1nico protege los recursos naturales y la biodiversidad. Con el sistema directo a la granja garantizamos la transparencia de la cadena de abastecimiento. De agricultores a hilanderos, de f\u00e1bricas de tejidos a productores"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "Peamine materjal selle toote koostises sisaldab v\u00e4hemalt 50% otse taluni orgaanilist puuvilla. Orgaanilist puuvilla kasvatades ei kasutata kahjulikke kemikaale. Orgaanilise puuvilla kasvatus kaitseb loodusvarasid ja bioloogilist mitmekesisust. Tagame tarneahela l\u00e4bipaistvuse otse taluni. Alates p\u00f5llumajandustootjast kuni ketrusettev\u00f5tte, kangatehase ja tootjani"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "T\u00e4m\u00e4n tuotteen p\u00e4\u00e4materiaali sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 50% direct to farm -konseptin luomupuuvillaa. Luomupuuvilla on kasvatettu ilman haitallisia kemikaaleja. Luomupuuvillan viljely suojelee luonnonvaroja ja luonnon monimuotoisuutta. Direct to farm -konseptin avulla takaamme toimitusketjun l\u00e4pin\u00e4kyvyyden. Viljelij\u00e4lt\u00e4 kehr\u00e4\u00e4j\u00e4lle, kangastehtaalle ja valmistajalle"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de coton biologique Direct to Farm. Le coton biologique est produit sans l\u2019utilisation de produits chimiques nocifs. L\u2019agriculture biologique permet de pr\u00e9server les ressources naturelles et la biodiversit\u00e9. Avec Direct to Farm, nous assurons la transparence de la cha\u00eene d'approvisionnement. De l'agriculteur au fabricant, en passant par le filateur et l'usine de tissus"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de coton biologique Direct to Farm. Le coton biologique est produit sans l\u2019utilisation de produits chimiques nocifs. L\u2019agriculture biologique permet de pr\u00e9server les ressources naturelles et la biodiversit\u00e9. Avec Direct to Farm, nous assurons la transparence de la cha\u00eene d'approvisionnement. De l'agriculteur au fabricant, en passant par le filateur et l'usine de tissus"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% izravno na uzgoj organskog pamuka. Organski pamuk uzgaja se bez uporabe \u0161tetnih kemikalija. Ekolo\u0161ki uzgoj pamuka \u0161titi prirodne resurse i biolo\u0161ku raznolikost. Izravnim prijevozom na farmu osiguravamo transparentnost u lancu opskrbe. Od farmera do spinnera, preko mlina za tkanine, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "A term\u00e9k f\u0151 anyaga legal\u00e1bb 50%-ban \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d biopamutot tartalmaz. A biopamutot k\u00e1ros vegyi anyagok haszn\u00e1lata n\u00e9lk\u00fcl termesztik. A biopamut termeszt\u00e9se v\u00e9di a term\u00e9szeti er\u0151forr\u00e1sokat, \u00e9s fenntartja a biol\u00f3giai sokf\u00e9les\u00e9get. A \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d m\u00f3dszer r\u00e9v\u00e9n biztos\u00edtjuk az ell\u00e1t\u00e1si l\u00e1nc \u00e1tl\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1t. A gazd\u00e1lkod\u00f3t\u00f3l a fon\u00f3ig, a sz\u00f6vetgy\u00e1rig \u00e9s a gy\u00e1rt\u00f3ig"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0531\u0575\u057d \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0568 \u057a\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576\u0568 50% \u0578\u0582\u0572\u0572\u0561\u056f\u056b \u0564\u0565\u057a\u056b \u0586\u0565\u0580\u0574\u0561 \u0585\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f: \u0555\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u0568 \u0561\u0573\u0565\u0581\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0561\u057c\u0561\u0576\u0581 \u057e\u0576\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0580 \u0584\u056b\u0574\u056b\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0565\u0580\u056b \u0585\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0574\u0561\u0576: \u0555\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u056b \u0574\u0577\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574\u0568 \u057a\u0561\u0577\u057f\u057a\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0562\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057c\u0565\u057d\u0578\u0582\u0580\u057d\u0576\u0565\u0580\u0568 \u0565\u0582 \u056f\u0565\u0576\u057d\u0561\u0562\u0561\u0566\u0574\u0561\u0566\u0561\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568: \u0548\u0582\u0572\u0572\u0561\u056f\u056b \u0564\u0565\u057a\u056b \u0561\u0563\u0561\u0580\u0561\u056f \u0574\u0565\u0576\u0584 \u0561\u057a\u0561\u0570\u0578\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0576\u0584 \u0574\u0561\u057f\u0561\u056f\u0561\u0580\u0561\u0580\u0574\u0561\u0576 \u0577\u0572\u0569\u0561\u0575\u056b \u0569\u0561\u0583\u0561\u0576\u0581\u056b\u056f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568: \u0540\u0578\u0572\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u056b\u0581 \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u057a\u057f\u057f\u057e\u0578\u0572, \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u056b \u0561\u0572\u0561\u0581, \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0578\u0572"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "A\u00f0alefni\u00f0 \u00ed \u00feessari v\u00f6ru inniheldur a\u00f0 l\u00e1gmarki 50% beint til l\u00edfr\u00e6nnar b\u00f3mullar fr\u00e1 b\u00e6num. L\u00edfr\u00e6n b\u00f3mull er r\u00e6ktu\u00f0 \u00e1n \u00feess a\u00f0 nota ska\u00f0leg efni. L\u00edfr\u00e6n b\u00f3mullarr\u00e6ktun verndar n\u00e1tt\u00faruau\u00f0lindir og l\u00edffr\u00e6\u00f0ilegan fj\u00f6lbreytileika. Me\u00f0 beint til b\u00e6jarins tryggjum vi\u00f0 gagns\u00e6i \u00ed a\u00f0fangake\u00f0junni. Fr\u00e1 b\u00f3nda til spinner, til d\u00fakverksmi\u00f0ju, til framlei\u00f0anda"
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Il materiale principale di questo prodotto contiene una percentuale minima del 50% di cotone biologico equosolidale. Il cotone biologico viene coltivato senza l'uso di sostanze chimiche nocive. La coltivazione biologica del cotone protegge le risorse naturali e la biodiversit\u00e0. Con l'agricoltura diretta assicuriamo trasparenza nella filiera. Da agricoltore a filatore, a fabbrica di tessuti, a produttore"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306e\u4e3b\u306a\u7d20\u6750\u306b\u306f\u3001\u6700\u4f4e50%\u306e\u8fb2\u5834\u76f4\u9001\u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u304c\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u306f\u3001\u6709\u5bb3\u306a\u5316\u5b66\u7269\u8cea\u3092\u4f7f\u7528\u305b\u305a\u306b\u683d\u57f9\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u683d\u57f9\u306f\u3001\u5929\u7136\u8cc7\u6e90\u3068\u751f\u7269\u591a\u69d8\u6027\u3092\u5b88\u308a\u307e\u3059\u3002\u76f4\u9001\u8fb2\u5834\u3067\u306f\u3001\u30b5\u30d7\u30e9\u30a4\u30c1\u30a7\u30fc\u30f3\u306e\u900f\u660e\u6027\u3092\u78ba\u4fdd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u8fb2\u5bb6\u304b\u3089\u7d21\u7e3e\u696d\u8005\u3001\u7e4a\u7dad\u5de5\u5834\u3001\u30e1\u30fc\u30ab\u30fc\u307e\u3067"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0411\u04b1\u043b \u04e9\u043di\u043c\u043di\u04a3 \u043d\u0435\u0433i\u0437\u0433i \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044b \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u0493\u044b\u043d\u0430 \u0435\u04a3 \u0430\u0437 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0435 50% \u0442i\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0434\u044b. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0437\u0438\u044f\u043d\u0434\u044b \u0445\u0438\u043c\u0438\u044f\u043b\u044b\u049b \u0437\u0430\u0442\u0442\u0430\u0440\u0434\u044b \u049b\u043e\u043b\u0434\u0430\u043d\u0431\u0430\u0439 \u04e9\u0441\u0456\u0440\u0456\u043b\u0435\u0434\u0456. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u0493\u044b \u0442\u0430\u0431\u0438\u0493\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0442\u0430\u0440 \u043c\u0435\u043d \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f\u043b\u044b\u049b \u0430\u043b\u0443\u0430\u043d \u0442\u04af\u0440\u043b\u0456\u043b\u0456\u043a\u0442\u0456 \u049b\u043e\u0440\u0493\u0430\u0439\u0434\u044b. \u0411\u0456\u0437 \u0442\u0456\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u043b\u0456\u043a \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u049b\u0442\u044b\u04a3 \u043a\u04e9\u043c\u0435\u0433\u0456\u043c\u0435\u043d \u0436\u0435\u0442\u043a\u0456\u0437\u0443 \u0442\u0456\u0437\u0431\u0435\u0433\u0456\u043d\u0456\u04a3 \u0430\u0448\u044b\u049b\u0442\u044b\u0493\u044b\u043d \u049b\u0430\u043c\u0442\u0430\u043c\u0430\u0441\u044b\u0437 \u0435\u0442\u0435\u043c\u0456\u0437. \u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u0434\u0435\u043d \u0441\u043f\u0438\u043d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d, \u043c\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0438\u0456\u0440\u043c\u0435\u043d\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d, \u04e9\u043d\u0434\u0456\u0440\u0443\u0448\u0456\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d"
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\uc774 \uc81c\ud488\uc758 \uc8fc\uc694 \uc18c\uc7ac\ub294 \ucd5c\uc18c 50%\uac00 \ub18d\uc7a5\uc5d0\uc11c \uc9c1\uc1a1\ub418\ub294 \uc720\uae30\ub18d \uba74\ud654\ub97c \ud568\uc720\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc624\uac00\ub2c9 \ucf54\ud2bc\uc740 \uc720\ud574\ud55c \ud654\ud559 \ubb3c\uc9c8\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud558\uc9c0 \uc54a\uace0 \uc7ac\ubc30\ub429\ub2c8\ub2e4. \uc720\uae30\ub18d \uba74\ud654 \uc7ac\ubc30\ub294 \ucc9c\uc5f0 \uc790\uc6d0\uacfc \uc0dd\ubb3c \ub2e4\uc591\uc131\uc744 \ubcf4\ud638\ud569\ub2c8\ub2e4. \uc9c1\uc811 \ub18d\uc7a5\uc744 \ud1b5\ud574 \uacf5\uae09\ub9dd\uc758 \ud22c\uba85\uc131\uc744 \ubcf4\uc7a5\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub18d\ubd80\uc5d0\uc11c \ubc29\uc801\uc0ac\ub85c, \uc9c1\ubb3c \uacf5\uc7a5\uc73c\ub85c, \uc81c\uc870\uc5c5\uccb4\ub85c"
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "Pagrindin\u0117je \u0161io gaminio med\u017eiagoje yra ma\u017eiausiai 50% ekologi\u0161kos medviln\u0117s tiesiai i\u0161 \u016bkio. Ekologi\u0161ka medviln\u0117 auginama nenaudojant kenksming\u0173 chemini\u0173 med\u017eiag\u0173. Ekologi\u0161ka medviln\u0117s auginimas saugo gamtos i\u0161teklius ir biologin\u0119 \u012fvairov\u0119. Tiesioginis bendradarbiavimas su \u016bkiu u\u017etikrina skaidrum\u0105 tiekimo grandin\u0117je. Nuo \u016bkininko iki verp\u0117jo, iki audini\u0173 fabriko, iki gamintojo"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "Galvenais materi\u0101ls \u0161aj\u0101 produkt\u0101 satur vismaz 50% tie\u0161i saimniec\u012bb\u0101 audz\u0113tajai biolo\u0123iskajai kokvilnai. Organisko kokvilnu audz\u0113, neizmantojot kait\u012bgas \u0137\u012bmiskas vielas. Biolo\u0123isk\u0101s kokvilnas audz\u0113\u0161ana aizsarg\u0101 dabas resursus un biolo\u0123isko daudzveid\u012bbu. Ar tie\u0161o saimniec\u012bbu m\u0113s nodro\u0161in\u0101m pieg\u0101des \u0137\u0113des p\u0101rredzam\u012bbu. No lauksaimnieka l\u012bdz v\u0113rp\u0113jam, l\u012bdz audumu dzirnav\u0101m, l\u012bdz ra\u017eot\u0101jam"
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0432\u043e \u043e\u0432\u043e\u0458 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043d\u0430 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u043e\u0442 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0441\u0435 \u043e\u0434\u0433\u043b\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430 \u0431\u0435\u0437 \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0430 \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0435\u0442\u043d\u0438 \u0445\u0435\u043c\u0438\u043a\u0430\u043b\u0438\u0438. \u0417\u0435\u043c\u0458\u043e\u0434\u0435\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0433\u0438 \u0448\u0442\u0438\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u0431\u0438\u043e\u0434\u0438\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0442\u0435\u0442\u043e\u0442. \u0421\u043e \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u0430 \u0434\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0431\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430\u043c\u0435 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0432\u043e \u0441\u0438\u043d\u045f\u0438\u0440\u043e\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435. \u041e\u0434 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440 \u0434\u043e \u0441\u043f\u0438\u043d\u0435\u0440, \u0434\u043e \u043c\u0435\u043b\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b"
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "De belangrijkste stof van dit item bevat minstens 50% biologisch direct-to-farm-katoen. Biologisch katoen wordt geteeld zonder gebruik te maken van schadelijke chemicali\u00ebn. Biologische katoenteelt draagt bij aan de bescherming van biodiversiteit en natuurlijke bronnen. Met het direct-to-farm sourcingmodel zorgen we voor transparantie in de toeleveringsketen. Van de boer naar de spinner, naar de weverij, naar de fabrikant"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Hovedmaterialet i dette produktet inneholder minimum 50% direct-to-farm \u00f8kologisk bomull. \u00d8kologisk bomull dyrkes uten bruk av skadelige kjemikalier. \u00d8kologisk bomullsdyrking beskytter naturressurser og det biologiske mangfoldet. Med Direct to Farm-konseptet sikrer vi \u00e5penhet i forsyningskjeden. Fra bonde til spinner, til tekstilm\u00f8lle, til produsent"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "G\u0142\u00f3wny materia\u0142 u\u017cyty do wyrobu produktu zawiera nie mniej ni\u017c 50% bawe\u0142ny organicznej direct to farm. Bawe\u0142na organiczna uprawiana jest bez u\u017cycia szkodliwych substancji. Uprawa bawe\u0142ny organicznej chroni zasoby naturalne i r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 biologiczn\u0105. Dzi\u0119ki podej\u015bciu \"direct to farm\" zapewniamy transparentno\u015b\u0107 \u0142a\u0144cucha dostaw. Od rolnika do prz\u0119dzalni, do tkalni, do producenta"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "O material principal deste produto cont\u00e9m um m\u00ednimo de 50% de algod\u00e3o org\u00e2nico direto da explora\u00e7\u00e3o. O algod\u00e3o org\u00e2nico \u00e9 cultivado sem o uso de produtos qu\u00edmicos nocivos. A cultura biol\u00f3gica do algod\u00e3o protege os recursos naturais e a biodiversidade. Com o Direct to farm, asseguramos a transpar\u00eancia na cadeia de abastecimento. Do agricultor \u00e0 m\u00e1quina de fiar, \u00e0 f\u00e1brica de tecido, ao fabricante"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Materialul principal din acest produs con\u021bine minimum 50% bumbac organic direct la ferm\u0103. Bumbacul organic este cultivat f\u0103r\u0103 utilizarea de substan\u021be chimice nocive. Cultivarea bumbacului ecologic protejeaz\u0103 resursele naturale \u0219i biodiversitatea. Prin Direct to Farm asigur\u0103m transparen\u021ba \u00een lan\u021bul de aprovizionare. De la fermier la filator, la moar\u0103 de \u021bes\u0103turi, la produc\u0103tor"
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Z\u00e1kladn\u00fd materi\u00e1l tohto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1lne 50 % organickej bavlny z priamych fariem Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed. Ekologick\u00e9 pestovanie bavlny chr\u00e1ni pr\u00edrodn\u00e9 zdroje a biodiverzitu. V\u010faka priamemu dodaniu na farmu zabezpe\u010dujeme transparentnos\u0165 dod\u00e1vate\u013esk\u00e9ho re\u0165azca. Od farm\u00e1ra cez pradiare\u0148, tov\u00e1re\u0148 na l\u00e1tky a\u017e po v\u00fdrobcu"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Glavni material v tem izdelku vsebuje vsaj 50% organskega bomba\u017ea, pridelanega neposredno na kmetiji. Organski bomba\u017e se goji brez uporabe \u0161kodljivih kemikalij. Organsko pridelovanje bomba\u017ea varuje naravne vire in biotsko raznovrstnost. Z neposrednim dostopom do kmetij zagotavljamo preglednost v dobavni verigi. Od kmeta do predilca, do tkalnice, do proizvajalca"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Materiali kryesor n\u00eb k\u00ebt\u00eb produkt p\u00ebrmban nj\u00eb minimum prej 50% t\u00eb drejtp\u00ebrdrejt\u00eb n\u00eb pambukun organik t\u00eb ferm\u00ebs. Pambuku organik kultivohet pa p\u00ebrdorimin e kimikateve t\u00eb d\u00ebmshme. Bujq\u00ebsia organike e pambukut mbron burimet natyrore dhe biodiversitetin. Me t\u00eb drejtp\u00ebrdrejt\u00eb n\u00eb ferm\u00eb ne sigurojm\u00eb transparenc\u00eb n\u00eb zinxhirin e furnizimit. Nga fermeri te spinneri, te mulliri i p\u00eblhurave, te prodhuesi"
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0437\u0430 \u0443\u0437\u0433\u043e\u0458 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0441\u0435 \u0443\u0437\u0433\u0430\u0458\u0430 \u0431\u0435\u0437 \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0435 \u0448\u0442\u0435\u0442\u043d\u0438\u0445 \u0445\u0435\u043c\u0438\u043a\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430 \u0448\u0442\u0438\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0435 \u0438 \u0431\u0438\u043e\u0434\u0438\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0442\u0435\u0442. \u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e\u043c \u0444\u0430\u0440\u043c\u043e\u043c \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0432\u0430\u043c\u043e \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0443 \u043b\u0430\u043d\u0446\u0443 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u0435\u0432\u0430\u045a\u0430. \u041e\u0434 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u0430 \u0434\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430, \u0434\u043e \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0435, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0452\u0430\u0447\u0430"
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Huvudmaterialet i denna produkt inneh\u00e5ller minst 50% direct to farm ekologisk bomull. Ekologisk bomull odlas utan anv\u00e4ndning av skadliga kemikalier. Odling av ekologisk bomull skyddar jordbrukare och naturtillg\u00e5ngar. Genom \"Direct to Farm\"-konceptet s\u00e4kerst\u00e4ller vi transparens i leveranskedjan. Fr\u00e5n jordbrukare till spinnare, till tygfabriken, till tillverkaren"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "Bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn ana malzemesi, minimum %50 do\u011frudan \u00e7iftlik organik pamu\u011fu i\u00e7erir. Organik pamuk, zararl\u0131 kimyasallar kullan\u0131lmadan yeti\u015ftirilir. Organik pamuk tar\u0131m\u0131 do\u011fal kaynaklar\u0131 ve biyo\u00e7e\u015fitlili\u011fi korur. Do\u011frudan \u00e7iftlikten sa\u011flanan tedarik ile tedarik zincirinde \u015feffafl\u0131k sa\u011fl\u0131yoruz. \u00c7ift\u00e7iden iplik\u00e7iye, kuma\u015f fabrikas\u0131na ve \u00fcreticiye"
                    }
                ]
            }
        ],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [
            {
                "closing_fly": null
            }
        ],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0645 \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0642\u0637\u0646\u064a \u0645\u062a\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u062e\u064a\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0633\u062f\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0648\u063a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u062d\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0633\u0648\u062c\u0629 \u0645\u0639\u0627"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Denim , bir-birin\u0259 \u0259yilmi\u015f bir warp iplik v\u0259 weft il\u0259 xarakteriz\u0259 edil\u0259n davaml\u0131 bir twill par\u00e7as\u0131d\u0131r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u044a\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u044a\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d \u043e\u0442 \u043a\u0435\u043f\u044a\u0440, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u0449\u0430 \u0441\u0435 \u0441 \u0431\u043e\u044f\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0438 \u0432\u044a\u0442\u044a\u043a, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u0438\u0437\u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Denim je izdr\u017eljiva twill tkanina koju karakterizira obojeno warp predivo i weft koje su tkane zajedno"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Denim je izdr\u017eljiva tkanina koju karakteri\u0161e isce\u0111ena iskrivljena podloga i weft koji su utkani zajedno"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00ednovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 barvenou osnovn\u00ed p\u0159\u00edz\u00ed a \u00fatkem, kter\u00e9 jsou tkan\u00e9 dohromady"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Denim er et slidst\u00e6rkt twillmateriale, der er kendetegnet ved et farvet garn, der er v\u00e6vet sammen"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Denim ist ein robustes K\u00f6pergewebe aus gef\u00e4rbten Kettf\u00e4den und ungef\u00e4rbten Schussf\u00e4den"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf denim \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 twill \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bd\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c6\u03ac\u03b4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterised by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "La tela vaquera es un tejido resistente hecho con twill, caracterizado por su urdimbre y trama te\u00f1idas que luego se entretejen"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksariie on vastupidav tvillkangas, mida iseloomustavad kokku kootud v\u00e4rvitud l\u00f5imel\u00f5ng ja koel\u00f5ng"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Denim on kest\u00e4v\u00e4\u00e4 tvillikangasta, joka tunnetaan v\u00e4rj\u00e4tyist\u00e4, yhteenkudotuista loimi- ja kudelangoistaan"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Le denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Le denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traper je izdr\u017eljiva tkanina od kepera koju karakterizira obojena pre\u0111a i potka osnove koji su utkani zajedno"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A farmer egy tart\u00f3s twill sz\u00f6vet, amelyet festett l\u00e1ncfonal \u00e9s vet\u00fcl\u00e9kfonal \u00f6sszesz\u00f6v\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00edtenek"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0534\u0565\u0576\u056b\u0574\u0568 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576 \u056f\u057f\u0561\u057e \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u057a\u0561\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0576\u0565\u0580\u056f\u057e\u0561\u056e \u0565\u0572\u0576\u0578\u0582\u056f\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u0578\u057e"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Denim er endingargott twill efni sem einkennist af litu\u00f0u uppist\u00f6\u00f0ugarni og \u00edvafi sem er ofi\u00f0 saman"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Il denim \u00e8 un tessuto twill resistente, caratterizzato da un filato d'ordito e una trama tinti e tessuti insieme"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c7\u30cb\u30e0\u306f\u4e08\u592b\u306a\u30c4\u30a4\u30eb\u751f\u5730\u3067\u3001\u67d3\u3081\u3089\u308c\u305f\u7e26\u7cf8\u3068\u6a2a\u7cf8\u304c\u4e00\u7dd2\u306b\u7e54\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u306e\u304c\u7279\u5fb4\u3067\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u2014 \u0431\u0456\u0440\u0433\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u0431\u043e\u044f\u043b\u0493\u0430\u043d \u0432\u0430\u0440\u043f \u0438\u0456\u0440\u0456\u043c\u0436\u0456\u043f \u043f\u0435\u043d \u0432\u0435\u0444\u0442\u043f\u0435\u043d \u0441\u0438\u043f\u0430\u0442\u0442\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a \u0442\u0432\u0438\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0430\u0441\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub370\ub2d8\uc740 \ud568\uaed8 \uc9e0 \uc5fc\uc0c9\ub41c \ub0a0\uc2e4\uacfc \uc528\uc2e4\uc774 \ud2b9\uc9d5\uc778 \ub0b4\uad6c\uc131 \uc788\ub294 \ub2a5\uc9c1 \uc9c1\ubb3c\uc785\ub2c8\ub2e4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsas yra patvarus ruo\u017eelinis audinys, kuriam b\u016bdingi da\u017eyti metmen\u0173 si\u016blai ir ataudai, kurie yra austi kartu"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einss ir iztur\u012bgs sar\u017ea audums, kam rakstur\u012bga kr\u0101sota velku dzija un audi, kas austi kop\u0101"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u043e\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0433\u0430\u0431\u0430\u0440\u0434\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430 \u0441\u043e \u0431\u043e\u0458\u0430\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438 \u0432\u043e\u0440\u043f \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438 \u0438 \u0432\u0434\u043b\u0430\u0431\u043d\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438 \u043a\u043e\u0438 \u0441\u0435 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Denim is een duurzame keperstof die bekend staat om ongeverfde inslaggaren die om en over geverfde verticale garens worden geweven"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Denim er et slitesterkt twill-stoff som kjennetegnes av et farget garn med varp og veft som er vevd sammen"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans to trwa\u0142y materia\u0142 twillowy, charakteryzuj\u0105cy si\u0119 farbowan\u0105 prz\u0119dz\u0105 nitki w\u0105tku i osnowy, splataj\u0105cych si\u0119 ze sob\u0105"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "A ganga \u00e9 um tecido sarja dur\u00e1vel caracterizado por um fio de urdidura tingido e trama que s\u00e3o tecidas juntas"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Denimul este o \u021bes\u0103tur\u0103 durabil\u0103 din twill, caracterizat\u0103 printr-un fir de urzeal\u0103 vopsit\u0103 \u0219i o b\u0103t\u0103tur\u0103 \u021besute \u00eempreun\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 farbenou osnovnou priadzou a \u00fatkom, ktor\u00e9 s\u00fa spolu utkan\u00e9"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Denim je trpe\u017ena tkanina s karakteristi\u010dnim tkanjem, ki ga odlikuje barvna preja in osnova, ki sta prepleteni skupaj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Denimi \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb e q\u00ebndrueshme twill e karakterizuar nga nj\u00eb fije e ngjyrosur dhe nj\u00eb thurje q\u00eb jan\u00eb thurur s\u00eb bashku"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0443 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0448\u0435 \u0438\u0441\u0446\u0435\u0452\u0435\u043d\u0430 \u0438\u0441\u043a\u0440\u0438\u0432\u0459\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0438 w\u0435\u0444\u0442 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u0443\u0442\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Denim \u00e4r ett slitstarkt twilltyg som k\u00e4nnetecknas av ett f\u00e4rgat varpgarn och v\u00e4ft som \u00e4r sammanv\u00e4vda"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot kuma\u015f\u0131; birlikte dokunan boyal\u0131 \u00e7\u00f6zg\u00fc ipli\u011fi ve atk\u0131 dokuma ipi ile \u00f6ne \u00e7\u0131kan, dayan\u0131kl\u0131 bir \u00e7apraz dokuma kuma\u015ft\u0131r"
            }
        ],
        "functions": null,
        "handle_description": null,
        "leg_details": [],
        "length_size_description": null,
        "lining_commercial_text": null,
        "padding_commercial_text": null,
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": null,
        "cuff_type": null,
        "strap_types": null,
        "waist": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "A\u015fa\u011f\u0131 art\u0131m"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0438\u0441\u043a\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430\u0447\u0432\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Niski uspon"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Nizak uspon"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "N\u00edzk\u00fd pas"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Lav talje"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Niedrige Taille"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "Low rise"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Low rise"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Low rise"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Low rise"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Tiro bajo"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Madal v\u00e4rvel"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Matala vy\u00f6t\u00e4r\u00f6"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Taille basse"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Taille basse"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Niski porast"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Alacsony der\u00e9k"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0551\u0561\u056e\u0580 \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "L\u00edtil h\u00e6kkun"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Vita bassa"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u4f4e\u5c64\u30d3\u30eb"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04e9\u043c\u0435\u043d \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc800\uce35"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "\u017demas juosmuo"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Zems k\u0101pums"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0438\u0437\u043e\u043a \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Low rise"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Lavt snitt"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Niski stan"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "C\u00f3s Baixo"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Cre\u0219tere joas\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "N\u00edzke sedlo"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Padajo\u010de"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Ngritje e ul\u00ebt"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0438\u0437\u0430\u043a \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "L\u00e5g midja"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "D\u00fc\u015f\u00fck bel"
            }
        ],
        "neckline_collar": null,
        "fit": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0633\u0644\u064a\u0645 \u0641\u064a\u062a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u044a\u043d\u043a\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u044f\u0433\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Tanko uklapanje"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Slim fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039b\u03b5\u03c0\u03c4\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Corte slim"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Kitsas l\u00f5ige"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Slim fit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Coupe ajust\u00e9e"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Tanko prianjanje"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Karcs\u00fas\u00edtott"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054d\u056c\u056b\u0574 \u0556\u056b\u0569"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "grannur passa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc2ac\ub9bc \ud54f"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Priglundantis kirpimas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u043b\u0438\u043c \u0424\u0438\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Slim fit"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kr\u00f3j slim"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Potrivire sub\u021bire"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Priliehav\u00fd strih"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "O\u017eji kroj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0430\u043d\u043a\u043e \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Slim Kal\u0131p"
            }
        ],
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646 - \u0639\u0636\u0648\u064a \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646 - \u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0625\u064a\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q - Orqanik \u018fkin\u0259 Birba\u015fa",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q - Emal olunmu\u015f",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomiter",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u043e\u043c\u0443\u043b\u0442\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - organski direktno na farmu",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - recikliran",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - organski direktan na farmu",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - recikliran",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bavlna - BIO p\u0159\u00edmo z farmy",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Recyklovan\u00e1 bavlna",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomuld - \u00d8kologisk Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Genanvendt bomuld",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Baumwolle - Bio Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Recycelte Baumwolle",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elasthan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 - \u0392\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 - \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03bd\u03b7",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - Organic Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - Organic Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - Organic Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n - org\u00e1nico Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n reciclado",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomulti\u00e9ster",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Otse-farmi orgaaniline puuvill",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dcmbert\u00f6\u00f6deldud puuvill",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Puuvillainen \u2013 luomupuuvilla Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Kierr\u00e4tetty\u00e4 puuvilla",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiesteri",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaani",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton \u2013 Biologique Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton \u2013 Biologique Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - organski izravno na farmu",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - Reciklirano",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dajrahasznos\u00edtott pamut",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elaszto-multi\u00e9szter",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elaszt\u00e1n",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0561\u0575\u0584 - \u0555\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0578\u0582\u0572\u056b\u0572 \u0564\u0565\u057a\u056b \u0531\u0563\u0561\u0580\u0561\u056f",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0561\u0575\u0584 - \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0537\u056c\u0561\u057d\u057f\u0578\u0574\u0578\u0582\u056c\u057f\u056b\u057d\u0569\u0565\u0580",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "\u0537\u056c\u0561\u057d\u057f\u0561\u0576",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "B\u00f3mull - l\u00edfr\u00e6nt r\u00e6kta\u00f0 beint til b\u00fdlisins",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "B\u00f3mull - endurunnin",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elast\u00f3fj\u00f6lester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotone - Biologico Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiestere",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3 - \u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u76f4\u9001\u8fb2\u5712",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3 - \u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u30a8\u30e9\u30b9\u30c8\u30de\u30eb\u30c1\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "\u30a8\u30e9\u30b9\u30bf\u30f3",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430 - \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0442\u0456\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0493\u0430",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430 - \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u042d\u043b\u0430\u0441\u0442\u043e\u043c\u0443\u043b\u044c\u0442\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "\u042d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\ucf54\ud2bc - \uc720\uae30\ub18d \uc9c1\uc1a1 \ub18d\uc7a5",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "\uba74 - \uc7ac\ud65c\uc6a9",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\uc5d8\ub77c\uc2a4\ud1a0\uba40\ud2f0\uc5d0\uc2a4\ud14c\ub974",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "\uc5d8\ub77c\uc2a4\ud14c\uc778",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Medviln\u0117 - ekologi\u0161ka medviln\u0117 tiesiai i\u0161 \u016bkio",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Perdirbta medviln\u0117",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiesteris",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastanas",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Kokvilna - Organic Direct to Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Kokvilna - p\u0101rstr\u0101d\u0101ta",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elast\u0101ns",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0434\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u043e\u043c\u0443\u043b\u0438\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u0440",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d.",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Katoen - Biologisch Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Gerecycled katoen",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull \u2013 \u00f8kologisk Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Resirkulert bomull",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bawe\u0142na organiczna Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Wt\u00f3rna bawe\u0142na",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o - Org\u00e2nico Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o - Reciclado",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomulti\u00e9ster",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bumbac - ecologic direct la ferm\u0103",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Bumbac - reciclat",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " priamo z farmy",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Bavlna - potiahnut\u00e1 polyuret\u00e1nom",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " neposredno na kmetiji",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Bomba - reciklirano",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester - elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pambuku - Organike direkt n\u00eb ferm\u00eb",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Pambuku - Ricikluar",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0443",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u043e\u043c\u0443\u043b\u0442\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull - Ekologisk Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c5tervunnen Bomull",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester\u00a0",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - Organik Direct-to-Farm",
                        "percentage": "72"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - Geri D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastomultiester",
                        "percentage": "6"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": null,
        "is_more_sustainable": true,
        "extra_details": null
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": [],
    "weight": {
        "net": {
            "value": 0.627,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 0.683,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0631\u0628\u064a\u0639-\u0635\u064a\u0641"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Bahar-Yay"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442-\u041b\u044f\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Prolje\u0107e-ljeto"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Prole\u0107e-leto"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Jaro-l\u00e9to"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "For\u00e5r-sommer"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Fr\u00fchling-Sommer"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7-\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Primavera-verano"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Keva-suvi"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Kev\u00e4t-Kes\u00e4"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Printemps-\u00e9t\u00e9"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Printemps-\u00e9t\u00e9"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Prolje\u0107e-ljeto"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Tavasz-ny\u00e1r"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0533\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576-\u0561\u0574\u0561\u057c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Vor-sumar"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Primavera-Estate"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u6625\u590f"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04e9\u043a\u0442\u0435\u043c-\u0436\u0430\u0437"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ubd04-\uc5ec\ub984"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Pavasaris \u2013 vasara"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Pavasaris-vasara"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442-\u041b\u0435\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Lente-zomer"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "V\u00e5r\u2013sommer"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Wiosna-lato"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Primavera - Ver\u00e3o"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Prim\u0103vara-Vara"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jar-leto"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Pomlad-Poletje"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Pranver\u00eb-ver\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0435-\u043b\u0435\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "V\u00e5r-Sommar"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "\u0130lkbahar-Yaz"
        }
    ],
    "sub_season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0631\u0628\u064a\u0639"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Bahar"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Prolje\u0107e"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Prole\u0436e"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Jaro"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "For\u00e5r"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Fr\u00fchling"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Spring"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Spring"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Spring"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Primavera"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Kevad"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Kev\u00e4t"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Printemps"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Printemps"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Prolje\u0107e"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Tavasz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0574\u0578\u0582\u057f"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Vor"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Primavera"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u6625"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04e9\u043a\u0442\u0435\u043c"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ubd04"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Pavasaris"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Pavasaris"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Lente"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "V\u00e5r"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Wiosna"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Primavera"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Prim\u0103var\u0103"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jar"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Pomlad"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Pranvera"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0436\u0435"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "V\u00e5r"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "\u0130lkbahar"
        }
    ],
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": null,
        "last_eta_country_of_origin": null,
        "last_eta_country_code_iso3": null,
        "last_eta_country_code_iso2": null
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "fit",
                    "value": "Slim Fit"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 3346514,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "pantone",
                            "code": "18-4252 TCX",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Blue Aster"
                                }
                            ],
                            "number": 1000001391,
                            "hex_code": "#0077B3"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0632\u0631\u0642 \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Orta Mavi"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u043d\u044c\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Srednje plavo"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Srednje plava"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "St\u0159edn\u011b modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Blau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b5\u03c3\u03b1\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Azul intermedio"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Keskmine sinine"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Keskisininen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Bleu moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Bleu moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Srednje plava"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00f6z\u00e9pk\u00e9k"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u056b\u057b\u056b\u0576 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0582\u0575\u057f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Mi\u00f0lungs bl\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Blu Medio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30df\u30c7\u30a3\u30a2\u30e0\u30d6\u30eb\u30fc"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041e\u0440\u0442\u0430 \u043a\u04e9\u043a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ubbf8\ub514\uc5c4 \ube14\ub8e8"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Vidutini\u0161kai m\u0117lyna"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Vid\u0113ji zils"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u043d\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Medium blauw"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Mellombl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "\u015aredni niebieski"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Azul de tonalidade m\u00e9dia"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Albastru mediu"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Stredne modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Srednje modra"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Bluja mesatare"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u045a\u0435 \u043f\u043b\u0430\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Mellanbl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Mavi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#1500FF"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0632\u0631\u0642"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "G\u00d6Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "PLAVA"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "PLAVA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Blau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03c0\u03bb\u03b5"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Azul"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Sinine"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Sininen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Bleu"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Bleu"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "PLAV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00e9k"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u053f\u0531\u054a\u0548\u0552\u0545\u054f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "BL\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Blu"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9752\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041a\u04e8\u041a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud30c\ub791"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "M\u0117lyna"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "ZILS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Blauw"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Niebieski"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Azul"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "ALBASTRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Modra"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "BLU"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u041f\u041b\u0410\u0412\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Mavi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#1500FF"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": false
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5714508528090,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714508528106,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714508528113,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714508528120,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714508528137,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714508528144,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714508528151,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714508528168,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714508528175,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714508528182,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714508528199,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714508528205,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714508528212,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714508528229,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"34"
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": []
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "COLLECTION",
                        "business_model_number": 1,
                        "business_model_display_name": "Collection"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": null,
                        "last_eta_country_of_origin": null,
                        "last_eta_country_code_iso3": null,
                        "last_eta_country_code_iso2": null
                    }
                },
                {
                    "number": 2703036,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "bestseller",
                            "code": "BS000121",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Blue Denim"
                                }
                            ],
                            "number": 1000003280,
                            "hex_code": "#3451a9"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0632\u0631\u0642 \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Orta Mavi"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u043d\u044c\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Srednje plavo"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Srednje plava"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "St\u0159edn\u011b modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Blau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b5\u03c3\u03b1\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Azul intermedio"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Keskmine sinine"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Keskisininen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Bleu moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Bleu moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Srednje plava"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00f6z\u00e9pk\u00e9k"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u056b\u057b\u056b\u0576 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0582\u0575\u057f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Mi\u00f0lungs bl\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Blu Medio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30df\u30c7\u30a3\u30a2\u30e0\u30d6\u30eb\u30fc"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041e\u0440\u0442\u0430 \u043a\u04e9\u043a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ubbf8\ub514\uc5c4 \ube14\ub8e8"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Vidutini\u0161kai m\u0117lyna"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Vid\u0113ji zils"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u043d\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Medium blauw"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Mellombl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "\u015aredni niebieski"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Azul de tonalidade m\u00e9dia"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Albastru mediu"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Stredne modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Srednje modra"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Bluja mesatare"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u045a\u0435 \u043f\u043b\u0430\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Mellanbl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Mavi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#1500FF"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0632\u0631\u0642"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "G\u00d6Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "PLAVA"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "PLAVA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Blau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03c0\u03bb\u03b5"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Azul"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Sinine"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Sininen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Bleu"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Bleu"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "PLAV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00e9k"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u053f\u0531\u054a\u0548\u0552\u0545\u054f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "BL\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Blu"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9752\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041a\u04e8\u041a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud30c\ub791"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "M\u0117lyna"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "ZILS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Blauw"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Niebieski"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Azul"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "ALBASTRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Modra"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "BLU"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u041f\u041b\u0410\u0412\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Mavi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#1500FF"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5713725352259,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149462,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149479,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149486,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149493,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149455,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149516,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149523,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149530,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149547,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149554,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149202,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149813,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149820,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149837,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149844,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149196,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149868,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149875,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149882,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149899,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149905,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149189,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149929,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713736656919,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713736656926,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713736656933,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713736656940,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713736656957,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713736656964,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713743611680,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713743611697,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713743611703,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713743611710,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713743611727,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713743611734,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149172,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148793,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148786,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713745061797,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713745061803,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713745061810,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148779,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713745061834,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713745061841,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713745061858,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148762,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148755,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148748,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148731,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148724,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148717,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148700,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148694,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148687,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148670,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148663,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148656,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148649,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148632,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730148625,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713725352280,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149509,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149561,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149851,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713730149912,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713745061766,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713745061773,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713745061780,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713745061827,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"38"
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_002_variations/rA6AbD141AhGm_002_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_002_variations/rA6AbD141AhGm_002_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_002.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 2,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-12-05T09:42:11.25408+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_001_variations/rA6AbD141AhGm_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_001_variations/rA6AbD141AhGm_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-12-05T09:41:39.091501+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_006_variations/rA6AbD141AhGm_006_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_006_variations/rA6AbD141AhGm_006_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-12-14T13:11:00.456135+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_007_variations/rA6AbD141AhGm_007_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_007_variations/rA6AbD141AhGm_007_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-12-14T13:10:31.98223+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_003_variations/rA6AbD141AhGm_003_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_003_variations/rA6AbD141AhGm_003_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-12-14T13:09:22.500632+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_004_variations/rA6AbD141AhGm_004_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_004_variations/rA6AbD141AhGm_004_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-12-14T13:12:01.014246+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_005_variations/rA6AbD141AhGm_005_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_005_variations/rA6AbD141AhGm_005_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-12-14T13:09:55.8331+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_008_variations/rA6AbD141AhGm_008_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_008_variations/rA6AbD141AhGm_008_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12133074/2703036/rA6AbD141AhGm_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-12-14T13:11:30.29156+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "NOOS",
                        "business_model_number": 2,
                        "business_model_display_name": "Basic NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "01/18/2019",
                        "last_eta_country_of_origin": "T\u00dcRKIYE",
                        "last_eta_country_code_iso3": "TUR",
                        "last_eta_country_code_iso2": "TR"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": null
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "Icon \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0633\u064a\u0631 \u062d\u062f\u064a\u062b \u0644\u0644\u062c\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a \u0628\u062e\u0645\u0633\u0629 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0623\u0644\u0648\u0641\u0629 \u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0645\u0639 \u0644\u0645\u0633\u0629 \u0645\u0639\u0627\u0635\u0631\u0629. \u0625\u0646\u0647\u0627 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u060c \u0641\u0642\u0637 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u062d\u062f\u0627\u062b\u0629 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0643\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0631\u0627\u0633 \u0648\u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0631\u0627\u062a"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Icon \u2014 klassik be\u015f cibli cinsli m\u00fcasir interpretasiya. B\u00fct\u00fcn tan\u0131\u015f detallara malikdir, lakin m\u00fcasir t\u0259hrifl\u0259. Bu klassikdir, sad\u0259c\u0259 bir az daha aktual olsa da, \u00e7ox z\u0259ng v\u0259 fit \u00e7almadan"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "Icon \u0435 \u043c\u043e\u0434\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043f\u0440\u0435\u0442\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u044f \u0434\u0436\u0438\u043d \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0434\u0436\u043e\u0431\u0430. \u0412 \u043d\u0435\u0433\u043e \u0438\u043c\u0430 \u0432\u0441\u0438\u0447\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438, \u043d\u043e \u0441\u044a\u0441 \u0441\u044a\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d \u043f\u0440\u0438\u0432\u043a\u0443\u0441. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u043a\u0430, \u0441\u0430\u043c\u043e \u043c\u0430\u043b\u043a\u043e \u043f\u043e-\u0430\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u043d\u0430, \u043d\u043e \u0431\u0435\u0437 \u0442\u0432\u044a\u0440\u0434\u0435 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0432\u044a\u043d\u0446\u0438 \u0438 \u0441\u0432\u0438\u0440\u043a\u0438"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Icon je moderna interpretacija klasi\u010dnog jean-a sa pet d\u017eepova. Ima sve poznate detalje, ali sa savremenim preokretom. To je klasika, samo malo aktuelnija ali bez previ\u0161e zvona i zvi\u017edaljki"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Ikona je moderna interpretacija klasi\u010dnog petosepnog d\u017einsa. Ima sve poznate detalje, ali sa savremenim obrtom. To je klasika, samo malo aku\u0161ela ali bez previ\u0161e zvona i zvi\u017eduka"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Icon jsou modern\u00ed interpretac\u00ed klasick\u00fdch d\u017e\u00edn s p\u011bti kapsami. M\u00e1 v\u0161echny zn\u00e1m\u00e9 detaily, ale s modern\u00edm n\u00e1dechem. Je to o n\u011bco modern\u011bj\u0161\u00ed klasika, ale bez p\u0159\u00edli\u0161n\u00e9ho p\u0159ikr\u00e1\u0161len\u00ed"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Icon er en moderne fortolkning af de klassiske jeans med fem lommer. Den har alle de velkendte detaljer, men med et moderne twist. Det er en klassiker, bare lidt mere up-to-date, men uden for mange klokker og fl\u00f8jter"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Icon ist die moderne Interpretation der klassischen Five-Pocket-Jeans. Die Kollektion weist alle vertrauten Merkmale auf, ist aber etwas zeitgen\u00f6ssischer - ein auf den neuesten Stand gebrachter Klassiker ohne Schnickschnack"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a4\u03bf Icon \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b5\u03c1\u03bc\u03b7\u03bd\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0388\u03c7\u03b5\u03b9 \u03cc\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03bd\u03ce\u03c1\u03b9\u03bc\u03b5\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03c1\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b9\u03bd\u03b5\u03bb\u03b9\u03ac. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc, \u03bb\u03af\u03b3\u03bf \u03c0\u03b9\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03b5\u03bb\u03ba\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Icon is a modern interpretation of the classic five-pocket jean. It has all the familiar details, but with a contemporary twist. It's a classic, just a little more up-to-date but without too many bells and whistles"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Icon is a modern interpretation of the classic five-pocket jean. It has all the familiar details, but with a contemporary twist. It is a classic, just a little more up-to-date but without too many bells and whistles"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Icon is a modern interpretation of the classic five-pocket jean. It has all the familiar details, but with a contemporary twist. It's a classic, just a little more up-to-date but without too many bells and whistles"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "El modelo Icon es una reinterpretaci\u00f3n moderna del cl\u00e1sico vaquero de cinco bolsillos. Cuenta con todos los elementos tradicionales, pero con un toque vanguardista. Sigue siendo un cl\u00e1sico, solo que un poco m\u00e1s moderno, aunque sin tantos adornos"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Icon on klassikaliste viie taskuga teksade moodne versioon. Sel on k\u00f5ik tuttavad detailid, kuid trendika n\u00fcansiga. Tegu on ajaga kaasas k\u00e4iva klassikaga, kuid samas pole sellel liigselt tulesid ja vilesid"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Icon on moderni tulkinta klassisesta viistaskufarkusta. Siin\u00e4 on kaikki tutut yksityiskohdat, mutta modernilla twistill\u00e4. Se on klassikko, vain hieman nykyaikaisempi, mutta ilman turhia krumeluureja"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Icon est une interpr\u00e9tation moderne du jean classique \u00e0 cinq poches. On y retrouve tous les d\u00e9tails familiers mais avec une touche contemporaine. C'est un classique, juste un peu plus moderne, mais sans fioritures"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Icon est une interpr\u00e9tation moderne du jean classique \u00e0 cinq poches. On y retrouve tous les d\u00e9tails familiers mais avec une touche contemporaine. C'est un classique, juste un peu plus moderne, mais sans fioritures"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Icon je moderna interpretacija klasi\u010dne traperice s pet d\u017eepova. Ima sve poznate detalje, ali sa suvremenim zaokretom. To je klasik, samo malo a\u017eurniji, ali bez previ\u0161e zvona i zvi\u017eduka"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Az Icon a klasszikus \u00f6tzsebes farmer modern \u00e9rtelmez\u00e9se. Megvan benne minden, de van egy korszer\u0171 jellemz\u0151je. Id\u0151t\u00e1ll\u00f3, m\u00e9gis modern \u00e9s egyszer\u0171"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u053b\u056f\u0578\u0576\u0568 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u056b\u0576\u0563 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u057b\u056b\u0576\u056b \u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u056f\u056b\u0581 \u0574\u0565\u056f\u0576\u0561\u0562\u0561\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0576 \u0567: \u0531\u0575\u0576 \u0578\u0582\u0576\u056b \u0562\u0578\u056c\u0578\u0580 \u056e\u0561\u0576\u0578\u0569 \u0574\u0561\u0576\u0580\u0561\u0574\u0561\u057d\u0576\u0565\u0580\u0568, \u0562\u0561\u0575\u0581 \u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u056f\u056b\u0581 \u0561\u0572\u0561\u057e\u0561\u0572\u0574\u0561\u0574\u0562: \u0534\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0567, \u0568\u0576\u0564\u0561\u0574\u0565\u0576\u0568 \u0574\u056b \u0584\u056b\u0579 \u0561\u057e\u0565\u056c\u056b \u0569\u0561\u0580\u0574, \u0562\u0561\u0575\u0581 \u0561\u057c\u0561\u0576\u0581 \u0579\u0561\u0583\u0561\u0566\u0561\u0576\u0581 \u0577\u0561\u057f \u0566\u0561\u0576\u0563\u0565\u0580\u056b \u0578\u0582 \u057d\u0578\u0582\u056c\u0578\u0581\u0576\u0565\u0580\u056b"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Icon er n\u00fat\u00edma t\u00falkun \u00e1 klass\u00edskum fimm vasa gallabuxur. \u00dea\u00f0 hefur \u00f6ll kunnugleg sm\u00e1atri\u00f0i, en me\u00f0 n\u00fat\u00edmalegu \u00edvafi. \u00dea\u00f0 er klass\u00edk, bara a\u00f0eins uppf\u00e6r\u00f0ari en \u00e1n of margra bjalla og flauta"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Icon \u00e8 un\u2019interpretazione moderna del classico jeans a cinque tasche. Ha tutti i dettagli tipici, ma con un tocco contemporaneo. \u00c8 un classico, giusto un po\u2019 pi\u00f9 aggiornato ma senza troppi fronzoli"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30a2\u30a4\u30b3\u30f3\u306f\u3001\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u3092\u73fe\u4ee3\u98a8\u306b\u30a2\u30ec\u30f3\u30b8\u3057\u305f\u3082\u306e\u3067\u3059\u3002\u304a\u306a\u3058\u307f\u306e\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u3092\u3059\u3079\u3066\u5099\u3048\u3066\u3044\u307e\u3059\u304c\u3001\u73fe\u4ee3\u7684\u306a\u3072\u306d\u308a\u304c\u52a0\u3048\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u3053\u308c\u306f\u53e4\u5178\u7684\u3067\u3001\u3082\u3046\u5c11\u3057\u6700\u65b0\u3067\u3059\u304c\u3001\u30d9\u30eb\u3084\u30db\u30a4\u30c3\u30b9\u30eb\u306f\u3042\u307e\u308a\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0418\u043a\u043e\u043d \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0435\u0441 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u0436\u0430\u043d\u043d\u044b\u04a3 \u0437\u0430\u043c\u0430\u043d\u0430\u0443\u0438 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043f\u0440\u0435\u0442\u0430\u0446\u0438\u044f\u0441\u044b \u0431\u043e\u043b\u044b\u043f \u0442\u0430\u0431\u044b\u043b\u0430\u0434\u044b. \u041e\u043d\u044b\u04a3 \u0431\u0430\u0440\u043b\u044b\u049b \u0442\u0430\u043d\u044b\u0441 \u0434\u0435\u0442\u0430\u043b\u044c\u0434\u0430\u0440\u044b \u0431\u0430\u0440, \u0431\u0456\u0440\u0430\u049b \u049b\u0430\u0437\u0456\u0440\u0433\u0456 \u0437\u0430\u043c\u0430\u043d\u0493\u044b \u0431\u04b1\u0440\u044b\u043b\u044b\u0441\u044b \u0431\u0430\u0440. \u0411\u04b1\u043b \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b, \u0436\u0430\u0439 \u0493\u0430\u043d\u0430 \u04e9\u0437\u0435\u043a\u0442\u0456, \u0431\u0456\u0440\u0430\u049b \u0442\u044b\u043c \u043a\u04e9\u043f \u049b\u043e\u04a3\u044b\u0440\u0430\u0443\u043b\u0430\u0440 \u043c\u0435\u043d \u044b\u0441\u049b\u044b\u0440\u044b\u049b\u0442\u0430\u0440\u0441\u044b\u0437"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc544\uc774\ucf58\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c 5\ud3ec\ucf13 \uc9c4\uc744 \ud604\ub300\uc801\uc73c\ub85c \uc7ac\ud574\uc11d\ud55c \uc544\uc774\ud15c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uce5c\uc219\ud55c \uc138\ubd80 \uc0ac\ud56d\uc774 \ubaa8\ub450 \uc788\uc9c0\ub9cc \ud604\ub300\uc801\uc778 \ud2b8\uc704\uc2a4\ud2b8\uac00 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uadf8\uac83\uc740 \uace0\uc804\uc801\uc774\uba70, \uc870\uae08 \ub354 \ucd5c\uc2e0\uc774\uc9c0\ub9cc \ub108\ubb34 \ub9ce\uc740 \uc885\uc18c\ub9ac\uc640 \ud718\ud30c\ub78c\uc774 \uc5c6\uc2b5\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Icon yra moderni klasikini\u0173 d\u017eins\u0173 su penkiomis ki\u0161en\u0117mis interpretacija. Jame yra visos \u017einomos detal\u0117s, ta\u010diau su \u0161iuolaiki\u0161ku pos\u016bkiu. Tai klasika, tik \u0161iek tiek naujesn\u0117, bet be per daug nauj\u0173 detali\u0173"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Icon ir m\u016bsdien\u012bga klasisk\u0101 piecu kabatu d\u017einsa interpret\u0101cija. Taj\u0101 ir visas paz\u012bstam\u0101s deta\u013cas, bet ar m\u016bsdien\u012bgu v\u0113rpjot. T\u0101 ir klasika, tikai nedaudz aktu\u0101l\u0101ka, bet bez p\u0101r\u0101k daudziem zvaniem un svilpieniem"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0418\u043a\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0435 \u043c\u043e\u0434\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043f\u0440\u0435\u0442\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043d\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u0431\u0435\u043d \u0436\u0430\u043d\u0440. \u0413\u0438 \u0438\u043c\u0430 \u0441\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u043b\u0438, \u043d\u043e \u0441\u043e \u0441\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d \u0441\u0432\u0440\u0442. \u0422\u043e\u0430 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u043a\u0430, \u0441\u0430\u043c\u043e \u043c\u0430\u043b\u043a\u0443 \u043f\u043e\u0430\u043a\u0442\u0443\u0435\u043b\u043d\u0430, \u043d\u043e \u0431\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u0443 \u0455\u0432\u043e\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0432\u0438\u0440\u0447\u0438\u045a\u0430"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Icon is een moderne interpretatie van de klassieke jeans met vijf zakken. Het heet alle kenmerkende details, maar met een moderne twist. Het is een vernieuwde klassieker, zonder teveel toeters en bellen"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Icon er en moderne tolkning av den klassiske femlommers-jeansen. Den har alle de kjente detaljene, men med en moderne vri. Den er en klassiker, bare litt mer oppdatert og uten for mye st\u00e6sj"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Icon to nowoczesna interpretacja klasycznych jeans\u00f3w z pi\u0119cioma kieszeniami. Posiada wszystkie dobrze znane cechy, ale we wsp\u00f3\u0142czesnym wykonaniu. To klasy, po prostu lekko zaktualizowany, a jednak bez zb\u0119dnych jaskrawych ozdobnik\u00f3w"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Icon \u00e9 uma interpreta\u00e7\u00e3o moderna do cl\u00e1ssico jeans de cinco bolsos. Tem todos os detalhes familiares, mas com um toque contempor\u00e2neo. \u00c9 um cl\u00e1ssico, apenas um pouco mais atualizado, mas sem muitos sinos e assobios"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Icon este o interpretare modern\u0103 a blugilor clasici cu cinci buzunare. Are toate detaliile familiare, dar cu o \u00eentors\u0103tur\u0103 contemporan\u0103. Este un clasic, doar pu\u021bin mai actual, dar f\u0103r\u0103 prea multe clopote \u0219i fluiere"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Icon je modern\u00e1 interpret\u00e1cia klasick\u00fdch d\u017e\u00ednsov s piatimi vreckami. M\u00e1 v\u0161etky zn\u00e1me detaily, ale so s\u00fa\u010dasn\u00fdm n\u00e1dychom. Je to klasika, len trochu modernej\u0161ia, ale bez zbyto\u010dn\u00fdch prvkov"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Ikona je sodobna interpretacija klasi\u010dnih pet-\u017eepnih kavbojk. Vsebuje vse znane podrobnosti, vendar z sodobnim pridihom. Gre za klasi\u010den izdelek, le malce posodobljenega, vendar brez preve\u010d dodatkov"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Ikona \u00ebsht\u00eb nj\u00eb interpretim modern i xhinsit klasik me pes\u00eb xhepa. Ka t\u00eb gjitha detajet e njohura, por me nj\u00eb kthes\u00eb bashk\u00ebkohore. \u00cbsht\u00eb nj\u00eb klasik, vet\u00ebm pak m\u00eb i p\u00ebrdit\u00ebsuar, por pa shum\u00eb zile dhe fishk\u00ebllima"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0418\u043a\u043e\u043d\u0430 \u0458\u0435 \u043c\u043e\u0434\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043f\u0440\u0435\u0442\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433 \u043f\u0435\u0442\u043e\u0441\u0435\u043f\u043d\u043e\u0433 \u045f\u0438\u043d\u0441\u0430. \u0418\u043c\u0430 \u0441\u0432\u0435 \u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0442\u0435 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459\u0435, \u0430\u043b\u0438 \u0441\u0430 \u0441\u0430\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0442\u043e\u043c. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u043a\u0430, \u0441\u0430\u043c\u043e \u043c\u0430\u043b\u043e \u0430\u043a\u0443\u0448\u0435\u043b\u0430 \u0430\u043b\u0438 \u0431\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0435\u0432\u0438\u0448\u0435 \u0437\u0432\u043e\u043d\u0430 \u0438 \u0437\u0432\u0438\u0436\u0434\u0443\u043a\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Icon \u00e4r en modern tolkning av de klassiska femfickorsjeansen. De har alla de bekanta detaljerna, men med en modern twist. Det \u00e4r en klassiker, bara lite mer uppdaterad men utan alltf\u00f6r m\u00e5nga extradetaljer"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Icon, klasik be\u015f cepli jean\u0131n modern bir yorumudur. T\u00fcm tan\u0131d\u0131k detaylara sahip, ancak \u00e7a\u011fda\u015f bir b\u00fck\u00fclme ile. Bu bir klasik, sadece biraz daha g\u00fcncel ama \u00e7ok fazla \u00e7an ve \u0131sl\u0131k olmadan"
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0642\u0635\u0629 \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u062e\u0635\u0631 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0631\u0641\u064a\u0639\u0629 \u0648\u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0636\u064a\u0642\u0629"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Slim a\u015fa\u011f\u0131 qalx\u0131\u015fla, nazik diz v\u0259 s\u0131x k\u00fcfl\u0259 uy\u011fun"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0422\u044a\u043d\u043a\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430 \u0441 \u043d\u0438\u0441\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435, \u0442\u044a\u043d\u043a\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Tanak fit sa niskim usponom, tankim koljenom i uskim man\u017eetnama"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Tanka se uklapa sa niskim usponom, vitkim kolenom i zategnutim lisicama"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "\u00dazk\u00fd st\u0159ih s n\u00edzk\u00fdm pasem, \u00fazk\u00fdmi koleny a t\u011bsn\u00fdmi man\u017eetami"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Slim fit med lav talje, smal omkring kn\u00e6ene og stram ved ben\u00e5bningerne"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Slim Fit mit tief sitzendem Bund, schmalen Knien und schmalen Bein\u00f6ffnungen"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf, \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Corte slim: cintura baja, ce\u00f1ido en las rodillas y en los pu\u00f1os"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Kitsas l\u00f5ige, millel on madal v\u00e4rvel, kitsas p\u00f5lveosa ja tihedalt \u00fcmber mansetid"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Slim fit -malli, jossa on matala vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 sek\u00e4 kapeat polvet ja lahkeensuut"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Coupe ajust\u00e9e avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Coupe slim avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Tanko prianjanje s niskim usponom, vitkim koljenom i uskim lisicama"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Karcs\u00fas\u00edtott szab\u00e1s, alacsony der\u00e9k, sz\u0171k t\u00e9rdr\u00e9sz \u00e9s hajt\u00f3ka"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u054d\u056c\u056b\u0574\u0568 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u0567 \u0581\u0561\u056e\u0580 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562, \u0576\u056b\u0570\u0561\u0580 \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0561\u0574\u0578\u0582\u0580 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0581\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Grannur passa me\u00f0 l\u00e1gt r\u00edsa, grannt hn\u00e9 og \u00fe\u00e9tt handj\u00e1rn"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Slim fit con vita bassa, ginocchio slim e fondo stretto"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30ed\u30fc\u30e9\u30a4\u30ba\u306e\u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u3001\u30b9\u30ea\u30e0\u306a\u819d\u3001\u30bf\u30a4\u30c8\u306a\u8896\u53e3"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0422\u04e9\u043c\u0435\u043d \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u044b\u0493\u044b\u0437 \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ub0ae\uc740 \ubc11\uc704, \uc2ac\ub9bc\ud55c \ubb34\ub98e, \uaf49 \ub07c\ub294 \ucee4\ud504\uc2a4\uac00 \uc788\ub294 \uc2ac\ub9bc\ud55c \ud54f"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Priglundantis kirpimas su \u017eemu juosmeniu, priglundan\u010diais keliais ir tvirtais atraitais"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Slim fit ar zemu pacel\u0161anos, slaidu ce\u013cgalu un saspringt\u0101m aproc\u0113m"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0422\u0435\u043c\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0458\u043d\u0430 \u0441\u043e \u043d\u0438\u0437\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0435\u043c, \u0442\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u0435\u0441\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Slim fit met een low rise; nauw rond de knie\u00ebn en strak bij de zoom"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Smal passform med lavt snitt, smale kn\u00e6r og tettsittende mansjetter"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Kr\u00f3j slim z niskim stanem, w\u0105skimi kolanami i ciasnymi mankietami"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Slim fit com uma cintura baixa, joelho slim e tornozelos justos"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Potrivire sub\u021bire cu o cre\u0219tere joas\u0103, genunchi sub\u021bire \u0219i man\u0219ete str\u00e2nse"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Priliehav\u00fd strih s n\u00edzkym sedlom, \u00fazkymi kolenami a tesn\u00fdmi man\u017eetami"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Obleka, ki se tesno prilega z nizkim pasom, ozkimi koleni in tesnimi man\u0161etami"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "I holl\u00eb i p\u00ebrshtatsh\u00ebm me nj\u00eb ngritje t\u00eb ul\u00ebt, gju t\u00eb holl\u00eb dhe pranga t\u00eb ngushta"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0422\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0441\u0435 \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430 \u0441\u0430 \u043d\u0438\u0441\u043a\u0438\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\u043e\u043c, \u0432\u0438\u0442\u043a\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u0437\u0430\u0442\u0435\u0433\u043d\u0443\u0442\u0438\u043c \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Slim fit med l\u00e5g midja, smala kn\u00e4n och \u00e5tsittande ben\u00f6ppningar"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "D\u00fc\u015f\u00fck bel, dar diz ve s\u0131k\u0131 pa\u00e7alarla dar kesim"
        }
    ],
    "wash_finishes": [
        {
            "wash_finish": null
        }
    ],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Maksimum s\u0131cakl\u0131k 30\u00b0C normal i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Maxtemperatur 30\u00b0C normalt program"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 \u0426 \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "TEMPERATURA MAKSIMALE 30 C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Najvi\u0161ja temperatura 30\u00b0C obi\u010dajen postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Maxim\u00e1lna teplota 30 \u00b0C norm\u00e1lny re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "TEMPERATURA MAXIM\u0102 30 C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Temperatura m\u00e1xima 30\u00b0C processo normal"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Maksymalna temperatura 30\u00b0C zwyk\u0142y program"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Maksimal temperatur 30\u00baC normal vask"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Maximale temperatuur 30\u00b0C mild programma"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "MAKSIM\u0100L\u0100 TEMPERAT\u016aRA 30 \u00b0C NORM\u0100LS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Maksimali temperat\u016bra 30 \u00b0C, standartinis procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\uace0 \uc628\ub3c4 30 C \uc815\uc0c1 \uacf5\uc815"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 \u0421 \u049a\u0410\u041b\u042b\u041f\u0422\u042b \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea630\u00b0C\u901a\u5e38\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Temperatura massima 30\u00b0C ciclo normale"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00c1MARKSHITI 30 C E\u00d0LILEGT FERLI"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546 30 C \u0546\u0548\u0550\u0544\u0531\u053c \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 30 \u00b0C, norm\u00e1l elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 30\u00b0C programme normal"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 30\u00b0C programme normal"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Maksimil\u00e4mp\u00f6tila 30\u00b0C normaali prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Maksimumtemperatuur 30\u00b0C tavap\u00e4rase pesure\u017eiimi juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Proceso normal a una temperatura m\u00e1xima de 30\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C (86\u00b0F), normal process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C normal process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C (86\u00b0F), normal cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 30\u00b0C \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bei max. 30\u00b0C waschen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Maksimal temperatur 30\u00b0C normal proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Maxim\u00e1ln\u00ed teplota 30 \u00b0C b\u011b\u017en\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C NORMALNOG PROCESA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMAL TEMPERATUR 30 C NORMAL PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 30 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629"
            }
        ],
        "natural_drying": null,
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0641\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "QURUYMAY\u0131N"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u0410 \u041d\u0415 \u0421\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NE SU\u0160I SE."
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE TUMBAJTE SE"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Nesu\u0161it v su\u0161i\u010dce"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke t\u00f8rretumbles"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht trockner geeignet"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No secar en la secadora"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada trummelkuivatust"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei rumpukuivausta."
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI SUHO"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne sz\u00e1r\u00edtsd sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0551\u0546\u0534\u0535\u0554 \u0549\u0548\u0550"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "M\u00c1 EKKI \u00deURRKA UPP"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non utilizzare l'asciugatrice"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bf\u30f3\u30d6\u30e9\u30fc\u4e7e\u71e5\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0411\u041e\u041b\u041c\u0410\u04a2\u042b\u0417"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uac74\uc870\uae30\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud558\uc9c0 \ub9c8\uc2ed\uc2dc\uc624"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ned\u017eiovinkite d\u017eiovykl\u0117je"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NE\u017d\u0100V\u0112JIET"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet drogen in de droger"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ikke t\u00f8rk i t\u00f8rketrommel"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o utilizar m\u00e1quina de secar"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "A NU SE USCA PRIN ROSTOGOLIRE"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nesu\u0161i\u0165 v bubnovej su\u0161i\u010dke"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne su\u0161ite"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U L\u00cbKUNDNI T\u00cb THAT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0408\u0422\u0415 \u0421\u0415"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumla inte"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kurutma makinesinde kurutmay\u0131n"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kuru temizleme yapmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kemtv\u00e4tta inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418\u0422\u0415 \u0421\u0415 \u0427\u0418\u0421\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U THANI PAST\u00cbR"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne izvajajte suhega \u010di\u0161\u010denja"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ne\u010disti\u0165 chemicky"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU CUR\u0102\u021aA\u021aI CHIMIC"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o limpar a seco"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie czy\u015bci\u0107 chemicznie"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke rens"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet chemisch reinigen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NELIETOJIET SAUSU T\u012aR\u012a\u0160ANU"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nenaudoti cheminiou valymo"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub4dc\ub77c\uc774\ud074\ub9ac\ub2dd \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u041b\u042b\u049a\u049a\u0410 \u0416\u0410\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non lavare a secco"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI \u00deURRHREINSA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0550\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nem vegytiszt\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei kuivapesua"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada keemilist puhastust"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No lavar en seco"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht reinigen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke renses"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ne\u010distit chemicky"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE SU\u0160ITE SE \u010cISTI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJTE SE OSU\u0160ITI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "T\u018fMIZL\u018fN"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0639\u0644 \u062a\u0628\u0644\u063a 150 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMUM T\u018fK BO\u015eQAB TEMPERATURDA 150C-D\u018f D\u018fMIR"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u042f\u0417\u041e \u041f\u0420\u0418 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u041e\u0414\u041c\u0415\u0422\u041a\u0410\u0422\u0410 \u041e\u0422 150C"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017dehlit p\u0159i maxim\u00e1ln\u00ed teplot\u011b \u017eehl\u00edc\u00ed plochy 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Stryges ved maksimal stryges\u00e5lstemperatur p\u00e5 150\u00b0C."
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "B\u00fcgeln bei max 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03b9\u03b4\u03b5\u03c1\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ac\u03ba\u03b1\u03c2 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Planchar a una temperatura m\u00e1xima de 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Triikida alusplaadi maksimumtemperatuuri 150 \u00b0C juures"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Silitt\u00e4ess\u00e4 pohjalevyn l\u00e4mp\u00f6tila korkeintaan 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "GLA\u010cALO NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Vasal\u00e1s legfeljebb 150 \u00b0C-os vasal\u00f3talppal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0550\u053f\u0531\u0539\u053b \u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054d\u0548\u053c-\u054a\u053c\u0531\u054f \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 150C"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "J\u00c1RN VI\u00d0 H\u00c1MARKSHITA S\u00d3LAPL\u00d6TUNNAR 150C"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Stirare con temperatura della piastra non superiore a 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bd\u30fc\u30eb\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6150\u00b0C\u306e\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0410\u0411\u0410\u041d\u0414\u042b \u041f\u041b\u0410\u0421\u0422\u0418\u041d\u0410\u041d\u042b\u04a2 \u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0421\u042b 150\u0421 \u0411\u041e\u041b\u0492\u0410\u041d \u041a\u0415\u0417\u0414\u0415\u0413\u0406 \u0422\u0415\u041c\u0406\u0420"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc5f4\ud310 \uc628\ub3c4 150C\uc5d0\uc11c \ub2e4\ub9bc\uc9c8"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Lyginti ne auk\u0161tesn\u0117je kaip 150\u00b0C pado temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "DZELZS MAKSIM\u0100LAJ\u0100 VIEN\u012aG\u0100S PL\u0100KSNES TEMPERAT\u016aR\u0100 150C"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0434 150\u0421"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Strijken met maximale zoolplaattemperatuur van 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stryk ved maksimal s\u00e5leplatetemperatur p\u00e5 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Prasowa\u0107 w temperaturze maksymalnie 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Passar a ferro \u00e0 temperatura m\u00e1xima de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "FIER DE C\u0102LCAT LA TEMPERATURA MAXIM\u0102 A T\u0102LPII DE 150C"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u017dehlenie pri maxim\u00e1lnej teplote povrchu platne 150 \u00b0C"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Likati pri najvi\u0161ji temperaturi 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "HEKURI N\u00cb TEMPERATUR\u00cbN MAKSIMALE T\u00cb PLLAK\u00cbS S\u00cb VETME PREJ 150C"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0413\u0412\u041e\u0416\u0402\u0415 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418 \u041e\u0414 150C"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stryk p\u00e5 maximal sulplattetemperatur p\u00e5 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Taban s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 maksimum 150\u00b0C s\u0131cakl\u0131kta \u00fct\u00fcleyin"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "2025 MAIN #4",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 139.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 150.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 99.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 99.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 2699.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 65.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 6995.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 114.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 2999.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 899.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 159.95
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 89.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 369.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 6199.0
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 97.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 899.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 129.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 100.0
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 51.84,
            "retail_price": 139.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 52.8,
            "retail_price": 150.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 34.75,
            "retail_price": 99.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 36.0,
            "retail_price": 99.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 899.67,
            "retail_price": 2699.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 221.95,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 24.0,
            "retail_price": 65.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 2831.0,
            "retail_price": 6995.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 33.8,
            "retail_price": 114.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 1113.0,
            "retail_price": 2999.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 321.43,
            "retail_price": 899.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 51.8,
            "retail_price": 159.95
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 32.1,
            "retail_price": 89.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 135.2,
            "retail_price": 369.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 2187.0,
            "retail_price": 6199.0
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 31.87,
            "retail_price": 97.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 321.43,
            "retail_price": 899.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 28.0,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 28.31,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 45.0,
            "retail_price": 129.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 37.04,
            "retail_price": 100.0
        }
    ]
}