{
    "number": 12261690,
    "name": "JJICHRIS JJCLASSIC AM 279 SN",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5715520839089",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": null,
    "expected_supplier_number": null,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0410",
        "sub_brand": "JACK&JONES JEANS INTELLIGENCE",
        "product_group_id": "BX55",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Cinsl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0502",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Cinsl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Vaqueros"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot"
            }
        ],
        "customs_code": 62034231,
        "customs_import_code": 6203423100,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632 \u0628\u0642\u0635\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Rahat olan fit cins \u015falvarlar"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0441\u044a\u0441 \u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Simple Fit jeans"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Opu\u0161tene fit farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny Relaxed fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans i relaxed fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Relaxed Fit Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Relaxed fit jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Relaxed fit jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Relaxed fit jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Vaqueros de corte holgado"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Avara l\u00f5ikega teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Relaxed fit -farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean \u00e0 coupe d\u00e9contract\u00e9e"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jean coupe d\u00e9contract\u00e9e"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Opu\u0161tene traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "K\u00e9nyelmes szab\u00e1s\u00fa farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Relaxed fit \u057b\u056b\u0576\u057d\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Afslappa\u00f0ar gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans relaxed fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0411\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0444\u0438\u0442\u043d\u0435\u0441-\u0434\u0436\u0438\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub9b4\ub809\uc2a4 \ud54f \uc9c4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Laisvo kirpimo d\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Relaks\u0113ti piegu\u013co\u0161i d\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Relaxed fit jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Relaxed fit jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeansy o swobodnym kroju"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi relaxed fit"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy uvo\u013enen\u00e9ho strihu"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke s \u0161irokim krojem"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse t\u00eb relaksuara n\u00eb form\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0435 \u0444\u0438\u0442 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans med avslappnad passform"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Rahat kesim kot pantolon"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "Jeans Intelligence",
        "strategic_type": null
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it has been since the very beginning. That is what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nDenim is a durable twill fabric characterised by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Relaxed fit jeans\n - Closing : Button fly fastening\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : High rise\n - Wash/Finish : Stonewash for a faded, worn look\n - Fit : Relaxed fit with a high rise, relaxed thigh, relaxed knee, and relaxed leg opening for extra comfort and a straight, loose look\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u062e\u0645\u0633\u0629 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u062e\u0627\u0644\u062f\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0642\u062f\u0629 \u0648\u0643\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629. \u0647\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u062c\u0639\u0644\u0647 \u0634\u064a\u0626\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u060c \u0645\u062b\u0644 \u0632\u0648\u062c \u062c\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0632 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646.\n\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0645 \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0642\u0637\u0646\u064a \u0645\u062a\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u062e\u064a\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0633\u062f\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0648\u063a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u062d\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0633\u0648\u062c\u0629 \u0645\u0639\u0627.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u062c\u064a\u0646\u0632 \u0628\u0642\u0635\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629\n - \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 : \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0623\u0632\u0631\u0627\u0631 \u062e\u0641\u064a\n - \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 : \u062c\u064a\u0648\u0628 \u062e\u0644\u0641\u064a\u0629, \u062c\u064a\u0628 \u0644\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a\u0629, \u062c\u064a\u0648\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629\n - \u062e\u0635\u0631 : \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0634\u0627\u0647\u0642\n - \u063a\u0633\u0644 / \u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 : \u0637\u0644\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0644\u062d\u062c\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0645\u0638\u0647\u0631 \u0628\u0627\u0647\u062a \u0648\u0628\u0627\u0644\u064a\n - \u0644\u0627\u0626\u0642 : \u0642\u0635\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0645\u0639 \u062e\u0635\u0631 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639 \u0648\u0641\u062e\u0630 \u0645\u0633\u062a\u0631\u062e\u064a \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0633\u062a\u0631\u062e\u064a\u0629 \u0648\u0641\u062a\u062d\u0629 \u0633\u0627\u0642 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0648\u0645\u0638\u0647\u0631 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0648\u0641\u0636\u0641\u0627\u0636\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Original \u2013 klassik be\u015f cib detall\u0131; vaxts\u0131z, m\u00fcr\u0259kk\u0259bsiz v\u0259 lap ba\u015flan\u011f\u0131cdan b\u0259ri oldu\u011fu kimi. Bu da onu h\u0259mi\u015f\u0259 g\u00fcv\u0259n\u0259 bil\u0259c\u0259yiniz bir \u015fey edir. Yax\u015f\u0131 c\u00fct cins kimi.\nDenim , bir-birin\u0259 \u0259yilmi\u015f bir warp iplik v\u0259 weft il\u0259 xarakteriz\u0259 edil\u0259n davaml\u0131 bir twill par\u00e7as\u0131d\u0131r.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : Rahat olan fit cins \u015falvarlar\n - Ba\u011flan : D\u00fcym\u0259li mil\u00e7\u0259k b\u0259rkim\u0259k\n - Cibl\u0259r : Arxa cibl\u0259r, Sikk\u0259 cibi, \u00d6n cibl\u0259r\n - Bel : Y\u00fcks\u0259k qalx\n - Yuyub qurtar : Solmu\u015f, geyilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f \u00fc\u00e7\u00fcn da\u015f yuyan\n - Uy\u011fun : Y\u00fcks\u0259k qalx\u0131\u015f, rahat bud, rahat diz, \u0259lav\u0259 rahatl\u0131q v\u0259 d\u00fcz, bo\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f \u00fc\u00e7\u00fcn a\u00e7\u0131lan rahat ayaq il\u0259 uy\u011fun\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u044a\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0434\u0436\u043e\u0431\u0430; \u0432\u0435\u0447\u043d\u0430, \u043d\u0435\u0443\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430\u0432\u0430, \u043a\u0430\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e \u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0449\u043e, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0432\u0438\u043d\u0430\u0433\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0435, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0434\u043e\u0431\u044a\u0440 \u0447\u0438\u0444\u0442 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u044a\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u044a\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d \u043e\u0442 \u043a\u0435\u043f\u044a\u0440, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u0449\u0430 \u0441\u0435 \u0441 \u0431\u043e\u044f\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0438 \u0432\u044a\u0442\u044a\u043a, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u0438\u0437\u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u0414\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0441\u044a\u0441 \u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 : \u041a\u043e\u043f\u0447\u0435 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u043c\u0443\u0445\u0430\n - \u0414\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435 : \u0417\u0430\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435, \u0414\u0436\u043e\u0431 \u0437\u0430 \u043c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0438, \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435\n - \u0422\u0430\u043b\u0438\u044f\u0442\u0430 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435\n - \u041f\u0440\u0430\u043d\u0435/\u0417\u0430\u0432\u044a\u0440\u0448\u0435\u043a : \u041a\u0430\u043c\u0435\u043d\u043d\u0430 \u043c\u0438\u0432\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0431\u043b\u0435\u0434\u043d\u044f\u043b, \u0438\u0437\u043d\u043e\u0441\u0435\u043d \u0432\u0438\u0434\n - \u0421\u0442\u0430\u0432\u0430\u043c : \u041e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430 \u0441 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435, \u043e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u043e \u0431\u0435\u0434\u0440\u043e, \u043e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u043e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u043e \u043e\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u0440\u0430\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442 \u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432, \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0435\u043d \u0432\u0438\u0434\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Original je klasi\u010dan detalj sa pet d\u017eepova; Bezvremenski, nekomplikovan i kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono na \u0161ta uvek mo\u017eete da ra\u010dunate, kao \u0161to bi dobar par farmerki trebalo da bude.\nDenim je izdr\u017eljiva twill tkanina koju karakterizira obojeno warp predivo i weft koje su tkane zajedno.\n - Vrsta proizvoda : Simple Fit jeans\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje dugmeta za letenje\n - D\u017eepove : Stra\u017enji d\u017eepovi, D\u017eep od nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struk : Visoki uspon\n - Wash/Finish : Kameno pranje za izblijedjeli, istro\u0161eni izgled\n - Fit : Opu\u0161ten fit sa visokim usponom, opu\u0161tenim bedrom, opu\u0161tenim kolenom i opu\u0161tenim otvaranjem nogu za dodatnu udobnost i ravan, labav izgled\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Original je klasi\u010dan detalj iz pet d\u017eepa; bezvremeno, nekomplikovano i ba\u0161 kao \u0161to je bilo od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161ta uvek mo\u017ee\u0161 da ra\u010duna\u0161, kao \u0161to bi trebalo da bude dobar par farmerki.\nDenim je izdr\u017eljiva tkanina koju karakteri\u0161e isce\u0111ena iskrivljena podloga i weft koji su utkani zajedno.\n - Tip proizvoda : Opu\u0161tene fit farmerke\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje za letenje dugmeta\n - D\u045bepove : Zadnji d\u017eepovi, D\u017eep od nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struka : Visok uspon\n - Pranje/zavr\u0161etak : Pranje kamena za izbledeli, istro\u0161eni izgled\n - Uklopi : Opu\u0161teno uklopljeno sa visokim usponom, opu\u0161tenom butinom, opu\u0161tenim kolenom i opu\u0161tenim otvorom za noge za dodatnu udobnost i pravi, labav izgled\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s p\u011bti kapsami; nad\u010dasov\u00fd, nekomplikovan\u00fd a takov\u00fd, jak\u00fd je od sam\u00e9ho po\u010d\u00e1tku. To z n\u011bj d\u011bl\u00e1 n\u011bco, na co se m\u016f\u017eete v\u017edy spolehnout. Je takov\u00fd, jak\u00e9 by dobr\u00e9 d\u017e\u00edny m\u011bly b\u00fdt.\nD\u017e\u00ednovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 barvenou osnovn\u00ed p\u0159\u00edz\u00ed a \u00fatkem, kter\u00e9 jsou tkan\u00e9 dohromady.\n - Typ v\u00fdrobku : D\u017e\u00edny Relaxed fit\n - Zav\u00edr\u00e1n\u00ed : Zap\u00edn\u00e1n\u00ed na knofl\u00edk\n - Kapsy : Kapsy na zadn\u00ed stran\u011b, Kapsa na mince, P\u0159edn\u00ed kapsy\n - Pas : Vysok\u00fd pas\n - Myt\u00ed/povrchov\u00e1 \u00faprava : Metoda stonewash pro dosa\u017een\u00ed vybledl\u00e9ho, opot\u0159ebovan\u00e9ho vzhledu\n - St\u0159ih : Uvoln\u011bn\u00fd st\u0159ih Relaxed fit s vysok\u00fdm pasem, uvoln\u011bn\u00fdmi stehny, uvoln\u011bn\u00fdmi koleny a uvoln\u011bn\u00fdm rozparkem nohavic pro v\u011bt\u0161\u00ed pohodl\u00ed a rovn\u00fd, voln\u00fd vzhled\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Original er klassiske detaljer og fem lommer; tidl\u00f8s, ukompliceret og pr\u00e6cis som det har v\u00e6ret fra starten. Det er d\u00e9t, der g\u00f8r dem til noget, du altid kan regne med, ligesom et par gode jeans skal v\u00e6re.\nDenim er et slidst\u00e6rkt twillmateriale, der er kendetegnet ved et farvet garn, der er v\u00e6vet sammen.\n - Produkttype : Jeans i relaxed fit\n - Lukning : Gylp med knaplukning\n - Lommer : Baglommer, M\u00f8ntlomme, Forlommer\n - Talje : H\u00f8j talje\n - Vask/behandling : Stone wash for et falmet, slidt look\n - Pasform : Relaxed fit med h\u00f8j talje, l\u00f8stsiddende l\u00e5r, l\u00f8stsiddende kn\u00e6 og l\u00f8stsiddende ben\u00e5bning for ekstra komfort og et lige, l\u00f8st look\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Original ist eine klassische Five-Pocket-Jeans: zeitlos, unkompliziert und so, wie man sie seit den Anf\u00e4ngen kennt - das macht sie zu etwas auf das man sich verlassen kann, wie es eine gute Jeans sein sollte.\nDenim ist ein robustes K\u00f6pergewebe aus gef\u00e4rbten Kettf\u00e4den und ungef\u00e4rbten Schussf\u00e4den.\n - Produkttyp : Relaxed Fit Jeans\n - Verschluss : Knopfleiste\n - Taschen : Ges\u00e4\u00dftaschen, M\u00fcnztasche, Taschen vorn\n - Taille : Hohe Taille\n - Waschen : Stonewashed f\u00fcr einen Used-Look mit Faded-Effekten\n - Passform : Relaxed Fit mit hohem Bund und bequemer Weite an den Oberschenkeln, Knien und Bein\u00f6ffnungen f\u00fcr besonders hohen Tragekomfort und eine gerade, lockere Passform\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b1\u03ba\u03bf\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd.\n\u03a4\u03bf denim \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 twill \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bd\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c6\u03ac\u03b4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u03a4\u03b6\u03b9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\n - \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/fly : \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03af\n - \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 : \u03a0\u03af\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2, \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1, \u039c\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b9\u03bd\u03ad\u03c2 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2\n - \u039c\u03ad\u03c3\u03b7/\u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf\u03c2 : High rise\n - \u03a0\u03bb\u03cd\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/\u03c6\u03b9\u03bd\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 : \u03a0\u03b5\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bb\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03be\u03b5\u03b8\u03c9\u03c1\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7, \u03c6\u03b8\u03b1\u03c1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03cc\u03c8\u03b7\n - \u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc : \u03a7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c8\u03b7\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf, \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03bc\u03b7\u03c1\u03cc, \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c0\u03cc\u03b4\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd \u03ac\u03bd\u03b5\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03af\u03c3\u03b9\u03b1, \u03c7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nDenim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Relaxed fit jeans\n - Closure : Button Fly\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : High rise\n - Wash/finish : Stonewash for a faded, worn look\n - Fit : Relaxed fit with a high rise, relaxed thigh, relaxed knee, and relaxed leg opening for extra comfort and a straight, loose look\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nDenim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Relaxed fit jeans\n - Closing : Button fly fastening\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : High rise\n - Wash/finish : Stonewash for a faded, worn look\n - Fit : Relaxed fit with a high rise, relaxed thigh, relaxed knee, and relaxed leg opening for extra comfort and a straight, loose look\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "El modelo Original cuenta con el detalle cl\u00e1sico de cinco bolsillos. Es una prenda atemporal y sin complicaciones: como siempre ha sido. Estas caracter\u00edsticas lo convierten en una prenda a la que siempre puedes recurrir. \u00a1Justo lo que buscas en un buen par de vaqueros!.\nLa tela vaquera es un tejido resistente hecho con twill, caracterizado por su urdimbre y trama te\u00f1idas que luego se entretejen.\n - Art\u00edculo : Vaqueros de corte holgado\n - Cierre : Bragueta de botones\n - Bolsillos : Bolsillos traseros, Bolsillo relojero, Bolsillos delanteros\n - Cintura : Tiro alto\n - Klavado/acabado : Lavado a la piedra para un acabado desgastado y deste\u00f1ido\n - Corte : Ajuste relajado: cintura alta, muslos, rodillas y perneras holgados para una mayor comodidad, acabado recto y ancho\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Original on viie taskudetailiga klassika \u2013 ajatu, lihtne ja t\u00e4pselt selline, nagu see on olnud algusest peale. T\u00e4nu sellele on see hea teksapaar, mille peale v\u00f5id alati kindel olla.\nTeksariie on vastupidav tvillkangas, mida iseloomustavad kokku kootud v\u00e4rvitud l\u00f5imel\u00f5ng ja koel\u00f5ng.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : Avara l\u00f5ikega teksad\n - L\u00f5pps\u00f5na : N\u00f6\u00f6pidega kinnitus\n - Taskud : Tagataskud, M\u00fcnditasku, Esitaskud\n - V\u00f6\u00f6koht : K\u00f5rge v\u00e4rvel\n - Pesu/viimistlus : Kivipesu annab luitunud ja kantud ilme\n - L\u00f5ige : Avar l\u00f5ige k\u00f5rge v\u00e4rvli, avara reie- ja p\u00f5lveosaga, ning avara s\u00e4\u00e4reavaga, mis annab lisamugavuse ja sirge ruumika ilme\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Original on klassinen viistaskumalli; ajaton, mutkaton ja alkuper\u00e4inen. Sen vuoksi ne ovat aina luotettavat, kuten kunnon farkkujen kuuluukin.\nDenim on kest\u00e4v\u00e4\u00e4 tvillikangasta, joka tunnetaan v\u00e4rj\u00e4tyist\u00e4, yhteenkudotuista loimi- ja kudelangoistaan.\n - Tuotetyyppi : Relaxed fit -farkut\n - Sulkeminen : Nappisepalus\n - Taskut : Takataskut, Kolikkotasku, Etutaskut\n - Vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 : Korkea vy\u00f6t\u00e4r\u00f6\n - Pesu/viimeistely : Kivipesu luo haalistuneen, kuluneen ilmeen\n - Malli : Korkeavy\u00f6t\u00e4r\u00f6inen relaxed fit -malli, jossa on rento istuvuus reisiss\u00e4 ja polvissa sek\u00e4 eritt\u00e4in mukavat, rennot lahkeensuut ja suorat, v\u00e4lj\u00e4t lahkeet\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean.\nLe denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble.\n - Type d'article : Jean \u00e0 coupe d\u00e9contract\u00e9e\n - Fermeture : Fermeture \u00e0 boutons\n - Poches : Poches arri\u00e8re, Poche pour la monnaie, Poches avant\n - Taille : Taille haute\n - Lavage/finition : D\u00e9lavage clair pour un look us\u00e9 et vieilli\n - Coupe : Coupe d\u00e9contract\u00e9e avec une taille haute, des cuisses, des genoux et une ouverture de jambe d\u00e9contract\u00e9e, pour plus de confort et un look droit et ample\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean.\nLe denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble.\n - Type d'article : Jean coupe d\u00e9contract\u00e9e\n - Fermeture : Braguette \u00e0 boutons\n - Poches : Poches arri\u00e8re, Poche pour la petite monnaie, Poches avant\n - Taille : Taille haute\n -  Lavage/finition : D\u00e9lavage clair pour un look us\u00e9 et vieilli\n - Coupe : Coupe d\u00e9contract\u00e9e avec une taille haute, des cuisses, des genoux et une ouverture de jambe d\u00e9contract\u00e9e, pour plus de confort et un look droit et ample\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Original je klasi\u010dni detalj s pet d\u017eepova; bezvremenski, nekomplicirani i ba\u0161 kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161to uvijek mo\u017eete ra\u010dunati, kao \u0161to bi trebao biti dobar par traperica.\nTraper je izdr\u017eljiva tkanina od kepera koju karakterizira obojena pre\u0111a i potka osnove koji su utkani zajedno.\n - Vrsta proizvoda : Opu\u0161tene traperice\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje gumba za muhe\n - D\u017eepove : Stra\u017enji d\u017eepovi, D\u017eep nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struk : Visok uspon\n - Pranje/zavr\u0161na obrada : Stonewash za izblijedjeli, istro\u0161eni izgled\n - Pristajati : Opu\u0161teno prianjanje s visokim usponom, opu\u0161tenim bedrom, opu\u0161tenim koljenom i opu\u0161tenim otvaranjem nogu za dodatnu udobnost i ravan, labav izgled\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Az Original egy klasszikus \u00f6tzsebes nadr\u00e1g; egyszer\u0171 \u00e9s id\u0151tlen, \u00e9s pont \u00fagy n\u00e9z ki, ahogy a kezdetekben. Ett\u0151l lesz olyan ez a farmer, amelyre mindig sz\u00e1m\u00edthatsz.\nA farmer egy tart\u00f3s twill sz\u00f6vet, amelyet festett l\u00e1ncfonal \u00e9s vet\u00fcl\u00e9kfonal \u00f6sszesz\u00f6v\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00edtenek.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : K\u00e9nyelmes szab\u00e1s\u00fa farmer\n - Lez\u00e1r\u00e1s : Gombos z\u00e1r\u00f3d\u00e1s\n - Zsebek : Farzsebek, \u00c9rmezseb, El\u00fcls\u0151 zsebek\n - Der\u00e9k : Magas der\u00e9k\n - Mos\u00e1s/befejez\u00e9s : K\u0151mos\u00e1s a fak\u00f3, kopott megjelen\u00e9s\u00e9rt\n - Forma : Lezser szab\u00e1s, magas der\u00e9k, laza combr\u00e9sz, t\u00e9rd \u00e9s l\u00e1bny\u00edl\u00e1s, valamint egyenes sz\u00e1r az extra k\u00e9nyelem \u00e9rdek\u00e9ben\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0555\u0580\u056b\u0563\u056b\u0576\u0561\u056c\u0568 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 5 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0576\u0580\u0578\u0582\u0584 \u0567; \u0561\u0576\u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f, \u0578\u0579 \u0562\u0561\u0580\u0564 \u0565\u0582 \u0573\u056b\u0577\u057f \u0561\u0575\u0576\u057a\u0565\u057d, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u0565\u0572\u0565\u056c \u0567 \u0570\u0565\u0576\u0581 \u057d\u056f\u0566\u0562\u056b\u0581: \u0531\u0570\u0561 \u0569\u0565 \u056b\u0576\u0579\u0576 \u0567 \u0564\u0561\u0580\u0571\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0561\u0575\u0576 \u0574\u056b \u0562\u0561\u0576, \u0578\u0580\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582\u0584 \u0574\u056b\u0577\u057f \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0565\u0584 \u0570\u0578\u0582\u0575\u057d \u0564\u0576\u0565\u056c, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u057a\u0565\u057f\u0584 \u0567 \u056c\u056b\u0576\u056b \u056c\u0561\u057e \u0566\u0578\u0582\u0575\u0563 \u057b\u056b\u0576\u057d.\n\u0534\u0565\u0576\u056b\u0574\u0568 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576 \u056f\u057f\u0561\u057e \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u057a\u0561\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0576\u0565\u0580\u056f\u057e\u0561\u056e \u0565\u0572\u0576\u0578\u0582\u056f\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u0578\u057e.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : Relaxed fit \u057b\u056b\u0576\u057d\u0565\u0580\n - \u0553\u0561\u056f\u0565\u056c : \u053f\u0578\u0573\u0561\u056f\u056b \u0573\u0561\u0576\u0573 \u0561\u0574\u0580\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574\n - \u0533\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580 : \u0535\u057f\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580, \u0544\u0565\u057f\u0561\u0572\u0561\u0564\u0580\u0561\u0574\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576, \u0531\u057c\u057b\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580\n - \u054e\u0561\u056b\u057d\u0569 : \u0532\u0561\u0580\u0571\u0580 \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584\n - \u053c\u057e\u0561\u0581\u0584/\u057e\u0565\u0580\u057b : \u054d\u0569\u0578\u0578\u0582\u0576\u057e\u0561\u0577\u055d \u056d\u0561\u0574\u0580\u0561\u056e, \u0574\u0561\u0577\u057e\u0561\u056e \u057f\u0565\u057d\u0584\u056b \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\n - \u0556\u056b\u0569 : \u0540\u0561\u0576\u0563\u057d\u057f\u0561\u0581\u0561\u056e \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u0567 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562, \u0570\u0561\u0576\u0563\u056b\u057d\u057f \u0561\u0566\u0564\u0580\u0578\u057e, \u0570\u0561\u0576\u0563\u056b\u057d\u057f \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0570\u0561\u0576\u0563\u057d\u057f\u0561\u0581\u0561\u056e \u0578\u057f\u0584\u056b \u0562\u0561\u0581\u057e\u0561\u056e\u0584\u0578\u057e\u055d \u056c\u0580\u0561\u0581\u0578\u0582\u0581\u056b\u0579 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0565\u0582 \u0578\u0582\u0572\u056b\u0572, \u0561\u0566\u0561\u057f \u057f\u0565\u057d\u0584 \u0578\u0582\u0576\u0565\u0576\u0561\u056c\u0578\u0582 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Original er klass\u00edskt fimm vasa sm\u00e1atri\u00f0i; t\u00edmalaus, einf\u00f6ld og eins og \u00fea\u00f0 hefur veri\u00f0 fr\u00e1 upphafi. \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 einhverju sem \u00fe\u00fa getur alltaf treyst \u00e1, eins og g\u00f3\u00f0ar gallabuxur \u00e6ttu a\u00f0 vera.\nDenim er endingargott twill efni sem einkennist af litu\u00f0u uppist\u00f6\u00f0ugarni og \u00edvafi sem er ofi\u00f0 saman.\n - V\u00f6rutegund : Afslappa\u00f0ar gallabuxur\n - Lokun : Festing hnappaflugs\n - Vasa : Bakvasar, Myntvasi, Fremri vasar\n - Mitti : Mikil h\u00e6kkun\n - \u00devo/kl\u00e1ra : Stonewash fyrir faded, borinn \u00fatlit\n - Passa : Afslappa\u00f0 passa me\u00f0 mikilli h\u00e6kkun, afslappa\u00f0 l\u00e6ri, afslappa\u00f0 hn\u00e9 og afslappa\u00f0 f\u00f3taopnun fyrir auka \u00fe\u00e6gindi og beint, laust \u00fatlit\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Original \u00e8 il classico cinque tasche; senza tempo, semplice e proprio come \u00e8 stato fin dall'inizio. Questo lo rende qualcosa su cui puoi sempre contare, come dovrebbe esserlo un buon paio di jeans.\nIl denim \u00e8 un tessuto twill resistente, caratterizzato da un filato d'ordito e una trama tinti e tessuti insieme.\n - Tipologia di prodotto : Jeans relaxed fit\n - Chiusura : Patta con bottoni\n - Tasche : Tasche posteriori, Coin pocket, Tasche frontali\n - Fianchi : Vita alta\n - Lavaggio : Stonewash per un effetto sbiadito e usato\n - Vestibilit\u00e0 : Relaxed fit con vita alta, coscia, ginocchio e apertura gamba rilassati per un maggiore comfort e un look fluido e disinvolto\n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u306f\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u3067\u3059\u3002\u6642\u4ee3\u3092\u8d85\u8d8a\u3057\u3001\u30b7\u30f3\u30d7\u30eb\u306b\u3001\u305d\u3057\u3066\u6700\u521d\u304b\u3089\u305d\u3046\u3067\u3042\u3063\u305f\u3088\u3046\u306b\u3002\u305d\u308c\u3053\u305d\u304c\u3001\u826f\u3044\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u304c\u305d\u3046\u3067\u3042\u308b\u3088\u3046\u306b\u3001\u5e38\u306b\u983c\u308a\u306b\u306a\u308b\u3082\u306e\u306a\u306e\u3067\u3059.\n\u30c7\u30cb\u30e0\u306f\u4e08\u592b\u306a\u30c4\u30a4\u30eb\u751f\u5730\u3067\u3001\u67d3\u3081\u3089\u308c\u305f\u7e26\u7cf8\u3068\u6a2a\u7cf8\u304c\u4e00\u7dd2\u306b\u7e54\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u306e\u304c\u7279\u5fb4\u3067\u3059.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\n - \u9589\u4f1a : \u30dc\u30bf\u30f3\u30d5\u30e9\u30a4\u7559\u3081\n - \u30dd\u30b1\u30c3\u30c8 : \u30d0\u30c3\u30af\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8, \u30b3\u30a4\u30f3\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8, \u30d5\u30ed\u30f3\u30c8\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\n - \u8170 : \u9ad8\u5c64\u30d3\u30eb\n - \u6d17\u6d44/\u4ed5\u4e0a\u3052 : \u8272\u3042\u305b\u305f\u3001\u4f7f\u3044\u53e4\u3055\u308c\u305f\u5916\u89b3\u306e\u305f\u3081\u306e\u30b9\u30c8\u30fc\u30f3\u30a6\u30a9\u30c3\u30b7\u30e5\n - \u5408\u3046 : \u30cf\u30a4\u30e9\u30a4\u30ba\u3001\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u3057\u305f\u592a\u3082\u3082\u3001\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u3057\u305f\u819d\u3001\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u3057\u305f\u811a\u306e\u958b\u53e3\u90e8\u3092\u5099\u3048\u305f\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u3067\u3001\u5feb\u9069\u3055\u3068\u307e\u3063\u3059\u3050\u3067\u3086\u3063\u305f\u308a\u3068\u3057\u305f\u5916\u89b3\u3092\u5b9f\u73fe\u3057\u307e\u3059\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04af\u043f\u043d\u04b1\u0441\u049b\u0430\u0441\u044b \u2014 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0435\u0441 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u0435\u0433\u0436\u0435\u0439-\u0442\u0435\u0433\u0436\u0435\u0439\u043b\u0456; \u0443\u0430\u049b\u044b\u0442\u0441\u044b\u0437, \u043a\u04af\u0440\u0434\u0435\u043b\u0456 \u0435\u043c\u0435\u0441 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0431\u0430\u0441\u044b\u043d\u0430\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456 \u0431\u043e\u043b\u0493\u0430\u043d\u0434\u0430\u0439. \u042f\u0493\u043d\u0438, \u043e\u043d\u044b \u04d9\u0440\u049b\u0430\u0448\u0430\u043d \u0441\u0435\u043d\u0443\u0433\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u043d\u04d9\u0440\u0441\u0435 \u0435\u0442\u0435\u0434\u0456, \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u0431\u044b \u0441\u0438\u044f\u049b\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0443\u044b \u043a\u0435\u0440\u0435\u043a.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u2014 \u0431\u0456\u0440\u0433\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u0431\u043e\u044f\u043b\u0493\u0430\u043d \u0432\u0430\u0440\u043f \u0438\u0456\u0440\u0456\u043c\u0436\u0456\u043f \u043f\u0435\u043d \u0432\u0435\u0444\u0442\u043f\u0435\u043d \u0441\u0438\u043f\u0430\u0442\u0442\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a \u0442\u0432\u0438\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0430\u0441\u044b.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u0411\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0444\u0438\u0442\u043d\u0435\u0441-\u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\n - \u0416\u0430\u0431\u0443 : \u0428\u044b\u0431\u044b\u043d-\u0448\u0456\u0440\u043a\u0435\u0439 \u0442\u04af\u0439\u043c\u0435\u0448\u0456\u0433\u0456\n - \u049a\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440 : \u0410\u0440\u0442\u049b\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440, \u041c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0430 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u0441\u044b, \u0410\u043b\u0434\u044b\u04a3\u0493\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440\n - \u0411\u0435\u043b : \u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\n - \u0416\u0443\u0443/\u0430\u044f\u049b\u0442\u0430\u0443 : \u0421\u04e9\u043d\u0456\u043f \u049b\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d, \u0442\u043e\u0437\u0493\u0430\u043d \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0456\u0441\u043a\u0435 \u0430\u0440\u043d\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0442\u043e\u0443\u043d\u0432\u0430\u0448\n - \u049a\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 : \u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0430\u043d\u043c\u0435\u043d, \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d, \u0441\u043e\u043d\u0434\u0430\u0439-\u0430\u049b \u049b\u043e\u0441\u044b\u043c\u0448\u0430 \u0436\u0430\u0439\u043b\u044b\u043b\u044b\u049b \u043f\u0435\u043d \u0442\u04af\u0437\u0443, \u0441\u0443\u0441\u044b\u043c\u0430\u043b\u044b \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0456\u0441 \u04af\u0448\u0456\u043d \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0430\u044f\u049b\u0442\u044b\u04a3 \u0430\u0448\u044b\u043b\u0443\u044b\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc624\ub9ac\uc9c0\ub110\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c 5\ud3ec\ucf13 \ub514\ud14c\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc2dc\ub300\ub97c \ucd08\uc6d4\ud558\uace0 \ubcf5\uc7a1\ud558\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba70 \ucc98\uc74c\ubd80\ud130 \uadf8\ub7ac\ub358 \uac83\ucc98\ub7fc. \uadf8\uac83\uc774 \uc88b\uc740 \uccad\ubc14\uc9c0\uac00 \uc788\uc5b4\uc57c \ud558\ub294 \uac83\ucc98\ub7fc \ud56d\uc0c1 \ubbff\uc744 \uc218 \uc788\ub294 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4.\n\ub370\ub2d8\uc740 \ud568\uaed8 \uc9e0 \uc5fc\uc0c9\ub41c \ub0a0\uc2e4\uacfc \uc528\uc2e4\uc774 \ud2b9\uc9d5\uc778 \ub0b4\uad6c\uc131 \uc788\ub294 \ub2a5\uc9c1 \uc9c1\ubb3c\uc785\ub2c8\ub2e4.\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \ub9b4\ub809\uc2a4 \ud54f \uc9c4\n - \uacb0\uc0b0 : \ubc84\ud2bc \ud50c\ub77c\uc774 \uc5ec\ubc08\n - \uc8fc\uba38\ub2c8 : \ubc31 \ud3ec\ucf13, \ucf54\uc778 \ud3ec\ucf13, \uc55e\uba74 \ud3ec\ucf13\n - \ud5c8\ub9ac : \uace0\uce35 \uac74\ubb3c\n - \uc6cc\uc2dc/\ud53c\ub2c8\uc2dc : \ube5b\ubc14\ub798\uace0 \ub0a1\uc740 \ub8e9\uc744 \uc704\ud55c \uc2a4\ud1a4\uc6cc\uc2dc\n - \uc801\ud569 : \ub192\uc740 \ub77c\uc774\uc988, \ud3b8\uc548\ud55c \ud5c8\ubc85\uc9c0, \ud3b8\uc548\ud55c \ubb34\ub98e, \ud3b8\uc548\ud55c \ub2e4\ub9ac \uac1c\uad6c\ubd80\ub85c \ud3b8\uc548\ud568\uacfc \uc9c1\uc120\uc801\uc774\uace0 \ub290\uc2a8\ud55c \ub8e9\uc744 \uc81c\uacf5\ud558\ub294 \ud3b8\uc548\ud55c \ud54f\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Original yra klasikinis modelis su penki\u0173 ki\u0161eni\u0173 detal\u0117mis; nesenstantis, nesud\u0117tingas ir toks, koks buvo nuo pat prad\u017ei\u0173. D\u0117l to visada galite pasikliauti, kaip ir tur\u0117t\u0173 atrodyti gera d\u017eins\u0173 pora.\nD\u017einsas yra patvarus ruo\u017eelinis audinys, kuriam b\u016bdingi da\u017eyti metmen\u0173 si\u016blai ir ataudai, kurie yra austi kartu.\n - Produkto tipas : Laisvo kirpimo d\u017einsai\n - U\u017esegimas : U\u017esegimas sagomis\n - Ki\u0161en\u0117s : Nugaros ki\u0161en\u0117s, Ki\u0161en\u0117 monetoms, Priekin\u0117s ki\u0161en\u0117s\n - Juosmuo : Auk\u0161tas juosmuo\n - Plovimas/pavir\u0161ius : Stonewash i\u0161blukusiai, nusid\u0117v\u0117jusiai i\u0161vaizdai\n - Tinkamas : Atpalaiduotas prigludimas su auk\u0161tai pakilusia, atsipalaidavusia \u0161launimi, atpalaiduotu keliu ir atpalaiduota kojos anga, suteikianti papildomo komforto ir tiesios, laisvos i\u0161vaizdos\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Ori\u0123in\u0101ls ir klasisks piecu kabatu detaliz\u0101cija; m\u016b\u017e\u012bgs, nesare\u017e\u0123\u012bts un tie\u0161i t\u0101ds, k\u0101ds tas ir bijis kop\u0161 pa\u0161a s\u0101kuma. Tas padara to par kaut ko t\u0101du, uz ko j\u016bs vienm\u0113r varat pa\u013cauties, piem\u0113ram, labam d\u017einsu p\u0101rim vajadz\u0113tu b\u016bt.\nD\u017einss ir iztur\u012bgs sar\u017ea audums, kam rakstur\u012bga kr\u0101sota velku dzija un audi, kas austi kop\u0101.\n - Produkta veids : Relaks\u0113ti piegu\u013co\u0161i d\u017einsi\n - Aizv\u0113rt : Pogas mu\u0161u stiprin\u0101jums\n - Kabatas : Aizmugur\u0113j\u0101s kabatas, Mon\u0113tu kabata, Priek\u0161\u0113j\u0101s kabatas\n - Viduklis : Augstceltne\n - Mazg\u0101\u0161ana/apdare : Akmens mazg\u0101\u0161ana izbal\u0113ju\u0161am, nolietotam izskatam\n - Ietilptu : Relaks\u0113ta piegul\u0161ana ar augstu pac\u0113lumu, relaks\u0113tu aug\u0161stilbu, relaks\u0113tu ce\u013cgalu un relaks\u0113tu k\u0101ju atv\u0113r\u0161anu papildu komfortam un taisnam, br\u012bvam izskatam\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u043e\u0434 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438; \u0411\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438, \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430\u043d \u0438 \u0438\u0441\u0442\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0435\u0448\u0435 \u0443\u0448\u0442\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u0438\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043e\u043a. \u0422\u043e\u0430 \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0448\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0448\u0442\u043e \u0441\u0435\u043a\u043e\u0433\u0430\u0448 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0442\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043a\u043e \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u0438\u0434\u0430\u0442.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u043e\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0433\u0430\u0431\u0430\u0440\u0434\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430 \u0441\u043e \u0431\u043e\u0458\u0430\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438 \u0432\u043e\u0440\u043f \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438 \u0438 \u0432\u0434\u043b\u0430\u0431\u043d\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438 \u043a\u043e\u0438 \u0441\u0435 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0446\u0432\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0443\u0432\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043f\u0447\u0435\u0442\u043e\n - \u040f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438 : \u0417\u0430\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438, \u040f\u0435\u0431 \u043d\u0430 \u043c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0438, \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u043e\u0442 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442\n - \u0418\u0437\u043c\u0438\u0458/\u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0438. : \u041a\u0430\u043c\u0435\u043d \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0431\u043b\u0435\u0434\u0435\u043d, \u043d\u043e\u0441\u0435\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n - \u0412\u043a\u043b\u043e\u043f\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 : \u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0458\u043a\u0430 \u0441\u043e \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0435\u043c, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u0431\u0443\u0442\u0447\u0435, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e \u0438 \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0437\u0435\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432, \u043b\u0430\u0431\u0430\u0432 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Original heeft klassieke vijf-zak details: tijdloos, simpel en zoals het altijd al is geweest. Dat maakt het een kledingstuk waar je altijd op kunt rekenen, zoals goede jeans zouden moeten zijn.\nDenim is een duurzame keperstof die bekend staat om ongeverfde inslaggaren die om en over geverfde verticale garens worden geweven.\n - Producttype : Relaxed fit jeans\n - Sluiting : Gulp met knopen\n - Zakken : Achterzakken, Muntzakje, Voorzakken\n - Taille : High rise\n - Wassing/Afwerking : Stonewash voor een faded, versleten look\n - Pasvorm : Relaxed fit met een high rise en wijde zoom; valt ruim om het bovenbeen voor extra comfort en een ontspannen look\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Original har de klassiske femlommers-detaljene; den er tidl\u00f8s og akkurat slik den har v\u00e6rt helt fra starten av. Det er derfor du alltid kan regne med den, og det er jo slik det skal v\u00e6re med gode jeans.\nDenim er et slitesterkt twill-stoff som kjennetegnes av et farget garn med varp og veft som er vevd sammen.\n - Produkttype : Relaxed fit jeans\n - Lukking : Knappegylf\n - Lommer : Baklommer, Myntlomme, Forlommer\n - H\u00f8yde til midje : H\u00f8yt snitt\n - Vask/finish : Steinvasket for en falmet, slitt look\n - Passform : Avslappet passform med h\u00f8yt snitt, avslappede l\u00e5r, kn\u00e6r og ben\u00e5pninger for ekstra komfort og en rett, l\u00f8s look\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Original posiada klasyczne wyko\u0144czenie spodni z pi\u0119cioma kieszeniami: ponadczasowe, nieskomplikowane, dok\u0142adnie takie, jakie znamy od zawsze. W\u0142a\u015bnie dlatego mo\u017cesz zawsze na nie liczy\u0107 i o to w\u0142a\u015bnie chodzi w dobrej parze jeans\u00f3w.\nJeans to trwa\u0142y materia\u0142 twillowy, charakteryzuj\u0105cy si\u0119 farbowan\u0105 prz\u0119dz\u0105 nitki w\u0105tku i osnowy, splataj\u0105cych si\u0119 ze sob\u0105.\n - Rodzaj produktu : Jeansy o swobodnym kroju\n - Zamkni\u0119cie : Rozporek zapinany guziki\n - Kieszenie : Tylne kieszenie, Kiesze\u0144 na monet\u0119, Kieszenie przednie\n - Talia : Wysoki stan\n - P\u0142ukanie/wyko\u0144czenie : Pranie z kamieniami daje wyblak\u0142y i znoszony wygl\u0105d\n - Kr\u00f3j : Lu\u017any kr\u00f3j z wysokim stanem, lu\u017ane w udach, lu\u017ane w kolanie, szeroki otw\u00f3r nogawki dla dodatkowego komfortu i prostego, zrelaksowanego wygl\u0105du\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "As Original s\u00e3os umas cl\u00e1ssicas de cinco bolsos repletas de detalhe; intemporal, sem complica\u00e7\u00f5es e tal como tem sido desde o in\u00edcio. \u00c9 isso que faz delas algo com que pode sempre contar, como um bom par de cal\u00e7as de ganga deve ser.\nA ganga \u00e9 um tecido sarja dur\u00e1vel caracterizado por um fio de urdidura tingido e trama que s\u00e3o tecidas juntas.\n - Tipo de produto : Jeans Relaxed Fit\n - Fecho/braguilha : Fecho de bot\u00f5es de braguilha\n - Bolsos : Bolsos traseiros, Bolso para moedas, Bolsos frontais\n - Cintura/c\u00f3s : C\u00f3s Alto\n - Lavagem/acabamento : Lavagem de pedra para uma apar\u00eancia desbotada e desgastada\n - Ajuste : Relaxed fit com uma cintura alta e um ajuste\u00a0relaxado na coxa, joelho e abertura da perna para um conforto extra e um aspeto reto e solto\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Originalul este detalierea clasic\u0103 cu cinci buzunare; atemporal, necomplicat \u0219i a\u0219a cum a fost \u00eenc\u0103 de la \u00eenceput. Asta este ceea ce o face ceva pe care te po\u021bi baza \u00eentotdeauna, a\u0219a cum ar trebui s\u0103 fie o pereche bun\u0103 de blugi.\nDenimul este o \u021bes\u0103tur\u0103 durabil\u0103 din twill, caracterizat\u0103 printr-un fir de urzeal\u0103 vopsit\u0103 \u0219i o b\u0103t\u0103tur\u0103 \u021besute \u00eempreun\u0103.\n - Tip produs : Blugi relaxed fit\n - \u00cenchidere : Fixarea butonului\n - Buzunare : Buzunare din spate, Buzunar pentru monede, Buzunare frontale\n - Talie : Zg\u00e2rie-nori\n - Sp\u0103lare/finisare : Sp\u0103lare de piatr\u0103 pentru un aspect decolorat \u0219i uzat\n - \u00cenc\u0103pea : Potrivire relaxat\u0103, cu o \u00een\u0103l\u021bime \u00eenalt\u0103, coaps\u0103 relaxat\u0103, genunchi relaxat \u0219i deschidere relaxat\u0103 a picioarelor pentru un plus de confort \u0219i un aspect drept, lejer\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s piatimi vreckami; nad\u010dasov\u00fd, nen\u00e1ro\u010dn\u00fd a tak\u00fd, ak\u00fd bol od sam\u00e9ho za\u010diatku. V\u010faka tomu sa na \u0148u m\u00f4\u017eete v\u017edy spo\u013eahn\u00fa\u0165, rovnako ako na dobr\u00e9 d\u017e\u00ednsy.\nD\u017e\u00ednsovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 farbenou osnovnou priadzou a \u00fatkom, ktor\u00e9 s\u00fa spolu utkan\u00e9.\n - Druh v\u00fdrobku : D\u017e\u00ednsy uvo\u013enen\u00e9ho strihu\n - Uz\u00e1ver : Zap\u00ednanie na gomb\u00edk\n - Vreck\u00e1 : Zadn\u00e9 vreck\u00e1, Vrecko na mince, Predn\u00e9 vreck\u00e1\n - P\u00e1s : Vysok\u00e9 sedlo\n - Pranie/povrchov\u00e1 \u00faprava : Technika Stonewash pre vyblednut\u00fd, opotrebovan\u00fd vzh\u013ead\n - Strih : Uvo\u013enen\u00fd strih s vysok\u00fdm sedlom, vo\u013en\u00fdm stehnom, vo\u013en\u00fdm kolenom a vo\u013en\u00fdm rozkrokom nohav\u00edc pre v\u00e4\u010d\u0161ie pohodlie a rovn\u00fd, vo\u013en\u00fd vzh\u013ead\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Izvirnik je klasi\u010den pet-\u017eepni detajl; brez\u010dasen, preprost in ravno tak, kot je bil \u017ee od samega za\u010detka. To je tisto, na kar se lahko vedno zanesete, kot bi morale biti dobre kavbojke.\nDenim je trpe\u017ena tkanina s karakteristi\u010dnim tkanjem, ki ga odlikuje barvna preja in osnova, ki sta prepleteni skupaj.\n - Vrsta izdelka : Kavbojke s \u0161irokim krojem\n - Zaklju\u010devanje : Zapenjanje na gumb\n - \u017depi : Zadnji \u017eepi, \u017dep za kovance, Sprednji \u017eepi\n - Obseg pasu : Nara\u0161\u010dajo\u010de\n - Operi/Zaklju\u010di : Stonewash za zbledel, obrabljen videz\n - Prileganje : Spro\u0161\u010den kroj z visoko postavo, spro\u0161\u010dena stegna, spro\u0161\u010dena kolena in spro\u0161\u010dena odprtina za noge za dodatno udobje in raven, ohlapen videz\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Origjinal \u00ebsht\u00eb detajimi klasik me pes\u00eb xhepa; Pa koh\u00eb, pa komplekse dhe ashtu si\u00e7 ka qen\u00eb q\u00eb nga fillimi. Kjo \u00ebsht\u00eb ajo q\u00eb e b\u00ebn at\u00eb di\u00e7ka n\u00eb t\u00eb cil\u00ebn mund t\u00eb mb\u00ebshtetesh gjithmon\u00eb, si nj\u00eb pal\u00eb xhinse t\u00eb mira duhet t\u00eb jen\u00eb.\nDenimi \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb e q\u00ebndrueshme twill e karakterizuar nga nj\u00eb fije e ngjyrosur dhe nj\u00eb thurje q\u00eb jan\u00eb thurur s\u00eb bashku.\n - Lloji i produktit : Xhinse t\u00eb relaksuara n\u00eb form\u00eb\n - Mbyllja : Butoni i fluturimit t\u00eb lidhur\n - Xhepat : Xhepat e pas\u00ebm, Xhepi i monedhave, Xhepat e p\u00ebrparme\n - Beli : Ngritje e lart\u00eb\n - Larja/Mbarimi : Lavazh guri p\u00ebr nj\u00eb pamje t\u00eb zbeht\u00eb dhe t\u00eb veshur\n - Fit : P\u00ebrshtatje e qet\u00eb me nj\u00eb ngritje t\u00eb lart\u00eb, kofsh\u00eb t\u00eb relaksuar, gju t\u00eb relaksuar dhe hapje t\u00eb relaksuar t\u00eb k\u00ebmb\u00ebs p\u00ebr rehati shtes\u00eb dhe nj\u00eb pamje t\u00eb drejt\u00eb dhe t\u00eb lirshme\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b \u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u043f\u0430; \u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e , \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0438 \u0431\u0430\u0448 \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043e\u043d\u043e \u0448\u0442\u043e \u0433\u0430 \u0447\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0435\u0447\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0443 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0448\u0435 \u0438\u0441\u0446\u0435\u0452\u0435\u043d\u0430 \u0438\u0441\u043a\u0440\u0438\u0432\u0459\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0438 w\u0435\u0444\u0442 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u0443\u0442\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0435 \u0444\u0438\u0442 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0447\u0432\u0440\u0448\u045b\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u043b\u0435\u0442\u0435\u045a\u0435 \u0434\u0443\u0433\u043c\u0435\u0442\u0430\n - \u0414\u045b\u0435\u043f\u043e\u0432\u0435 : \u0417\u0430\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438, \u040f\u0435\u043f \u043e\u0434 \u043d\u043e\u0432\u0447\u0438\u045b\u0430, \u041f\u0440\u0435\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u0430 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\n - \u041f\u0440\u0430\u045a\u0435/\u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0435\u0442\u0430\u043a : \u041f\u0440\u0430\u045a\u0435 \u043a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0431\u043b\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438, \u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n - \u0423\u043a\u043b\u043e\u043f\u0438 : \u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u0443\u043a\u043b\u043e\u043f\u0459\u0435\u043d\u043e \u0441\u0430 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\u043e\u043c, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e\u043c \u0431\u0443\u0442\u0438\u043d\u043e\u043c, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438\u043c \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430 \u043d\u043e\u0433\u0435 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u043d\u0443 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438, \u043b\u0430\u0431\u0430\u0432 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Original har klassiska femficksdetaljer; tidl\u00f6st, okomplicerat och precis som det har varit \u00e4nda fr\u00e5n b\u00f6rjan. Det \u00e4r det som g\u00f6r dem till n\u00e5got du alltid kan lita p\u00e5, som ett par bra jeans b\u00f6r vara.\nDenim \u00e4r ett slitstarkt twilltyg som k\u00e4nnetecknas av ett f\u00e4rgat varpgarn och v\u00e4ft som \u00e4r sammanv\u00e4vda.\n - Produkttyp : Jeans med avslappnad passform\n - St\u00e4ngning : Knappgylf\n - Fickor : Bakfickor, Myntficka, Framfickor\n - Livh\u00f6jd : H\u00f6g midja\n - Tv\u00e4tt/finish : Lavado a la piedra para un acabado desgastado y deste\u00f1ido\n - Passform : Avslappnad passform med h\u00f6g midja, avslappnat l\u00e5r, avslappnat kn\u00e4 och avslappnad ben\u00f6ppning f\u00f6r extra komfort och en rak, l\u00f6s look\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Orijinal, klasik be\u015f cep detayland\u0131rmas\u0131d\u0131r; zamans\u0131z, basit ve en ba\u015f\u0131ndan beri oldu\u011fu gibi. \u0130yi bir kot pantolonun olmas\u0131 gerekti\u011fi gibi, onu her zaman g\u00fcvenebilece\u011finiz bir \u015fey yapan da budur..\nKot kuma\u015f\u0131; birlikte dokunan boyal\u0131 \u00e7\u00f6zg\u00fc ipli\u011fi ve atk\u0131 dokuma ipi ile \u00f6ne \u00e7\u0131kan, dayan\u0131kl\u0131 bir \u00e7apraz dokuma kuma\u015ft\u0131r.\n - \u00dcr\u00fcn tipi : Rahat kesim kot pantolon\n - Kapama/fermuar : D\u00fc\u011fmeli pat kapama\n - Cepler : Arka cepler, Bozuk para cebi, \u00d6n cepler\n - Bel/kal\u00e7a : Y\u00fcksek bel\n - Y\u0131kama/bitirme : Soluk ve y\u0131pranm\u0131\u015f bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in ta\u015f y\u0131kama\n - Kal\u0131p : Ekstra rahatl\u0131k ve d\u00fcz, gev\u015fek bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in y\u00fcksek bel, rahat uyluk k\u0131sm\u0131, rahat diz ve rahat bacak a\u00e7\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ile rahat kesim\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Male\r\nManufacture: Woven\r\nManufacture Detail: Twill weave\r\nStyle Type: JEANS\r\nComposition: 69% Cotton - Organic Direct to Farm, 30% Lyocell TENCEL\u2122, 1% Elastane\r\n",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0630\u0643\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ki\u015fi"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u044a\u0436\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mu\u0459karac"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro mu\u017ee"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Herre"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Herren"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombre"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mees"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Mies"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "F\u00e9rfi"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Karlkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maschile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7537\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u043a\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub0a8\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vyri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "V\u012brie\u0161u"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0436\u0458\u0430\u043a."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Heren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mann"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0119\u017cczyzna"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Masculino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Mascul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "P\u00e1nsky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mo\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mashkull"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0443\u0459\u043a\u0430\u0440\u0430\u0446"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Man"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Erkek"
            }
        ],
        "gender_bte": 110520,
        "gender_fedas": 275477,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0634\u0628\u0627\u0628"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "G\u0259nclik"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0435\u0436"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mladosti"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Mlad\u00ed lid\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Ung"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jungendliche"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039d\u03ad\u03bf\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "J\u00f3venes"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Noored"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Nuoret"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fiatal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0580\u056b\u057f\u0561\u057d\u0561\u0580\u0564\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00c6ska"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Ragazzi"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9752\u5e74"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0441\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc80a\uc74c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Jaunimui"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Jaun\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u0430."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jongeren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ungdom"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0142ode osoby"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jovens"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tinere\u021be"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ml\u00e1de\u017e"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mladostniki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Rinia"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ungdomar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Gen\u00e7"
            }
        ],
        "sustainability": [
            {
                "type": "MADE WITH TENCEL\u2122 LYOCELL ",
                "name": "The main material in this product contains a minimum of 50% TENCEL\u2122 Lyocell fibres derived from controlled or certified wood sources. TENCEL\u2122 Lyocell fibres are made with at least 50% less carbon emissions and water consumption compared to generic lyocell. Results based on LCA standards (ISO 14040/44) and available via Higg MSI (Version 3.7) TENCEL\u2122 is a trademark of Lenzing AG."
            },
            {
                "type": "Cotton - Organic Direct to Farm",
                "name": "The main material in this product contains a minimum of 50% direct to farm organic cotton. Organic cotton is grown without the use of harmful chemicals. Organic cotton farming protects natural resources and biodiversity. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
            }
        ],
        "sustainable_choices": [
            {
                "sustainable_choice": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 50\u066a \u0645\u0646 \u0623\u0644\u064a\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0648\u0633\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0627\u0645\u0629 TENCEL\u2122 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629\u060c \u0648\u0647\u064a \u0623\u0644\u064a\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0644\u064a\u0644\u0648\u0632 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0646\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0634\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u063a\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0633\u062a\u062f\u0627\u0645 \u0648\u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u062a\u0627\u062c\u0647\u0627 \u0628\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u062a\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0626\u064a."
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "Bu m\u0259hsuldak\u0131 \u0259sas materialda minimum 50% TENCEL\u2122 markal\u0131 lyosell lifl\u0259ri, davaml\u0131 idar\u0259 olunan me\u015f\u0259l\u0259rd\u0259n odun pulpundan haz\u0131rlanm\u0131\u015f y\u00fcks\u0259k keyfiyy\u0259tli sell\u00fcloz lifl\u0259r v\u0259 \u0259traf m\u00fchit\u0259 t\u0259sirini azaldan t\u0259rzd\u0259 istehsal olunur."
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u043b\u0438\u043e\u0446\u0435\u043b\u043e\u0432\u0438 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0441 \u043c\u0430\u0440\u043a\u0430 TENCEL\u2122, \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e\u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438 \u0446\u0435\u043b\u0443\u043b\u043e\u0437\u043d\u0438 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430, \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0434\u044a\u0440\u0432\u0435\u0441\u043d\u0430 \u043c\u0430\u0441\u0430 \u043e\u0442 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0432\u0430\u043d\u0438 \u0433\u043e\u0440\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438 \u043f\u043e \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d, \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u044f\u0432\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u0442\u043e \u0432\u044a\u0440\u0445\u0443 \u043e\u043a\u043e\u043b\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0430."
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% TENCEL\u2122 brendiranih lio\u0107elijskih vlakana, visokokvalitetna celulozna vlakna napravljena od drvene celuloze iz odr\u017eivo upravljanih \u0161uma i proizvedena na na\u010din koji smanjuje uticaj na \u017eivotnu sredinu."
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei minimum 50% TENCEL\u2122 brendiranih liocelnih vlakana, visokokvalitetna celuloza vlakana napravljena od drvene ka\u0161e od odr\u017eivo vo\u0111enih \u0161uma i proizvedena na na\u010din koji smanjuje uticaj na \u017eivotnu sredinu."
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "Hlavn\u00ed materi\u00e1l tohoto produktu obsahuje minim\u00e1ln\u011b 50% zna\u010dkov\u00fdch lyocellov\u00fdch vl\u00e1ken TENCEL\u2122, co\u017e jsou vysoce kvalitn\u00ed celul\u00f3zov\u00e1 vl\u00e1kna, kter\u00e1 jsou vyrobena z d\u0159evit\u00e9 buni\u010diny z udr\u017eiteln\u011b obhospoda\u0159ovan\u00fdch les\u016f a jsou vyrobena zp\u016fsobem, kter\u00fd sni\u017euje dopad na \u017eivotn\u00ed prost\u0159ed\u00ed"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Det prim\u00e6re materiale i dette produkt indeholder mindst 50% TENCEL\u2122-m\u00e6rkede lyocellfibre. De fine cellulosefibre fremstilles af tr\u00e6masse, som stammer fra b\u00e6redygtigt forvaltede skove og produceres p\u00e5 en m\u00e5de, der reducerer milj\u00f8belastningen"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Das Hauptmaterial dieses Produkts besteht zu mindestens 50% aus TENCEL\u2122-Marken-Lyocellfasern, hochwertigen Zellulosefasern, die aus Holzschliff aus nachhaltig bewirtschafteten W\u00e4ldern hergestellt und umweltschonend produziert werden"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u03a4\u03bf \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 50% \u03af\u03bd\u03b5\u03c2 lyocell \u03b5\u03c0\u03ce\u03bd\u03c5\u03bc\u03b1 TENCEL\u2122, \u03af\u03bd\u03b5\u03c2 \u03ba\u03c5\u03c4\u03c4\u03b1\u03c1\u03af\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03ae\u03c2 \u03c0\u03bf\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c0\u03bf\u03bb\u03c4\u03cc \u03be\u03cd\u03bb\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b4\u03ac\u03c3\u03b7 \u03b2\u03b9\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf."
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% TENCEL\u2122 branded lyocell fibres, high quality cellulose fibres made from wood pulp from sustainably managed forests and produced in a way that reduces environmental impact"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% TENCEL\u2122 branded lyocell fibres, high quality cellulose fibres made from wood pulp from sustainably managed forests and produced in a way that reduces environmental impact"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% TENCEL\u2122 branded lyocell fibers, high quality cellulose fibers made from wood pulp from sustainably managed forests and produced in a way that reduces environmental impact"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "El material principal de este producto contiene fibras de lyocell TENCEL\u2122 al menos en un 50%. Se trata de fibras de celulosa de alta calidad, elaboradas a partir de pulpa de madera de bosques gestionados de forma sostenible y producidas con m\u00e9todos que reducen el impacto medioambiental"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "Peamine materjal selle toote koostises sisaldab v\u00e4hemalt 50% TENCEL\u2122-i kaubam\u00e4rgiga l\u00fcotsellkiude \u2013 kvaliteetseid tsellulooskiude, mis on valmistatud s\u00e4\u00e4stvalt majandatavatest metsadest p\u00e4rit puidutselluloosist ja toodetud keskkonnam\u00f5ju v\u00e4hendaval viisil"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "T\u00e4m\u00e4n tuotteen p\u00e4\u00e4materiaali sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 50% TENCEL\u2122-lyocell-kuitua, joka on kest\u00e4v\u00e4sti hoidetuista metsist\u00e4 saadusta puumassasta ymp\u00e4rist\u00f6vaikutuksia v\u00e4hent\u00e4v\u00e4ll\u00e4 tavalla valmistettua laadukasta selluloosakuitua"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de fibres Lyocell de la marque TENCEL\u2122, qui sont des fibres de cellulose de haute qualit\u00e9 \u00e0 impact environnemental r\u00e9duit, cr\u00e9\u00e9es \u00e0 partir de p\u00e2te de bois issue de for\u00eats \u00e9co-responsables"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de fibres Lyocell de la marque TENCEL\u2122, qui sont des fibres de cellulose de haute qualit\u00e9 \u00e0 impact environnemental r\u00e9duit, cr\u00e9\u00e9es \u00e0 partir de p\u00e2te de bois issue de for\u00eats \u00e9co-responsables"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% liocelnih vlakana marke TENCEL\u2122, visokokvalitetna celulozna vlakna izra\u0111ena od drvne pulpe iz \u0161uma kojima se odr\u017eivo gospodari i proizvedena na na\u010din koji smanjuje utjecaj na okoli\u0161."
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "A term\u00e9k f\u0151 anyaga legal\u00e1bb 50%-ban TENCEL\u2122 m\u00e1rk\u00e1j\u00fa lyocell sz\u00e1lakat tartalmaz, amelyek olyan kiv\u00e1l\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171 cellul\u00f3zsz\u00e1lak, amelyek fenntarthat\u00f3an kezelt erd\u0151kb\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 cellul\u00f3zp\u00e9pb\u0151l k\u00e9sz\u00fclnek, \u00e9s amelyeket a k\u00f6rnyezetre gyakorolt hat\u00e1st cs\u00f6kkent\u0151 m\u00f3don \u00e1ll\u00edtanak el\u0151"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0531\u0575\u057d \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0568 \u057a\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576\u0568 50% TENCEL\u2122 \u0562\u0580\u0565\u0576\u0564\u0561\u057e\u0578\u0580\u057e\u0561\u056e lyocell \u0574\u0561\u0576\u0580\u0561\u0569\u0565\u056c\u0565\u0580, \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580 \u0578\u0580\u0561\u056f\u056b \u0562\u057b\u057b\u0561\u0576\u0575\u0578\u0582\u0569, \u0578\u0580\u0568 \u057a\u0561\u057f\u0580\u0561\u057d\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0583\u0561\u0575\u057f\u056b \u057a\u0578\u0582\u056c\u057a\u056b\u0581 \u056f\u0561\u0575\u0578\u0582\u0576 \u056f\u0561\u057c\u0561\u057e\u0561\u0580\u057e\u0578\u0572 \u0561\u0576\u057f\u0561\u057c\u0576\u0565\u0580\u056b\u0581 \u0565\u0582 \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0561\u0575\u0576\u057a\u0565\u057d, \u0578\u0580 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0565\u0581\u057e\u056b \u0577\u0580\u057b\u0561\u056f\u0561 \u0574\u056b\u057b\u0561\u057e\u0561\u0575\u0580\u056b \u0561\u0566\u0564\u0565\u0581\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568:"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "A\u00f0alefni\u00f0 \u00ed \u00feessari v\u00f6ru inniheldur a\u00f0 l\u00e1gmarki 50% frost\u00feurrka\u00f0ar TENCEL\u2122, h\u00e1g\u00e6\u00f0a sellul\u00f3satrefjar \u00far vi\u00f0ardeigi \u00far sk\u00f3gum sem er stj\u00f3rna\u00f0 \u00e1 sj\u00e1lfb\u00e6ran h\u00e1tt og framleiddar \u00e1 \u00feann h\u00e1tt a\u00f0 dregi\u00f0 s\u00e9 \u00far umhverfis\u00e1hrifum."
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Il materiale principale di questo prodotto contiene una percentuale minima del 50% di fibre di lyocell di marchio TENCEL\u2122, pregiate fibre di cellulosa ottenute dalla polpa di legno proveniente da foreste gestite in modo sostenibile e prodotte in modo da ridurre l'impatto ambientale"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306e\u4e3b\u306a\u7d20\u6750\u306b\u306f\u3001\u30c6\u30f3\u30bb\u30eb\u2122\u30d6\u30e9\u30f3\u30c9\u306e\u30ea\u30e8\u30bb\u30eb\u7e4a\u7dad\u309250%\u4ee5\u4e0a\u4f7f\u7528\u3057\u3001\u6301\u7d9a\u53ef\u80fd\u306a\u65b9\u6cd5\u3067\u7ba1\u7406\u3055\u308c\u305f\u68ee\u6797\u306e\u6728\u6750\u30d1\u30eb\u30d7\u304b\u3089\u4f5c\u3089\u308c\u3001\u74b0\u5883\u3078\u306e\u5f71\u97ff\u3092\u8efd\u6e1b\u3059\u308b\u65b9\u6cd5\u3067\u88fd\u9020\u3055\u308c\u305f\u9ad8\u54c1\u8cea\u306e\u30bb\u30eb\u30ed\u30fc\u30b9\u7e4a\u7dad\u304c\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0411\u04b1\u043b \u04e9\u043di\u043c\u043di\u04a3 \u043d\u0435\u0433i\u0437\u0433i \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044b\u043d\u0434\u0430 \u0435\u04a3 \u0430\u0437 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0435 50% \u041b\u0418\u041e\u0426\u0415\u041b\u041b\u2122 \u0444\u0438\u0440\u043c\u0430\u043b\u044b\u049b \u0442\u0430\u043b\u0448\u044b\u049b\u0442\u0430\u0440\u044b, \u0442\u04b1\u0440\u0430\u049b\u0442\u044b \u0431\u0430\u0441\u049b\u0430\u0440\u044b\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u043e\u0440\u043c\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0434\u0430\u043d \u0430\u0493\u0430\u0448 \u0446\u0435\u043b\u043b\u044e\u043b\u043e\u0437\u0430\u0441\u044b\u043d\u0430\u043d \u0434\u0430\u0439\u044b\u043d\u0434\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u049b\u043e\u0440\u0448\u0430\u0493\u0430\u043d \u043e\u0440\u0442\u0430\u0493\u0430 \u04d9\u0441\u0435\u0440\u0434i \u0430\u0437\u0430\u0439\u0442\u0430\u0442\u044b\u043d\u0434\u0430\u0439 \u0435\u0442i\u043f \u04e9\u043d\u0434i\u0440i\u043b\u0435\u0442i\u043d \u0436\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u0441\u0430\u043f\u0430\u043b\u044b \u0446\u0435\u043b\u043b\u044e\u043b\u043e\u0437\u0430 \u0442\u0430\u043b\u0448\u044b\u049b\u0442\u0430\u0440\u044b \u0431\u0430\u0440."
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\uc774 \uc81c\ud488\uc758 \uc8fc\uc694 \uc18c\uc7ac\ub294 \ucd5c\uc18c 50%\uc758 \ud150\uc140\u2122 \ube0c\ub79c\ub4dc \ub9ac\uc624\uc140 \uc12c\uc720\ub97c \ud568\uc720\ud558\uace0 \uc788\uc73c\uba70, \uc9c0\uc18d \uac00\ub2a5\ud55c \ubc29\uc2dd\uc73c\ub85c \uad00\ub9ac\ub418\ub294 \uc0b0\ub9bc\uc758 \ubaa9\uc7ac \ud384\ud504\ub85c \ub9cc\ub4e0 \uace0\ud488\uc9c8 \uc140\ub8f0\ub85c\uc624\uc2a4 \uc12c\uc720\ub294 \ud658\uacbd\uc5d0 \ubbf8\uce58\ub294 \uc601\ud5a5\uc744 \uc904\uc774\ub294 \ubc29\uc2dd\uc73c\ub85c \uc0dd\uc0b0\ub429\ub2c8\ub2e4."
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "Pagrindin\u0119 \u0161io gaminio med\u017eiag\u0105 sudaro ma\u017eiausiai 50% TENCEL\u2122 prek\u0117s \u017eenklo liocelio pluo\u0161to, auk\u0161tos kokyb\u0117s celiulioz\u0117s pluo\u0161to, pagaminto i\u0161 medienos plau\u0161ienos i\u0161 tvariai tvarkom\u0173 mi\u0161k\u0173 ir pagaminto taip, kad b\u016bt\u0173 suma\u017eintas poveikis aplinkai"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "\u0160\u0101 produkta galvenais materi\u0101ls satur vismaz 50% TENCEL\u2122 z\u012bmola liocela \u0161\u0137iedras, augstas kvalit\u0101tes celulozes \u0161\u0137iedras, kas izgatavotas no koksnes celulozes no ilgtsp\u0113j\u012bgi apsaimniekotiem me\u017eiem un ra\u017eotas t\u0101d\u0101 veid\u0101, kas samazina ietekmi uz vidi."
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0432\u043e \u043e\u0432\u043e\u0458 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% TENCEL\u2122 \u0431\u0440\u0435\u043d\u0434\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043b\u0438\u043e\u0441\u0435\u043b\u0441\u043a\u0438 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430, \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e\u043a\u0432\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u0442\u043d\u0438 \u0446\u0435\u043b\u0443\u043b\u043e\u0437\u043d\u0438 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0434\u0440\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043f\u0443\u043b\u043f\u0430 \u043e\u0434 \u043e\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u0443\u0432\u0430\u043d\u0438 \u0448\u0443\u043c\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d \u043a\u043e\u0458 \u0433\u043e \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u0443\u0432\u0430 \u0432\u043b\u0438\u0458\u0430\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u0432\u0440\u0437 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u0430."
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "De belangrijkste stof van dit item bevat minstens 50% lyocell van het merk TENCEL\u2122. Dit zijn hoogwaardige lyocellvezels gemaakt van houtpulp uit duurzaam beheerde bossen en geproduceerd op een manier die minder belastend is voor het milieu"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Hovedmaterialet i dette produktet inneholder minimum 50% TENCEL\u2122-merkede lyocellfibre, som er h\u00f8ykvalitets cellulosefibre laget av tremasse fra b\u00e6rekraftig forvaltede skoger, og er produsert p\u00e5 en m\u00e5te som reduserer milj\u00f8p\u00e5virkningen"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "G\u0142\u00f3wny materia\u0142 u\u017cyty do wyrobu produktu zawiera nie mniej ni\u017c 50% w\u0142\u00f3kien lyocellu TENCEL\u2122, czyli wysokiej jako\u015bci w\u0142\u00f3kien celulozowych pozyskiwanych z pulpy drzewnej z odpowiedzialnie zarz\u0105dzanych las\u00f3w wytwarzanej w spos\u00f3b zmniejszaj\u0105cy wp\u0142yw na \u015brodowisko"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "O material principal deste produto cont\u00e9m um m\u00ednimo de 50% de fibras de liocel da marca TENCEL\u2122, fibras de celulose de alta qualidade feitas a partir de polpa de madeira de florestas geridas de forma sustent\u00e1vel e produzidas de forma a reduzir o impacto ambiental"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Principalul material din acest produs con\u021bine minimum 50% fibre lyocell marca TENCEL\u2122, fibre de celuloz\u0103 de \u00eenalt\u0103 calitate fabricate din past\u0103 de lemn provenit\u0103 din p\u0103duri gestionate \u00een mod durabil \u0219i produse \u00eentr-un mod care reduce impactul asupra mediului."
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Z\u00e1kladn\u00fd materi\u00e1l tohto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1lne 50 % lyocelov\u00fdch vl\u00e1kien zna\u010dky TENCEL\u2122, vysokokvalitn\u00fdch celul\u00f3zov\u00fdch vl\u00e1kien vyroben\u00fdch z drevnej hmoty z trvalo udr\u017eate\u013ene obhospodarovan\u00fdch lesov a vyroben\u00fdch sp\u00f4sobom, ktor\u00fd zni\u017euje vplyv na \u017eivotn\u00e9 prostredie"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Glavni material v tem izdelku vsebuje vsaj 50% vlaken TENCEL\u2122, visokokakovostna celulozna vlakna iz lesne pulpe iz trajnostno upravljanih gozdov, proizvedena na na\u010din, ki zmanj\u0161uje okoljski vpliv"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Materiali kryesor n\u00eb k\u00ebt\u00eb produkt p\u00ebrmban nj\u00eb minimum prej 50% fibra lyocell t\u00eb mark\u00ebs TENCEL\u2122, fibra celuloze t\u00eb cil\u00ebsis\u00eb s\u00eb lart\u00eb t\u00eb b\u00ebra nga pulpa e drurit nga pyje t\u00eb menaxhuara n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb t\u00eb q\u00ebndrueshme dhe t\u00eb prodhuara n\u00eb nj\u00eb m\u00ebnyr\u00eb q\u00eb redukton ndikimin n\u00eb mjedis."
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0422\u0415\u041d\u0426\u0415\u041b \u2122 \u0431\u0440\u0435\u043d\u0434\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0445 \u043b\u0438\u043e\u0446\u0435\u043b\u043d\u0438\u0445 \u0432\u043b\u0430\u043a\u0430\u043d\u0430, \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e\u043a\u0432\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u0442\u043d\u0430 \u0446\u0435\u043b\u0443\u043b\u043e\u0437\u0430 \u0432\u043b\u0430\u043a\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0459\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0434\u0440\u0432\u0435\u043d\u0435 \u043a\u0430\u0448\u0435 \u043e\u0434 \u043e\u0434\u0440\u0436\u0438\u0432\u043e \u0432\u043e\u0452\u0435\u043d\u0438\u0445 \u0448\u0443\u043c\u0430 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u043c\u0430\u045a\u0443\u0458\u0435 \u0443\u0442\u0438\u0446\u0430\u0458 \u043d\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u0443 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u0443."
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Huvudmaterialet i denna produkt inneh\u00e5ller minst 50% lyocellfibrer av m\u00e4rket TENCEL\u2122, h\u00f6gkvalitativa cellulosafibrer gjorda av tr\u00e4massa fr\u00e5n h\u00e5llbart sk\u00f6tta skogar och producerade p\u00e5 ett s\u00e4tt som minskar milj\u00f6p\u00e5verkan"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "Bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn ana malzemesi, minimum %50 TENCEL\u2122 markal\u0131 liyosel elyaflar\u0131ndan, s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir \u015fekilde y\u00f6netilen ormanlardan elde edilen odun hamurundan yap\u0131lan ve \u00e7evresel etkiyi azaltacak \u015fekilde \u00fcretilen y\u00fcksek kaliteli sel\u00fcloz elyaflar\u0131ndan olu\u015fmaktad\u0131r"
                    }
                ]
            },
            {
                "sustainable_choice": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 50\u066a \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629. \u064a\u0632\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0627\u0631\u0629. \u062a\u062d\u0645\u064a \u0632\u0631\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a. \u0645\u0639 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629 \u0646\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0633\u0644\u0633\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0631\u064a\u062f. \u0645\u0646 \u0645\u0632\u0627\u0631\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u063a\u0632\u0644 \u060c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0635\u0646\u0639 \u0646\u0633\u064a\u062c \u060c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0635\u0646\u0639"
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "Bu m\u0259hsulun \u0259sas material\u0131nda \u00fczvi pamb\u0131q \u0259kinin\u0259 minimum 50% birba\u015fa daxil olur. Orqanik pamb\u0131q z\u0259r\u0259rli kimy\u0259vi madd\u0259l\u0259rd\u0259n istifad\u0259 edilm\u0259d\u0259n bec\u0259rilir. Orqanik pamb\u0131q \u0259kini t\u0259bii ehtiyatlar\u0131 v\u0259 biom\u00fcxt\u0259lifliyi qoruyur. Birba\u015fa ferma il\u0259 biz t\u0259chizat z\u0259ncirind\u0259 \u015f\u0259ffafl\u0131\u011f\u0131 t\u0259min edirik. Fermerd\u0259n spinner\u0259, par\u00e7a d\u0259yirman\u0131na, istehsal\u00e7\u0131ya"
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u0435\u043d \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0441\u0435 \u043e\u0442\u0433\u043b\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0431\u0435\u0437 \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0445\u0438\u043c\u0438\u043a\u0430\u043b\u0438. \u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e\u0442\u043e \u043e\u0442\u0433\u043b\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0430\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435. \u0421 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0438\u0435 \u0433\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0430\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0435\u0440\u0438\u0433\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438. \u041e\u0442 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440 \u0434\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447, \u0434\u043e \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b"
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% direktno na poljoprivredni organski pamuk. Organski pamuk se uzgaja bez upotrebe \u0161tetnih hemikalija. Organska proizvodnja pamuka \u0161titi prirodne resurse i biodiverzitet. Direktno na farmu osiguravamo transparentnost u lancu snabdevanja. Od farmera do prevrtljivaca, do tvornice tkanina, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei minimum 50% direktno za uzgoj organskog pamuka. Organski pamuk se uzgaja bez upotrebe \u0161tetnih hemikalija. Organska farma pamuka \u0161titi prirodne resurse i biodiverzitet. Direktnom farmom osiguravamo transparentnost u lancu snabdevanja. Od farmera do potenciometra, do fabrike, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "Hlavn\u00ed materi\u00e1l tohoto produktu obsahuje minim\u00e1ln\u011b 50% organick\u00e9 bavlny p\u0159\u00edmo z farem. Organick\u00e1 bavlna se p\u011bstuje bez pou\u017eit\u00ed \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed. P\u011bstov\u00e1n\u00ed organick\u00e9 bavlny chr\u00e1n\u00ed p\u0159\u00edrodn\u00ed zdroje a biologickou rozmanitost. S p\u0159\u00edm\u00fdm p\u0159\u00edstupem na farmu zaji\u0161\u0165ujeme transparentnost v dodavatelsk\u00e9m \u0159et\u011bzci. Od farm\u00e1\u0159e p\u0159es p\u0159\u00e1delnu, p\u0159es tov\u00e1rnu na l\u00e1tky a\u017e po v\u00fdrobce"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Det prim\u00e6re materiale i dette produkt indeholder mindst 50% 'direct-to-farm' \u00f8kologisk bomuld. \u00d8kologisk bomuld dyrkes uden brug af skadelige kemikalier. \u00d8kologisk bomuldslandbrug beskytter naturens ressourcer og biodiversitet. Med \"direct-to-farm\" garanterer vi en gennemsigtighed i forsyningsk\u00e6den. Fra landmand til spinderi, til stofm\u00f8lle og fabrikant"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Das Hauptmaterial dieses Produkts besteht zu mindestens 50% aus direkt auf dem Bauernhof angebauter Bio-Baumwolle. Bio-Baumwolle wird ohne den Einsatz sch\u00e4dlicher Chemikalien angebaut. Der Anbau von Bio-Baumwolle schont nat\u00fcrliche Ressourcen und sch\u00fctzt die Artenvielfalt. Mit \u201edirect to farm\u201c sorgen wir f\u00fcr Transparenz in der Lieferkette. Vom Landwirt zum Spinner, zur Stofffabrik, zum Hersteller"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u03a4\u03bf \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 50% direct-to-farm \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9. \u03a4\u03bf \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03b5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03bb\u03b1\u03b2\u03ce\u03bd \u03c7\u03b7\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd. \u0397 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03ba\u03b9\u03bf\u03cd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1. \u039c\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 direct to farm \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03bf\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bb\u03c5\u03c3\u03af\u03b4\u03b1. \u0391\u03c0\u03cc \u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7 \u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03b7, \u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf \u03c5\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae."
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% direct to farm organic cotton. Organic cotton is grown without the use of harmful chemicals. Organic cotton farming protects natural resources and biodiversity. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% direct to farm organic cotton. Organic cotton is grown without the use of harmful chemicals. Organic cotton farming protects natural resources and biodiversity. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% direct to farm organic cotton. Organic cotton is grown without the use of harmful chemicals. Organic cotton farming protects natural resources and biodiversity. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "El material principal de este producto contiene algod\u00f3n org\u00e1nico directo a la granja al menos en un 50%. El algod\u00f3n org\u00e1nico se cultiva sin usar productos qu\u00edmicos nocivos. El cultivo de algod\u00f3n org\u00e1nico protege los recursos naturales y la biodiversidad. Con el sistema directo a la granja garantizamos la transparencia de la cadena de abastecimiento. De agricultores a hilanderos, de f\u00e1bricas de tejidos a productores"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "Peamine materjal selle toote koostises sisaldab v\u00e4hemalt 50% otse taluni orgaanilist puuvilla. Orgaanilist puuvilla kasvatades ei kasutata kahjulikke kemikaale. Orgaanilise puuvilla kasvatus kaitseb loodusvarasid ja bioloogilist mitmekesisust. Tagame tarneahela l\u00e4bipaistvuse otse taluni. Alates p\u00f5llumajandustootjast kuni ketrusettev\u00f5tte, kangatehase ja tootjani"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "T\u00e4m\u00e4n tuotteen p\u00e4\u00e4materiaali sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 50% direct to farm -konseptin luomupuuvillaa. Luomupuuvilla on kasvatettu ilman haitallisia kemikaaleja. Luomupuuvillan viljely suojelee luonnonvaroja ja luonnon monimuotoisuutta. Direct to farm -konseptin avulla takaamme toimitusketjun l\u00e4pin\u00e4kyvyyden. Viljelij\u00e4lt\u00e4 kehr\u00e4\u00e4j\u00e4lle, kangastehtaalle ja valmistajalle"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de coton biologique Direct to Farm. Le coton biologique est produit sans l\u2019utilisation de produits chimiques nocifs. L\u2019agriculture biologique permet de pr\u00e9server les ressources naturelles et la biodiversit\u00e9. Avec Direct to Farm, nous assurons la transparence de la cha\u00eene d'approvisionnement. De l'agriculteur au fabricant, en passant par le filateur et l'usine de tissus"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de coton biologique Direct to Farm. Le coton biologique est produit sans l\u2019utilisation de produits chimiques nocifs. L\u2019agriculture biologique permet de pr\u00e9server les ressources naturelles et la biodiversit\u00e9. Avec Direct to Farm, nous assurons la transparence de la cha\u00eene d'approvisionnement. De l'agriculteur au fabricant, en passant par le filateur et l'usine de tissus"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% izravno na uzgoj organskog pamuka. Organski pamuk uzgaja se bez uporabe \u0161tetnih kemikalija. Ekolo\u0161ki uzgoj pamuka \u0161titi prirodne resurse i biolo\u0161ku raznolikost. Izravnim prijevozom na farmu osiguravamo transparentnost u lancu opskrbe. Od farmera do spinnera, preko mlina za tkanine, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "A term\u00e9k f\u0151 anyaga legal\u00e1bb 50%-ban \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d biopamutot tartalmaz. A biopamutot k\u00e1ros vegyi anyagok haszn\u00e1lata n\u00e9lk\u00fcl termesztik. A biopamut termeszt\u00e9se v\u00e9di a term\u00e9szeti er\u0151forr\u00e1sokat, \u00e9s fenntartja a biol\u00f3giai sokf\u00e9les\u00e9get. A \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d m\u00f3dszer r\u00e9v\u00e9n biztos\u00edtjuk az ell\u00e1t\u00e1si l\u00e1nc \u00e1tl\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1t. A gazd\u00e1lkod\u00f3t\u00f3l a fon\u00f3ig, a sz\u00f6vetgy\u00e1rig \u00e9s a gy\u00e1rt\u00f3ig"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0531\u0575\u057d \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0568 \u057a\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576\u0568 50% \u0578\u0582\u0572\u0572\u0561\u056f\u056b \u0564\u0565\u057a\u056b \u0586\u0565\u0580\u0574\u0561 \u0585\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f: \u0555\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u0568 \u0561\u0573\u0565\u0581\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0561\u057c\u0561\u0576\u0581 \u057e\u0576\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0580 \u0584\u056b\u0574\u056b\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0565\u0580\u056b \u0585\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0574\u0561\u0576: \u0555\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u056b \u0574\u0577\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574\u0568 \u057a\u0561\u0577\u057f\u057a\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0562\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057c\u0565\u057d\u0578\u0582\u0580\u057d\u0576\u0565\u0580\u0568 \u0565\u0582 \u056f\u0565\u0576\u057d\u0561\u0562\u0561\u0566\u0574\u0561\u0566\u0561\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568: \u0548\u0582\u0572\u0572\u0561\u056f\u056b \u0564\u0565\u057a\u056b \u0561\u0563\u0561\u0580\u0561\u056f \u0574\u0565\u0576\u0584 \u0561\u057a\u0561\u0570\u0578\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0576\u0584 \u0574\u0561\u057f\u0561\u056f\u0561\u0580\u0561\u0580\u0574\u0561\u0576 \u0577\u0572\u0569\u0561\u0575\u056b \u0569\u0561\u0583\u0561\u0576\u0581\u056b\u056f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568: \u0540\u0578\u0572\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u056b\u0581 \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u057a\u057f\u057f\u057e\u0578\u0572, \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u056b \u0561\u0572\u0561\u0581, \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0578\u0572"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "A\u00f0alefni\u00f0 \u00ed \u00feessari v\u00f6ru inniheldur a\u00f0 l\u00e1gmarki 50% beint til l\u00edfr\u00e6nnar b\u00f3mullar fr\u00e1 b\u00e6num. L\u00edfr\u00e6n b\u00f3mull er r\u00e6ktu\u00f0 \u00e1n \u00feess a\u00f0 nota ska\u00f0leg efni. L\u00edfr\u00e6n b\u00f3mullarr\u00e6ktun verndar n\u00e1tt\u00faruau\u00f0lindir og l\u00edffr\u00e6\u00f0ilegan fj\u00f6lbreytileika. Me\u00f0 beint til b\u00e6jarins tryggjum vi\u00f0 gagns\u00e6i \u00ed a\u00f0fangake\u00f0junni. Fr\u00e1 b\u00f3nda til spinner, til d\u00fakverksmi\u00f0ju, til framlei\u00f0anda"
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Il materiale principale di questo prodotto contiene una percentuale minima del 50% di cotone biologico equosolidale. Il cotone biologico viene coltivato senza l'uso di sostanze chimiche nocive. La coltivazione biologica del cotone protegge le risorse naturali e la biodiversit\u00e0. Con l'agricoltura diretta assicuriamo trasparenza nella filiera. Da agricoltore a filatore, a fabbrica di tessuti, a produttore"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306e\u4e3b\u306a\u7d20\u6750\u306b\u306f\u3001\u6700\u4f4e50%\u306e\u8fb2\u5834\u76f4\u9001\u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u304c\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u306f\u3001\u6709\u5bb3\u306a\u5316\u5b66\u7269\u8cea\u3092\u4f7f\u7528\u305b\u305a\u306b\u683d\u57f9\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u683d\u57f9\u306f\u3001\u5929\u7136\u8cc7\u6e90\u3068\u751f\u7269\u591a\u69d8\u6027\u3092\u5b88\u308a\u307e\u3059\u3002\u76f4\u9001\u8fb2\u5834\u3067\u306f\u3001\u30b5\u30d7\u30e9\u30a4\u30c1\u30a7\u30fc\u30f3\u306e\u900f\u660e\u6027\u3092\u78ba\u4fdd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u8fb2\u5bb6\u304b\u3089\u7d21\u7e3e\u696d\u8005\u3001\u7e4a\u7dad\u5de5\u5834\u3001\u30e1\u30fc\u30ab\u30fc\u307e\u3067"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0411\u04b1\u043b \u04e9\u043di\u043c\u043di\u04a3 \u043d\u0435\u0433i\u0437\u0433i \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044b \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u0493\u044b\u043d\u0430 \u0435\u04a3 \u0430\u0437 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0435 50% \u0442i\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0434\u044b. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0437\u0438\u044f\u043d\u0434\u044b \u0445\u0438\u043c\u0438\u044f\u043b\u044b\u049b \u0437\u0430\u0442\u0442\u0430\u0440\u0434\u044b \u049b\u043e\u043b\u0434\u0430\u043d\u0431\u0430\u0439 \u04e9\u0441\u0456\u0440\u0456\u043b\u0435\u0434\u0456. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u0493\u044b \u0442\u0430\u0431\u0438\u0493\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0442\u0430\u0440 \u043c\u0435\u043d \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f\u043b\u044b\u049b \u0430\u043b\u0443\u0430\u043d \u0442\u04af\u0440\u043b\u0456\u043b\u0456\u043a\u0442\u0456 \u049b\u043e\u0440\u0493\u0430\u0439\u0434\u044b. \u0411\u0456\u0437 \u0442\u0456\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u043b\u0456\u043a \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u049b\u0442\u044b\u04a3 \u043a\u04e9\u043c\u0435\u0433\u0456\u043c\u0435\u043d \u0436\u0435\u0442\u043a\u0456\u0437\u0443 \u0442\u0456\u0437\u0431\u0435\u0433\u0456\u043d\u0456\u04a3 \u0430\u0448\u044b\u049b\u0442\u044b\u0493\u044b\u043d \u049b\u0430\u043c\u0442\u0430\u043c\u0430\u0441\u044b\u0437 \u0435\u0442\u0435\u043c\u0456\u0437. \u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u0434\u0435\u043d \u0441\u043f\u0438\u043d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d, \u043c\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0438\u0456\u0440\u043c\u0435\u043d\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d, \u04e9\u043d\u0434\u0456\u0440\u0443\u0448\u0456\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d"
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\uc774 \uc81c\ud488\uc758 \uc8fc\uc694 \uc18c\uc7ac\ub294 \ucd5c\uc18c 50%\uac00 \ub18d\uc7a5\uc5d0\uc11c \uc9c1\uc1a1\ub418\ub294 \uc720\uae30\ub18d \uba74\ud654\ub97c \ud568\uc720\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc624\uac00\ub2c9 \ucf54\ud2bc\uc740 \uc720\ud574\ud55c \ud654\ud559 \ubb3c\uc9c8\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud558\uc9c0 \uc54a\uace0 \uc7ac\ubc30\ub429\ub2c8\ub2e4. \uc720\uae30\ub18d \uba74\ud654 \uc7ac\ubc30\ub294 \ucc9c\uc5f0 \uc790\uc6d0\uacfc \uc0dd\ubb3c \ub2e4\uc591\uc131\uc744 \ubcf4\ud638\ud569\ub2c8\ub2e4. \uc9c1\uc811 \ub18d\uc7a5\uc744 \ud1b5\ud574 \uacf5\uae09\ub9dd\uc758 \ud22c\uba85\uc131\uc744 \ubcf4\uc7a5\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub18d\ubd80\uc5d0\uc11c \ubc29\uc801\uc0ac\ub85c, \uc9c1\ubb3c \uacf5\uc7a5\uc73c\ub85c, \uc81c\uc870\uc5c5\uccb4\ub85c"
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "Pagrindin\u0117je \u0161io gaminio med\u017eiagoje yra ma\u017eiausiai 50% ekologi\u0161kos medviln\u0117s tiesiai i\u0161 \u016bkio. Ekologi\u0161ka medviln\u0117 auginama nenaudojant kenksming\u0173 chemini\u0173 med\u017eiag\u0173. Ekologi\u0161ka medviln\u0117s auginimas saugo gamtos i\u0161teklius ir biologin\u0119 \u012fvairov\u0119. Tiesioginis bendradarbiavimas su \u016bkiu u\u017etikrina skaidrum\u0105 tiekimo grandin\u0117je. Nuo \u016bkininko iki verp\u0117jo, iki audini\u0173 fabriko, iki gamintojo"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "Galvenais materi\u0101ls \u0161aj\u0101 produkt\u0101 satur vismaz 50% tie\u0161i saimniec\u012bb\u0101 audz\u0113tajai biolo\u0123iskajai kokvilnai. Organisko kokvilnu audz\u0113, neizmantojot kait\u012bgas \u0137\u012bmiskas vielas. Biolo\u0123isk\u0101s kokvilnas audz\u0113\u0161ana aizsarg\u0101 dabas resursus un biolo\u0123isko daudzveid\u012bbu. Ar tie\u0161o saimniec\u012bbu m\u0113s nodro\u0161in\u0101m pieg\u0101des \u0137\u0113des p\u0101rredzam\u012bbu. No lauksaimnieka l\u012bdz v\u0113rp\u0113jam, l\u012bdz audumu dzirnav\u0101m, l\u012bdz ra\u017eot\u0101jam"
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0432\u043e \u043e\u0432\u043e\u0458 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043d\u0430 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u043e\u0442 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0441\u0435 \u043e\u0434\u0433\u043b\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430 \u0431\u0435\u0437 \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0430 \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0435\u0442\u043d\u0438 \u0445\u0435\u043c\u0438\u043a\u0430\u043b\u0438\u0438. \u0417\u0435\u043c\u0458\u043e\u0434\u0435\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0433\u0438 \u0448\u0442\u0438\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u0431\u0438\u043e\u0434\u0438\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0442\u0435\u0442\u043e\u0442. \u0421\u043e \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u0430 \u0434\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0431\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430\u043c\u0435 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0432\u043e \u0441\u0438\u043d\u045f\u0438\u0440\u043e\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435. \u041e\u0434 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440 \u0434\u043e \u0441\u043f\u0438\u043d\u0435\u0440, \u0434\u043e \u043c\u0435\u043b\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b"
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "De belangrijkste stof van dit item bevat minstens 50% biologisch direct-to-farm-katoen. Biologisch katoen wordt geteeld zonder gebruik te maken van schadelijke chemicali\u00ebn. Biologische katoenteelt draagt bij aan de bescherming van biodiversiteit en natuurlijke bronnen. Met het direct-to-farm sourcingmodel zorgen we voor transparantie in de toeleveringsketen. Van de boer naar de spinner, naar de weverij, naar de fabrikant"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Hovedmaterialet i dette produktet inneholder minimum 50% direct-to-farm \u00f8kologisk bomull. \u00d8kologisk bomull dyrkes uten bruk av skadelige kjemikalier. \u00d8kologisk bomullsdyrking beskytter naturressurser og det biologiske mangfoldet. Med Direct to Farm-konseptet sikrer vi \u00e5penhet i forsyningskjeden. Fra bonde til spinner, til tekstilm\u00f8lle, til produsent"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "G\u0142\u00f3wny materia\u0142 u\u017cyty do wyrobu produktu zawiera nie mniej ni\u017c 50% bawe\u0142ny organicznej direct to farm. Bawe\u0142na organiczna uprawiana jest bez u\u017cycia szkodliwych substancji. Uprawa bawe\u0142ny organicznej chroni zasoby naturalne i r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 biologiczn\u0105. Dzi\u0119ki podej\u015bciu \"direct to farm\" zapewniamy transparentno\u015b\u0107 \u0142a\u0144cucha dostaw. Od rolnika do prz\u0119dzalni, do tkalni, do producenta"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "O material principal deste produto cont\u00e9m um m\u00ednimo de 50% de algod\u00e3o org\u00e2nico direto da explora\u00e7\u00e3o. O algod\u00e3o org\u00e2nico \u00e9 cultivado sem o uso de produtos qu\u00edmicos nocivos. A cultura biol\u00f3gica do algod\u00e3o protege os recursos naturais e a biodiversidade. Com o Direct to farm, asseguramos a transpar\u00eancia na cadeia de abastecimento. Do agricultor \u00e0 m\u00e1quina de fiar, \u00e0 f\u00e1brica de tecido, ao fabricante"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Materialul principal din acest produs con\u021bine minimum 50% bumbac organic direct la ferm\u0103. Bumbacul organic este cultivat f\u0103r\u0103 utilizarea de substan\u021be chimice nocive. Cultivarea bumbacului ecologic protejeaz\u0103 resursele naturale \u0219i biodiversitatea. Prin Direct to Farm asigur\u0103m transparen\u021ba \u00een lan\u021bul de aprovizionare. De la fermier la filator, la moar\u0103 de \u021bes\u0103turi, la produc\u0103tor"
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Z\u00e1kladn\u00fd materi\u00e1l tohto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1lne 50 % organickej bavlny z priamych fariem Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed. Ekologick\u00e9 pestovanie bavlny chr\u00e1ni pr\u00edrodn\u00e9 zdroje a biodiverzitu. V\u010faka priamemu dodaniu na farmu zabezpe\u010dujeme transparentnos\u0165 dod\u00e1vate\u013esk\u00e9ho re\u0165azca. Od farm\u00e1ra cez pradiare\u0148, tov\u00e1re\u0148 na l\u00e1tky a\u017e po v\u00fdrobcu"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Glavni material v tem izdelku vsebuje vsaj 50% organskega bomba\u017ea, pridelanega neposredno na kmetiji. Organski bomba\u017e se goji brez uporabe \u0161kodljivih kemikalij. Organsko pridelovanje bomba\u017ea varuje naravne vire in biotsko raznovrstnost. Z neposrednim dostopom do kmetij zagotavljamo preglednost v dobavni verigi. Od kmeta do predilca, do tkalnice, do proizvajalca"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Materiali kryesor n\u00eb k\u00ebt\u00eb produkt p\u00ebrmban nj\u00eb minimum prej 50% t\u00eb drejtp\u00ebrdrejt\u00eb n\u00eb pambukun organik t\u00eb ferm\u00ebs. Pambuku organik kultivohet pa p\u00ebrdorimin e kimikateve t\u00eb d\u00ebmshme. Bujq\u00ebsia organike e pambukut mbron burimet natyrore dhe biodiversitetin. Me t\u00eb drejtp\u00ebrdrejt\u00eb n\u00eb ferm\u00eb ne sigurojm\u00eb transparenc\u00eb n\u00eb zinxhirin e furnizimit. Nga fermeri te spinneri, te mulliri i p\u00eblhurave, te prodhuesi"
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0437\u0430 \u0443\u0437\u0433\u043e\u0458 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0441\u0435 \u0443\u0437\u0433\u0430\u0458\u0430 \u0431\u0435\u0437 \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0435 \u0448\u0442\u0435\u0442\u043d\u0438\u0445 \u0445\u0435\u043c\u0438\u043a\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430 \u0448\u0442\u0438\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0435 \u0438 \u0431\u0438\u043e\u0434\u0438\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0442\u0435\u0442. \u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e\u043c \u0444\u0430\u0440\u043c\u043e\u043c \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0432\u0430\u043c\u043e \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0443 \u043b\u0430\u043d\u0446\u0443 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u0435\u0432\u0430\u045a\u0430. \u041e\u0434 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u0430 \u0434\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430, \u0434\u043e \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0435, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0452\u0430\u0447\u0430"
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Huvudmaterialet i denna produkt inneh\u00e5ller minst 50% direct to farm ekologisk bomull. Ekologisk bomull odlas utan anv\u00e4ndning av skadliga kemikalier. Odling av ekologisk bomull skyddar jordbrukare och naturtillg\u00e5ngar. Genom \"Direct to Farm\"-konceptet s\u00e4kerst\u00e4ller vi transparens i leveranskedjan. Fr\u00e5n jordbrukare till spinnare, till tygfabriken, till tillverkaren"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "Bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn ana malzemesi, minimum %50 do\u011frudan \u00e7iftlik organik pamu\u011fu i\u00e7erir. Organik pamuk, zararl\u0131 kimyasallar kullan\u0131lmadan yeti\u015ftirilir. Organik pamuk tar\u0131m\u0131 do\u011fal kaynaklar\u0131 ve biyo\u00e7e\u015fitlili\u011fi korur. Do\u011frudan \u00e7iftlikten sa\u011flanan tedarik ile tedarik zincirinde \u015feffafl\u0131k sa\u011fl\u0131yoruz. \u00c7ift\u00e7iden iplik\u00e7iye, kuma\u015f fabrikas\u0131na ve \u00fcreticiye"
                    }
                ]
            }
        ],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [
            {
                "closing_fly": null
            }
        ],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0645 \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0642\u0637\u0646\u064a \u0645\u062a\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u062e\u064a\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0633\u062f\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0648\u063a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u062d\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0633\u0648\u062c\u0629 \u0645\u0639\u0627"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Denim , bir-birin\u0259 \u0259yilmi\u015f bir warp iplik v\u0259 weft il\u0259 xarakteriz\u0259 edil\u0259n davaml\u0131 bir twill par\u00e7as\u0131d\u0131r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u044a\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u044a\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d \u043e\u0442 \u043a\u0435\u043f\u044a\u0440, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u0449\u0430 \u0441\u0435 \u0441 \u0431\u043e\u044f\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0438 \u0432\u044a\u0442\u044a\u043a, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u0438\u0437\u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Denim je izdr\u017eljiva twill tkanina koju karakterizira obojeno warp predivo i weft koje su tkane zajedno"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Denim je izdr\u017eljiva tkanina koju karakteri\u0161e isce\u0111ena iskrivljena podloga i weft koji su utkani zajedno"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00ednovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 barvenou osnovn\u00ed p\u0159\u00edz\u00ed a \u00fatkem, kter\u00e9 jsou tkan\u00e9 dohromady"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Denim er et slidst\u00e6rkt twillmateriale, der er kendetegnet ved et farvet garn, der er v\u00e6vet sammen"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Denim ist ein robustes K\u00f6pergewebe aus gef\u00e4rbten Kettf\u00e4den und ungef\u00e4rbten Schussf\u00e4den"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf denim \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 twill \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bd\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c6\u03ac\u03b4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterised by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "La tela vaquera es un tejido resistente hecho con twill, caracterizado por su urdimbre y trama te\u00f1idas que luego se entretejen"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksariie on vastupidav tvillkangas, mida iseloomustavad kokku kootud v\u00e4rvitud l\u00f5imel\u00f5ng ja koel\u00f5ng"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Denim on kest\u00e4v\u00e4\u00e4 tvillikangasta, joka tunnetaan v\u00e4rj\u00e4tyist\u00e4, yhteenkudotuista loimi- ja kudelangoistaan"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Le denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Le denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traper je izdr\u017eljiva tkanina od kepera koju karakterizira obojena pre\u0111a i potka osnove koji su utkani zajedno"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A farmer egy tart\u00f3s twill sz\u00f6vet, amelyet festett l\u00e1ncfonal \u00e9s vet\u00fcl\u00e9kfonal \u00f6sszesz\u00f6v\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00edtenek"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0534\u0565\u0576\u056b\u0574\u0568 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576 \u056f\u057f\u0561\u057e \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u057a\u0561\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0576\u0565\u0580\u056f\u057e\u0561\u056e \u0565\u0572\u0576\u0578\u0582\u056f\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u0578\u057e"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Denim er endingargott twill efni sem einkennist af litu\u00f0u uppist\u00f6\u00f0ugarni og \u00edvafi sem er ofi\u00f0 saman"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Il denim \u00e8 un tessuto twill resistente, caratterizzato da un filato d'ordito e una trama tinti e tessuti insieme"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c7\u30cb\u30e0\u306f\u4e08\u592b\u306a\u30c4\u30a4\u30eb\u751f\u5730\u3067\u3001\u67d3\u3081\u3089\u308c\u305f\u7e26\u7cf8\u3068\u6a2a\u7cf8\u304c\u4e00\u7dd2\u306b\u7e54\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u306e\u304c\u7279\u5fb4\u3067\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u2014 \u0431\u0456\u0440\u0433\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u0431\u043e\u044f\u043b\u0493\u0430\u043d \u0432\u0430\u0440\u043f \u0438\u0456\u0440\u0456\u043c\u0436\u0456\u043f \u043f\u0435\u043d \u0432\u0435\u0444\u0442\u043f\u0435\u043d \u0441\u0438\u043f\u0430\u0442\u0442\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a \u0442\u0432\u0438\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0430\u0441\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub370\ub2d8\uc740 \ud568\uaed8 \uc9e0 \uc5fc\uc0c9\ub41c \ub0a0\uc2e4\uacfc \uc528\uc2e4\uc774 \ud2b9\uc9d5\uc778 \ub0b4\uad6c\uc131 \uc788\ub294 \ub2a5\uc9c1 \uc9c1\ubb3c\uc785\ub2c8\ub2e4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsas yra patvarus ruo\u017eelinis audinys, kuriam b\u016bdingi da\u017eyti metmen\u0173 si\u016blai ir ataudai, kurie yra austi kartu"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einss ir iztur\u012bgs sar\u017ea audums, kam rakstur\u012bga kr\u0101sota velku dzija un audi, kas austi kop\u0101"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u043e\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0433\u0430\u0431\u0430\u0440\u0434\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430 \u0441\u043e \u0431\u043e\u0458\u0430\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438 \u0432\u043e\u0440\u043f \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438 \u0438 \u0432\u0434\u043b\u0430\u0431\u043d\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438 \u043a\u043e\u0438 \u0441\u0435 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Denim is een duurzame keperstof die bekend staat om ongeverfde inslaggaren die om en over geverfde verticale garens worden geweven"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Denim er et slitesterkt twill-stoff som kjennetegnes av et farget garn med varp og veft som er vevd sammen"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans to trwa\u0142y materia\u0142 twillowy, charakteryzuj\u0105cy si\u0119 farbowan\u0105 prz\u0119dz\u0105 nitki w\u0105tku i osnowy, splataj\u0105cych si\u0119 ze sob\u0105"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "A ganga \u00e9 um tecido sarja dur\u00e1vel caracterizado por um fio de urdidura tingido e trama que s\u00e3o tecidas juntas"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Denimul este o \u021bes\u0103tur\u0103 durabil\u0103 din twill, caracterizat\u0103 printr-un fir de urzeal\u0103 vopsit\u0103 \u0219i o b\u0103t\u0103tur\u0103 \u021besute \u00eempreun\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 farbenou osnovnou priadzou a \u00fatkom, ktor\u00e9 s\u00fa spolu utkan\u00e9"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Denim je trpe\u017ena tkanina s karakteristi\u010dnim tkanjem, ki ga odlikuje barvna preja in osnova, ki sta prepleteni skupaj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Denimi \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb e q\u00ebndrueshme twill e karakterizuar nga nj\u00eb fije e ngjyrosur dhe nj\u00eb thurje q\u00eb jan\u00eb thurur s\u00eb bashku"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0443 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0448\u0435 \u0438\u0441\u0446\u0435\u0452\u0435\u043d\u0430 \u0438\u0441\u043a\u0440\u0438\u0432\u0459\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0438 w\u0435\u0444\u0442 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u0443\u0442\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Denim \u00e4r ett slitstarkt twilltyg som k\u00e4nnetecknas av ett f\u00e4rgat varpgarn och v\u00e4ft som \u00e4r sammanv\u00e4vda"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot kuma\u015f\u0131; birlikte dokunan boyal\u0131 \u00e7\u00f6zg\u00fc ipli\u011fi ve atk\u0131 dokuma ipi ile \u00f6ne \u00e7\u0131kan, dayan\u0131kl\u0131 bir \u00e7apraz dokuma kuma\u015ft\u0131r"
            }
        ],
        "functions": null,
        "handle_description": null,
        "leg_details": [],
        "length_size_description": null,
        "lining_commercial_text": null,
        "padding_commercial_text": null,
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": null,
        "cuff_type": null,
        "strap_types": null,
        "waist": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0634\u0627\u0647\u0642"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Y\u00fcks\u0259k qalx"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Visoki uspon"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Visok uspon"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Vysok\u00fd pas"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "H\u00f8j talje"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Hohe Taille"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Tiro alto"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "K\u00f5rge v\u00e4rvel"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Korkea vy\u00f6t\u00e4r\u00f6"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Taille haute"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Taille haute"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Visok uspon"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Magas der\u00e9k"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0532\u0561\u0580\u0571\u0580 \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Mikil h\u00e6kkun"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Vita alta"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9ad8\u5c64\u30d3\u30eb"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uace0\uce35 \uac74\ubb3c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Auk\u0161tas juosmuo"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Augstceltne"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "H\u00f8yt snitt"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Wysoki stan"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "C\u00f3s Alto"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Zg\u00e2rie-nori"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vysok\u00e9 sedlo"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Nara\u0161\u010dajo\u010de"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Ngritje e lart\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00f6g midja"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Y\u00fcksek bel"
            }
        ],
        "neckline_collar": null,
        "fit": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u0635\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Rahat fit"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Opu\u0161teno uklapanje"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Opu\u0161teno uklapanje"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Relaxed fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Locker geschnitten"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Corte relaxed"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Avar l\u00f5ige"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Relaxed fit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Coupe d\u00e9contract\u00e9e"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Opu\u0161teno prianjanje"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nyugodt"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Afslappa\u00f0 passa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0411\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub9b4\ub809\uc2a4 \ud54f"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Laisvas kirpimas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Relaks\u0113ta piem\u0113rot\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0444\u0438\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Relaxed fit"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kr\u00f3j swobodny"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Potrivire relaxat\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vo\u013en\u00fd strih"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "\u0160irok kroj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "P\u00ebrshtatje e relaksuar"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Avslappnad"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Rahat Kal\u0131p"
            }
        ],
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646 - \u0639\u0636\u0648\u064a \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "\u0644\u064a\u0648\u0633\u064a\u0644 \u062a\u064a\u0646\u0633\u064a\u0644\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0625\u064a\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q - Orqanik \u018fkin\u0259 Birba\u015fa",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "Lyocell TENCEL\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "\u041b\u0438\u043e\u0446\u0435\u043b \u0422\u0415\u041d\u0421\u0415\u041b\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - organski direktno na farmu",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "Lyocell TENCEL\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - organski direktan na farmu",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "Lyocell TENCEL\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bavlna - BIO p\u0159\u00edmo z farmy",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomuld - \u00d8kologisk Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Baumwolle - Bio Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elasthan",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 - \u0392\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "Lyocell TENCEL\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03bd\u03b7",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - Organic Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - Organic Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - Organic Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n",
                        "percentage": " org\u00e1nico Direct-to-Farm"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Otse-farmi orgaaniline puuvill",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122-i l\u00fcotsell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Puuvillainen \u2013 luomupuuvilla Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaani",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton \u2013 Biologique Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton \u2013 Biologique Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - organski izravno na farmu",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "Lyocell TENCEL\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elaszt\u00e1n",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0561\u0575\u0584 - \u0555\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0578\u0582\u0572\u056b\u0572 \u0564\u0565\u057a\u056b \u0531\u0563\u0561\u0580\u0561\u056f",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "Lyocell TENCEL\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u0537\u056c\u0561\u057d\u057f\u0561\u0576",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "B\u00f3mull - l\u00edfr\u00e6nt r\u00e6kta\u00f0 beint til b\u00fdlisins",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "Lyocell TENCEL\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotone - Biologico Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3 - \u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u76f4\u9001\u8fb2\u5712",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "\u30ea\u30e8\u30bb\u30eb\u30c6\u30f3\u30bb\u30eb\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u30a8\u30e9\u30b9\u30bf\u30f3",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430 - \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0442\u0456\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0493\u0430",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "\u041b\u0438\u043e\u0446\u0435\u043b\u043b\u044c-\u0422\u0410\u041d\u0421\u0415\u041b\u042c\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u042d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\ucf54\ud2bc - \uc720\uae30\ub18d \uc9c1\uc1a1 \ub18d\uc7a5",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "\ub77c\uc774\uc624\uc140 \ud150\uc140\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\uc5d8\ub77c\uc2a4\ud14c\uc778",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Medviln\u0117 - ekologi\u0161ka medviln\u0117 tiesiai i\u0161 \u016bkio",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 liocelis",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastanas",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Kokvilna - Organic Direct to Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "Lyocell TENCEL\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elast\u0101ns",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0434\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "\u041b\u0438\u043e\u0441\u0435\u043b \u0422\u0415\u041d\u0421\u0415\u041b\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d.",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Katoen - Biologisch Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull \u2013 \u00f8kologisk Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bawe\u0142na organiczna Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o - Org\u00e2nico Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "Liocel TENCEL \u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bumbac - ecologic direct la ferm\u0103",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "Lyocell TENCEL\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " priamo z farmy",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "Lyocell TENCEL\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " neposredno na kmetiji",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "Lyocell TENCEL\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pambuku - Organike direkt n\u00eb ferm\u00eb",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "Lyocell TENCEL\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0443",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "\u041by\u043e\u0446\u0435\u043b\u043b \u0422\u0415\u041d\u0426\u0415\u041b \u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull - Ekologisk Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "TENCEL\u2122 Lyocell",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - Organik Direct-to-Farm",
                        "percentage": "69"
                    },
                    {
                        "material": "Liyosel TENCEL\u2122",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "1"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": null,
        "is_more_sustainable": true,
        "extra_details": null
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": null,
    "weight": {
        "net": {
            "value": 0.768,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 0.838,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0627\u0644\u062e\u0631\u064a\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0634\u062a\u0627\u0621"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Pay\u0131z-Q\u0131\u015f"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d-\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Podzim-zima"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Efter\u00e5r-vinter"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Herbst-Winter"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c0\u03c9\u03c1\u03bf-\u03c7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Autumn-winter"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Oto\u00f1o-invierno"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "S\u00fcgis-talv"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Syksy-Talvi"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "\u0150sz-t\u00e9l"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0577\u0578\u0582\u0576-\u0571\u0574\u0565\u057c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Haust-vetur"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Autunno-Inverno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u79cb\u51ac"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04af\u0437-\u049b\u044b\u0441"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uac00\uc744-\uaca8\uc6b8"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Ruduo \u2013 \u017eiema"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Rudens-ziema"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d-\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Herfst-winter"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "H\u00f8st\u2013vinter"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Jesie\u0144-zima"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Outono - Inverno"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Toamna-Iarna"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jese\u0148-zima"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Vjesht\u00eb-dim\u00ebr"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0458\u0435\u0441\u0435\u043d-\u0437\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "H\u00f6st-Vinter"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Sonbahar-K\u0131\u015f"
        }
    ],
    "sub_season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u062e\u0631\u064a\u0641"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Pay\u0131z"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Podzim"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Efter\u00e5r"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Herbst"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c0\u03c9\u03c1\u03bf"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Fall"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Autumn"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Fall"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Oto\u00f1o"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "S\u00fcgis"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Syksy"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Automne"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Automne"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "\u0150sz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0577\u0578\u0582\u0576"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Haust"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Autunno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u79cb"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04af\u0437"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uac00\uc744"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Ruduo"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Rudens"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Herfst"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "H\u00f8st"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Jesien"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Outono"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Toamn\u0103"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jese\u0148"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Vjesht\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0408\u0435\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "H\u00f6st"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Sonbahar"
        }
    ],
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": "10/13/2023",
        "last_eta_country_of_origin": "PAKISTAN",
        "last_eta_country_code_iso3": "PAK",
        "last_eta_country_code_iso2": "PK"
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "fit",
                    "value": "Relaxed Fit"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 4556933,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "bestseller",
                            "code": "BS000121",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Blue Denim"
                                }
                            ],
                            "number": 1000003280,
                            "hex_code": "#3451a9"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0632\u0631\u0642 \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Orta Mavi"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u043d\u044c\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Srednje plavo"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Srednje plava"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "St\u0159edn\u011b modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Blau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b5\u03c3\u03b1\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Azul intermedio"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Keskmine sinine"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Keskisininen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Bleu moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Bleu moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Srednje plava"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00f6z\u00e9pk\u00e9k"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u056b\u057b\u056b\u0576 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0582\u0575\u057f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Mi\u00f0lungs bl\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Blu Medio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30df\u30c7\u30a3\u30a2\u30e0\u30d6\u30eb\u30fc"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041e\u0440\u0442\u0430 \u043a\u04e9\u043a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ubbf8\ub514\uc5c4 \ube14\ub8e8"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Vidutini\u0161kai m\u0117lyna"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Vid\u0113ji zils"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u043d\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Medium blauw"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Mellombl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "\u015aredni niebieski"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Azul de tonalidade m\u00e9dia"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Albastru mediu"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Stredne modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Srednje modra"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Bluja mesatare"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u045a\u0435 \u043f\u043b\u0430\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Mellanbl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Mavi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#1500FF"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0632\u0631\u0642"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "G\u00d6Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "PLAVA"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "PLAVA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Blau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03c0\u03bb\u03b5"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Azul"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Sinine"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Sininen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Bleu"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Bleu"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "PLAV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00e9k"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u053f\u0531\u054a\u0548\u0552\u0545\u054f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "BL\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Blu"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9752\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041a\u04e8\u041a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud30c\ub791"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "M\u0117lyna"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "ZILS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Blauw"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Niebieski"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Azul"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "ALBASTRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Modra"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "BLU"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u041f\u041b\u0410\u0412\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Mavi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#1500FF"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715609433894,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609433948,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404887,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404795,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404801,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404818,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404825,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404788,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404832,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404870,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434136,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434150,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434174,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434228,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609433900,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609433955,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404733,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404689,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404696,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404702,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404719,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715520861226,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404726,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404672,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404771,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404849,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434181,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434235,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609433917,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609433962,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609433993,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434020,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404764,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609381027,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609381034,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609381010,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609381041,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404740,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404757,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404856,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434198,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434242,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609433924,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609433979,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434006,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434037,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434051,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434075,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609381089,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609381072,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404863,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609381058,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609381065,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609404894,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434204,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434259,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609433931,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609433986,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434013,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434044,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434068,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434082,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434099,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434105,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434112,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434129,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434143,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434167,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434211,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609434266,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"38"
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_001_variations/aNO7ZjM2KBfaD_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "8C57517EB7789715"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_001_variations/aNO7ZjM2KBfaD_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "D918A8835A905DCD"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "9B133F7452201581"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-07T08:48:44.261967+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_002_variations/aNO7ZjM2KBfaD_002_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "F3745746DB6D0B2A"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_002_variations/aNO7ZjM2KBfaD_002_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "CDD6B367E0AD405C"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_002.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "3B928282127B00E3"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 2,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-07T08:49:06.499201+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_006/variations/aDDD6zALlnfXMDLKDJraFEKE5wY_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "B3B7900F7606186D"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_006/variations/BA6DJd24LjTd4mJDAm7JuMlKkZO_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "3593E003C819E09D"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_006-b.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "EF908D52F34EC036"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-10-22T06:35:07.888042+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_003/variations/8wj6Q0qYkvs0jqmBB4a1twV2W1m_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "C3C9E1E1F962AF26"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_003/variations/E36VKqlVgmCj6LO63X72TzOglze_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "4F96A9769D6D6C84"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_003-b.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "6AE653EEF4717EBE"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-10-22T06:29:36.481074+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_008/variations/P10KaYQQYlt7eEVlQejWfLbLjeXZ_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "6F2631C3524A93FF"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_008/variations/NrL69Mv3KMT88N7W4LbLtqpP5JK_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "52C44BFF08F0DBAD"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_008-b.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "705B93D3560719D"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-10-22T06:36:04.669592+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_004/variations/98VzVm0WJOfgLPdBvkQGSn5WD59_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "A233CD8DF3114A58"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_004/variations/mXXllXXjzJcg7l8nel1GIv0aE2k_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "D55F2E2E1DAF7090"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_004-b.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "585017905CE6C1AA"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-10-22T06:31:15.466886+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_005/variations/MW2OnAYKPrSJGE6VE155h0bb6rnG_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "C7DB74F78C111645"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_005/variations/aqrA4Q6V1VIe6dr60bOWi0KMle6_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "21A4D59909F3BBC7"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_005-b.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "65A96C01A89A8B22"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-10-22T06:36:09.580099+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_007/variations/LqmYGd2E7JuwGB8B0VOluLNLL9J_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "BE46F4202126AA8E"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_007/variations/eK6YVe0NLkcZ0wmQprPKTLW0kB74_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "B3D95EDF7A7E90BD"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12261690/4556933/aNO7ZjM2KBfaD_007-b.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "B08197F8364B189C"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-10-22T06:36:49.466968+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "SEASONAL",
                        "business_model_number": 3,
                        "business_model_display_name": "Seasonal NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "10/13/2023",
                        "last_eta_country_of_origin": "PAKISTAN",
                        "last_eta_country_code_iso3": "PAK",
                        "last_eta_country_code_iso2": "PK"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": null
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u062e\u0645\u0633\u0629 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u062e\u0627\u0644\u062f\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0642\u062f\u0629 \u0648\u0643\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629. \u0647\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u062c\u0639\u0644\u0647 \u0634\u064a\u0626\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u060c \u0645\u062b\u0644 \u0632\u0648\u062c \u062c\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0632 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Original \u2013 klassik be\u015f cib detall\u0131; vaxts\u0131z, m\u00fcr\u0259kk\u0259bsiz v\u0259 lap ba\u015flan\u011f\u0131cdan b\u0259ri oldu\u011fu kimi. Bu da onu h\u0259mi\u015f\u0259 g\u00fcv\u0259n\u0259 bil\u0259c\u0259yiniz bir \u015fey edir. Yax\u015f\u0131 c\u00fct cins kimi"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u044a\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0434\u0436\u043e\u0431\u0430; \u0432\u0435\u0447\u043d\u0430, \u043d\u0435\u0443\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430\u0432\u0430, \u043a\u0430\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e \u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0449\u043e, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0432\u0438\u043d\u0430\u0433\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0435, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0434\u043e\u0431\u044a\u0440 \u0447\u0438\u0444\u0442 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Original je klasi\u010dan detalj sa pet d\u017eepova; Bezvremenski, nekomplikovan i kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono na \u0161ta uvek mo\u017eete da ra\u010dunate, kao \u0161to bi dobar par farmerki trebalo da bude"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Original je klasi\u010dan detalj iz pet d\u017eepa; bezvremeno, nekomplikovano i ba\u0161 kao \u0161to je bilo od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161ta uvek mo\u017ee\u0161 da ra\u010duna\u0161, kao \u0161to bi trebalo da bude dobar par farmerki"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s p\u011bti kapsami; nad\u010dasov\u00fd, nekomplikovan\u00fd a takov\u00fd, jak\u00fd je od sam\u00e9ho po\u010d\u00e1tku. To z n\u011bj d\u011bl\u00e1 n\u011bco, na co se m\u016f\u017eete v\u017edy spolehnout. Je takov\u00fd, jak\u00e9 by dobr\u00e9 d\u017e\u00edny m\u011bly b\u00fdt"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Original er klassiske detaljer og fem lommer; tidl\u00f8s, ukompliceret og pr\u00e6cis som det har v\u00e6ret fra starten. Det er d\u00e9t, der g\u00f8r dem til noget, du altid kan regne med, ligesom et par gode jeans skal v\u00e6re"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Original ist eine klassische Five-Pocket-Jeans: zeitlos, unkompliziert und so, wie man sie seit den Anf\u00e4ngen kennt - das macht sie zu etwas auf das man sich verlassen kann, wie es eine gute Jeans sein sollte"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b1\u03ba\u03bf\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it has been since the very beginning. That is what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "El modelo Original cuenta con el detalle cl\u00e1sico de cinco bolsillos. Es una prenda atemporal y sin complicaciones: como siempre ha sido. Estas caracter\u00edsticas lo convierten en una prenda a la que siempre puedes recurrir. \u00a1Justo lo que buscas en un buen par de vaqueros!"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Original on viie taskudetailiga klassika \u2013 ajatu, lihtne ja t\u00e4pselt selline, nagu see on olnud algusest peale. T\u00e4nu sellele on see hea teksapaar, mille peale v\u00f5id alati kindel olla"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Original on klassinen viistaskumalli; ajaton, mutkaton ja alkuper\u00e4inen. Sen vuoksi ne ovat aina luotettavat, kuten kunnon farkkujen kuuluukin"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Original je klasi\u010dni detalj s pet d\u017eepova; bezvremenski, nekomplicirani i ba\u0161 kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161to uvijek mo\u017eete ra\u010dunati, kao \u0161to bi trebao biti dobar par traperica"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Az Original egy klasszikus \u00f6tzsebes nadr\u00e1g; egyszer\u0171 \u00e9s id\u0151tlen, \u00e9s pont \u00fagy n\u00e9z ki, ahogy a kezdetekben. Ett\u0151l lesz olyan ez a farmer, amelyre mindig sz\u00e1m\u00edthatsz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0555\u0580\u056b\u0563\u056b\u0576\u0561\u056c\u0568 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 5 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0576\u0580\u0578\u0582\u0584 \u0567; \u0561\u0576\u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f, \u0578\u0579 \u0562\u0561\u0580\u0564 \u0565\u0582 \u0573\u056b\u0577\u057f \u0561\u0575\u0576\u057a\u0565\u057d, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u0565\u0572\u0565\u056c \u0567 \u0570\u0565\u0576\u0581 \u057d\u056f\u0566\u0562\u056b\u0581: \u0531\u0570\u0561 \u0569\u0565 \u056b\u0576\u0579\u0576 \u0567 \u0564\u0561\u0580\u0571\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0561\u0575\u0576 \u0574\u056b \u0562\u0561\u0576, \u0578\u0580\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582\u0584 \u0574\u056b\u0577\u057f \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0565\u0584 \u0570\u0578\u0582\u0575\u057d \u0564\u0576\u0565\u056c, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u057a\u0565\u057f\u0584 \u0567 \u056c\u056b\u0576\u056b \u056c\u0561\u057e \u0566\u0578\u0582\u0575\u0563 \u057b\u056b\u0576\u057d"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Original er klass\u00edskt fimm vasa sm\u00e1atri\u00f0i; t\u00edmalaus, einf\u00f6ld og eins og \u00fea\u00f0 hefur veri\u00f0 fr\u00e1 upphafi. \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 einhverju sem \u00fe\u00fa getur alltaf treyst \u00e1, eins og g\u00f3\u00f0ar gallabuxur \u00e6ttu a\u00f0 vera"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Original \u00e8 il classico cinque tasche; senza tempo, semplice e proprio come \u00e8 stato fin dall'inizio. Questo lo rende qualcosa su cui puoi sempre contare, come dovrebbe esserlo un buon paio di jeans"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u306f\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u3067\u3059\u3002\u6642\u4ee3\u3092\u8d85\u8d8a\u3057\u3001\u30b7\u30f3\u30d7\u30eb\u306b\u3001\u305d\u3057\u3066\u6700\u521d\u304b\u3089\u305d\u3046\u3067\u3042\u3063\u305f\u3088\u3046\u306b\u3002\u305d\u308c\u3053\u305d\u304c\u3001\u826f\u3044\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u304c\u305d\u3046\u3067\u3042\u308b\u3088\u3046\u306b\u3001\u5e38\u306b\u983c\u308a\u306b\u306a\u308b\u3082\u306e\u306a\u306e\u3067\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0422\u04af\u043f\u043d\u04b1\u0441\u049b\u0430\u0441\u044b \u2014 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0435\u0441 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u0435\u0433\u0436\u0435\u0439-\u0442\u0435\u0433\u0436\u0435\u0439\u043b\u0456; \u0443\u0430\u049b\u044b\u0442\u0441\u044b\u0437, \u043a\u04af\u0440\u0434\u0435\u043b\u0456 \u0435\u043c\u0435\u0441 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0431\u0430\u0441\u044b\u043d\u0430\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456 \u0431\u043e\u043b\u0493\u0430\u043d\u0434\u0430\u0439. \u042f\u0493\u043d\u0438, \u043e\u043d\u044b \u04d9\u0440\u049b\u0430\u0448\u0430\u043d \u0441\u0435\u043d\u0443\u0433\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u043d\u04d9\u0440\u0441\u0435 \u0435\u0442\u0435\u0434\u0456, \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u0431\u044b \u0441\u0438\u044f\u049b\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0443\u044b \u043a\u0435\u0440\u0435\u043a"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc624\ub9ac\uc9c0\ub110\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c 5\ud3ec\ucf13 \ub514\ud14c\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc2dc\ub300\ub97c \ucd08\uc6d4\ud558\uace0 \ubcf5\uc7a1\ud558\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba70 \ucc98\uc74c\ubd80\ud130 \uadf8\ub7ac\ub358 \uac83\ucc98\ub7fc. \uadf8\uac83\uc774 \uc88b\uc740 \uccad\ubc14\uc9c0\uac00 \uc788\uc5b4\uc57c \ud558\ub294 \uac83\ucc98\ub7fc \ud56d\uc0c1 \ubbff\uc744 \uc218 \uc788\ub294 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Original yra klasikinis modelis su penki\u0173 ki\u0161eni\u0173 detal\u0117mis; nesenstantis, nesud\u0117tingas ir toks, koks buvo nuo pat prad\u017ei\u0173. D\u0117l to visada galite pasikliauti, kaip ir tur\u0117t\u0173 atrodyti gera d\u017eins\u0173 pora"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Ori\u0123in\u0101ls ir klasisks piecu kabatu detaliz\u0101cija; m\u016b\u017e\u012bgs, nesare\u017e\u0123\u012bts un tie\u0161i t\u0101ds, k\u0101ds tas ir bijis kop\u0161 pa\u0161a s\u0101kuma. Tas padara to par kaut ko t\u0101du, uz ko j\u016bs vienm\u0113r varat pa\u013cauties, piem\u0113ram, labam d\u017einsu p\u0101rim vajadz\u0113tu b\u016bt"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u043e\u0434 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438; \u0411\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438, \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430\u043d \u0438 \u0438\u0441\u0442\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0435\u0448\u0435 \u0443\u0448\u0442\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u0438\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043e\u043a. \u0422\u043e\u0430 \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0448\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0448\u0442\u043e \u0441\u0435\u043a\u043e\u0433\u0430\u0448 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0442\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043a\u043e \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u0438\u0434\u0430\u0442"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Original heeft klassieke vijf-zak details: tijdloos, simpel en zoals het altijd al is geweest. Dat maakt het een kledingstuk waar je altijd op kunt rekenen, zoals goede jeans zouden moeten zijn"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Original har de klassiske femlommers-detaljene; den er tidl\u00f8s og akkurat slik den har v\u00e6rt helt fra starten av. Det er derfor du alltid kan regne med den, og det er jo slik det skal v\u00e6re med gode jeans"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Original posiada klasyczne wyko\u0144czenie spodni z pi\u0119cioma kieszeniami: ponadczasowe, nieskomplikowane, dok\u0142adnie takie, jakie znamy od zawsze. W\u0142a\u015bnie dlatego mo\u017cesz zawsze na nie liczy\u0107 i o to w\u0142a\u015bnie chodzi w dobrej parze jeans\u00f3w"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "As Original s\u00e3os umas cl\u00e1ssicas de cinco bolsos repletas de detalhe; intemporal, sem complica\u00e7\u00f5es e tal como tem sido desde o in\u00edcio. \u00c9 isso que faz delas algo com que pode sempre contar, como um bom par de cal\u00e7as de ganga deve ser"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Originalul este detalierea clasic\u0103 cu cinci buzunare; atemporal, necomplicat \u0219i a\u0219a cum a fost \u00eenc\u0103 de la \u00eenceput. Asta este ceea ce o face ceva pe care te po\u021bi baza \u00eentotdeauna, a\u0219a cum ar trebui s\u0103 fie o pereche bun\u0103 de blugi"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s piatimi vreckami; nad\u010dasov\u00fd, nen\u00e1ro\u010dn\u00fd a tak\u00fd, ak\u00fd bol od sam\u00e9ho za\u010diatku. V\u010faka tomu sa na \u0148u m\u00f4\u017eete v\u017edy spo\u013eahn\u00fa\u0165, rovnako ako na dobr\u00e9 d\u017e\u00ednsy"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Izvirnik je klasi\u010den pet-\u017eepni detajl; brez\u010dasen, preprost in ravno tak, kot je bil \u017ee od samega za\u010detka. To je tisto, na kar se lahko vedno zanesete, kot bi morale biti dobre kavbojke"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Origjinal \u00ebsht\u00eb detajimi klasik me pes\u00eb xhepa; Pa koh\u00eb, pa komplekse dhe ashtu si\u00e7 ka qen\u00eb q\u00eb nga fillimi. Kjo \u00ebsht\u00eb ajo q\u00eb e b\u00ebn at\u00eb di\u00e7ka n\u00eb t\u00eb cil\u00ebn mund t\u00eb mb\u00ebshtetesh gjithmon\u00eb, si nj\u00eb pal\u00eb xhinse t\u00eb mira duhet t\u00eb jen\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b \u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u043f\u0430; \u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e , \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0438 \u0431\u0430\u0448 \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043e\u043d\u043e \u0448\u0442\u043e \u0433\u0430 \u0447\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0435\u0447\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Original har klassiska femficksdetaljer; tidl\u00f6st, okomplicerat och precis som det har varit \u00e4nda fr\u00e5n b\u00f6rjan. Det \u00e4r det som g\u00f6r dem till n\u00e5got du alltid kan lita p\u00e5, som ett par bra jeans b\u00f6r vara"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Orijinal, klasik be\u015f cep detayland\u0131rmas\u0131d\u0131r; zamans\u0131z, basit ve en ba\u015f\u0131ndan beri oldu\u011fu gibi. \u0130yi bir kot pantolonun olmas\u0131 gerekti\u011fi gibi, onu her zaman g\u00fcvenebilece\u011finiz bir \u015fey yapan da budur."
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0642\u0635\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0645\u0639 \u062e\u0635\u0631 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639 \u0648\u0641\u062e\u0630 \u0645\u0633\u062a\u0631\u062e\u064a \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0633\u062a\u0631\u062e\u064a\u0629 \u0648\u0641\u062a\u062d\u0629 \u0633\u0627\u0642 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0648\u0645\u0638\u0647\u0631 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0648\u0641\u0636\u0641\u0627\u0636"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Y\u00fcks\u0259k qalx\u0131\u015f, rahat bud, rahat diz, \u0259lav\u0259 rahatl\u0131q v\u0259 d\u00fcz, bo\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f \u00fc\u00e7\u00fcn a\u00e7\u0131lan rahat ayaq il\u0259 uy\u011fun"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430 \u0441 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435, \u043e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u043e \u0431\u0435\u0434\u0440\u043e, \u043e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u043e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u043e \u043e\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u0440\u0430\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442 \u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432, \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0435\u043d \u0432\u0438\u0434"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Opu\u0161ten fit sa visokim usponom, opu\u0161tenim bedrom, opu\u0161tenim kolenom i opu\u0161tenim otvaranjem nogu za dodatnu udobnost i ravan, labav izgled"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Opu\u0161teno uklopljeno sa visokim usponom, opu\u0161tenom butinom, opu\u0161tenim kolenom i opu\u0161tenim otvorom za noge za dodatnu udobnost i pravi, labav izgled"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Uvoln\u011bn\u00fd st\u0159ih Relaxed fit s vysok\u00fdm pasem, uvoln\u011bn\u00fdmi stehny, uvoln\u011bn\u00fdmi koleny a uvoln\u011bn\u00fdm rozparkem nohavic pro v\u011bt\u0161\u00ed pohodl\u00ed a rovn\u00fd, voln\u00fd vzhled"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Relaxed fit med h\u00f8j talje, l\u00f8stsiddende l\u00e5r, l\u00f8stsiddende kn\u00e6 og l\u00f8stsiddende ben\u00e5bning for ekstra komfort og et lige, l\u00f8st look"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Relaxed Fit mit hohem Bund und bequemer Weite an den Oberschenkeln, Knien und Bein\u00f6ffnungen f\u00fcr besonders hohen Tragekomfort und eine gerade, lockere Passform"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c8\u03b7\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf, \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03bc\u03b7\u03c1\u03cc, \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c0\u03cc\u03b4\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd \u03ac\u03bd\u03b5\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03af\u03c3\u03b9\u03b1, \u03c7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Relaxed fit with a high rise, relaxed thigh, relaxed knee, and relaxed leg opening for extra comfort and a straight, loose look"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Relaxed fit with a high rise, relaxed thigh, relaxed knee, and relaxed leg opening for extra comfort and a straight, loose look"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Relaxed fit with a high rise, relaxed thigh, relaxed knee, and relaxed leg opening for extra comfort and a straight, loose look"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Ajuste relajado: cintura alta, muslos, rodillas y perneras holgados para una mayor comodidad, acabado recto y ancho"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Avar l\u00f5ige k\u00f5rge v\u00e4rvli, avara reie- ja p\u00f5lveosaga, ning avara s\u00e4\u00e4reavaga, mis annab lisamugavuse ja sirge ruumika ilme"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Korkeavy\u00f6t\u00e4r\u00f6inen relaxed fit -malli, jossa on rento istuvuus reisiss\u00e4 ja polvissa sek\u00e4 eritt\u00e4in mukavat, rennot lahkeensuut ja suorat, v\u00e4lj\u00e4t lahkeet"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Coupe d\u00e9contract\u00e9e avec une taille haute, des cuisses, des genoux et une ouverture de jambe d\u00e9contract\u00e9e, pour plus de confort et un look droit et ample"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Coupe d\u00e9contract\u00e9e avec une taille haute, des cuisses, des genoux et une ouverture de jambe d\u00e9contract\u00e9e, pour plus de confort et un look droit et ample"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Opu\u0161teno prianjanje s visokim usponom, opu\u0161tenim bedrom, opu\u0161tenim koljenom i opu\u0161tenim otvaranjem nogu za dodatnu udobnost i ravan, labav izgled"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Lezser szab\u00e1s, magas der\u00e9k, laza combr\u00e9sz, t\u00e9rd \u00e9s l\u00e1bny\u00edl\u00e1s, valamint egyenes sz\u00e1r az extra k\u00e9nyelem \u00e9rdek\u00e9ben"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0540\u0561\u0576\u0563\u057d\u057f\u0561\u0581\u0561\u056e \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u0567 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562, \u0570\u0561\u0576\u0563\u056b\u057d\u057f \u0561\u0566\u0564\u0580\u0578\u057e, \u0570\u0561\u0576\u0563\u056b\u057d\u057f \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0570\u0561\u0576\u0563\u057d\u057f\u0561\u0581\u0561\u056e \u0578\u057f\u0584\u056b \u0562\u0561\u0581\u057e\u0561\u056e\u0584\u0578\u057e\u055d \u056c\u0580\u0561\u0581\u0578\u0582\u0581\u056b\u0579 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0565\u0582 \u0578\u0582\u0572\u056b\u0572, \u0561\u0566\u0561\u057f \u057f\u0565\u057d\u0584 \u0578\u0582\u0576\u0565\u0576\u0561\u056c\u0578\u0582 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Afslappa\u00f0 passa me\u00f0 mikilli h\u00e6kkun, afslappa\u00f0 l\u00e6ri, afslappa\u00f0 hn\u00e9 og afslappa\u00f0 f\u00f3taopnun fyrir auka \u00fe\u00e6gindi og beint, laust \u00fatlit"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Relaxed fit con vita alta, coscia, ginocchio e apertura gamba rilassati per un maggiore comfort e un look fluido e disinvolto"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30cf\u30a4\u30e9\u30a4\u30ba\u3001\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u3057\u305f\u592a\u3082\u3082\u3001\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u3057\u305f\u819d\u3001\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u3057\u305f\u811a\u306e\u958b\u53e3\u90e8\u3092\u5099\u3048\u305f\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u3067\u3001\u5feb\u9069\u3055\u3068\u307e\u3063\u3059\u3050\u3067\u3086\u3063\u305f\u308a\u3068\u3057\u305f\u5916\u89b3\u3092\u5b9f\u73fe\u3057\u307e\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0430\u043d\u043c\u0435\u043d, \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d, \u0441\u043e\u043d\u0434\u0430\u0439-\u0430\u049b \u049b\u043e\u0441\u044b\u043c\u0448\u0430 \u0436\u0430\u0439\u043b\u044b\u043b\u044b\u049b \u043f\u0435\u043d \u0442\u04af\u0437\u0443, \u0441\u0443\u0441\u044b\u043c\u0430\u043b\u044b \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0456\u0441 \u04af\u0448\u0456\u043d \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0430\u044f\u049b\u0442\u044b\u04a3 \u0430\u0448\u044b\u043b\u0443\u044b"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ub192\uc740 \ub77c\uc774\uc988, \ud3b8\uc548\ud55c \ud5c8\ubc85\uc9c0, \ud3b8\uc548\ud55c \ubb34\ub98e, \ud3b8\uc548\ud55c \ub2e4\ub9ac \uac1c\uad6c\ubd80\ub85c \ud3b8\uc548\ud568\uacfc \uc9c1\uc120\uc801\uc774\uace0 \ub290\uc2a8\ud55c \ub8e9\uc744 \uc81c\uacf5\ud558\ub294 \ud3b8\uc548\ud55c \ud54f"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Atpalaiduotas prigludimas su auk\u0161tai pakilusia, atsipalaidavusia \u0161launimi, atpalaiduotu keliu ir atpalaiduota kojos anga, suteikianti papildomo komforto ir tiesios, laisvos i\u0161vaizdos"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Relaks\u0113ta piegul\u0161ana ar augstu pac\u0113lumu, relaks\u0113tu aug\u0161stilbu, relaks\u0113tu ce\u013cgalu un relaks\u0113tu k\u0101ju atv\u0113r\u0161anu papildu komfortam un taisnam, br\u012bvam izskatam"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0458\u043a\u0430 \u0441\u043e \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0435\u043c, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u0431\u0443\u0442\u0447\u0435, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e \u0438 \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0437\u0435\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432, \u043b\u0430\u0431\u0430\u0432 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Relaxed fit met een high rise en wijde zoom; valt ruim om het bovenbeen voor extra comfort en een ontspannen look"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Avslappet passform med h\u00f8yt snitt, avslappede l\u00e5r, kn\u00e6r og ben\u00e5pninger for ekstra komfort og en rett, l\u00f8s look"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Lu\u017any kr\u00f3j z wysokim stanem, lu\u017ane w udach, lu\u017ane w kolanie, szeroki otw\u00f3r nogawki dla dodatkowego komfortu i prostego, zrelaksowanego wygl\u0105du"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Relaxed fit com uma cintura alta e um ajuste\u00a0relaxado na coxa, joelho e abertura da perna para um conforto extra e um aspeto reto e solto"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Potrivire relaxat\u0103, cu o \u00een\u0103l\u021bime \u00eenalt\u0103, coaps\u0103 relaxat\u0103, genunchi relaxat \u0219i deschidere relaxat\u0103 a picioarelor pentru un plus de confort \u0219i un aspect drept, lejer"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Uvo\u013enen\u00fd strih s vysok\u00fdm sedlom, vo\u013en\u00fdm stehnom, vo\u013en\u00fdm kolenom a vo\u013en\u00fdm rozkrokom nohav\u00edc pre v\u00e4\u010d\u0161ie pohodlie a rovn\u00fd, vo\u013en\u00fd vzh\u013ead"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Spro\u0161\u010den kroj z visoko postavo, spro\u0161\u010dena stegna, spro\u0161\u010dena kolena in spro\u0161\u010dena odprtina za noge za dodatno udobje in raven, ohlapen videz"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "P\u00ebrshtatje e qet\u00eb me nj\u00eb ngritje t\u00eb lart\u00eb, kofsh\u00eb t\u00eb relaksuar, gju t\u00eb relaksuar dhe hapje t\u00eb relaksuar t\u00eb k\u00ebmb\u00ebs p\u00ebr rehati shtes\u00eb dhe nj\u00eb pamje t\u00eb drejt\u00eb dhe t\u00eb lirshme"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u0443\u043a\u043b\u043e\u043f\u0459\u0435\u043d\u043e \u0441\u0430 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\u043e\u043c, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e\u043c \u0431\u0443\u0442\u0438\u043d\u043e\u043c, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438\u043c \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430 \u043d\u043e\u0433\u0435 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u043d\u0443 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438, \u043b\u0430\u0431\u0430\u0432 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Avslappnad passform med h\u00f6g midja, avslappnat l\u00e5r, avslappnat kn\u00e4 och avslappnad ben\u00f6ppning f\u00f6r extra komfort och en rak, l\u00f6s look"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Ekstra rahatl\u0131k ve d\u00fcz, gev\u015fek bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in y\u00fcksek bel, rahat uyluk k\u0131sm\u0131, rahat diz ve rahat bacak a\u00e7\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ile rahat kesim"
        }
    ],
    "wash_finishes": [
        {
            "wash_finish": null
        }
    ],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Maksimum s\u0131cakl\u0131k 40\u00b0C normal i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Maxtemperatur 60\u00b0C mycket skonsamt program"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "TEMPERATURA MAKSIMALE 40C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Najvi\u0161ja temperatura 40\u00b0C, obi\u010dajen postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Maxim\u00e1lna teplota 40 \u00b0C norm\u00e1lny re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "TEMPERATURA MAXIM\u0102 40C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Temperatura m\u00e1xima 40\u00b0C processo normal"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Maksymalna temperatura 40\u00b0C bardzo \u0142agodny program"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00baC ekstra sk\u00e5nsom vask"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Maximale temperatuur 40\u00b0C zeer voorzichtig wassen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "MAKSIM\u0100L\u0100 TEMPERAT\u016aRA 40C NORM\u0100LS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Maksimali temperat\u016bra 40 \u00b0C, standartinis procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\uace0 \uc628\ub3c4 40C \uc815\uc0c1 \uacf5\uc815"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40\u0421 \u049a\u0410\u041b\u042b\u041f\u0422\u042b \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea640\u00b0C\u901a\u5e38\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Temperatura massima di 40\u00b0C ciclo molto delicato"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00c1MARKSHITI 40C VENJULEGT FERLI"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546 40C \u0546\u0548\u0550\u0544\u0531\u053c \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 40 \u00b0C, norm\u00e1l elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme tr\u00e8s doux"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme tr\u00e8s doux"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Maksimil\u00e4mp\u00f6tila 40\u00b0C eritt\u00e4in hell\u00e4varainen prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Maksimumtemperatuur 40\u00b0C tavap\u00e4rase pesure\u017eiimi juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Proceso muy suave a una temperatura m\u00e1xima de 40\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), normal process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C normal process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), normal cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 40\u00b0C \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bei max. 40\u00b0C waschen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00b0C meget sk\u00e5nsom proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Maxim\u00e1ln\u00ed teplota 40 \u00b0C b\u011b\u017en\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALNOG PROCESA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMAL TEMPERATUR 40C NORMAL PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0642\u0635\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 40 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629"
            }
        ],
        "natural_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "G\u00f6lgede asarak kurutma"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00e4ngtorkning i skuggan"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0418\u0408\u0421\u041a\u0418 \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u0423 \u0425\u041b\u0410\u0414\u0423"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E LINJ\u00cbS N\u00cb HIJE"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Posu\u0161ite v senci"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Su\u0161enie na \u0161n\u00fare v tieni"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCAREA LINIEI LA UMBR\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na vertical \u00e0 sombra"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Suszenie na sznurku w cieniu"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00f8rk med t\u00f8rkesnor i skyggen"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Droog het in de schaduw aan de waslijn"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0432\u043e \u0441\u0435\u043d\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "L\u012aNIJAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA \u0112N\u0100"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017eiovinti pav\u0117syje ant virv\u0117s"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uadf8\ub298\uc5d0\uc11c \uac74\uc870"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041a\u04e8\u041b\u0415\u04a2\u041a\u0415\u0414\u0415 \u041a\u0415\u041f\u0422\u0406\u0420\u0423 \u0416\u0415\u041b\u0406\u0421\u0406"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u65e5\u9670\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30f3\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugare appeso all'ombra"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "L\u00cdNU\u00deURRKUN \u00cd SKUGGA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0547\u0531\u054c\u0531\u054e\u053b\u0542\u0546\u0535\u0550\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kifesz\u00edtve, \u00e1rny\u00e9kban sz\u00e1r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "LINIJSKO SU\u0160ENJE U SJENI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 l'ombre"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 l'ombre"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ripustuskuivaus varjossa"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Riputada kuivama varjulisse kohta"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Secar a la sombra en vertical"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03c4\u03ad\u03b3\u03bd\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03ba\u03b9\u03ac"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Im Schatten auf der Leine trocknen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "T\u00f8rres p\u00e5 t\u00f8rresnor i skyggen"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161it vyv\u011b\u0161en\u00edm ve st\u00ednu"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "LINIJSKI SU\u0160ENJE U HLADU"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "LINIJA SU\u0160ENJA U HLADU"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0418\u042f \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u041d\u0410 \u0421\u042f\u041d\u041a\u0410"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "K\u00d6LG\u018fD\u018f H\u018fTDA QURUMAQ"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0638\u0644"
            }
        ],
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Daha d\u00fc\u015f\u00fck s\u0131cakl\u0131kta kurutma makinesinde kurutma m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumling m\u00f6jlig torka p\u00e5 l\u00e4gre temperatur"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u040a\u0415 \u041c\u041e\u0413\u0423\u040b\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u041d\u0410 \u041d\u0418\u0416\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E MUNDSHME E THARJES N\u00cb TEMPERATUR\u00cb M\u00cb T\u00cb UL\u00cbT"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Su\u0161enje v su\u0161ilnem stroju je mo\u017eno pri ni\u017eji temperaturi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Mo\u017enos\u0165 su\u0161enia v su\u0161i\u010dke pri ni\u017e\u0161ej teplote"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCARE CU TAMBUR POSIBIL\u0102 USCARE LA TEMPERATUR\u0102 MAI SC\u0102ZUT\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na m\u00e1quina poss\u00edvel a temperatura mais baixa"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Mo\u017cna suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej w ni\u017cszej temperaturze"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Trommelt\u00f8rking mulig ved t\u00f8rking p\u00e5 lav temperatur"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Droog in de wasdroger met een lagere temperatuur"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0443\u043c\u0431\u0430\u043b\u0430 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043d\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "VE\u013bAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA IESP\u0112JAMA \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA ZEM\u0100K\u0100 TEMPERAT\u016aR\u0100"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Galima d\u017eiovinti d\u017eiovykl\u0117je \u017eemesn\u0117je temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud68c\uc804\uc2dd \uac74\uc870 \uc800\uc628\uc5d0\uc11c \uac74\uc870 \uac00\ub2a5"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04e8\u041c\u0415\u041d \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0414\u0410 \u041a\u0415\u041f\u0422I\u0420I\u041b\u0423I \u041c\u04ae\u041c\u041aI\u041d \u041a\u0415\u041f\u0422I\u0420\u0423 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0421\u042b"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u4f4e\u6e29\u4e7e\u71e5\u304c\u53ef\u80fd \u30bf\u30f3\u30d6\u30eb\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugatura in asciugatrice permessa Asciugare a bassa temperatura"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00deURRKUN \u00cd \u00deURRKARA, M\u00d6GULEG \u00deURRKUN VI\u00d0 L\u00c6GRA HITASTIG"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0551\u0531\u053e\u0550 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 \u0540\u0546\u0531\u0550\u0531\u054e\u0548\u0550 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0544\u0531\u0546 \u0540\u0546\u0531\u0550\u0531\u054e\u0548\u0550 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben alacsony h\u0151m\u00e9rs\u00e9kleten sz\u00e1r\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "SU\u0160ENJE RUBLJA MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour possible S\u00e9chage \u00e0 basse temp\u00e9rature"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour possible S\u00e9chage \u00e0 basse temp\u00e9rature"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Rumpukuivaus mahdollinen. Kuivaus alhaisessa l\u00e4mp\u00f6tilassa."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "V\u00f5imalik trummelkuivatus madalamal temperatuuril"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Se puede secar en la secadora a temperatura baja"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Tumble drying possible at a lower temperature"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Tumble drying possible at lower temperature"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Tumble drying possible at a lower temperature"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03c3\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Schonend trocknen, trockener geeignet"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Kan t\u00f8rretumbles ved lavere temperatur"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161en\u00ed v su\u0161i\u010dce je mo\u017en\u00e9 p\u0159i ni\u017e\u0161\u00ed teplot\u011b"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "TUMBANJE MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "SU\u0160ENJE MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f \u0412\u042a\u0417\u041c\u041e\u0416\u041d\u041e \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u041f\u0420\u0418 \u041f\u041e-\u041d\u0418\u0421\u041a\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "A\u015eA\u011e\u0131 TEMPERATURDA QURUMAQ M\u00dcMK\u00dcN OLAN TUM"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kuru temizleme yapmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kemtv\u00e4tta inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418\u0422\u0415 \u0421\u0415 \u0427\u0418\u0421\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U THANI PAST\u00cbR"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne izvajajte suhega \u010di\u0161\u010denja"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ne\u010disti\u0165 chemicky"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU CUR\u0102\u021aA\u021aI CHIMIC"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o limpar a seco"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie czy\u015bci\u0107 chemicznie"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke rens"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet chemisch reinigen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NELIETOJIET SAUSU T\u012aR\u012a\u0160ANU"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nenaudoti cheminiou valymo"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub4dc\ub77c\uc774\ud074\ub9ac\ub2dd \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u041b\u042b\u049a\u049a\u0410 \u0416\u0410\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non lavare a secco"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI \u00deURRHREINSA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0550\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nem vegytiszt\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei kuivapesua"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada keemilist puhastust"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No lavar en seco"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht reinigen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke renses"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ne\u010distit chemicky"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE SU\u0160ITE SE \u010cISTI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJTE SE OSU\u0160ITI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "T\u018fMIZL\u018fN"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Taban s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 maksimum 150\u00b0C s\u0131cakl\u0131kta \u00fct\u00fcleyin"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stryk p\u00e5 maximal sulplattetemperatur p\u00e5 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0413\u0412\u041e\u0416\u0402\u0415 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418 \u041e\u0414 150C"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "HEKURI N\u00cb TEMPERATUR\u00cbN MAKSIMALE T\u00cb PLLAK\u00cbS S\u00cb VETME PREJ 150C"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Likati pri najvi\u0161ji temperaturi 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u017dehlenie pri maxim\u00e1lnej teplote povrchu platne 150 \u00b0C"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "FIER DE C\u0102LCAT LA TEMPERATURA MAXIM\u0102 A T\u0102LPII DE 150C"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Passar a ferro \u00e0 temperatura m\u00e1xima de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Prasowa\u0107 w temperaturze maksymalnie 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stryk ved maksimal s\u00e5leplatetemperatur p\u00e5 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Strijken met maximale zoolplaattemperatuur van 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0434 150\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "DZELZS MAKSIM\u0100LAJ\u0100 VIEN\u012aG\u0100S PL\u0100KSNES TEMPERAT\u016aR\u0100 150C"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Lyginti ne auk\u0161tesn\u0117je kaip 150\u00b0C pado temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc5f4\ud310 \uc628\ub3c4 150C\uc5d0\uc11c \ub2e4\ub9bc\uc9c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0410\u0411\u0410\u041d\u0414\u042b \u041f\u041b\u0410\u0421\u0422\u0418\u041d\u0410\u041d\u042b\u04a2 \u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0421\u042b 150\u0421 \u0411\u041e\u041b\u0492\u0410\u041d \u041a\u0415\u0417\u0414\u0415\u0413\u0406 \u0422\u0415\u041c\u0406\u0420"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bd\u30fc\u30eb\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6150\u00b0C\u306e\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Stirare con temperatura della piastra non superiore a 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "J\u00c1RN VI\u00d0 H\u00c1MARKSHITA S\u00d3LAPL\u00d6TUNNAR 150C"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0550\u053f\u0531\u0539\u053b \u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054d\u0548\u053c-\u054a\u053c\u0531\u054f \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 150C"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Vasal\u00e1s legfeljebb 150 \u00b0C-os vasal\u00f3talppal"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "GLA\u010cALO NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Silitt\u00e4ess\u00e4 pohjalevyn l\u00e4mp\u00f6tila korkeintaan 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Triikida alusplaadi maksimumtemperatuuri 150 \u00b0C juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Planchar a una temperatura m\u00e1xima de 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03b9\u03b4\u03b5\u03c1\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ac\u03ba\u03b1\u03c2 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "B\u00fcgeln bei max 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Stryges ved maksimal stryges\u00e5lstemperatur p\u00e5 150\u00b0C."
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017dehlit p\u0159i maxim\u00e1ln\u00ed teplot\u011b \u017eehl\u00edc\u00ed plochy 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u042f\u0417\u041e \u041f\u0420\u0418 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u041e\u0414\u041c\u0415\u0422\u041a\u0410\u0422\u0410 \u041e\u0422 150C"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMUM T\u018fK BO\u015eQAB TEMPERATURDA 150C-D\u018f D\u018fMIR"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0639\u0644 \u062a\u0628\u0644\u063a 150 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "2024 MAIN #4",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 149.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 160.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 99.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 74.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 2059.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 70.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 9295.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 98.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 1899.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 799.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 169.95
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 59.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 369.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 7740.0
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 97.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 799.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 84.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 94.0
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 55.5,
            "retail_price": 149.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.65,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.65,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 53.3,
            "retail_price": 160.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 33.3,
            "retail_price": 99.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 27.75,
            "retail_price": 74.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 687.0,
            "retail_price": 2059.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.65,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 199.95,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.65,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.65,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.65,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 23.55,
            "retail_price": 70.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.65,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.65,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.65,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 3707.0,
            "retail_price": 9295.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.65,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.65,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 29.1,
            "retail_price": 98.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 703.33,
            "retail_price": 1899.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.65,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 285.69,
            "retail_price": 799.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 62.95,
            "retail_price": 169.95
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 22.2,
            "retail_price": 59.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 121.67,
            "retail_price": 369.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 2668.97,
            "retail_price": 7740.0
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 28.69,
            "retail_price": 97.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.65,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 285.69,
            "retail_price": 799.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.65,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 32.0,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 24.9,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 31.46,
            "retail_price": 84.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 34.8,
            "retail_price": 94.0
        }
    ]
}