{
    "number": 12159954,
    "name": "JPSTMARCO CONNOR BLACK NOOS",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5713779667118",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": "DI INTERNATIONAL PTE. LTD.",
    "expected_supplier_number": 401876,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0418",
        "sub_brand": "JACK&JONES PANTS STUDIO",
        "product_group_id": "BX56",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0628\u0646\u0637\u0644\u0648\u0646"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "\u015ealvarlar"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Pantalone"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Pantalone"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Kalhoty"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Bukser"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Hosen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Pants"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Trousers"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Pants"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Pantalones"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "P\u00fcksid"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Housut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Pantalons"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Pantalons"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Hla\u010de"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nadr\u00e1g"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054f\u0580\u0578\u0578\u0582\u0566\u0576\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Buxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Pantaloni"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ba\u30dc\u30f3"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0428\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Keln\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Bikses"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Broeken"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Bukser"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Spodnie"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Cal\u00e7as"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Pantaloni"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nohavice"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Hla\u010de"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Pantallona"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Byxor"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Pantolonlar"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0519",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062a\u0634\u064a\u0646\u0648\u0633"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "\u00c7inosu"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0425\u0438\u043d\u043e\u0441"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pl\u00e1t\u011bn\u00e9 kalhoty Chino"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Chino Hose"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039a\u03b9\u03bd\u03ad\u03b6\u03b9\u03ba\u03b1 \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Pantalones chinos"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Puuvillased p\u00fcksid"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Chinot"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Sz\u00f6vetnadr\u00e1g"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0549\u056b\u0576\u0578\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Chino"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c1\u30ce"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0427\u0438\u043d\u043e\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uce58 \ub178"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Chino keln\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0427\u0438\u043d\u043e\u0441"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Chino's"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Chinosy"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Hla\u010de chinos"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0426\u0445\u0438\u043d\u043e\u0441"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Chino"
            }
        ],
        "customs_code": 62034319,
        "customs_import_code": 6203431900,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0628\u0646\u0637\u0644\u0648\u0646 \u062a\u0634\u064a\u0646\u0648"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "\u00c7ino donlar\u0131"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0427\u0438\u043d\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Chino pantalone"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Chino pantalone"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Chino kalhoty"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Chinobukser"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Chino Hose"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039a\u03b9\u03bd\u03ad\u03b6\u03b9\u03ba\u03bf \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Chino pants"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Chino trousers"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Chino pants"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Pantalones chinos"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Chino-p\u00fcksid"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Chino-housut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Pantalon chino"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Pantalon chino"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Chino hla\u010de"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Sz\u00f6vetnadr\u00e1g"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0549\u056b\u0576\u0578 trousers"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Chino buxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Pantaloni chino"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c1\u30ce\u30d1\u30f3\u30c4"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0427\u0438\u043d\u043e \u0448\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uce58\ub178 \ud32c\uce20"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Chino keln\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Chino bikses"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0427\u0438\u043d\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Chinobroek"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Chinobukse"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Spodnie chino"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Cal\u00e7as Chino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Pantaloni chino"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nohavice Chino"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Hla\u010de chino"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Pantallona chino"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0426\u0445\u0438\u043d\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Chinos"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Chino pantolon"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "Essentials",
        "strategic_type": null
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "The chino pant is an essential style for this category. It is the in between of a dress pant and a casual 5 pocket styling. It's a plain styling, with front and back pockets only.\nMade with added elastane for extra comfort.\n - Product Type : Chino trousers\n - Closing : Zip fly fastening\n - Waist : Normal rise\n - Leg details : Fold up hems\n - Fit : Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0628\u0627\u0646\u062a \u062a\u0634\u064a\u0646\u0648 \u0647\u0648 \u0623\u0633\u0644\u0648\u0628 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629. \u0625\u0646\u0647 \u0628\u064a\u0646 \u0628\u0646\u0637\u0644\u0648\u0646 \u0641\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0648\u062a\u0635\u0645\u064a\u0645 \u063a\u064a\u0631 \u0631\u0633\u0645\u064a \u0628 5 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u0625\u0646\u0647 \u062a\u0635\u0645\u064a\u0645 \u0639\u0627\u062f\u064a \u060c \u0645\u0639 \u062c\u064a\u0648\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0648\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.\n\u0645\u0635\u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u0641 \u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u0628\u0646\u0637\u0644\u0648\u0646 \u062a\u0634\u064a\u0646\u0648\n - \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 : \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u062d\u0627\u0628 \u062e\u0641\u064a\n - \u062e\u0635\u0631 : \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\n - \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0642 : \u062d\u0648\u0627\u0641 \u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0637\u064a\n - \u0644\u0627\u0626\u0642 : \u0642\u0635\u0629 \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u062e\u0635\u0631 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0631\u0641\u064a\u0639\u0629 \u0648\u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0636\u064a\u0642\u0629\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "\u00c7ino \u015falvar bu kateqoriya \u00fc\u00e7\u00fcn z\u0259ruri stildir. Bu, geyim \u015falvar\u0131 il\u0259 t\u0259sad\u00fcfi 5 cib \u00fcslubunun aras\u0131ndad\u0131r. Bu, d\u00fcz bir styling, \u00f6n v\u0259 arxa cibl\u0259ri il\u0259 yaln\u0131z.\n\u018flav\u0259 rahatl\u0131q \u00fc\u00e7\u00fcn \u0259lav\u0259 elastane il\u0259 haz\u0131rlanm\u0131\u015f.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : \u00c7ino donlar\u0131\n - Ba\u011flan : Zip mil\u00e7\u0259k b\u0259rkim\u0259k\n - Bel : Normal art\u0131m\n - Ayaq detallar\u0131 : Qat-qat qatla hems\n - Uy\u011fun : Slim a\u015fa\u011f\u0131 qalx\u0131\u015fla, nazik diz v\u0259 s\u0131x k\u00fcfl\u0259 uy\u011fun\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0427\u0438\u043d\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u044a\u0442 \u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d \u0441\u0442\u0438\u043b \u0437\u0430 \u0442\u0430\u0437\u0438 \u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0440\u043e\u043a\u043b\u044f \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d \u0438 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0439\u043d\u0438 5 \u0434\u0436\u043e\u0431 \u0441\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438\u043d\u0433. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435 \u043e\u0431\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d \u0441\u0442\u0438\u043b, \u0441\u0430\u043c\u043e \u0441 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0438 \u0437\u0430\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435.\n\u0418\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435\u043d \u0441 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0435\u043d \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u0427\u0438\u043d\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u0446\u0438\u043f\n - \u0422\u0430\u043b\u0438\u044f\u0442\u0430 : \u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u043d\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430\u0447\u0432\u0430\u043d\u0435\n - \u0414\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 \u0437\u0430 \u043a\u0440\u0430\u043a\u0430\u0442\u0430 : \u0421\u0433\u044a\u043d\u0435\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0433\u044a\u0432\u0438\u0442\u0435\n - \u0421\u0442\u0430\u0432\u0430\u043c : \u0422\u044a\u043d\u043a\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430 \u0441 \u043d\u0438\u0441\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435, \u0442\u044a\u043d\u043a\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Chino pantalona je bitan stil za ovu kategoriju. To je izme\u0111u pantalona za haljinu i casual 5 d\u017eepnog stila. To je obi\u010dan stil, sa samo prednjim i zadnjim d\u017eepovima..\nNapravljeno sa dodatkom elastina za dodatnu udobnost.\n - Vrsta proizvoda : Chino pantalone\n - Zatvaranje : Zip fly pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - Struk : Normalan uspon\n - Detalji o nozi : Fold up hems\n - Fit : Tanak fit sa niskim usponom, tankim koljenom i uskim man\u017eetnama\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Chino pant je neizostavni stil za ovu kategoriju. To je izme\u0111u \u0161pajz haljine i neobaveznog stajlinga od 5 d\u017eepova. To je obi\u010dan stajling, samo sa prednjim i zadnjim d\u017eepovima.\nNapravljeno sa dodatim elastanom za dodatnu udobnost.\n - Tip proizvoda : Chino pantalone\n - Zatvaranje : Zip mu\u0161ica pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - Struka : Normalan uspon\n - Detalji o nogi : Slo\u017eite poga\u0161ete\n - Uklopi : Tanka se uklapa sa niskim usponom, vitkim kolenom i zategnutim lisicama\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Chino kalhoty jsou pro tuto kategorii z\u00e1kladn\u00edm stylem. Je to n\u011bco mezi spole\u010densk\u00fdmi kalhotami a le\u017e\u00e9rn\u00edm stylingem s 5 kapsami. Je to jednoduch\u00fd styl, pouze s p\u0159edn\u00edmi a zadn\u00edmi kapsami.\nVyrobeno s p\u0159\u00eddavkem elastanu pro v\u011bt\u0161\u00ed pohodl\u00ed.\n - Typ v\u00fdrobku : Chino kalhoty\n - Zav\u00edr\u00e1n\u00ed : Zap\u00edn\u00e1n\u00ed na zip\n - Pas : Norm\u00e1ln\u00ed vzestup\n - Detail nohavice : P\u0159elo\u017ete lemy\n - St\u0159ih : \u00dazk\u00fd st\u0159ih s n\u00edzk\u00fdm pasem, \u00fazk\u00fdmi koleny a t\u011bsn\u00fdmi man\u017eetami\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Chino-bukserne er en basic model for denne kategori. De befinder sig mellem bukser til p\u00e6nt brug og en afslappet 5 lomme-model. Det er et ordin\u00e6rt design, der kun har for- og baglommer.\nFremstillet med tilsat elasthan for ekstra komfort.\n - Produkttype : Chinobukser\n - Lukning : Gylp med lynl\u00e5slukning\n - Talje : Normal talje\n - Ben detaljer : Ben\u00e5bninger med opsm\u00f8g\n - Pasform : Slim fit med lav talje, smal omkring kn\u00e6ene og stram ved ben\u00e5bningerne\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Die Chino-Hose ist in dieser Kategorie ein essenzieller Style. Sie steht zwischen Anzughose und l\u00e4ssiger Five-Pocket-Hose. Das Styling ist schlicht, Taschen gibt es nur vorn und hinten.\nHergestellt mit zus\u00e4tzlichem Elasthan f\u00fcr extra Komfort.\n - Produkttyp : Chino Hose\n - Verschluss : Rei\u00dfverschluss\n - Taille : Mittlere Taille\n - Beindetails : S\u00e4ume zum Umschlagen\n - Passform : Slim Fit mit tief sitzendem Bund, schmalen Knien und schmalen Bein\u00f6ffnungen\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b9 chino \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03c5\u03bb \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03af\u03b1. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03bd\u03b4\u03b9\u03ac\u03bc\u03b5\u03c3\u03bf \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03bf\u03bd\u03b9\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 casual \u03c3\u03c4\u03c5\u03bb \u03bc\u03b5 5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bb\u03cc \u03c3\u03c4\u03c5\u03bb, \u03bc\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03bc\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03af\u03c3\u03c9.\n\u03a6\u03c4\u03b9\u03b1\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03b8\u03b5\u03c4\u03b7 \u03b5\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd \u03ac\u03bd\u03b5\u03c3\u03b7.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u039a\u03b9\u03bd\u03ad\u03b6\u03b9\u03ba\u03bf \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b9\n - \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/fly : \u039a\u03bf\u03cd\u03bc\u03c0\u03c9\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c6\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03c5\u03ac\u03c1 fly\n - \u039c\u03ad\u03c3\u03b7/\u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf\u03c2 : Normal rise\n - \u039b\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd : \u0391\u03bd\u03b1\u03b4\u03b9\u03c0\u03bb\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b9\u03c6\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1\n - \u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc : \u03a3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf, \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "The chino pant is an essential style for this category. It is the in between of a dress pant and a casual 5 pocket styling. It's a plain styling, with front and back pockets only.\nMade with added elastane for extra comfort.\n - Product Type : Chino pants\n - Closure : Zip fly fastening\n - Waist : Normal rise\n - Leg details : Fold up hems\n - Fit : Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "The chino pant is an essential style for this category. It is the in between of a dress pant and a casual 5 pocket styling. It's a plain styling, with front and back pockets only.\nMade with added elastane for extra comfort.\n - Product Type : Chino pants\n - Closing : Zip fly fastening\n - Waist : Normal rise\n - Leg details : Fold up hems\n - Fit : Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Los pantalones chinos son una prenda esencial en esta categor\u00eda. Es la prenda intermedia entre un pantal\u00f3n de vestir y un modelo m\u00e1s informal de 5 bolsillos. Su estilo es mucho m\u00e1s sobrio, y cuenta \u00fanicamente con bolsillos delanteros y traseros.\nPrenda confeccionada con elastano a\u00f1adido para una mayor comodidad.\n - Art\u00edculo : Pantalones chinos\n - Cierre : Bragueta con cremallera\n - Cintura : Tiro medio\n - Detalles de la pierna : Dobladillos arremangados\n - Corte : Corte slim: cintura baja, ce\u00f1ido en las rodillas y en los pu\u00f1os\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Chino p\u00fcks on selle kategooria jaoks oluline stiil. See on kleidip\u00fckste ja juhusliku 5 tasku stiili vahepealne. See on tavaline stiil, ainult esi- ja tagataskutega.\nValmistatud lisatud elastaaniga, et tagada t\u00e4iendav mugavus.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : Chino-p\u00fcksid\n - L\u00f5pps\u00f5na : T\u00f5mblukuga kinnitus\n - V\u00f6\u00f6koht : Normaalne t\u00f5us\n - Jala info : Voldi kontsad \u00fcles\n - L\u00f5ige : Kitsas l\u00f5ige, millel on madal v\u00e4rvel, kitsas p\u00f5lveosa ja tihedalt \u00fcmber mansetid\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Chinot kuuluvat olennaisena osana t\u00e4h\u00e4n kategoriaan. Ne asettuvat tyylilt\u00e4\u00e4n puvunhousujen ja rennon viistaskumallin v\u00e4limaastoon. Se on yksinkertainen malli, jossa on vain etu- ja takataskut.\nLis\u00e4tty elastaani tuo lis\u00e4mukavuutta.\n - Tuotetyyppi : Chino-housut\n - Sulkeminen : Vetoketjusepalus\n - Vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 : Normaali vy\u00f6t\u00e4r\u00f6\n - Yksityiskohdat : K\u00e4\u00e4nnetyt lahkeensuut\n - Malli : Slim fit -malli, jossa on matala vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 sek\u00e4 kapeat polvet ja lahkeensuut\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Le pantalon chino est un style essentiel pour cette cat\u00e9gorie. C\u2019est l\u2019entre-deux d\u2019un pantalon de robe et d\u2019un style d\u00e9contract\u00e9 de 5 poches. C\u2019est un style simple, avec des poches avant et arri\u00e8re seulement.\nFabriqu\u00e9 avec de l\u2019\u00e9lastha ajout\u00e9e pour un confort suppl\u00e9mentaire.\n - Type d'article : Pantalon chino\n - Fermeture : Fermeture zip fly\n - Taille : Hausse normale\n - D\u00e9tails jambes : Pliez les hems\n - Coupe : Coupe ajust\u00e9e avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Le pantalon chino est un style essentiel pour cette cat\u00e9gorie. Il est \u00e0 mi-chemin entre un pantalon habill\u00e9 et un mod\u00e8le d\u00e9contract\u00e9 \u00e0 5 poches. Il s'agit d'un mod\u00e8le uni, avec des poches avant et arri\u00e8re uniquement.\nFabriqu\u00e9 avec de l'\u00e9lasthanne ajout\u00e9 pour plus de confort.\n - Type d'article : Pantalon chino\n - Fermeture : Braguette zipp\u00e9e\n - Taille : Taille normale\n - D\u00e9tails jambes : Ourlets repli\u00e9s\n - Coupe : Coupe slim avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Chino pant je bitan stil za ovu kategoriju. To je izme\u0111u haljine i le\u017eernog d\u017eepnog stila od 5 d\u017eepa. To je obi\u010dan styling, samo s prednjim i stra\u017enjim d\u017eepovima.\nNapravljeno s dodanim elastanom za dodatnu udobnost.\n - Vrsta proizvoda : Chino hla\u010de\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje zip muhe\n - Struk : Normalan porast\n - Detalji o nogama : Preklopite rubove\n - Pristajati : Tanko prianjanje s niskim usponom, vitkim koljenom i uskim lisicama\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A chino nadr\u00e1g alapvet\u0151 st\u00edlus ebben a kateg\u00f3ri\u00e1ban. Ez a ruhanadr\u00e1g \u00e9s az alkalmi 5 zsebes st\u00edlus k\u00f6z\u00f6tt helyezkedik el. Ez egy egyszer\u0171 st\u00edlus, csak el\u00fcls\u0151 \u00e9s h\u00e1ts\u00f3 zsebekkel.\nHozz\u00e1adott elaszt\u00e1nnal k\u00e9sz\u00fclt az extra k\u00e9nyelem \u00e9rdek\u00e9ben.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : Sz\u00f6vetnadr\u00e1g\n - Lez\u00e1r\u00e1s : Cipz\u00e1ras r\u00f6gz\u00edt\u00e9s\n - Der\u00e9k : Norm\u00e1l emelked\u00e9s\n - L\u00e1badatok : Hajtsa fel a szeg\u00e9lyeket\n - Forma : Karcs\u00fas\u00edtott szab\u00e1s, alacsony der\u00e9k, sz\u0171k t\u00e9rdr\u00e9sz \u00e9s hajt\u00f3ka\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0549\u056b\u0576\u0578 \u057a\u0561\u057d\u057f\u0561\u057c\u0568 \u0561\u0575\u057d \u056f\u0561\u057f\u0565\u0563\u0578\u0580\u056b\u0561\u0575\u056b \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580 \u0567\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0578\u0573 \u0567: \u0531\u0575\u0576 \u0563\u057f\u0576\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0570\u0561\u0563\u0578\u0582\u057d\u057f\u056b \u057f\u0561\u0562\u0561\u057f\u056b \u0565\u0582 \u057a\u0561\u057f\u0561\u0570\u0561\u056f\u0561\u0576 5 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u0578\u0573\u0565\u0580\u056b \u0574\u056b\u057b\u0565\u0582\u0589 \u054a\u0561\u0580\u0566 \u0578\u0573\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0567, \u0561\u057c\u057b\u0565\u0582\u056b \u0565\u0582 \u0570\u0565\u057f\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0574\u056b\u0561\u0575\u0576.\n\u054a\u0561\u057f\u0580\u0561\u057d\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u056c\u0580\u0561\u0581\u0578\u0582\u0581\u056b\u0579 elastane-\u0578\u057e\u055d \u056c\u0580\u0561\u0581\u0578\u0582\u0581\u056b\u0579 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : \u0549\u056b\u0576\u0578 trousers\n - \u0553\u0561\u056f\u0565\u056c : Zip \u0573\u0561\u0576\u0573\u0568 \u0561\u0574\u0580\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0567\n - \u054e\u0561\u056b\u057d\u0569 : \u0546\u0578\u0580\u0574\u0561\u056c \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584\n - \u0548\u057f\u0584\u0565\u0580\u056b \u0564\u0565\u057f\u0561\u056c\u0576\u0565\u0580 : \u053e\u0561\u056c\u0565\u0584 \u056f\u056b\u057d\u0561\u0577\u0580\u057b\u0561\u0566\u0563\u0565\u057d\u057f\u0576\u0565\u0580\u0568\n - \u0556\u056b\u0569 : \u054d\u056c\u056b\u0574\u0568 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u0567 \u0581\u0561\u056e\u0580 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562, \u0576\u056b\u0570\u0561\u0580 \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0561\u0574\u0578\u0582\u0580 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0581\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Chino buxurnar eru \u00f3missandi st\u00edll fyrir \u00feennan flokk. \u00dea\u00f0 er \u00e1 milli kj\u00f3lbuxna og frj\u00e1lslegur 5 vasa st\u00edl. \u00dea\u00f0 er l\u00e1tlaus st\u00edll, a\u00f0eins me\u00f0 fram- og afturv\u00f6sum.\nB\u00fai\u00f0 til me\u00f0 vi\u00f0b\u00e6ttu teygjanlegu fyrir aukin \u00fe\u00e6gindi.\n - V\u00f6rutegund : Chino buxur\n - Lokun : Zip flj\u00faga festingu\n - Mitti : E\u00f0lileg h\u00e6kkun\n - Uppl\u00fdsingar um f\u00f3tlegg : Brj\u00f3ttu upp hems\n - Passa : Grannur passa me\u00f0 l\u00e1gt r\u00edsa, grannt hn\u00e9 og \u00fe\u00e9tt handj\u00e1rn\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "I pantaloni chino sono un modello essenziale di questa categoria. Sono una via di mezzo tra un pantalone da abito e uno stile casual 5 tasche. Si tratta di un modello semplice, con solo tasche frontali e posteriori.\nRealizzato con l'aggiunta di elastan per un maggiore comfort.\n - Tipologia di prodotto : Pantaloni chino\n - Chiusura : Patta\n - Fianchi : Vita normale\n - Dettagli gambe : Bordi con risvolto\n - Vestibilit\u00e0 : Slim fit con vita bassa, ginocchio slim e fondo stretto\n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c1\u30ce\u30d1\u30f3\u30c4\u306f\u3001\u3053\u306e\u30ab\u30c6\u30b4\u30ea\u30fc\u306b\u6b20\u304b\u305b\u306a\u3044\u30b9\u30bf\u30a4\u30eb\u3067\u3059\u3002\u30c9\u30ec\u30b9\u30d1\u30f3\u30c4\u3068\u30ab\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u30b9\u30bf\u30a4\u30ea\u30f3\u30b0\u306e\u4e2d\u9593\u3067\u3059\u3002\u30d5\u30ed\u30f3\u30c8\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u3068\u30d0\u30c3\u30af\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u307f\u306e\u30d7\u30ec\u30fc\u30f3\u306a\u30b9\u30bf\u30a4\u30ea\u30f3\u30b0\u3067\u3059.\n\u3055\u3089\u306a\u308b\u5feb\u9069\u3055\u306e\u305f\u3081\u306b\u30a8\u30e9\u30b9\u30bf\u30f3\u3092\u6dfb\u52a0\u3057\u3066\u4f5c\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30c1\u30ce\u30d1\u30f3\u30c4\n - \u9589\u4f1a : \u30b8\u30c3\u30d7\u30d5\u30e9\u30a4\u7559\u3081\n - \u8170 : \u901a\u5e38\u306e\u7acb\u3061\u4e0a\u304c\u308a\n - \u811a\u306e\u8a73\u7d30 : \u88fe\u3092\u305f\u305f\u3080\n - \u5408\u3046 : \u30ed\u30fc\u30e9\u30a4\u30ba\u306e\u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u3001\u30b9\u30ea\u30e0\u306a\u819d\u3001\u30bf\u30a4\u30c8\u306a\u8896\u53e3\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0427\u0438\u043d\u043e \u0448\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440\u044b \u043e\u0441\u044b \u0441\u0430\u043d\u0430\u0442 \u04af\u0448\u0456\u043d \u0430\u0441\u0430 \u043c\u0430\u04a3\u044b\u0437\u0434\u044b \u0441\u0442\u0438\u043b\u044c \u0431\u043e\u043b\u044b\u043f \u0442\u0430\u0431\u044b\u043b\u0430\u0434\u044b. \u041e\u043b \u043a\u04e9\u0439\u043b\u0435\u043a \u0448\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440\u044b \u043c\u0435\u043d \u043a\u0435\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u043e\u049b 5 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u049b\u0430\u043b\u0430\u0443\u0434\u044b\u04a3 \u0430\u0440\u0430\u0441\u044b\u043d\u0434\u0430\u0493\u044b. \u0411\u04b1\u043b \u043a\u04d9\u0434\u0456\u043c\u0433\u0456 \u0441\u0442\u0438\u043b\u044c, \u0430\u043b\u0434\u044b\u04a3\u0493\u044b \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0430\u0440\u0442\u049b\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440\u044b \u0493\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0430\u0440.\n\u049a\u043e\u0441\u044b\u043c\u0448\u0430 \u0436\u0430\u0439\u043b\u044b\u043b\u044b\u049b \u04af\u0448\u0456\u043d \u049b\u043e\u0441\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u044d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u043c\u0435\u043d \u0434\u0430\u0439\u044b\u043d\u0434\u0430\u043b\u0434\u044b.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u0427\u0438\u043d\u043e \u0448\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440\u044b\n - \u0416\u0430\u0431\u0443 : Zip \u0448\u044b\u0431\u044b\u043d \u0431\u0435\u043a\u0456\u0442\u043f\u0435\u0441\u0456\n - \u0411\u0435\u043b : \u049a\u0430\u043b\u044b\u043f\u0442\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\n - \u0410\u044f\u049b \u043c\u04d9\u043b\u0456\u043c\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\u0456 : \u0413\u0435\u043c\u0434\u0435\u0440\u0434\u0456 \u0431\u04af\u043a\u0442\u0435\u0443\n - \u049a\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 : \u0422\u04e9\u043c\u0435\u043d \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u044b\u0493\u044b\u0437 \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uce58\ub178 \ud32c\uce20\ub294 \uc774 \uce74\ud14c\uace0\ub9ac\uc758 \ud544\uc218 \uc2a4\ud0c0\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc6d0\ud53c\uc2a4 \ud32c\uce20\uc640 \uce90\uc8fc\uc5bc\uc778 5 \ud3ec\ucf13 \uc2a4\ud0c0\uc77c\ub9c1\uc758 \uc911\uac04\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc55e\uba74\uacfc \ub4b7\uba74 \ud3ec\ucf13\ub9cc \uc788\ub294 \ubb34\uc9c0\ud55c \uc2a4\ud0c0\uc77c\ub9c1\uc785\ub2c8\ub2e4.\n\ud3b8\uc548\ud568\uc744 \ub354\ud558\uae30 \uc704\ud574 \uc5d8\ub77c\uc2a4\ud14c\uc778\uc774 \ucca8\uac00\ub418\uc5c8\uc2b5\ub2c8\ub2e4..\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \uce58\ub178 \ud32c\uce20\n - \uacb0\uc0b0 : \uc9c0\ud37c \ud50c\ub77c\uc774 \uc5ec\ubc08\n - \ud5c8\ub9ac : \ub178\uba40 \ub77c\uc774\uc988\n - \ub2e4\ub9ac \ub514\ud14c\uc77c : \uc811\uc774\uc2dd \ubc11\ub2e8\n - \uc801\ud569 : \ub0ae\uc740 \ubc11\uc704, \uc2ac\ub9bc\ud55c \ubb34\ub98e, \uaf49 \ub07c\ub294 \ucee4\ud504\uc2a4\uac00 \uc788\ub294 \uc2ac\ub9bc\ud55c \ud54f\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Chino keln\u0117s yra esminis \u0161ios kategorijos stilius. Tai yra tarp suknel\u0117s keln\u0117s ir laisvalaikio 5 ki\u0161eni\u0173 stiliaus. Tai paprastas stilius, tik su priekin\u0117mis ir galin\u0117mis ki\u0161en\u0117mis.\nPagaminta i\u0161 papildomo elastano, kad b\u016bt\u0173 patogiau.\n - Produkto tipas : Chino keln\u0117s\n - U\u017esegimas : U\u017etrauktuko u\u017esegimas\n - Juosmuo : Normalus kilimas\n - Koj\u0173 detal\u0117s : Sulankstykite hems\n - Tinkamas : Priglundantis kirpimas su \u017eemu juosmeniu, priglundan\u010diais keliais ir tvirtais atraitais\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Chino biks\u012btes ir b\u016btisks stils \u0161ai kategorijai. Tas ir starp kleitas biks\u012bti un ikdienas 5 kabatas stilu. Tas ir vienk\u0101r\u0161s stils, tikai ar priek\u0161\u0113j\u0101m un aizmugur\u0113j\u0101m kabat\u0101m.\nIzgatavots ar pievienotu elast\u0101nu papildu komfortam.\n - Produkta veids : Chino bikses\n - Aizv\u0113rt : R\u0101v\u0113jsl\u0113dz\u0113ja aizdare\n - Viduklis : Norm\u0101ls pieaugums\n - K\u0101ju deta\u013cas : Salok\u0101mas apak\u0161malas\n - Ietilptu : Slim fit ar zemu pacel\u0161anos, slaidu ce\u013cgalu un saspringt\u0101m aproc\u0113m\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0427\u0438\u043d\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u043e\u043b\u043e\u043d\u043e\u0442 \u0435 \u0441\u0443\u0448\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0441\u0442\u0438\u043b \u0437\u0430 \u043e\u0432\u0430\u0430 \u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u0458\u0430. \u0422\u043e\u0430 \u0435 \u043f\u043e\u043c\u0435\u0453\u0443 \u0444\u0443\u0441\u0442\u0430\u043d \u0438 \u043b\u0435\u0436\u0435\u0440\u0435\u043d 5 \u045f\u0435\u0431\u0435\u043d \u0441\u0442\u0430\u0458\u043b\u0438\u043d\u0433. \u0422\u043e\u0430 \u0435 \u043e\u0431\u0438\u0447\u0435\u043d \u0441\u0442\u0430\u0458\u043b\u0438\u043d\u0433, \u0441\u0430\u043c\u043e \u0441\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0438 \u0437\u0430\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438.\n\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u043d \u0441\u043e \u0434\u043e\u0434\u0430\u0434\u0435\u043d \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u0427\u0438\u043d\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0446\u0432\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0443\u0432\u043b\u0430 \u0441\u043e \u0446\u0438\u043f\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u043e\u0442 : \u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0435\u043d \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442\n - \u0414\u0435\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0437\u0430 \u043d\u043e\u0437\u0435\u0442\u0435 : \u0421\u0432\u0438\u0442\u043a\u0430\u0458\u0442\u0435 \u0433\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043d\u043e\u0436\u0458\u0435\u0442\u043e.\n - \u0412\u043a\u043b\u043e\u043f\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 : \u0422\u0435\u043c\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0458\u043d\u0430 \u0441\u043e \u043d\u0438\u0437\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0435\u043c, \u0442\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u0435\u0441\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "De chino broek is een essentieel item voor deze categorie. Het zit qua stijl tussen een pantalon en casual 5-zakken broek in. Het heeft een relaxte stijl, met voor- en achterzakken.\nGemaakt met elastaan voor extra comfort.\n - Producttype : Chinobroek\n - Sluiting : Gulp met rits\n - Taille : Normale rise\n - Been details : Omvouwbare zomen\n - Pasvorm : Slim fit met een low rise; nauw rond de knie\u00ebn en strak bij de zoom\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Chinobuksen er en essensiell style i denne kategorien. Den er midt imellom en dressbukse og en uformell 5-lommers styling. Det er en enkel styling, med kun lommer foran og bak.\nLaget med tilsatt elastan for \u00f8kt komfort.\n - Produkttype : Chinobukse\n - Lukking : Glidel\u00e5sgylf\n - H\u00f8yde til midje : Normalt snitt\n - Ben detaljer : Oppbrettskanter\n - Passform : Smal passform med lavt snitt, smale kn\u00e6r og tettsittende mansjetter\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Spodnie chino to podstawowy model w tej kategorii. Znajduj\u0105 si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy spodniami garniturowymi, a codziennymi spodniami z pi\u0119cioma kieszeniami. To prosty fason, tylko z przednimi i tylnymi kieszeniami.\nWykonany z dodatkiem elastanu zapewniaj\u0105cego wyj\u0105tkowy komfort.\n - Rodzaj produktu : Spodnie chino\n - Zamkni\u0119cie : Rozporek zapinany na suwak\n - Talia : Normalny stan\n - Szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce n\u00f3g : Wywijane brzegi\n - Kr\u00f3j : Kr\u00f3j slim z niskim stanem, w\u0105skimi kolanami i ciasnymi mankietami\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "A cal\u00e7a chino \u00e9 um estilo essencial para esta categoria. \u00c9 o interm\u00e9dio de uma cal\u00e7a cl\u00e1ssica e um estilo casual de 5 bolsos. \u00c9 um estilo simples, com bolsos \u00e0 frente e atr\u00e1s apenas.\nFeito com elastano adicionado para conforto extra.\n - Tipo de produto : Cal\u00e7as Chino\n - Fecho/braguilha : Fecho de correr na braguilha\n - Cintura/c\u00f3s : C\u00f3s de altura regular\n - Detalhes da perna : Bainha desdobr\u00e1veis\n - Ajuste : Slim fit com uma cintura baixa, joelho slim e tornozelos justos\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Pantalonii chino sunt un stil esen\u021bial pentru aceast\u0103 categorie. Este \u00eentre un pantalon de rochie \u0219i un stil casual cu 5 buzunare. Este un stil simplu, doar cu buzunare fa\u021b\u0103 \u0219i spate.\nFabricat cu un adaos de elastan pentru un plus de confort.\n - Tip produs : Pantaloni chino\n - \u00cenchidere : Fermoar de fixare\n - Talie : Cre\u0219tere normal\u0103\n - Detalii picior : Plia\u021bi tivurile\n - \u00cenc\u0103pea : Potrivire sub\u021bire cu o cre\u0219tere joas\u0103, genunchi sub\u021bire \u0219i man\u0219ete str\u00e2nse\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Chino nohavice s\u00fa z\u00e1kladn\u00fdm \u0161t\u00fdlom pre t\u00fato kateg\u00f3riu. Je to medzi \u0161atov\u00fdmi nohavicami a le\u017e\u00e9rnym 5 vreckov\u00fdm \u0161t\u00fdlom. Je to jednoduch\u00fd \u0161t\u00fdl, iba s predn\u00fdm a zadn\u00fdm vreckom.\nVyroben\u00e9 s pr\u00eddavkom elastanu pre extra pohodlie.\n - Druh v\u00fdrobku : Nohavice Chino\n - Uz\u00e1ver : Zap\u00ednanie na zips\n - P\u00e1s : Norm\u00e1lny vzostup\n - Detail nohy : Sklopte lemy\n - Strih : Priliehav\u00fd strih s n\u00edzkym sedlom, \u00fazkymi kolenami a tesn\u00fdmi man\u017eetami\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Chino hla\u010de so bistveni slog za to kategorijo. To je vmes med hla\u010dami za obleko in prilo\u017enostnim 5 \u017eepnim stylingom. To je preprost styling, samo s sprednjimi in zadnjimi \u017eepi.\nNarejeno z dodanim elastanom za dodatno udobje.\n - Vrsta izdelka : Hla\u010de chino\n - Zaklju\u010devanje : Pritrditev z zadrgo\n - Obseg pasu : Normalni dvig\n - Podrobnosti o hla\u010dnicah : Zlo\u017eite robove\n - Prileganje : Obleka, ki se tesno prilega z nizkim pasom, ozkimi koleni in tesnimi man\u0161etami\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Pantollona chino \u00ebsht\u00eb nj\u00eb stil thelb\u00ebsor p\u00ebr k\u00ebt\u00eb kategori. \u00cbsht\u00eb n\u00eb mes t\u00eb nj\u00eb pante fustan dhe nj\u00eb stilim rast\u00ebsor 5 xhepi. \u00cbsht\u00eb nj\u00eb stilim i thjesht\u00eb, me xhepat e p\u00ebrparme dhe t\u00eb pasme vet\u00ebm.\nE b\u00ebr\u00eb me elastane t\u00eb shtuar p\u00ebr rehati shtes\u00eb.\n - Lloji i produktit : Pantallona chino\n - Mbyllja : Mb\u00ebrthimi i fluturimit zip\n - Beli : Ngritje normale\n - Detajet e k\u00ebmb\u00ebve : Palosni hems\n - Fit : I holl\u00eb i p\u00ebrshtatsh\u00ebm me nj\u00eb ngritje t\u00eb ul\u00ebt, gju t\u00eb holl\u00eb dhe pranga t\u00eb ngushta\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0426\u0445\u0438\u043d\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442 \u0458\u0435 \u043d\u0435\u0438\u0437\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0438\u043b \u0437\u0430 \u043e\u0432\u0443 \u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u0458\u0443. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0452\u0443 \u0448\u043f\u0430\u0458\u0437 \u0445\u0430\u0459\u0438\u043d\u0435 \u0438 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0430\u0432\u0435\u0437\u043d\u043e\u0433 \u0441\u0442\u0430\u0458\u043b\u0438\u043d\u0433\u0430 \u043e\u0434 5 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0430. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043e\u0431\u0438\u0447\u0430\u043d \u0441\u0442\u0430\u0458\u043b\u0438\u043d\u0433, \u0441\u0430\u043c\u043e \u0441\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u045a\u0438\u043c \u0438 \u0437\u0430\u0434\u045a\u0438\u043c \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438\u043c\u0430.\n\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0459\u0435\u043d\u043e \u0441\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u0438\u043c \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u043c \u0437\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u043d\u0443 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u0426\u0445\u0438\u043d\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0435\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u0417\u0438\u043f \u043c\u0443\u0448\u0438\u0446\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0432\u0440\u0448\u045b\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u0430 : \u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0430\u043d \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\n - \u0414\u0435\u0442\u0430\u0459\u0438 \u043e \u043d\u043e\u0433\u0438 : \u0421\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0433\u0430\u0448\u0435\u0442\u0435\n - \u0423\u043a\u043b\u043e\u043f\u0438 : \u0422\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0441\u0435 \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430 \u0441\u0430 \u043d\u0438\u0441\u043a\u0438\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\u043e\u043c, \u0432\u0438\u0442\u043a\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u0437\u0430\u0442\u0435\u0433\u043d\u0443\u0442\u0438\u043c \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Chinobyxor \u00e4r ett oumb\u00e4rligt plagg i denna kategori. De ligger mittemellan kostymbyxor och avslappnade femfickorsmodeller. Det \u00e4r en enkel modell, med endast fram- och bakfickor.\nTillverkad med tillagd elastan f\u00f6r extra komfort.\n - Produkttyp : Chinos\n - St\u00e4ngning : Blixtl\u00e5sgylf\n - Livh\u00f6jd : Normalh\u00f6g midja\n - Ben detaljer : Uppvikta f\u00e5llar\n - Passform : Slim fit med l\u00e5g midja, smala kn\u00e4n och \u00e5tsittande ben\u00f6ppningar\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Chino pantolon bu kategori i\u00e7in vazge\u00e7ilmez bir stildir. Bir klasik pantolon ile g\u00fcndelik 5 cep stilinin aras\u0131ndad\u0131r. Yaln\u0131zca \u00f6n ve arka cepleri olan sade bir stildir..\nEkstra rahatl\u0131k i\u00e7in ilave elastan ile \u00fcretilmi\u015ftir.\n - \u00dcr\u00fcn tipi : Chino pantolon\n - Kapama/fermuar : Fermuarl\u0131 pat kapama\n - Bel/kal\u00e7a : Normal bel\n - Bacak detaylar\u0131 : Yukar\u0131 katlanan etek u\u00e7lar\u0131\n - Kal\u0131p : D\u00fc\u015f\u00fck bel, dar diz ve s\u0131k\u0131 pa\u00e7alarla dar kesim\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Male\nManufacture: Woven\nManufacture Detail: Twill weave\n\nFabric Name: JJ-JPST-CONNOR-BLACK&GM\nComposition: 68% Polyester, 29% Viscose, 3% Elastane\nWeight: 270\nFabrics Comments: Mill: Carreman\r\nFabric for Black and Grey Melange\n",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0630\u0643\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ki\u015fi"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u044a\u0436\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mu\u0459karac"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro mu\u017ee"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Herre"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Herren"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombre"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mees"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Mies"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "F\u00e9rfi"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Karlkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maschile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7537\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u043a\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub0a8\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vyri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "V\u012brie\u0161u"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0436\u0458\u0430\u043a."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Heren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mann"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0119\u017cczyzna"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Masculino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Mascul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "P\u00e1nsky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mo\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mashkull"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0443\u0459\u043a\u0430\u0440\u0430\u0446"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Man"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Erkek"
            }
        ],
        "gender_bte": 110510,
        "gender_fedas": 275477,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0634\u0628\u0627\u0628"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "G\u0259nclik"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0435\u0436"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mladosti"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Mlad\u00ed lid\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Ung"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jungendliche"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039d\u03ad\u03bf\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "J\u00f3venes"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Noored"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Nuoret"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fiatal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0580\u056b\u057f\u0561\u057d\u0561\u0580\u0564\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00c6ska"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Ragazzi"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9752\u5e74"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0441\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc80a\uc74c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Jaunimui"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Jaun\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u0430."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jongeren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ungdom"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0142ode osoby"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jovens"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tinere\u021be"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ml\u00e1de\u017e"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mladostniki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Rinia"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ungdomar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Gen\u00e7"
            }
        ],
        "sustainability": [],
        "sustainable_choices": [],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [
            {
                "closing_fly": null
            }
        ],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0645\u0635\u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u0641 \u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "\u018flav\u0259 rahatl\u0131q \u00fc\u00e7\u00fcn \u0259lav\u0259 elastane il\u0259 haz\u0131rlanm\u0131\u015f"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0418\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435\u043d \u0441 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0435\u043d \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Napravljeno sa dodatkom elastina za dodatnu udobnost"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Napravljeno sa dodatim elastanom za dodatnu udobnost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Vyrobeno s p\u0159\u00eddavkem elastanu pro v\u011bt\u0161\u00ed pohodl\u00ed"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Fremstillet med tilsat elasthan for ekstra komfort"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Hergestellt mit zus\u00e4tzlichem Elasthan f\u00fcr extra Komfort"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a6\u03c4\u03b9\u03b1\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03b8\u03b5\u03c4\u03b7 \u03b5\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd \u03ac\u03bd\u03b5\u03c3\u03b7"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Made with added elastane for extra comfort"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Made with added elastane for extra comfort"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Made with added elastane for extra comfort"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Prenda confeccionada con elastano a\u00f1adido para una mayor comodidad"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Valmistatud lisatud elastaaniga, et tagada t\u00e4iendav mugavus"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Lis\u00e4tty elastaani tuo lis\u00e4mukavuutta"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Fabriqu\u00e9 avec de l\u2019\u00e9lastha ajout\u00e9e pour un confort suppl\u00e9mentaire"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Fabriqu\u00e9 avec de l'\u00e9lasthanne ajout\u00e9 pour plus de confort"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Napravljeno s dodanim elastanom za dodatnu udobnost"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Hozz\u00e1adott elaszt\u00e1nnal k\u00e9sz\u00fclt az extra k\u00e9nyelem \u00e9rdek\u00e9ben"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054a\u0561\u057f\u0580\u0561\u057d\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u056c\u0580\u0561\u0581\u0578\u0582\u0581\u056b\u0579 elastane-\u0578\u057e\u055d \u056c\u0580\u0561\u0581\u0578\u0582\u0581\u056b\u0579 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "B\u00fai\u00f0 til me\u00f0 vi\u00f0b\u00e6ttu teygjanlegu fyrir aukin \u00fe\u00e6gindi"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Realizzato con l'aggiunta di elastan per un maggiore comfort"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u3055\u3089\u306a\u308b\u5feb\u9069\u3055\u306e\u305f\u3081\u306b\u30a8\u30e9\u30b9\u30bf\u30f3\u3092\u6dfb\u52a0\u3057\u3066\u4f5c\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u043e\u0441\u044b\u043c\u0448\u0430 \u0436\u0430\u0439\u043b\u044b\u043b\u044b\u049b \u04af\u0448\u0456\u043d \u049b\u043e\u0441\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u044d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u043c\u0435\u043d \u0434\u0430\u0439\u044b\u043d\u0434\u0430\u043b\u0434\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud3b8\uc548\ud568\uc744 \ub354\ud558\uae30 \uc704\ud574 \uc5d8\ub77c\uc2a4\ud14c\uc778\uc774 \ucca8\uac00\ub418\uc5c8\uc2b5\ub2c8\ub2e4."
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Pagaminta i\u0161 papildomo elastano, kad b\u016bt\u0173 patogiau"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Izgatavots ar pievienotu elast\u0101nu papildu komfortam"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u043d \u0441\u043e \u0434\u043e\u0434\u0430\u0434\u0435\u043d \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Gemaakt met elastaan voor extra comfort"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Laget med tilsatt elastan for \u00f8kt komfort"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Wykonany z dodatkiem elastanu zapewniaj\u0105cego wyj\u0105tkowy komfort"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Feito com elastano adicionado para conforto extra"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Fabricat cu un adaos de elastan pentru un plus de confort"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vyroben\u00e9 s pr\u00eddavkom elastanu pre extra pohodlie"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Narejeno z dodanim elastanom za dodatno udobje"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "E b\u00ebr\u00eb me elastane t\u00eb shtuar p\u00ebr rehati shtes\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0459\u0435\u043d\u043e \u0441\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u0438\u043c \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u043c \u0437\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u043d\u0443 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Tillverkad med tillagd elastan f\u00f6r extra komfort"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Ekstra rahatl\u0131k i\u00e7in ilave elastan ile \u00fcretilmi\u015ftir"
            }
        ],
        "functions": [],
        "handle_description": null,
        "leg_details": [
            {
                "leg_detail": null
            }
        ],
        "length_size_description": null,
        "lining_commercial_text": null,
        "padding_commercial_text": null,
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": null,
        "cuff_type": null,
        "strap_types": null,
        "waist": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Normal art\u0131m"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u043d\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430\u0447\u0432\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Normalan uspon"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Normalan uspon"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Norm\u00e1ln\u00ed vzestup"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Normal talje"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Mittlere Taille"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "Normal rise"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Normal rise"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Normal rise"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Normal rise"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Tiro medio"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Normaalne t\u00f5us"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Normaali vy\u00f6t\u00e4r\u00f6"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Hausse normale"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Taille normale"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Normalan porast"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Norm\u00e1l emelked\u00e9s"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0546\u0578\u0580\u0574\u0561\u056c \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "E\u00f0lileg h\u00e6kkun"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Vita normale"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u901a\u5e38\u306e\u7acb\u3061\u4e0a\u304c\u308a"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u0430\u043b\u044b\u043f\u0442\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub178\uba40 \ub77c\uc774\uc988"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Normalus kilimas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Norm\u0101ls pieaugums"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0435\u043d \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Normale rise"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Normalt snitt"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Normalny stan"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "C\u00f3s de altura regular"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Cre\u0219tere normal\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Norm\u00e1lny vzostup"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Normalni dvig"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Ngritje normale"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0430\u043d \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Normalh\u00f6g midja"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Normal bel"
            }
        ],
        "neckline_collar": null,
        "fit": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0633\u0644\u064a\u0645 \u0641\u064a\u062a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u044a\u043d\u043a\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u044f\u0433\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Tanko uklapanje"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Slim fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039b\u03b5\u03c0\u03c4\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Corte slim"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Kitsas l\u00f5ige"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Slim fit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Coupe ajust\u00e9e"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Tanko prianjanje"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Karcs\u00fas\u00edtott"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054d\u056c\u056b\u0574 \u0556\u056b\u0569"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "grannur passa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc2ac\ub9bc \ud54f"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Priglundantis kirpimas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u043b\u0438\u043c \u0424\u0438\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Slim fit"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kr\u00f3j slim"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Potrivire sub\u021bire"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Priliehav\u00fd strih"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "O\u017eji kroj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0430\u043d\u043a\u043e \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Slim Kal\u0131p"
            }
        ],
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u0641\u0633\u0643\u0648\u0632\u064a",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0625\u064a\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viskoz",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u0412\u0438\u0441\u043a\u043e\u0437\u0430",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "viskoza",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viskoza",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Visk\u00f3za",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viskose",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viskose",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elasthan",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u0392\u03b9\u03c3\u03ba\u03cc\u03b6\u03b7",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03bd\u03b7",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viscose",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viscose",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viscose",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poli\u00e9ster",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viscosa",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pol\u00fcester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viskoos",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyesteri",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viskoosi",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaani",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viscose",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viscose",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viskoza",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poli\u00e9szter",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viszk\u00f3z",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elaszt\u00e1n",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u054a\u0578\u056c\u056b\u0565\u057d\u0569\u0565\u0580",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u054e\u056b\u057d\u056f\u0578\u057d\u0565",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "\u0537\u056c\u0561\u057d\u057f\u0561\u0576",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "P\u00f3l\u00fdester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Visk\u00f3sa",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliestere",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viscosa",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u30dd\u30ea\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u30d3\u30b9\u30b3\u30fc\u30b9",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "\u30a8\u30e9\u30b9\u30bf\u30f3",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u0412\u0438\u0441\u043a\u043e\u0437\u0430",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "\u042d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\ud3f4\ub9ac\uc5d0\uc2a4\ud14c\ub974",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\ube44\uc2a4\ucf54 \uc2a4",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "\uc5d8\ub77c\uc2a4\ud14c\uc778",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliesteris",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viskoz\u0117",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastanas",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliestera",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viskozes",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elast\u0101ns",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440.",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u0412\u0438\u0441\u043a\u043e\u0437\u0430",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d.",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viscose",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viskose",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Wiskoza",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poli\u00e9ster",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viscose",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viscoz\u0103",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Visk\u00f3za",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viskoza",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliest\u00ebr",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viskoze",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u0412\u0438\u0441\u043a\u043e\u0437\u0430",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viskos",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Viskon",
                        "percentage": "29"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "3"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": null,
        "is_more_sustainable": false,
        "extra_details": []
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": null,
    "weight": {
        "net": {
            "value": 0.473,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 0.52,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0637\u0648\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "B\u00fct\u00fcn il"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0426\u0435\u043b\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u043e"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Cele godine"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Cele godine"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Celoro\u010dn\u00ed"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Hele \u00e5ret"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Ganzes Jahr"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u038c\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "All year"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "All year"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "All year"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Todo el a\u00f1o"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Kogu aasta"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Ymp\u00e4rivuotinen"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Toute l'ann\u00e9e"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Toute l'ann\u00e9e"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Tijekom cijele godine"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Eg\u00e9sz \u00e9v"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0574\u0562\u0578\u0572\u057b \u057f\u0561\u0580\u056b\u0576"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Allt \u00e1ri\u00f0"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Tutto l'anno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u901a\u5e74"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0416\u044b\u043b \u0431\u043e\u0439\u044b"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc77c\ub144 \ub0b4\ub0b4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Visiems sezonams"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Visu gadu"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0426\u0435\u043b\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430."
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Het hele jaar"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Hele \u00e5ret"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Ca\u0142y rok"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Todo o ano"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Tot anul"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Po\u010das cel\u00e9ho roka"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Vse leto"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Gjat\u00eb gjith\u00eb vitit"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0426\u0435\u043b\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Hela \u00e5ret"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "T\u00fcm y\u0131l"
        }
    ],
    "sub_season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0637\u0648\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "B\u00fct\u00fcn il"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0426\u0435\u043b\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u043e"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Cele godine"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Cele godine"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Celoro\u010dn\u00ed"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Hele \u00e5ret"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Ganzes Jahr"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u038c\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "All year"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "All year"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "All Year"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Todo el a\u00f1o"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Kogu aasta"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Ymp\u00e4rivuotinen"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Toute l'ann\u00e9e"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Toute l'ann\u00e9e"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Tijekom cijele godine"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Eg\u00e9sz \u00e9v"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0574\u0562\u0578\u0572\u057b \u057f\u0561\u0580\u056b\u0576"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Allt \u00e1ri\u00f0"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Tutto l'anno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u901a\u5e74"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0416\u044b\u043b \u0431\u043e\u0439\u044b"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc77c\ub144 \ub0b4\ub0b4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Visiems sezonams"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Visu gadu"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0426\u0435\u043b\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430."
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Het hele jaar"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Hele \u00e5ret"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Ca\u0142y rok"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Todo o ano"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Tot anul"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Po\u010das cel\u00e9ho roka"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Vse leto"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Gjat\u00eb gjith\u00eb vitit"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0426\u0435\u043b\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Hela \u00e5ret"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "T\u00fcm y\u0131l"
        }
    ],
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": "07/03/2019",
        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "fit",
                    "value": "Slim Fit"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 3143206,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "scotdic",
                            "code": "C-N10",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002145,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Qara"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0435\u0440\u0435\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0565\u0582"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Svartur"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Melns"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Negru"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E zez\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QARA"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0415\u0420\u0415\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "CRNA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0535\u0552"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "SVARTUR"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0410\u0420\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "MELNS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "NEGRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E ZEZ\u00cb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5714486332252,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714486332276,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832656,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832663,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832670,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832687,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832694,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832700,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832717,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832724,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832731,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832755,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832762,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832779,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832816,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832830,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832847,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490833288,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490833295,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490833301,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490833318,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490833325,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490833363,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490833370,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490833387,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490834308,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490834315,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490834322,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490834414,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490835251,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490835527,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490839570,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490839587,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290411,
                            "size": "35",
                            "size_sort_order": 3500,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290428,
                            "size": "35",
                            "size_sort_order": 3500,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490833394,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490833356,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490833349,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490833332,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832861,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832854,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832823,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832809,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832793,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832786,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290534,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490832748,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290435,
                            "size": "35",
                            "size_sort_order": 3500,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290404,
                            "size": "35",
                            "size_sort_order": 3500,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490834728,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490834711,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490834407,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715112105820,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490834391,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715112105851,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490834384,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490834377,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715112105882,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715112105899,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715112105912,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715112105929,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490834360,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715112105950,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715112105974,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490834353,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490834346,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490834339,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290442,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290459,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290572,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715112105806,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715112105844,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715112105868,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715112105875,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290466,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290473,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290480,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290497,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290503,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290510,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290527,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290541,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290558,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714497290565,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490835510,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715112105813,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715112105936,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5714490835268,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"30"
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_002_variations/BAdNQG3nP6fZl_002_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_002_variations/BAdNQG3nP6fZl_002_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_002.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 2,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-02-24T12:42:06.445965+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_006_variations/BAdNQG3nP6fZl_006_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_006_variations/BAdNQG3nP6fZl_006_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-02-24T12:42:09.713223+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_001_variations/BAdNQG3nP6fZl_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_001_variations/BAdNQG3nP6fZl_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-08-02T11:35:34.894885+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_003_variations/BAdNQG3nP6fZl_003_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_003_variations/BAdNQG3nP6fZl_003_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-02-24T12:42:16.531102+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_004_variations/BAdNQG3nP6fZl_004_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_004_variations/BAdNQG3nP6fZl_004_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-02-24T12:42:21.856883+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_005_variations/BAdNQG3nP6fZl_005_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_005_variations/BAdNQG3nP6fZl_005_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-02-24T12:42:28.274468+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_007_variations/BAdNQG3nP6fZl_007_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_007_variations/BAdNQG3nP6fZl_007_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-02-24T12:42:32.733323+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_008_variations/BAdNQG3nP6fZl_008_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_008_variations/BAdNQG3nP6fZl_008_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12159954/3143206/BAdNQG3nP6fZl_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-02-24T12:42:38.482645+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "NOOS",
                        "business_model_number": 2,
                        "business_model_display_name": "Basic NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "07/03/2019",
                        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
                        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
                        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": null
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0628\u0627\u0646\u062a \u062a\u0634\u064a\u0646\u0648 \u0647\u0648 \u0623\u0633\u0644\u0648\u0628 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629. \u0625\u0646\u0647 \u0628\u064a\u0646 \u0628\u0646\u0637\u0644\u0648\u0646 \u0641\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0648\u062a\u0635\u0645\u064a\u0645 \u063a\u064a\u0631 \u0631\u0633\u0645\u064a \u0628 5 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u0625\u0646\u0647 \u062a\u0635\u0645\u064a\u0645 \u0639\u0627\u062f\u064a \u060c \u0645\u0639 \u062c\u064a\u0648\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0648\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "\u00c7ino \u015falvar bu kateqoriya \u00fc\u00e7\u00fcn z\u0259ruri stildir. Bu, geyim \u015falvar\u0131 il\u0259 t\u0259sad\u00fcfi 5 cib \u00fcslubunun aras\u0131ndad\u0131r. Bu, d\u00fcz bir styling, \u00f6n v\u0259 arxa cibl\u0259ri il\u0259 yaln\u0131z"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0427\u0438\u043d\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u044a\u0442 \u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d \u0441\u0442\u0438\u043b \u0437\u0430 \u0442\u0430\u0437\u0438 \u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0440\u043e\u043a\u043b\u044f \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d \u0438 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0439\u043d\u0438 5 \u0434\u0436\u043e\u0431 \u0441\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438\u043d\u0433. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435 \u043e\u0431\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d \u0441\u0442\u0438\u043b, \u0441\u0430\u043c\u043e \u0441 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0438 \u0437\u0430\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Chino pantalona je bitan stil za ovu kategoriju. To je izme\u0111u pantalona za haljinu i casual 5 d\u017eepnog stila. To je obi\u010dan stil, sa samo prednjim i zadnjim d\u017eepovima."
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Chino pant je neizostavni stil za ovu kategoriju. To je izme\u0111u \u0161pajz haljine i neobaveznog stajlinga od 5 d\u017eepova. To je obi\u010dan stajling, samo sa prednjim i zadnjim d\u017eepovima"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Chino kalhoty jsou pro tuto kategorii z\u00e1kladn\u00edm stylem. Je to n\u011bco mezi spole\u010densk\u00fdmi kalhotami a le\u017e\u00e9rn\u00edm stylingem s 5 kapsami. Je to jednoduch\u00fd styl, pouze s p\u0159edn\u00edmi a zadn\u00edmi kapsami"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Chino-bukserne er en basic model for denne kategori. De befinder sig mellem bukser til p\u00e6nt brug og en afslappet 5 lomme-model. Det er et ordin\u00e6rt design, der kun har for- og baglommer"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Die Chino-Hose ist in dieser Kategorie ein essenzieller Style. Sie steht zwischen Anzughose und l\u00e4ssiger Five-Pocket-Hose. Das Styling ist schlicht, Taschen gibt es nur vorn und hinten"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b9 chino \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03c5\u03bb \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03af\u03b1. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03bd\u03b4\u03b9\u03ac\u03bc\u03b5\u03c3\u03bf \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03bf\u03bd\u03b9\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 casual \u03c3\u03c4\u03c5\u03bb \u03bc\u03b5 5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bb\u03cc \u03c3\u03c4\u03c5\u03bb, \u03bc\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03bc\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03af\u03c3\u03c9"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "The chino pant is an essential style for this category. It is the in between of a dress pant and a casual 5 pocket styling. It's a plain styling, with front and back pockets only"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "The chino pant is an essential style for this category. It is the in between of a dress pant and a casual 5 pocket styling. It's a plain styling, with front and back pockets only"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "The chino pant is an essential style for this category. It is the in between of a dress pant and a casual 5 pocket styling. It's a plain styling, with front and back pockets only"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Los pantalones chinos son una prenda esencial en esta categor\u00eda. Es la prenda intermedia entre un pantal\u00f3n de vestir y un modelo m\u00e1s informal de 5 bolsillos. Su estilo es mucho m\u00e1s sobrio, y cuenta \u00fanicamente con bolsillos delanteros y traseros"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Chino p\u00fcks on selle kategooria jaoks oluline stiil. See on kleidip\u00fckste ja juhusliku 5 tasku stiili vahepealne. See on tavaline stiil, ainult esi- ja tagataskutega"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Chinot kuuluvat olennaisena osana t\u00e4h\u00e4n kategoriaan. Ne asettuvat tyylilt\u00e4\u00e4n puvunhousujen ja rennon viistaskumallin v\u00e4limaastoon. Se on yksinkertainen malli, jossa on vain etu- ja takataskut"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Le pantalon chino est un style essentiel pour cette cat\u00e9gorie. C\u2019est l\u2019entre-deux d\u2019un pantalon de robe et d\u2019un style d\u00e9contract\u00e9 de 5 poches. C\u2019est un style simple, avec des poches avant et arri\u00e8re seulement"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Le pantalon chino est un style essentiel pour cette cat\u00e9gorie. Il est \u00e0 mi-chemin entre un pantalon habill\u00e9 et un mod\u00e8le d\u00e9contract\u00e9 \u00e0 5 poches. Il s'agit d'un mod\u00e8le uni, avec des poches avant et arri\u00e8re uniquement"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Chino pant je bitan stil za ovu kategoriju. To je izme\u0111u haljine i le\u017eernog d\u017eepnog stila od 5 d\u017eepa. To je obi\u010dan styling, samo s prednjim i stra\u017enjim d\u017eepovima"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "A chino nadr\u00e1g alapvet\u0151 st\u00edlus ebben a kateg\u00f3ri\u00e1ban. Ez a ruhanadr\u00e1g \u00e9s az alkalmi 5 zsebes st\u00edlus k\u00f6z\u00f6tt helyezkedik el. Ez egy egyszer\u0171 st\u00edlus, csak el\u00fcls\u0151 \u00e9s h\u00e1ts\u00f3 zsebekkel"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0549\u056b\u0576\u0578 \u057a\u0561\u057d\u057f\u0561\u057c\u0568 \u0561\u0575\u057d \u056f\u0561\u057f\u0565\u0563\u0578\u0580\u056b\u0561\u0575\u056b \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580 \u0567\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0578\u0573 \u0567: \u0531\u0575\u0576 \u0563\u057f\u0576\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0570\u0561\u0563\u0578\u0582\u057d\u057f\u056b \u057f\u0561\u0562\u0561\u057f\u056b \u0565\u0582 \u057a\u0561\u057f\u0561\u0570\u0561\u056f\u0561\u0576 5 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u0578\u0573\u0565\u0580\u056b \u0574\u056b\u057b\u0565\u0582\u0589 \u054a\u0561\u0580\u0566 \u0578\u0573\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0567, \u0561\u057c\u057b\u0565\u0582\u056b \u0565\u0582 \u0570\u0565\u057f\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0574\u056b\u0561\u0575\u0576"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Chino buxurnar eru \u00f3missandi st\u00edll fyrir \u00feennan flokk. \u00dea\u00f0 er \u00e1 milli kj\u00f3lbuxna og frj\u00e1lslegur 5 vasa st\u00edl. \u00dea\u00f0 er l\u00e1tlaus st\u00edll, a\u00f0eins me\u00f0 fram- og afturv\u00f6sum"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "I pantaloni chino sono un modello essenziale di questa categoria. Sono una via di mezzo tra un pantalone da abito e uno stile casual 5 tasche. Si tratta di un modello semplice, con solo tasche frontali e posteriori"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30c1\u30ce\u30d1\u30f3\u30c4\u306f\u3001\u3053\u306e\u30ab\u30c6\u30b4\u30ea\u30fc\u306b\u6b20\u304b\u305b\u306a\u3044\u30b9\u30bf\u30a4\u30eb\u3067\u3059\u3002\u30c9\u30ec\u30b9\u30d1\u30f3\u30c4\u3068\u30ab\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u30b9\u30bf\u30a4\u30ea\u30f3\u30b0\u306e\u4e2d\u9593\u3067\u3059\u3002\u30d5\u30ed\u30f3\u30c8\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u3068\u30d0\u30c3\u30af\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u307f\u306e\u30d7\u30ec\u30fc\u30f3\u306a\u30b9\u30bf\u30a4\u30ea\u30f3\u30b0\u3067\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0427\u0438\u043d\u043e \u0448\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440\u044b \u043e\u0441\u044b \u0441\u0430\u043d\u0430\u0442 \u04af\u0448\u0456\u043d \u0430\u0441\u0430 \u043c\u0430\u04a3\u044b\u0437\u0434\u044b \u0441\u0442\u0438\u043b\u044c \u0431\u043e\u043b\u044b\u043f \u0442\u0430\u0431\u044b\u043b\u0430\u0434\u044b. \u041e\u043b \u043a\u04e9\u0439\u043b\u0435\u043a \u0448\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440\u044b \u043c\u0435\u043d \u043a\u0435\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u043e\u049b 5 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u049b\u0430\u043b\u0430\u0443\u0434\u044b\u04a3 \u0430\u0440\u0430\u0441\u044b\u043d\u0434\u0430\u0493\u044b. \u0411\u04b1\u043b \u043a\u04d9\u0434\u0456\u043c\u0433\u0456 \u0441\u0442\u0438\u043b\u044c, \u0430\u043b\u0434\u044b\u04a3\u0493\u044b \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0430\u0440\u0442\u049b\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440\u044b \u0493\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0430\u0440"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uce58\ub178 \ud32c\uce20\ub294 \uc774 \uce74\ud14c\uace0\ub9ac\uc758 \ud544\uc218 \uc2a4\ud0c0\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc6d0\ud53c\uc2a4 \ud32c\uce20\uc640 \uce90\uc8fc\uc5bc\uc778 5 \ud3ec\ucf13 \uc2a4\ud0c0\uc77c\ub9c1\uc758 \uc911\uac04\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc55e\uba74\uacfc \ub4b7\uba74 \ud3ec\ucf13\ub9cc \uc788\ub294 \ubb34\uc9c0\ud55c \uc2a4\ud0c0\uc77c\ub9c1\uc785\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Chino keln\u0117s yra esminis \u0161ios kategorijos stilius. Tai yra tarp suknel\u0117s keln\u0117s ir laisvalaikio 5 ki\u0161eni\u0173 stiliaus. Tai paprastas stilius, tik su priekin\u0117mis ir galin\u0117mis ki\u0161en\u0117mis"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Chino biks\u012btes ir b\u016btisks stils \u0161ai kategorijai. Tas ir starp kleitas biks\u012bti un ikdienas 5 kabatas stilu. Tas ir vienk\u0101r\u0161s stils, tikai ar priek\u0161\u0113j\u0101m un aizmugur\u0113j\u0101m kabat\u0101m"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0427\u0438\u043d\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u043e\u043b\u043e\u043d\u043e\u0442 \u0435 \u0441\u0443\u0448\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0441\u0442\u0438\u043b \u0437\u0430 \u043e\u0432\u0430\u0430 \u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u0458\u0430. \u0422\u043e\u0430 \u0435 \u043f\u043e\u043c\u0435\u0453\u0443 \u0444\u0443\u0441\u0442\u0430\u043d \u0438 \u043b\u0435\u0436\u0435\u0440\u0435\u043d 5 \u045f\u0435\u0431\u0435\u043d \u0441\u0442\u0430\u0458\u043b\u0438\u043d\u0433. \u0422\u043e\u0430 \u0435 \u043e\u0431\u0438\u0447\u0435\u043d \u0441\u0442\u0430\u0458\u043b\u0438\u043d\u0433, \u0441\u0430\u043c\u043e \u0441\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0438 \u0437\u0430\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "De chino broek is een essentieel item voor deze categorie. Het zit qua stijl tussen een pantalon en casual 5-zakken broek in. Het heeft een relaxte stijl, met voor- en achterzakken"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Chinobuksen er en essensiell style i denne kategorien. Den er midt imellom en dressbukse og en uformell 5-lommers styling. Det er en enkel styling, med kun lommer foran og bak"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Spodnie chino to podstawowy model w tej kategorii. Znajduj\u0105 si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy spodniami garniturowymi, a codziennymi spodniami z pi\u0119cioma kieszeniami. To prosty fason, tylko z przednimi i tylnymi kieszeniami"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "A cal\u00e7a chino \u00e9 um estilo essencial para esta categoria. \u00c9 o interm\u00e9dio de uma cal\u00e7a cl\u00e1ssica e um estilo casual de 5 bolsos. \u00c9 um estilo simples, com bolsos \u00e0 frente e atr\u00e1s apenas"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Pantalonii chino sunt un stil esen\u021bial pentru aceast\u0103 categorie. Este \u00eentre un pantalon de rochie \u0219i un stil casual cu 5 buzunare. Este un stil simplu, doar cu buzunare fa\u021b\u0103 \u0219i spate"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Chino nohavice s\u00fa z\u00e1kladn\u00fdm \u0161t\u00fdlom pre t\u00fato kateg\u00f3riu. Je to medzi \u0161atov\u00fdmi nohavicami a le\u017e\u00e9rnym 5 vreckov\u00fdm \u0161t\u00fdlom. Je to jednoduch\u00fd \u0161t\u00fdl, iba s predn\u00fdm a zadn\u00fdm vreckom"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Chino hla\u010de so bistveni slog za to kategorijo. To je vmes med hla\u010dami za obleko in prilo\u017enostnim 5 \u017eepnim stylingom. To je preprost styling, samo s sprednjimi in zadnjimi \u017eepi"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Pantollona chino \u00ebsht\u00eb nj\u00eb stil thelb\u00ebsor p\u00ebr k\u00ebt\u00eb kategori. \u00cbsht\u00eb n\u00eb mes t\u00eb nj\u00eb pante fustan dhe nj\u00eb stilim rast\u00ebsor 5 xhepi. \u00cbsht\u00eb nj\u00eb stilim i thjesht\u00eb, me xhepat e p\u00ebrparme dhe t\u00eb pasme vet\u00ebm"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0426\u0445\u0438\u043d\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442 \u0458\u0435 \u043d\u0435\u0438\u0437\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0438\u043b \u0437\u0430 \u043e\u0432\u0443 \u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u0458\u0443. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0452\u0443 \u0448\u043f\u0430\u0458\u0437 \u0445\u0430\u0459\u0438\u043d\u0435 \u0438 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0430\u0432\u0435\u0437\u043d\u043e\u0433 \u0441\u0442\u0430\u0458\u043b\u0438\u043d\u0433\u0430 \u043e\u0434 5 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0430. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043e\u0431\u0438\u0447\u0430\u043d \u0441\u0442\u0430\u0458\u043b\u0438\u043d\u0433, \u0441\u0430\u043c\u043e \u0441\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u045a\u0438\u043c \u0438 \u0437\u0430\u0434\u045a\u0438\u043c \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Chinobyxor \u00e4r ett oumb\u00e4rligt plagg i denna kategori. De ligger mittemellan kostymbyxor och avslappnade femfickorsmodeller. Det \u00e4r en enkel modell, med endast fram- och bakfickor"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Chino pantolon bu kategori i\u00e7in vazge\u00e7ilmez bir stildir. Bir klasik pantolon ile g\u00fcndelik 5 cep stilinin aras\u0131ndad\u0131r. Yaln\u0131zca \u00f6n ve arka cepleri olan sade bir stildir."
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0642\u0635\u0629 \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u062e\u0635\u0631 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0631\u0641\u064a\u0639\u0629 \u0648\u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0636\u064a\u0642\u0629"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Slim a\u015fa\u011f\u0131 qalx\u0131\u015fla, nazik diz v\u0259 s\u0131x k\u00fcfl\u0259 uy\u011fun"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0422\u044a\u043d\u043a\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430 \u0441 \u043d\u0438\u0441\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435, \u0442\u044a\u043d\u043a\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Tanak fit sa niskim usponom, tankim koljenom i uskim man\u017eetnama"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Tanka se uklapa sa niskim usponom, vitkim kolenom i zategnutim lisicama"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "\u00dazk\u00fd st\u0159ih s n\u00edzk\u00fdm pasem, \u00fazk\u00fdmi koleny a t\u011bsn\u00fdmi man\u017eetami"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Slim fit med lav talje, smal omkring kn\u00e6ene og stram ved ben\u00e5bningerne"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Slim Fit mit tief sitzendem Bund, schmalen Knien und schmalen Bein\u00f6ffnungen"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf, \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Corte slim: cintura baja, ce\u00f1ido en las rodillas y en los pu\u00f1os"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Kitsas l\u00f5ige, millel on madal v\u00e4rvel, kitsas p\u00f5lveosa ja tihedalt \u00fcmber mansetid"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Slim fit -malli, jossa on matala vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 sek\u00e4 kapeat polvet ja lahkeensuut"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Coupe ajust\u00e9e avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Coupe slim avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Tanko prianjanje s niskim usponom, vitkim koljenom i uskim lisicama"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Karcs\u00fas\u00edtott szab\u00e1s, alacsony der\u00e9k, sz\u0171k t\u00e9rdr\u00e9sz \u00e9s hajt\u00f3ka"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u054d\u056c\u056b\u0574\u0568 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u0567 \u0581\u0561\u056e\u0580 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562, \u0576\u056b\u0570\u0561\u0580 \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0561\u0574\u0578\u0582\u0580 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0581\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Grannur passa me\u00f0 l\u00e1gt r\u00edsa, grannt hn\u00e9 og \u00fe\u00e9tt handj\u00e1rn"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Slim fit con vita bassa, ginocchio slim e fondo stretto"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30ed\u30fc\u30e9\u30a4\u30ba\u306e\u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u3001\u30b9\u30ea\u30e0\u306a\u819d\u3001\u30bf\u30a4\u30c8\u306a\u8896\u53e3"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0422\u04e9\u043c\u0435\u043d \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u044b\u0493\u044b\u0437 \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ub0ae\uc740 \ubc11\uc704, \uc2ac\ub9bc\ud55c \ubb34\ub98e, \uaf49 \ub07c\ub294 \ucee4\ud504\uc2a4\uac00 \uc788\ub294 \uc2ac\ub9bc\ud55c \ud54f"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Priglundantis kirpimas su \u017eemu juosmeniu, priglundan\u010diais keliais ir tvirtais atraitais"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Slim fit ar zemu pacel\u0161anos, slaidu ce\u013cgalu un saspringt\u0101m aproc\u0113m"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0422\u0435\u043c\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0458\u043d\u0430 \u0441\u043e \u043d\u0438\u0437\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0435\u043c, \u0442\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u0435\u0441\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Slim fit met een low rise; nauw rond de knie\u00ebn en strak bij de zoom"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Smal passform med lavt snitt, smale kn\u00e6r og tettsittende mansjetter"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Kr\u00f3j slim z niskim stanem, w\u0105skimi kolanami i ciasnymi mankietami"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Slim fit com uma cintura baixa, joelho slim e tornozelos justos"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Potrivire sub\u021bire cu o cre\u0219tere joas\u0103, genunchi sub\u021bire \u0219i man\u0219ete str\u00e2nse"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Priliehav\u00fd strih s n\u00edzkym sedlom, \u00fazkymi kolenami a tesn\u00fdmi man\u017eetami"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Obleka, ki se tesno prilega z nizkim pasom, ozkimi koleni in tesnimi man\u0161etami"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "I holl\u00eb i p\u00ebrshtatsh\u00ebm me nj\u00eb ngritje t\u00eb ul\u00ebt, gju t\u00eb holl\u00eb dhe pranga t\u00eb ngushta"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0422\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0441\u0435 \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430 \u0441\u0430 \u043d\u0438\u0441\u043a\u0438\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\u043e\u043c, \u0432\u0438\u0442\u043a\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u0437\u0430\u0442\u0435\u0433\u043d\u0443\u0442\u0438\u043c \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Slim fit med l\u00e5g midja, smala kn\u00e4n och \u00e5tsittande ben\u00f6ppningar"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "D\u00fc\u015f\u00fck bel, dar diz ve s\u0131k\u0131 pa\u00e7alarla dar kesim"
        }
    ],
    "wash_finishes": [],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Maksimum s\u0131cakl\u0131k 40\u00b0C normal i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Maxtemperatur 60\u00b0C mycket skonsamt program"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "TEMPERATURA MAKSIMALE 40C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Najvi\u0161ja temperatura 40\u00b0C, obi\u010dajen postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Maxim\u00e1lna teplota 40 \u00b0C norm\u00e1lny re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "TEMPERATURA MAXIM\u0102 40C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Temperatura m\u00e1xima 40\u00b0C processo normal"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Maksymalna temperatura 40\u00b0C bardzo \u0142agodny program"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00baC ekstra sk\u00e5nsom vask"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Maximale temperatuur 40\u00b0C zeer voorzichtig wassen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "MAKSIM\u0100L\u0100 TEMPERAT\u016aRA 40C NORM\u0100LS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Maksimali temperat\u016bra 40 \u00b0C, standartinis procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\uace0 \uc628\ub3c4 40C \uc815\uc0c1 \uacf5\uc815"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40\u0421 \u049a\u0410\u041b\u042b\u041f\u0422\u042b \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea640\u00b0C\u901a\u5e38\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Temperatura massima di 40\u00b0C ciclo molto delicato"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00c1MARKSHITI 40C VENJULEGT FERLI"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546 40C \u0546\u0548\u0550\u0544\u0531\u053c \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 40 \u00b0C, norm\u00e1l elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme tr\u00e8s doux"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme tr\u00e8s doux"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Maksimil\u00e4mp\u00f6tila 40\u00b0C eritt\u00e4in hell\u00e4varainen prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Maksimumtemperatuur 40\u00b0C tavap\u00e4rase pesure\u017eiimi juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Proceso muy suave a una temperatura m\u00e1xima de 40\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), normal process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C normal process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), normal cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 40\u00b0C \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bei max. 40\u00b0C waschen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00b0C meget sk\u00e5nsom proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Maxim\u00e1ln\u00ed teplota 40 \u00b0C b\u011b\u017en\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALNOG PROCESA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMAL TEMPERATUR 40C NORMAL PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0642\u0635\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 40 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629"
            }
        ],
        "natural_drying": null,
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Daha d\u00fc\u015f\u00fck s\u0131cakl\u0131kta kurutma makinesinde kurutma m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumling m\u00f6jlig torka p\u00e5 l\u00e4gre temperatur"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u040a\u0415 \u041c\u041e\u0413\u0423\u040b\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u041d\u0410 \u041d\u0418\u0416\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E MUNDSHME E THARJES N\u00cb TEMPERATUR\u00cb M\u00cb T\u00cb UL\u00cbT"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Su\u0161enje v su\u0161ilnem stroju je mo\u017eno pri ni\u017eji temperaturi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Mo\u017enos\u0165 su\u0161enia v su\u0161i\u010dke pri ni\u017e\u0161ej teplote"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCARE CU TAMBUR POSIBIL\u0102 USCARE LA TEMPERATUR\u0102 MAI SC\u0102ZUT\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na m\u00e1quina poss\u00edvel a temperatura mais baixa"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Mo\u017cna suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej w ni\u017cszej temperaturze"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Trommelt\u00f8rking mulig ved t\u00f8rking p\u00e5 lav temperatur"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Droog in de wasdroger met een lagere temperatuur"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0443\u043c\u0431\u0430\u043b\u0430 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043d\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "VE\u013bAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA IESP\u0112JAMA \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA ZEM\u0100K\u0100 TEMPERAT\u016aR\u0100"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Galima d\u017eiovinti d\u017eiovykl\u0117je \u017eemesn\u0117je temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud68c\uc804\uc2dd \uac74\uc870 \uc800\uc628\uc5d0\uc11c \uac74\uc870 \uac00\ub2a5"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04e8\u041c\u0415\u041d \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0414\u0410 \u041a\u0415\u041f\u0422I\u0420I\u041b\u0423I \u041c\u04ae\u041c\u041aI\u041d \u041a\u0415\u041f\u0422I\u0420\u0423 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0421\u042b"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u4f4e\u6e29\u4e7e\u71e5\u304c\u53ef\u80fd \u30bf\u30f3\u30d6\u30eb\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugatura in asciugatrice permessa Asciugare a bassa temperatura"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00deURRKUN \u00cd \u00deURRKARA, M\u00d6GULEG \u00deURRKUN VI\u00d0 L\u00c6GRA HITASTIG"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0551\u0531\u053e\u0550 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 \u0540\u0546\u0531\u0550\u0531\u054e\u0548\u0550 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0544\u0531\u0546 \u0540\u0546\u0531\u0550\u0531\u054e\u0548\u0550 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben alacsony h\u0151m\u00e9rs\u00e9kleten sz\u00e1r\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "SU\u0160ENJE RUBLJA MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour possible S\u00e9chage \u00e0 basse temp\u00e9rature"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour possible S\u00e9chage \u00e0 basse temp\u00e9rature"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Rumpukuivaus mahdollinen. Kuivaus alhaisessa l\u00e4mp\u00f6tilassa."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "V\u00f5imalik trummelkuivatus madalamal temperatuuril"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Se puede secar en la secadora a temperatura baja"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Tumble drying possible at a lower temperature"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Tumble drying possible at lower temperature"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Tumble drying possible at a lower temperature"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03c3\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Schonend trocknen, trockener geeignet"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Kan t\u00f8rretumbles ved lavere temperatur"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161en\u00ed v su\u0161i\u010dce je mo\u017en\u00e9 p\u0159i ni\u017e\u0161\u00ed teplot\u011b"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "TUMBANJE MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "SU\u0160ENJE MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f \u0412\u042a\u0417\u041c\u041e\u0416\u041d\u041e \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u041f\u0420\u0418 \u041f\u041e-\u041d\u0418\u0421\u041a\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "A\u015eA\u011e\u0131 TEMPERATURDA QURUMAQ M\u00dcMK\u00dcN OLAN TUM"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Profesyonel kuru temizleme intrakloroten ve f sembol\u00fc i\u00e7in listelenen t\u00fcm solventler, normal i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Professionell kemtv\u00e4tt, i tetrakloreten och alla medel listande med symbolen F, normal process"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041f\u0420\u041e\u0424\u0415\u0421\u0418\u041e\u041d\u0410\u041b\u041d\u0418 \u0418\u041d\u0422\u0415\u0422\u0420\u0410\u0425\u041b\u041e\u0420\u041e\u0422\u0415\u041d\u0410 \u0417\u0410 \u0425\u0415\u041c\u0418\u0408\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0428\u040b\u0415\u040a\u0415 \u0418 \u0421\u0412\u0418 \u0420\u0410\u0421\u0422\u0412\u0410\u0420\u0410\u0427\u0418 \u041d\u0410\u0412\u0415\u0414\u0415\u041d\u0418 \u0417\u0410 \u0421\u0418\u041c\u0411\u041e\u041b \u0424, \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "INTETRACHLOROTHENE PROFESIONALE T\u00cb PASTRIMIT T\u00cb THAT\u00cb DHE T\u00cb GJITH\u00cb SOLVENT\u00cbT E LISTUAR P\u00cbR SIMBOLIN F, PROCESI NORMAL"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Profesionalno kemi\u010dno \u010di\u0161\u010denje s perkloretilenom in vsemi topili, navedenimi s simbolom f, obi\u010dajni postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Profesion\u00e1lne chemick\u00e9 \u010distenie s intetrachl\u00f3ret\u00e9nom a v\u0161etk\u00fdmi rozp\u00fa\u0161\u0165adlami uveden\u00fdmi pre symbol f, norm\u00e1lny re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "CUR\u0102\u021aARE CHIMIC\u0102 PROFESIONAL\u0102 INTETRACLOROTEN \u0218I TO\u021aI SOLVEN\u021aII ENUMERA\u021aI PENTRU SIMBOLUL F, PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Percloroetileno de limpeza a seco profissional e todos os solventes listados no s\u00edmbolo f, processo normal"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Profesjonalne pranie chemiczne intetrachlorotenem\u00a0i wszystkimi rozpuszczalnikami wymienionymi dla symbolu F, normalny proces."
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Profesjonell rensing i tetrakloreten og alle l\u00f8sningsmidler oppf\u00f8rt for symbol F, normal prosess"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Professionele chemische reiniging intetrachloormethaan en alle oplosmiddelen die zijn vermeld voor het symbool f, normaal proces"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0435\u043d \u0445\u0435\u043c\u0430\u0445\u043b\u043e\u0440\u043e\u0442\u0435\u043d \u0437\u0430 \u0441\u0443\u0432\u043e \u0447\u0438\u0441\u0442\u0435\u045a\u0435 \u0438 \u0441\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0443\u0432\u0430\u0447\u0438 \u043d\u0430\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u0441\u0438\u043c\u0431\u043e\u043b\u043e\u0442 F, \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0435\u043d \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "PROFESION\u0100LA INTETRAHLOROT\u0112NA UN VISU \u0160\u0136\u012aDIN\u0100T\u0100JU \u0136\u012aMISK\u0100 T\u012aR\u012a\u0160ANA, KAS UZSKAIT\u012aTI SIMBOLAM F, NORM\u0100LS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Profesionalus cheminis valymas intetrachlorotenu ir visi tirpikliai, nurodyti simboliui f, normalus procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc804\ubb38 \ub4dc\ub77c\uc774 \ud074\ub9ac\ub2dd \uc778\ud14c\ud2b8\ub77c\ud074\ub85c\ub85c\ud150 \ubc0f \uae30\ud638 F, \uc77c\ubc18 \uacf5\uc815\uc5d0 \ub098\uc5f4\ub41c \ubaa8\ub4e0 \uc6a9\ub9e4"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0418\u041d\u0422\u0415\u0425\u041b\u041e\u0420\u0422\u041e\u0422\u0415\u041d\u0414\u0406 \u0416\u04d8\u041d\u0415 F \u0421\u0418\u041c\u0412\u041e\u041b\u042b \u04ae\u0428\u0406\u041d \u0421\u0410\u041d\u0410\u041c\u0410\u041b\u0410\u041d\u0492\u0410\u041d \u0411\u0410\u0420\u041b\u042b\u049a \u0415\u0420\u0406\u0422\u041a\u0406\u0428\u0422\u0415\u0420\u0414\u0406 \u041a\u04d8\u0421\u0406\u041f\u0422\u0406\u041a \u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u0420\u0422\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30d7\u30ed\u4ed5\u69d8\u306e\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0 \u30a4\u30f3\u30c6\u30c8\u30e9\u30af\u30ed\u30ed\u30c6\u30f3\u304a\u3088\u3073\u8a18\u53f7F\u3001\u901a\u5e38\u306e\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9\u306b\u8a18\u8f09\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3059\u3079\u3066\u306e\u6eb6\u5264"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Lavaggio a secco professionale intetraclorotene e tutti i solventi elencati per il simbolo F, processo normale."
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "ATVINNU\u00deURRHREINSUN INTETRAKL\u00d3R\u00d3TEN OG ALLIR LEYSAR SEM SKR\u00c1\u00d0IR ERU \u00c1 T\u00c1KNI\u00d0 F, E\u00d0LILEG VINNSLA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054a\u0550\u0548\u0556\u0535\u054d\u053b\u0548\u0546\u0531\u053c \u0549\u0548\u0550 \u0544\u0531\u0554\u0550\u0544\u0531\u0546 INTETRACHLOROTHENE \u0535\u0552 \u0532\u0548\u053c\u0548\u0550 \u053c\u0548\u0552\u053e\u053b\u0549\u0546\u0535\u0550\u0538 \u0546\u0547\u054e\u0531\u053e \u0535\u0546 F \u0546\u0547\u0531\u0546\u0548\u054e, \u0546\u0548\u0550\u0544\u0531\u053c \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Professzion\u00e1lis vegytiszt\u00edt\u00e1s tetrakl\u00f3ret\u00e9nnel \u00e9s az f jel alatt felsorolt \u00f6sszes old\u00f3szerrel, norm\u00e1l elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "PROFESIONALNO KEMIJSKO \u010cI\u0160\u0106ENJE INTETRAKLOROTENA I SVIH OTAPALA NAVEDENIH ZA SIMBOL F, NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Nettoyage \u00e0 sec professionnel intetrachloroth\u00e8ne et tous les solvants \u00e9num\u00e9r\u00e9s pour le symbole f, proc\u00e9d\u00e9 normal"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Nettoyage \u00e0 sec professionnel intetrachloroth\u00e8ne et tous les solvants \u00e9num\u00e9r\u00e9s pour le symbole f, proc\u00e9d\u00e9 normal"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ammattimainen kemiallinen pesu. Tetrakloorieteeni ja kaikki symbolilla f merkityt liuottimet, normaali prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Professionaalne keemiline puhastus intetrakloroteeni ja k\u00f5ikide lahustitega, mis on loetletud s\u00fcmboliga f; \u00f5rn puhastus"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Limpieza en seco profesional con percloroetileno y todos los solventes representados con el s\u00edmbolo F, proceso normal"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Professional dry-cleaning in tetrachlorothene and all solvents listed for the symbol f, normal process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Professional dry-cleaning intetrachlorothene and all solvents listed for the symbol f, normal process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Professional dry-cleaning in tetrachlorothene and all solvents listed for the symbol f, normal cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b4\u03bf\u03c7\u03bb\u03c9\u03c1\u03bf\u03b8\u03b5\u03b9\u03ad\u03bd\u03b9\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03bb\u03bf\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03bf f, \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Professionelle reinigung mit tetrachlorothene und allen l\u00f6sungsmittel aufgelistet unter symbol f, normaler prozess"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Professionel kemisk rens i tetrachlorethylen og alle opl\u00f8sningsmidler angivet for symbolet F, normal proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Profesion\u00e1ln\u00ed chemick\u00e9 \u010di\u0161t\u011bn\u00ed intetrachlorotenem a v\u0161emi rozpou\u0161t\u011bdly uveden\u00fdmi pro symbol f, b\u011b\u017en\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "PROFESIONALNI INTETRAHLOROTENA ZA HEMIJSKO \u010cI\u0160\u0106ENJE I SVI RASTVARA\u010cI NAVEDENI ZA SIMBOL F, NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "PROFESIONALNO HEMIJSKO \u010cI\u0160\u0106ENJE INTETRAHLOROTENA I SVIH RASTVARA\u010cA NAVEDENIH ZA SIMBOL F, NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u0420\u041e\u0424\u0415\u0421\u0418\u041e\u041d\u0410\u041b\u041d\u041e \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415 \u0418\u041d\u0422\u0415\u0422\u0420\u0410\u0425\u041b\u041e\u0420\u0415\u041d \u0418 \u0412\u0421\u0418\u0427\u041a\u0418 \u0420\u0410\u0417\u0422\u0412\u041e\u0420\u0418\u0422\u0415\u041b\u0418, \u0418\u0417\u0411\u0420\u041e\u0415\u041d\u0418 \u0417\u0410 \u0421\u0418\u041c\u0412\u041e\u041b\u0410 F, \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "PROFESSIONAL QURU T\u018fMIZL\u018fM\u018f INTETRACHLOROTHENE V\u018f SIMVOL F \u00dc\u00c7\u00dcN LISTELENEN B\u00dcT\u00dcN SOLVENTS, NORMAL PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0641\u064a \u0644\u0631\u0628\u0627\u0639\u064a \u0643\u0644\u0648\u0631\u0648 \u0627\u0644\u0625\u064a\u062b\u064a\u0646 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0630\u064a\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0645\u0632 F \u060c \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a\u0629"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Taban s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 maksimum 110\u00b0C s\u0131cakl\u0131kta \u00fct\u00fcleyin, buharl\u0131 \u00fct\u00fcleme geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayan hasara neden olabilir"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stryk p\u00e5 maximal sulplattetemperatur p\u00e5 110\u00b0C \u00c5ngstrykning kan orsaka skador som inte kan repareras"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0413\u0412\u041e\u0416\u0402\u0415 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u041e\u0408 \u0408\u0415\u0414\u0418\u041d\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418 \u041f\u041b\u041e\u0427\u0415 \u041e\u0414 110C \u041f\u0415\u0413\u041b\u0410\u040a\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u0410\u0420\u0418 \u041c\u041e\u0416\u0415 \u0418\u0417\u0410\u0417\u0412\u0410\u0422\u0418 \u041d\u0415\u041f\u041e\u0412\u0420\u0410\u0422\u041d\u0423 \u0428\u0422\u0415\u0422\u0423"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "HEKURI N\u00cb TEMPERATUR\u00cbN MAKSIMALE T\u00cb PLLAK\u00cbS S\u00cb VETME PREJ 110C HEKUROSJE ME AVULL MUND T\u00cb SHKAKTOJ\u00cb D\u00cbME T\u00cb PAKTHYESHME"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Lik \u017eeleza pri najve\u010dji temperaturi podplate 110\u00b0C lahko povzro\u010di nepopravljivo \u0161kodo"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u017dehlenie pri maxim\u00e1lnej teplote povrchu platne 110 \u00b0C \u017eehlenie parou m\u00f4\u017ee sp\u00f4sobi\u0165 nezvratn\u00e9 po\u0161kodenie"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "FIER DE C\u0102LCAT LA O TEMPERATUR\u0102 MAXIM\u0102 A T\u0102LPII DE 110C C\u0102LCAREA CU ABUR POATE PROVOCA DAUNE IREVERSIBILE"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Passar a ferro a uma temperatura m\u00e1xima da base de 110\u00b0C passar a vapor pode causar danos irrevers\u00edveis"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Prasowa\u0107 w temperaturze maksymalnie 110\u00b0C Prasowanie z u\u017cyciem pary mo\u017ce spowodowa\u0107 trwa\u0142e uszkodzenia"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stryk ved maksimal s\u00e5leplatetemperatur p\u00e5 110\u00baC Dampstryking kan for\u00e5rsake irreversibel skade"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Strijken bij maximale zoolplaattemperatuur van 110\u00b0C stoomstrijken kan onherstelbare schade veroorzaken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043b\u043e\u0447\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0434 110C \u043f\u0430\u0440\u0435\u0430 \u043f\u0435\u0433\u043b\u0430\u045a\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u0437\u0432\u0438\u043a\u0430 \u043d\u0435\u043f\u043e\u0432\u0440\u0430\u0442\u043d\u0430 \u0448\u0442\u0435\u0442\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "DZELZS PIE MAKSIM\u0100L\u0100S ZOLES PL\u0100KSNES TEMPERAT\u016aRAS 110C TVAIKA GLUDIN\u0100\u0160ANA VAR RAD\u012aT NEATGRIEZENISKUS BOJ\u0100JUMUS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Lyginimas ne auk\u0161tesn\u0117je kaip 110\u00b0C pado temperat\u016broje, lyginant garais, gali b\u016bti padaryta negr\u012f\u017etama \u017eala"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc5f4\ud310 \uc628\ub3c4 110C\uc5d0\uc11c \ub2e4\ub9bc\uc9c8 \uc2a4\ud300 \ub2e4\ub9bc\uc9c8\uc740 \ub3cc\uc774\ud0ac \uc218 \uc5c6\ub294 \uc190\uc0c1\uc744 \uc77c\uc73c\ud0ac \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0410\u0411\u0410\u041d\u0414\u042b\u049a \u041f\u041b\u0410\u0421\u0422\u0418\u041d\u0410\u041d\u042b\u04a2 \u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0421\u042b 110\u0421 \u0411\u0423 \u04ae\u0422\u0406\u041a\u0422\u0415\u0423 \u041a\u0415\u0417\u0406\u041d\u0414\u0415 \u0422\u0415\u041c\u0406\u0420 \u049a\u0410\u0419\u0422\u042b\u041c\u0421\u042b\u0417 \u0417\u0410\u049a\u042b\u041c \u041a\u0415\u041b\u0422\u0406\u0420\u0423\u0406 \u041c\u04ae\u041c\u041a\u0406\u041d"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bd\u30fc\u30eb\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6110\u00b0C\u3067\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3\u3092\u304b\u3051\u308b\u3068\u3001\u53d6\u308a\u8fd4\u3057\u306e\u3064\u304b\u306a\u3044\u640d\u50b7\u3092\u5f15\u304d\u8d77\u3053\u3059\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Stirare con temperatura della piastra non superiore a 110\u00b0C La stiratura a vapore pu\u00f2 causare danni irreversibili"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "J\u00c1RN VI\u00d0 H\u00c1MARKSHITA S\u00d3LAPL\u00d6TU, 110\u00b0C GUFUSTRAUJUN, GETUR VALDI\u00d0 \u00d3B\u00c6TANLEGUM SKA\u00d0A"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "110C \u0533\u0548\u053c\u0548\u0550\u0547\u0548\u0552 \u0531\u0550\u0534\u0548\u0552\u053f\u0544\u0531\u0546 \u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 \u0535\u0550\u053f\u0531\u0539\u0538 \u053f\u0531\u0550\u0548\u0542 \u0537 \u0531\u0546\u0534\u0531\u054c\u0546\u0531\u053c\u053b \u054e\u0546\u0531\u054d \u0540\u0531\u054d\u0551\u0546\u0535\u053c"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Vasal\u00e1s legfeljebb 110 \u00b0C-os vasal\u00f3talppal, a g\u0151zzel t\u00f6rt\u00e9n\u0151 vasal\u00e1s visszaford\u00edthatatlan k\u00e1rokat okozhat"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "GLA\u010cALO NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C GLA\u010cANJA PAROM MO\u017dE UZROKOVATI NEPOVRATNA O\u0160TE\u0106ENJA"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Repasser \u00e0 une temp\u00e9rature maximale de 110\u00b0C. Le repassage \u00e0 la vapeur peut causer des dommages irr\u00e9versibles."
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Repasser \u00e0 une temp\u00e9rature maximale de 110\u00b0C. Le repassage \u00e0 la vapeur peut causer des dommages irr\u00e9versibles"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Silitt\u00e4ess\u00e4 pohjalevyn l\u00e4mp\u00f6tila korkeintaan 110\u00b0C. H\u00f6yrysilitys voi aiheuttaa pysyvi\u00e4 vahinkoja."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Triikida alusplaadi maksimumtemperatuuri 110\u00b0C juures, auruga triikimine v\u00f5ib p\u00f5hjustada p\u00f6\u00f6rdumatuid kahjustusi"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Planchar a una temperatura m\u00e1xima de 110\u00baC. Planchar con vapor puede causar da\u00f1os irreversibles en la prenda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Iron at a maximum sole-plate temperature of 110\u00b0C (230\u00b0F). Steam ironing may cause irreversible damage."
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Iron at a maximum sole plate temperature of 110\u00b0C steam ironing may cause irreversible damage"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Iron at a maximum sole-plate temperature of 110\u00b0C (230\u00b0F). Steam ironing may cause irreversible damage"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03b9\u03b4\u03ad\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ac\u03ba\u03b1\u03c2 110\u00b0C \u03a4\u03bf \u03c3\u03b9\u03b4\u03ad\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c4\u03bc\u03cc \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03ad\u03c8\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b6\u03b7\u03bc\u03b9\u03ac"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "B\u00fcgeln bei max 110\u00b0C, dampfb\u00fcgeln kann irreversible sch\u00e4den verursachen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Stryges ved en maksimal stryges\u00e5lstemperatur p\u00e5 110\u00b0C. Dampstrygning kan for\u00e5rsage uoprettelige skader"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017dehlen\u00ed s maxim\u00e1ln\u00ed teplotou \u017eehl\u00edc\u00ed plochy 110 \u00b0C, \u017eehlen\u00ed s p\u00e1rou m\u016f\u017ee zp\u016fsobit nevratn\u00e9 po\u0161kozen\u00ed."
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ JEDINOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C PEGLANJA NA PARI MO\u017dE IZAZVATI NEPOVRATNU \u0160TETU"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C PARNOG PEGLANJA MO\u017dE IZAZVATI NEPOVRATNA O\u0160TE\u0106ENJA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u042f\u0417\u041e \u041f\u0420\u0418 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u041b\u041e\u0427\u0410\u0422\u0410 \u041e\u0422 110C \u041f\u0410\u0420\u041d\u041e\u0422\u041e \u0413\u041b\u0410\u0414\u0415\u041d\u0415 \u041c\u041e\u0416\u0415 \u0414\u0410 \u041f\u0420\u0418\u0427\u0418\u041d\u0418 \u041d\u0415\u041e\u0411\u0420\u0410\u0422\u0418\u041c\u0418 \u0429\u0415\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMUM T\u018fK BO\u015eQAB TEMPERATURUNDA 110C BUXAR \u00dcT\u00dcS\u00dc \u018fV\u018fZOLUNMAZ Z\u018fR\u018fR VER\u018f BIL\u018fR"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u062f \u062a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0639\u0644 \u062a\u0628\u0644\u063a 110 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062a\u0644\u0641 \u0644\u0627 \u0631\u062c\u0639\u0629 \u0641\u064a\u0647"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "2025 MAIN #3",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 99.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 90.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 79.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 64.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 1549.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 499.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 45.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 6795.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 79.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 1899.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 104.99
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 49.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 294.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 9240.0
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 73.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 54.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 69.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 70.0
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 37.0,
            "retail_price": 99.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.74,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.74,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 32.14,
            "retail_price": 90.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 26.63,
            "retail_price": 79.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 24.05,
            "retail_price": 64.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 484.0,
            "retail_price": 1549.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.74,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 140.0,
            "retail_price": 499.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.35,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.74,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.74,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 16.1,
            "retail_price": 45.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.77,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.74,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.74,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 1684.29,
            "retail_price": 6795.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.74,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.74,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 23.51,
            "retail_price": 79.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 703.33,
            "retail_price": 1899.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.74,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 189.95,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 38.95,
            "retail_price": 104.99
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 92.32,
            "retail_price": 294.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 2892.01,
            "retail_price": 9240.0
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 20.18,
            "retail_price": 73.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.74,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 214.27,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.33,
            "retail_price": 54.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 28.0,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.74,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 25.74,
            "retail_price": 70.0
        }
    ]
}