{
    "number": 12258672,
    "name": "JJEMELTON WOOL BLEND COAT SN",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5715516536787",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": "HANGZHOU KIMHAIE TRADING CO., LTD",
    "expected_supplier_number": 401262,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0412",
        "sub_brand": "JACK&JONES ESSENTIALS",
        "product_group_id": "BX03",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0645\u0644\u0627\u0628\u0633 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Xarici geyim"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u0440\u044a\u0445\u043d\u0438 \u0434\u0440\u0435\u0445\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Vanjska odje\u0107a"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Spolja\u0161njost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Svrchn\u00ed od\u011bvy"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Overt\u00f8j"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jacken und M\u00e4ntel"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03be\u03ce\u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Outerwear"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Outerwear"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Outerwear"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Prendas de abrigo"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "V\u00e4lisr\u00f5ivad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Takit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Vestes et manteaux"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Vestes et manteaux"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Odje\u0107a"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fels\u0151ruh\u00e1zat"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u057f\u0561\u0584\u056b\u0576 \u0570\u0561\u0563\u0578\u0582\u057d\u057f"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Yfirfatna\u00f0ur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Capispalla"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30a2\u30a6\u30bf\u30fc\u30a6\u30a8\u30a2"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0421\u044b\u0440\u0442\u049b\u044b \u043a\u0438\u0456\u043c"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uac89 \uc637"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vir\u0161utiniai drabu\u017eiai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Virsdr\u0113bes"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u0431\u043b\u0435\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jassen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Yttert\u00f8y"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Odzie\u017c wierzchnia"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Roupa para exterior"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "\u00cembr\u0103c\u0103minte exterioar\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vrchn\u00e9 oble\u010denie"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Zunanja obla\u010dila"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Veshje t\u00eb jashtme"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0421\u043f\u043e\u0459\u0430\u0448\u045a\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ytterkl\u00e4der"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "D\u0131\u015f giyim"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0301",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0645\u0639\u0637\u0641"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Palto"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u0430\u043b\u0442\u043e"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Kaput"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Kaput"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Kab\u00e1t"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Frakke"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Mantel"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a0\u03b1\u03bb\u03c4\u03cc"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Coat"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Coat"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Coat"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Abrigos"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mantel"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Takit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Manteaux"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Manteaux"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Kaput"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kab\u00e1t"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054e\u0565\u0580\u0561\u0580\u056f\u0578\u0582"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Frakki"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Cappotti"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u4e0a\u7740"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041f\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucf54\ud2b8"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Paltas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "M\u0113telis"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041a\u0430\u043f\u0443\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jas"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Frakk"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "P\u0142aszcz"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Casaco"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Hain\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Kab\u00e1t"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Pisemska torbica"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Pallto"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041a\u0430\u043f\u0443\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Rock"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Palto"
            }
        ],
        "customs_code": 62014010,
        "customs_import_code": 6201401019,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0645\u0639\u0637\u0641 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0641"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Yun palto"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u044a\u043b\u043d\u0435\u043d\u043e \u043f\u0430\u043b\u0442\u043e"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "vuneni kaput"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Vuneni kaput"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Vln\u011bn\u00fd kab\u00e1t"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Uldfrakke"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Wollmantel"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ac\u03bb\u03bb\u03b9\u03bd\u03bf \u03c0\u03b1\u03bb\u03c4\u03cc"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Wool coat"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Wool coat"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Wool coat"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Abrigo de lana"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Villajakk"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Villakangastakki"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Manteau en laine"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Manteau en laine"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Vuneni kaput"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Gyapj\u00fakab\u00e1t"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0532\u0580\u0564\u0575\u0561 \u057e\u0565\u0580\u0561\u0580\u056f\u0578\u0582"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Ullarfeldur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Cappotto in lana"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30a6\u30fc\u30eb\u30b3\u30fc\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u04af\u043d \u043f\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc6b8 \ucf54\ud2b8"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vilnonis paltas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Vilnas m\u0113telis"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0412\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043e \u043f\u0430\u043b\u0442\u043e"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Wollen jas"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ullfrakk"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "P\u0142aszcz we\u0142niany"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Casaco de l\u00e3"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Hain\u0103 de l\u00e2n\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vlnen\u00fd kab\u00e1t"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Volnen pla\u0161\u010d"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Pallto leshi"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0412\u0443\u043d\u0435\u043d\u0438 \u043a\u0430\u043f\u0443\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ullkappa"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Y\u00fcn kaban"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "Essentials",
        "strategic_type": null
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "Whether getting ready for a night out or dressing for everyday activities, this jacket ensures a smart-casual look.\nWool-mix fabric is a heavier fabric - the wool keeps you warm in cold weather and cool in warm weather by regulating body temperature and wicking away moisture.\n - Product Type : Wool coat\n - Functionality : Windproof\n - Neck : High neck\n - Cuffs : Buttoned cuffs\n - Closing : Button fastening\n - Pockets : Front pockets\n - Length/Size : Short\n - Lining : Recycled polyester lining for a comfortable feel\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0633\u0648\u0627\u0621 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0633\u062a\u0639\u062f \u0644\u0642\u0636\u0627\u0621 \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c \u0623\u0648 \u062a\u0631\u062a\u062f\u064a \u0645\u0644\u0627\u0628\u0633 \u0644\u0644\u0623\u0646\u0634\u0637\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645\u064a\u0629 \u060c \u064a\u0636\u0645\u0646 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0643\u064a\u062a \u0645\u0638\u0647\u0631\u0627 \u063a\u064a\u0631 \u0631\u0633\u0645\u064a \u0623\u0646\u064a\u0642.\n\u0646\u0633\u064a\u062c \u0645\u0632\u064a\u062c \u0627\u0644\u0635\u0648\u0641 \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0623\u062b\u0642\u0644 - \u0627\u0644\u0635\u0648\u0641 \u064a\u0628\u0642\u064a\u0643 \u062f\u0627\u0641\u0626\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0642\u0633 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u062f \u0648\u0628\u0627\u0631\u062f\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0642\u0633 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0641\u0626 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645 \u0648\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0637\u0648\u0628\u0629.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u0645\u0639\u0637\u0641 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0641\n - \u0648\u0638\u064a\u0641\u0647 : \u064a\u0646\u062f\u0628\u0631\u0648\u0641\n - \u0631\u0642\u0628\u0629 : \u0631\u0642\u0628\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629\n - \u0627\u0644\u0627\u0635\u0641\u0627\u062f : \u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0628\u0623\u0632\u0631\u0627\u0631\n - \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 : \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0623\u0632\u0631\u0627\u0631\n - \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 : \u062c\u064a\u0648\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629\n - \u0627\u0644\u0637\u0648\u0644/\u0627\u0644\u062d\u062c\u0645 : \u0642\u0635\u064a\u0631\n - \u0628\u0637\u0627\u0646\u0647 : \u0628\u0637\u0627\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647 \u0644\u0634\u0639\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "\u0130st\u0259r bir gec\u0259 \u00e7\u00f6l\u0259 \u00e7\u0131xma\u011fa haz\u0131r olmaq, ist\u0259rs\u0259 d\u0259 g\u00fcnd\u0259lik m\u0259\u015f\u011fuliyy\u0259tl\u0259r \u00fc\u00e7\u00fcn geyinm\u0259k, bu jaket a\u011f\u0131ll\u0131-casual g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f\u00fc t\u0259min edir.\nYun qar\u0131\u015f\u0131q par\u00e7a daha a\u011f\u0131r par\u00e7ad\u0131r - yun soyuq havalarda sizi isti v\u0259 isti havada s\u0259rin saxlay\u0131r. B\u0259d\u0259n temperaturunu t\u0259nziml\u0259yir v\u0259 n\u0259mliyi pisl\u0259dir.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : Yun palto\n - Funksiya : K\u00fcl\u0259k ke\u00e7irm\u0259z\n - Boyun : Y\u00fcks\u0259k Boyun\n - K\u0259klikotu : D\u00fcym\u0259li klikl\u0259r\n - Ba\u011flan : D\u00fcym\u0259ni ba\u011fla\n - Cibl\u0259r : \u00d6n cibl\u0259r\n - Uzunluq/\u00d6l\u00e7\u00fc : Q\u0131sa\n - Lining : Rahat hiss \u00fc\u00e7\u00fcn emal olunmu\u015f polyester lining\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e \u0434\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u0432\u044f\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440 \u043d\u0430\u0432\u044a\u043d \u0438\u043b\u0438 \u0441\u0435 \u043e\u0431\u043b\u0438\u0447\u0430\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0435\u0436\u0435\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0442\u043e\u0432\u0430 \u044f\u043a\u0435 \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u044f\u0432\u0430 \u0438\u043d\u0442\u0435\u043b\u0438\u0433\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e-\u0435\u0436\u0435\u0434\u043d\u0435\u0432\u0435\u043d \u0432\u0438\u0434.\n\u0412\u044a\u043b\u043d\u0435\u043d\u043e-\u0441\u043c\u0435\u0441\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d \u0435 \u043f\u043e-\u0442\u0435\u0436\u043a\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u044f - \u0432\u044a\u043b\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0432\u0438 \u0434\u044a\u0440\u0436\u0438 \u0442\u043e\u043f\u043b\u043e \u0432 \u0441\u0442\u0443\u0434\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0438 \u0445\u043b\u0430\u0434\u043d\u043e \u0432 \u0442\u043e\u043f\u043b\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0430 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0438 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0432\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u0430.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u0412\u044a\u043b\u043d\u0435\u043d\u043e \u043f\u0430\u043b\u0442\u043e\n - \u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442 : \u0412\u0435\u0442\u0440\u043e\u0443\u043f\u043e\u0440\u0435\u043d\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0434\u0435\u043a\u043e\u043b\u0442\u0435\n - \u0411\u0435\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u043d\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u043a\u043e\u043f\u0447\u0435\u0442\u0430\n - \u0414\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435 : \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435\n - \u0414\u044a\u043b\u0436\u0438\u043d\u0430/\u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440 : \u041a\u044a\u0441\n - \u041e\u0431\u043b\u0438\u0446\u043e\u0432\u043a\u0430 : \u041f\u043e\u0434\u043f\u043b\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0442 \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Bilo da se spremate za no\u0107ni izlazak ili obla\u010denje za svakodnevne aktivnosti, ova jakna obezbe\u0111uje pametan-le\u017eeran izgled.\nVunena me\u0161avina tkanina je te\u017ea tkanina - vuna vas odr\u017eava toplim u hladnom vremenu i hladnim po toplom vremenu regulisanjem telesne temperature i izvla\u010denjem vlage.\n - Vrsta proizvoda : vuneni kaput\n - Funkcionalnost : Otporan na vjetar\n - Vrat : Visoki vrat\n - Lisice : Zakop\u010dane lisice\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje dugmeta\n - D\u017eepove : Prednji d\u017eepovi\n - Du\u017eina/veli\u010dina : Kratak\n - Obloga : Reciklirana poliesterska obloga za udoban ose\u0107aj\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Bilo da se spremate za no\u0107ni izlazak ili obla\u010denje za svakodnevne aktivnosti, ova jakna osigurava pametan-le\u017eeran izgled.\nVunena me\u0161avina tkanine je te\u017ea tkanina - vuna vas greje po hladnom vremenu i hladi po toplom vremenu reguli\u0161u\u0107i telesnu temperaturu i opaku vlagu.\n - Tip proizvoda : Vuneni kaput\n - Funkcionalnost : Otporan na vetar\n - Vrat : Visoki vrat\n - Lisice : Zakop\u010dane lisice\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje dugmeta\n - D\u045bepove : Prednji d\u017eepovi\n - Du\u017eina/veli\u010dina : Kratka\n - Oblaganje : Reciklirana poliester postava za udoban ose\u0107aj\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "A\u0165 u\u017e se chyst\u00e1te na ve\u010dern\u00ed proch\u00e1zku, nebo se obl\u00e9k\u00e1te na ka\u017edodenn\u00ed aktivity, tato bunda v\u00e1m zajist\u00ed elegantn\u00ed le\u017e\u00e9rn\u00ed vzhled.\nTkanina se sm\u011bs\u00ed vlny je t\u011b\u017e\u0161\u00ed tkanina \u2013 vlna udr\u017euje teplo v chladn\u00e9m po\u010das\u00ed a chlad v tepl\u00e9m po\u010das\u00ed t\u00edm, \u017ee reguluje t\u011blesnou teplotu a odv\u00e1d\u00ed vlhkost.\n - Typ v\u00fdrobku : Vln\u011bn\u00fd kab\u00e1t\n - Funk\u010dnost : V\u011btruodoln\u00e9\n - V\u00fdst\u0159ih :  Vysok\u00fd v\u00fdst\u0159ih\n - Man\u017eety : Man\u017eety na knofl\u00edky\n - Zav\u00edr\u00e1n\u00ed : Zap\u00edn\u00e1n\u00ed na knofl\u00edky\n - Kapsy : P\u0159edn\u00ed kapsy\n - D\u00e9lka/velikost : Kr\u00e1tk\u00e9\n - Pod\u0161\u00edvka : Pod\u0161\u00edvka z recyklovan\u00e9ho polyesteru pro zaji\u0161t\u011bn\u00ed p\u0159\u00edjemn\u00e9ho pocitu\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Uanset om du g\u00f8r dig klar til en aften i byen eller kl\u00e6der dig p\u00e5 til hverdagsaktiviteter, sikrer denne jakke et smart, afslappet look.\nUldblanding er et tungere materiale. Ulden holder dig varm i koldt vejr og k\u00f8lig i varmt vejr ved at regulere kropstemperaturen og transportere sved v\u00e6k.\n - Produkttype : Uldfrakke\n - Funktionalitet : Vindt\u00e6t\n - Hals : H\u00f8j hals\n - Manchetter : Manchetter med knapper\n - Lukning : Knaplukning\n - Lommer : Forlommer\n - L\u00e6ngde/st\u00f8rrelse : Kort\n - For : For af genanvendt polyester giver en behagelig f\u00f8lelse\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Ob im Alltag oder zum Ausgehen am Abend, diese Jacke sorgt immer f\u00fcr einen sportlich eleganten Look.\nWollmischgewebe sind dickere Stoffe, die dich bei K\u00e4lte w\u00e4rmen und bei warmen Temperaturen k\u00fchlen, da die enthaltene Wolle deine K\u00f6rpertemperatur reguliert und Feuchtigkeit von der Haut ableitet..\n - Produkttyp : Wollmantel\n - Funktionsweise : Winddicht\n - Hals : Hoch geschlossen\n - Manschetten : \u00c4rmelb\u00fcndchen mit Knopf\n - Verschluss : Knopfleiste\n - Taschen : Taschen vorn\n - L\u00e4nge/Gr\u00f6\u00dfe : Kurz\n - Futter : Ein Innenfutter aus recyceltem Polyester sorgt f\u00fcr ein angenehmes Tragegef\u00fchl\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03af\u03c4\u03b5 \u03b5\u03c4\u03bf\u03b9\u03bc\u03ac\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b2\u03c1\u03b1\u03b4\u03b9\u03bd\u03ae \u03ad\u03be\u03bf\u03b4\u03bf \u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03c4\u03cd\u03bd\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2, \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03b1\u03ba\u03ac\u03ba\u03b9 \u03b5\u03be\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 smart-casual \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7.\n\u03a4\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 wool-mix \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b9\u03bf \u03b2\u03b1\u03c1\u03cd \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1. \u03a4\u03bf \u03bc\u03b1\u03bb\u03bb\u03af \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b9\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03c1\u03cd\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03c1\u03bf\u03c3\u03b9\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b6\u03ad\u03c3\u03c4\u03b7, \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03cd\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c5\u03b3\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u039c\u03ac\u03bb\u03bb\u03b9\u03bd\u03bf \u03c0\u03b1\u03bb\u03c4\u03cc\n - \u039b\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 : \u0391\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc\n - \u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03cc\u03ba\u03bf\u03c8\u03b7\u03c2 : \u039c\u03b5 \u03c8\u03b7\u03bb\u03cc \u03b3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b1\u03c2 : \u039a\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03c9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2\n - \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/fly : \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03af\n - \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 : \u039c\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b9\u03bd\u03ad\u03c2 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2\n - \u039c\u03ae\u03ba\u03bf\u03c2/\u03bc\u03ad\u03b3\u03b5\u03b8\u03bf\u03c2 : \u039a\u03bf\u03bd\u03c4\u03cc\n - \u0395\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 : \u0395\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b7 \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Whether getting ready for a night out or dressing for everyday activities, this jacket ensures a smart-casual look.\nWool-mix fabric is a heavier fabric - the wool keeps you warm in cold weather and cool in warm weather by regulating body temperature and wicking away moisture.\n - Product Type : Wool coat\n - Functionality : Windproof\n - Neck : High neck\n - Cuffs : Buttoned cuffs\n - Closure : Button fastening\n - Pockets : Front pockets\n - Length/size : Short\n - Lining : Recycled polyester lining for a comfortable feel\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Whether getting ready for a night out or dressing for everyday activities, this jacket ensures a smart-casual look.\nWool-mix fabric is a heavier fabric - the wool keeps you warm in cold weather and cool in warm weather by regulating body temperature and wicking away moisture.\n - Product Type : Wool coat\n - Functionality : Windproof\n - Neck : High neck\n - Cuffs : Buttoned cuffs\n - Closing : Button fastening\n - Pockets : Front pockets\n - Length/size : Short\n - Lining : Recycled polyester lining for a comfortable feel\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Con esta chaqueta tendr\u00e1s un look relajado y elegante garantizado, ya sea para salir de noche o para vestir a diario.\nEl tejido de mezcla de lana es un tejido m\u00e1s grueso. La lana te abriga cuando hace fr\u00edo y te protege del calor, al regular la temperatura corporal y absorber la humedad.\n - Art\u00edculo : Abrigo de lana\n - Funcionalidad : Resistente al viento\n - Cuello : Cuello alto\n - Pu\u00f1os\u00a0 : Pu\u00f1os abotonados\n - Cierre : Cierre de botones\n - Bolsillos : Bolsillos delanteros\n - Largo/talla : Corto\n - Forro : Forro de poli\u00e9ster reciclado para mayor confort\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Olenemata sellest, kas valmistud \u00f5htuseks v\u00e4ljask\u00e4iguks v\u00f5i riietud igap\u00e4evategevusteks, tagab see jakk nutika vabaaja ilme.\nVillasegu on raskem kangas \u2013 vill hoiab sind k\u00fclma ilmaga soojas ja sooja ilmaga jahedas, reguleerides kehatemperatuuri ja eemaldades niiskuse.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : Villajakk\n - Funktsionaalsus : Tuulekindel\n - Kaelaosa : K\u00f5rge kaelus\n - Mansetid : N\u00f6\u00f6pidega mansetid\n - L\u00f5pps\u00f5na : N\u00f6\u00f6pkinnitus\n - Taskud : Esitaskud\n - Pikkus/suurus : L\u00fchike\n - Vooder : \u00dcmbert\u00f6\u00f6deldud pol\u00fcestervooder tagab mugava enesetunde\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Valmistaudutpa illanviettoon tai arjen aktiviteetteihin, t\u00e4ll\u00e4 takilla luot rennon tyylikk\u00e4\u00e4n asun.\nVillasekoite on raskaampaa kangasta \u2013 villa auttaa pysym\u00e4\u00e4n l\u00e4mpim\u00e4n\u00e4 kylm\u00e4ll\u00e4 s\u00e4\u00e4ll\u00e4 ja viile\u00e4n\u00e4 l\u00e4mpim\u00e4ll\u00e4 s\u00e4\u00e4ll\u00e4 s\u00e4\u00e4telem\u00e4ll\u00e4 kehon l\u00e4mp\u00f6tilaa ja siirt\u00e4m\u00e4ll\u00e4 pois kosteutta.\n - Tuotetyyppi : Villakangastakki\n - Toiminnallisuus : Tuulenpit\u00e4v\u00e4\n - Kaula : Korkea kaulus\n - Hihansuut\u00a0 : Napitetut hihansuut\n - Sulkeminen : Nappikiinnitys\n - Taskut : Etutaskut\n - Pituus/koko : Lyhyt\n - Vuori : Miellytt\u00e4v\u00e4n tuntuinen kierr\u00e4tyspolyesterivuori\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Qu'il s'agisse de se pr\u00e9parer pour une soir\u00e9e ou de s'habiller pour des activit\u00e9s quotidiennes, cette veste assure un look \u00e0 la fois chic et d\u00e9contract\u00e9.\nLa laine m\u00e9lang\u00e9e est un tissu plus lourd, elle vous garde au chaud par temps froid et au frais par temps chaud en r\u00e9gulant la temp\u00e9rature du corps et en \u00e9vacuant l'humidit\u00e9.\n - Type d'article : Manteau en laine\n - Fonctionnalit\u00e9 : Coupe-vent\n - Col : Col haut\n - Poignets\u00a0 : Poignets boutonn\u00e9s\n - Fermeture : Fermeture \u00e0 bouton\n - Poches : Poches avant\n - Longueur/Taille : Court\n - Doublure : Doublure en polyester recycl\u00e9 pour une sensation de confort\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Qu'il s'agisse de se pr\u00e9parer pour une soir\u00e9e ou de s'habiller pour des activit\u00e9s quotidiennes, cette veste assure un look \u00e0 la fois chic et d\u00e9contract\u00e9.\nLa laine m\u00e9lang\u00e9e est un tissu plus lourd, elle vous garde au chaud par temps froid et au frais par temps chaud en r\u00e9gulant la temp\u00e9rature du corps et en \u00e9vacuant l'humidit\u00e9.\n - Type d'article : Manteau en laine\n - Fonctionnalit\u00e9 : Coupe-vent\n - Col : Col haut\n - Poignets\u00a0 : Poignets boutonn\u00e9s\n - Fermeture : Fermeture par bouton\n - Poches : Poches avant\n - Longueur/Taille : Court\n - Doublure : Doublure en polyester recycl\u00e9 pour une sensation de confort\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Bilo da se spremate za no\u0107ni izlazak ili se odijevate za svakodnevne aktivnosti, ova jakna osigurava pametno-le\u017eeran izgled.\nTkanina od vune je te\u017ea tkanina - vuna vas grije u hladnom vremenu i hladi u toplom vremenu reguliraju\u0107i tjelesnu temperaturu i odbacuju\u0107i vlagu.\n - Vrsta proizvoda : Vuneni kaput\n - Funkcionalnost : Otporan na vjetar\n - Vrat : Visoki vrat\n - Lisice : Zakop\u010dane man\u017eete\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje gumba\n - D\u017eepove : Prednji d\u017eepovi\n - Duljina/veli\u010dina : Kratak\n - Obloga : Reciklirana poliesterska obloga za ugodan osje\u0107aj\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nem sz\u00e1m\u00edt, hogy az esti bulira vagy valamilyen h\u00e9tk\u00f6znapi tev\u00e9kenys\u00e9gre k\u00e9sz\u00fclsz, ez a kab\u00e1t eleg\u00e1ns megjelen\u00e9st biztos\u00edt.\nA gyapj\u00faval kevert anyag nehezebb anyag; a gyapj\u00fa a testh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet szab\u00e1lyoz\u00e1sa \u00e9s a nedvess\u00e9g elvezet\u00e9se r\u00e9v\u00e9n hideg id\u0151ben melegen, meleg id\u0151ben pedig hidegen tart.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : Gyapj\u00fakab\u00e1t\n - Funkcionalit\u00e1s : Sz\u00e9l\u00e1ll\u00f3\n - Nyak : Magas nyak\n - Hajt\u00f3ka : Gombos mandzsetta\n - Lez\u00e1r\u00e1s : Gombos z\u00e1r\u00f3d\u00e1s\n - Zsebek : El\u00fcls\u0151 zsebek\n - Hossz/m\u00e9ret : R\u00f6vid\n - B\u00e9l\u00e9s : \u00dajrahasznos\u00edtott poli\u00e9szter b\u00e9l\u00e9s a kellemes \u00e9rz\u00e9s\u00e9rt\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0576\u056f\u0561\u056d \u0576\u0580\u0561\u0576\u056b\u0581, \u0569\u0565 \u057a\u0561\u057f\u0580\u0561\u057d\u057f\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0584 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0565\u056c\u0578\u0582, \u0569\u0565 \u0561\u057c\u0585\u0580\u0575\u0561 \u0563\u0578\u0580\u056e\u0565\u0580\u056b\u0576 \u0570\u0561\u0563\u0576\u057e\u0565\u056c\u0578\u0582, \u0561\u0575\u057d \u0562\u0561\u0573\u056f\u0578\u0576\u0568 \u0561\u057a\u0561\u0570\u0578\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u056d\u0565\u056c\u0561\u0581\u056b \u057f\u0565\u057d\u0584.\n\u0532\u0580\u0564\u0575\u0561 \u056d\u0561\u057c\u0576\u0578\u0582\u0580\u0564\u0578\u057e \u056f\u057f\u0578\u0580\u0568 \u0561\u057e\u0565\u056c\u056b \u056e\u0561\u0576\u0580 \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584 \u0567: \u0532\u0578\u0582\u0580\u0564\u0568 \u057f\u0561\u0584\u0561\u0581\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0571\u0565\u0566 \u0581\u0578\u0582\u0580\u057f \u0565\u0572\u0561\u0576\u0561\u056f\u056b\u0576 \u0565\u0582 \u057f\u0561\u0584 \u0565\u0572\u0561\u0576\u0561\u056f\u056b\u0576\u055d \u056f\u0561\u0580\u0563\u0561\u057e\u0578\u0580\u0565\u056c\u0578\u057e \u0574\u0561\u0580\u0574\u0576\u056b \u057b\u0565\u0580\u0574\u0561\u057d\u057f\u056b\u0573\u0561\u0576\u0568 \u0565\u0582 \u056d\u0578\u0576\u0561\u057e\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : \u0532\u0580\u0564\u0575\u0561 \u057e\u0565\u0580\u0561\u0580\u056f\u0578\u0582\n - \u0556\u0578\u0582\u0576\u056f\u0581\u056b\u0578\u0576\u0561\u056c\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576 : \u0540\u0578\u0572\u0574\u0561\u0570\u0561\u0580\u0578\u0582\u0574\n - \u054a\u0561\u0580\u0561\u0576\u0578\u0581 : \u0532\u0561\u0580\u0571\u0580 \u057a\u0561\u0580\u0561\u0576\u0578\u0581\n - \u053f\u0561\u0586\u0576\u0565\u0580 : \u053f\u0578\u0573\u0561\u056f\u0561\u057e\u0578\u0580\u057e\u0561\u056e \u0562\u0578\u0582\u0586\u0565\u0580\n - \u0553\u0561\u056f\u0565\u056c : \u053f\u0578\u0573\u0561\u056f\u056b \u0561\u0574\u0580\u0561\u0581\u0574\u0561\u0576\n - \u0533\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580 : \u0531\u057c\u057b\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580\n - \u0535\u0580\u056f\u0561\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576/\u0579\u0561\u0583 : \u053f\u0561\u0580\u0573\n - \u053c\u056b\u0576\u056b\u0576\u0563 : \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u057a\u0578\u056c\u056b\u0567\u057d\u0569\u0565\u0580\u0561\u0575\u056b\u0576 \u056c\u056b\u0576\u0581\u056b\u0576\u0563 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f \u0566\u0563\u0561\u0581\u0578\u0572\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Hvort sem \u00fe\u00fa ert a\u00f0 b\u00faa \u00feig undir kv\u00f6ldstund e\u00f0a kl\u00e6\u00f0a \u00feig fyrir daglegar athafnir, \u00fe\u00e1 tryggir \u00feessi jakki snjallt frj\u00e1lslegt \u00fatlit.\nUllarbl\u00f6ndunarefni er \u00feyngra efni - ullin heldur \u00e1 \u00fe\u00e9r hita \u00ed k\u00f6ldu ve\u00f0ri og k\u00e6lir \u00feig \u00ed heitu ve\u00f0ri me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 stj\u00f3rna l\u00edkamshita og \u00feurrka burt raka.\n - V\u00f6rutegund : Ullarfeldur\n - Virkni : Vindheldur\n - H\u00e1ls : H\u00e1r h\u00e1ls\n - Stroffi : Hneppt handj\u00e1rn\n - Lokun : Festing hnappa\n - Vasa : Fremri vasar\n - Lengd/st\u00e6r\u00f0 : Stuttur\n - F\u00f3\u00f0ur : Endurunni\u00f0 p\u00f3l\u00fdester f\u00f3\u00f0ur fyrir \u00fe\u00e6gilega tilfinningu\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Che si tratti di prepararsi per una serata fuori o di vestirsi per le attivit\u00e0 di tutti i giorni, questa giacca assicura un look smart-casual.\nIl tessuto misto lana \u00e8 un tessuto pi\u00f9 pesante: la lana mantiene il calore nei periodi freddi e il fresco nei periodi caldi, regolando la temperatura corporea e tenendo lontana l'umidit\u00e0.\n - Tipologia di prodotto : Cappotto in lana\n - Funzionalit\u00e0 : Antivento\n - Collo : Collo Alto\n - Polsini\u00a0 : Polsini con bottone\n - Chiusura : Chiusura con bottoni\n - Tasche : Tasche frontali\n - Lunghezza/taglia : Corto\n - Rivestimento : Fodera in poliestere riciclato per una sensazione di comfort\n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u591c\u306e\u5916\u51fa\u306e\u6e96\u5099\u3067\u3082\u3001\u65e5\u5e38\u306e\u6d3b\u52d5\u306e\u305f\u3081\u306e\u670d\u88c5\u3067\u3082\u3001\u3053\u306e\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u306f\u30b9\u30de\u30fc\u30c8\u30ab\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u306a\u5916\u89b3\u3092\u4fdd\u8a3c\u3057\u307e\u3059.\n\u30a6\u30fc\u30eb\u6df7\u7d21\u751f\u5730\u306f\u91cd\u3044\u751f\u5730\u3067\u3001\u30a6\u30fc\u30eb\u306f\u4f53\u6e29\u3092\u8abf\u7bc0\u3057\u3001\u6e7f\u6c17\u3092\u9003\u304c\u3059\u3053\u3068\u3067\u3001\u5bd2\u3044\u5b63\u7bc0\u306b\u306f\u6696\u304b\u304f\u3001\u6696\u304b\u3044\u5b63\u7bc0\u306b\u306f\u6dbc\u3057\u304f\u904e\u3054\u3057\u307e\u3059.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30a6\u30fc\u30eb\u30b3\u30fc\u30c8\n - \u6a5f\u80fd : \u9632\u98a8\n - \u9996 : \u30cf\u30a4\u30cd\u30c3\u30af\n - \u8896\u53e3 : \u30dc\u30bf\u30f3\u4ed8\u304d\u8896\u53e3\n - \u9589\u4f1a : \u30dc\u30bf\u30f3\u7559\u3081\n - \u30dd\u30b1\u30c3\u30c8 : \u30d5\u30ed\u30f3\u30c8\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\n - \u9577\u3055/\u30b5\u30a4\u30ba : \u77ed\u3044\n - \u88cf\u5730 : \u5feb\u9069\u306a\u808c\u89e6\u308a\u306e\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30dd\u30ea\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb\u88cf\u5730\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04af\u043d\u0433\u0456 \u0434\u0435\u043c\u0430\u043b\u044b\u0441\u049b\u0430 \u0434\u0430\u0439\u044b\u043d \u0431\u043e\u043b\u0430 \u043c\u0430, \u04d9\u043b\u0434\u0435 \u043a\u04af\u043d\u0434\u0435\u043b\u0456\u043a\u0442\u0456 \u0456\u0441-\u0448\u0430\u0440\u0430\u043b\u0430\u0440\u0493\u0430 \u0442\u0430\u04a3\u0443 \u043a\u0435\u0440\u0435\u043a \u043f\u0435, \u0431\u04b1\u043b \u043a\u04af\u0440\u0442\u0435 \u0430\u049b\u044b\u043b\u0434\u044b-\u043a\u0435\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u043e\u049b \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0456\u0441\u0442\u0456 \u049b\u0430\u043c\u0442\u0430\u043c\u0430\u0441\u044b\u0437 \u0435\u0442\u0435\u0434\u0456.\n\u0416\u04af\u043d-\u049b\u043e\u0441\u043f\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0430 \u0430\u0443\u044b\u0440 \u043c\u0430\u0442\u0430 - \u0436\u04af\u043d \u0441\u0443\u044b\u049b \u0430\u0443\u0430 \u0440\u0430\u0439\u044b\u043d\u0434\u0430 \u0436\u044b\u043b\u044b \u04b1\u0441\u0442\u0430\u0439\u0434\u044b \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043d\u0435 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0441\u044b\u043d \u0440\u0435\u0442\u0442\u0435\u0443 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u044b\u043b\u0493\u0430\u043b\u0434\u044b \u0436\u04b1\u043b\u044b\u043f \u0430\u043b\u0443 \u0430\u0440\u049b\u044b\u043b\u044b \u0436\u044b\u043b\u044b \u0430\u0443\u0430 \u0440\u0430\u0439\u044b\u043d\u0434\u0430 \u0441\u0430\u043b\u049b\u044b\u043d\u0434\u0430\u0439\u0434\u044b.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u0416\u04af\u043d \u043f\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\n - \u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0434\u044b\u0493\u044b : \u0416\u0435\u043b \u04e9\u0442\u043a\u0456\u0437\u0431\u0435\u0439\u0442\u0456\u043d\n - \u041c\u043e\u0439\u044b\u043d : \u0411\u0438\u0456\u043a \u043c\u043e\u0439\u044b\u043d\n - \u041c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440 : \u0422\u04af\u0439\u043c\u0435\u043b\u0435\u043d\u0433\u0435\u043d \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\n - \u0416\u0430\u0431\u0443 : \u0422\u04af\u0439\u043c\u0435\u043d\u0456 \u0431\u0435\u043a\u0456\u0442\u0443\n - \u049a\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440 : \u0410\u043b\u0434\u044b\u04a3\u0493\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440\n - \u04b0\u0437\u044b\u043d\u0434\u044b\u0493\u044b/\u04e9\u043b\u0448\u0435\u043c\u0456 : \u049a\u044b\u0441\u049b\u0430\n - \u0410\u0441\u0442\u0430\u0440\u043b\u0430\u0443 : \u042b\u04a3\u0493\u0430\u0439\u043b\u044b \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443 \u04af\u0448\u0456\u043d \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440\u043b\u0456 \u0430\u0441\u0442\u0430\u0440\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ubc24 \uc678\ucd9c\uc744 \uc900\ube44\ud558\uac70\ub098 \uc77c\uc0c1 \ud65c\ub3d9\uc744 \uc704\ud574 \uc637\uc744 \uc785\uc744 \ub54c \uc774 \uc7ac\ud0b7\uc740 \uc2a4\ub9c8\ud2b8 \uce90\uc8fc\uc5bc \ub8e9\uc744 \ubcf4\uc7a5\ud569\ub2c8\ub2e4.\n\uc6b8 \ud63c\ubc29 \uc6d0\ub2e8\uc740 \ub354 \ubb34\uac70\uc6b4 \uc6d0\ub2e8\uc73c\ub85c, \uccb4\uc628\uc744 \uc870\uc808\ud558\uace0 \uc2b5\uae30\ub97c \ud761\uc218\ud558\uc5ec \ucd94\uc6b4 \ub0a0\uc528\uc5d0\ub294 \ub530\ub73b\ud558\uace0 \ub530\ub73b\ud55c \ub0a0\uc528\uc5d0\ub294 \uc2dc\uc6d0\ud558\uac8c \uc720\uc9c0\ud569\ub2c8\ub2e4.\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \uc6b8 \ucf54\ud2b8\n - \uae30\ub2a5 : \ubc29 \ud48d\n - \ubaa9 : \ud558\uc774 \ub125\n - \ucee4 \ud504 \uc2a4 : \ubc84\ud2bc \ucee4\ud504\uc2a4\n - \uacb0\uc0b0 : \ubc84\ud2bc \uc5ec\ubc08\n - \uc8fc\uba38\ub2c8 : \uc55e\uba74 \ud3ec\ucf13\n - \uae38\uc774/\ud06c\uae30 : \uc9e7\uc740\n - \uc548 \uac10 : \ud3b8\uc548\ud55c \ub290\ub08c\uc744 \uc704\ud55c \uc7ac\ud65c\uc6a9 \ud3f4\ub9ac\uc5d0\uc2a4\ud130 \uc548\uac10\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nesvarbu, ar ruo\u0161iat\u0117s nak\u010diai, ar apsirengiate kasdienei veiklai, \u0161i striuk\u0117 u\u017etikrina eleganti\u0161k\u0105 laisvalaikio i\u0161vaizd\u0105.\nVilnos mi\u0161inio audinys yra sunkesnis audinys \u2013 vilna su\u0161ildo \u0161altu oru ir v\u0117sina \u0161iltu oru, nes reguliuoja k\u016bno temperat\u016br\u0105 ir pa\u0161alina dr\u0117gm\u0119. \u200b.\n - Produkto tipas : Vilnonis paltas\n - Funkcionalumas : Atparus v\u0117jui\n - Kaklas : Auk\u0161ta apykakl\u0117\n - Rankogaliai : Sagomis u\u017esegami rankogaliai\n - U\u017esegimas : U\u017esegimas sagomis\n - Ki\u0161en\u0117s : Priekin\u0117s ki\u0161en\u0117s\n - Ilgis/dydis : Trumpas\n - Pamu\u0161alas : Perdirbto poliesterio pamu\u0161alas patogumo poj\u016b\u010diui\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Neatkar\u012bgi no t\u0101, vai gatavojaties naktsmieram vai \u0123\u0113rbjaties ikdienas aktivit\u0101t\u0113m, \u0161\u012b jaka nodro\u0161ina gudru un ikdienas izskatu.\nVilnas mais\u012bjuma audums ir smag\u0101ks audums - vilna uztur j\u016bs siltu aukst\u0101 laik\u0101 un v\u0113su silt\u0101 laik\u0101, regul\u0113jot \u0137erme\u0146a temperat\u016bru un aizvadot mitrumu.\n - Produkta veids : Vilnas m\u0113telis\n - Funkcionalit\u0101ti : V\u0113ja necaurlaid\u012bgs\n - Kakls : Augsts kakls\n - Aproces : Pogas aproces\n - Aizv\u0113rt : Pogu stiprin\u0101\u0161ana\n - Kabatas : Priek\u0161\u0113j\u0101s kabatas\n - Garums/izm\u0113rs : \u012ass\n - Odere : P\u0101rstr\u0101d\u0101ta poliestera odere \u0113rtai pa\u0161saj\u016btai\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0411\u0435\u0437 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0434\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u0432\u0443\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u043d\u043e\u045c\u0435\u043d \u043e\u0434\u043c\u043e\u0440 \u0438\u043b\u0438 \u043e\u0431\u043b\u0435\u043a\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0435\u043a\u043e\u0458\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043e\u0432\u0430\u0430 \u0458\u0430\u043a\u043d\u0430 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0431\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0435\u0442\u0435\u043d-\u043b\u0435\u0436\u0435\u0440\u0435\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434.\n\u0412\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043e-\u043c\u0438\u043a\u0441 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0435 \u043f\u043e\u0442\u0435\u0448\u043a\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 - \u0432\u043e\u043b\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0432\u0435 \u043e\u0434\u0440\u0436\u0443\u0432\u0430 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438 \u0432\u043e \u0441\u0442\u0443\u0434\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0438 \u0441\u0435 \u043b\u0430\u0434\u0438 \u0432\u043e \u0442\u043e\u043f\u043b\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0441\u043e \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0438 \u043e\u0442\u0444\u0440\u043b\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u0430.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u0412\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043e \u043f\u0430\u043b\u0442\u043e\n - \u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442 : \u041e\u0442\u043f\u043e\u0440\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0432\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u0432\u0440\u0430\u0442\n - \u041b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0446\u0432\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043f\u0447\u0435\u0442\u043e\n - \u040f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438 : \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438\n - \u0414\u043e\u043b\u0436\u0438\u043d\u0430/\u0413\u043e\u043b\u0435\u043c\u0438\u043d\u0430 : \u041a\u0440\u0430\u0442\u043e\u043a\n - \u041e\u0431\u043b\u0435\u043a\u0430 : \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0435\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Ga je een avondje uit, of ga jij altijd voor n\u00e9t dat beetje extra met je outfit? Deze jas is perfect voor een smart-casual look.\nWolmix is een zwaardere stof dat het lichaam om op temperatuur te blijven, of het nu warm of koud is. Dit komt door de natuurlijk aanwezige isolerende en vochtafdrijvende eigenschappen.\n - Producttype : Wollen jas\n - Functionaliteit : Winddicht\n - Hals : Hoge hals\n - Manchetten\u00a0 : Manchetten met knoop\n - Sluiting : Knoopsluiting\n - Zakken : Voorzakken\n - Lengte/maat : Kort\n - Voering : Gerecyclede polyester voering voor een comfortabel gevoel\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Enten du gj\u00f8r deg klar til en kveld p\u00e5 byen eller kler deg til hverdagsaktiviteter, vil denne jakken sikre en semi-formell look.\nUllblandet stoff er et tyngre stoff \u2013 ullen holder deg varm i kaldt v\u00e6r og avkj\u00f8lt i varmt v\u00e6r ved \u00e5 regulere kroppstemperaturen og transportere bort fuktighet.\n - Produkttype : Ullfrakk\n - Funksjonalitet : Vindtett\n - Hals : H\u00f8y hals\n - Mansjetter : Mansjettknapper\n - Lukking : Knappelukking\n - Lommer : Forlommer\n - Lengde/st\u00f8rrelse : Kort\n - F\u00f4r : Resirkulert polyesterfor for en behagelig f\u00f8lelse\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kurtka w stylu p\u00f3\u0142oficjalnym idealna na wieczorne wyj\u015bcia i na co dzie\u0144.\nMateria\u0142 z dodatkiem we\u0142ny jest ci\u0119\u017cszy - we\u0142na chroni przed ch\u0142odem w zimne dni i ch\u0142odzi w cieplejsze, reguluj\u0105c temperatur\u0119 cia\u0142a i odprowadzaj\u0105c wilgo\u0107.\n - Rodzaj produktu : P\u0142aszcz we\u0142niany\n - Funkcjonalno\u015b\u0107 : Wiatroszczelny\n - Szyja : P\u00f3\u0142golf\n - Mankiety : Mankiety zapinane na guziki\n - Zamkni\u0119cie : Zapi\u0119cie na guzik\n - Kieszenie : Kieszenie przednie\n - D\u0142ugo\u015b\u0107/rozmiar : Kr\u00f3tki\n - Podszewka : Podszewka z poliestru z recyklingu jest przyjemna w dotyku\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Quer se prepare para uma noite fora ou para vestir-se para as atividades di\u00e1rias, este casaco assegura um look smart-casual.\nO tecido de mistura de l\u00e3 \u00e9 um tecido mais pesado - a l\u00e3 mant\u00e9m-no quente em tempo frio e giro em tempo quente, regulando a temperatura corporal e retirando a humidade.\n - Tipo de produto : Casaco de l\u00e3\n - Fun\u00e7\u00e3o : \u00c0 prova de vento\n - Decote : Gola alta\n - Tipo de Punho : Punhos com bot\u00f5es\n - Fecho/braguilha : Fecho de bot\u00e3o\n - Bolsos : Bolsos frontais\n - Comprimento/tamanho : Pequeno\n - Revestimento : Forro em poli\u00e9ster reciclado para uma sensa\u00e7\u00e3o de conforto\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Indiferent dac\u0103 te preg\u0103te\u0219ti pentru o sear\u0103 \u00een ora\u0219 sau te \u00eembraci pentru activit\u0103\u021bile de zi cu zi, aceast\u0103 jachet\u0103 asigur\u0103 un aspect smart-casual.\n\u021aes\u0103tura din amestec de l\u00e2n\u0103 este o \u021bes\u0103tur\u0103 mai grea - l\u00e2na v\u0103 men\u021bine cald pe vreme rece \u0219i rece pe vreme cald\u0103 prin reglarea temperaturii corpului \u0219i \u00eendep\u0103rtarea umezelii.\n - Tip produs : Hain\u0103 de l\u00e2n\u0103\n - Func\u021bionalitate : Rezistent la v\u00e2nt\n - G\u00e2t : G\u00e2t \u00eenalt\n - Mansete : Man\u0219ete cu nasturi\n - \u00cenchidere : Fixarea nasturelui\n - Buzunare : Buzunare frontale\n - Lungime/Dimensiune : Scurt\n - C\u0103ptu\u0219eal\u0103 : C\u0103ptu\u0219eal\u0103 din poliester reciclat pentru o senza\u021bie confortabil\u0103\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u010ci u\u017e sa chyst\u00e1te na ve\u010der alebo sa obliekate na ka\u017edodenn\u00e9 aktivity, t\u00e1to bunda v\u00e1m zaru\u010d\u00ed elegantn\u00fd le\u017e\u00e9rny vzh\u013ead.\nTkanina so zmesou vlny je hrub\u0161ia tkanina - vlna udr\u017euje teplo v chladnom po\u010das\u00ed a ochladenie v teplom po\u010das\u00ed t\u00fdm, \u017ee reguluje telesn\u00fa teplotu a odv\u00e1dza vlhkos\u0165.\n - Druh v\u00fdrobku : Vlnen\u00fd kab\u00e1t\n - Funkcia : Vetruvzdorn\u00e9\n - Krk : Vysok\u00fd golier\n - Man\u017eety : Man\u017eety na gomb\u00edky\n - Uz\u00e1ver : Zap\u00ednanie na gomb\u00edky\n - Vreck\u00e1 : Predn\u00e9 vreck\u00e1\n - D\u013a\u017eka/ve\u013ekos\u0165 : Kr\u00e1tky\n - Pod\u0161\u00edvka : Pod\u0161\u00edvka z recyklovan\u00e9ho polyesteru pre pr\u00edjemn\u00fd pocit\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ali se pripravljate na ve\u010derni izhod ali se obla\u010dite za vsakodnevne dejavnosti, ta jakna zagotavlja smart spro\u0161\u010den videz.\nMe\u0161anica volne je te\u017eja tkanina - volna vas greje v hladnem vremenu in hladi v toplem vremenu s uravnavanjem telesne temperature in odvajanjem vlage.\n - Vrsta izdelka : Volnen pla\u0161\u010d\n - Funkcionalnost : Odporen proti vetru\n - Vrat : Visok ovratnik\n - Man\u0161ete : Man\u0161ete na gumb\n - Zaklju\u010devanje : Zapenjanje na gumb\n - \u017depi : Sprednji \u017eepi\n - Dol\u017eina/Velikost : Kratek\n - Podloga : Podloga iz recikliranega poliestra za udoben ob\u010dutek\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Qoft\u00eb duke u p\u00ebrgatitur p\u00ebr nj\u00eb nat\u00eb jasht\u00eb ose duke u veshur p\u00ebr veprimtarit\u00eb e p\u00ebrditshme, kjo xhaket\u00eb siguron nj\u00eb pamje t\u00eb zgjuar t\u00eb rast\u00ebsishme.\nP\u00eblhura e p\u00ebrzierjes s\u00eb leshit \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb m\u00eb e r\u00ebnd\u00eb - leshi ju mban t\u00eb ngroht\u00eb n\u00eb mot t\u00eb ftoht\u00eb dhe t\u00eb fresk\u00ebt n\u00eb mot t\u00eb ngroht\u00eb duke rregulluar temperatur\u00ebn e trupit dhe duke larguar lag\u00ebshtin\u00eb.\n - Lloji i produktit : Pallto leshi\n - Funksionaliteti : I pap\u00ebrshkuesh\u00ebm nga era\n - Qafa : Qaf\u00eb e lart\u00eb\n - Pranga : Pranga t\u00eb buta\n - Mbyllja : Fiksimi i butonit\n - Xhepat : Xhepat e p\u00ebrparme\n - Gjat\u00ebsia/madh\u00ebsia : Shkurtes\u00eb\n - Rreshtimi : Rreshtim poliester i ricikluar p\u00ebr nj\u00eb ndjenj\u00eb t\u00eb rehatshme\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0411\u0438\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u043f\u0440\u0435\u043c\u0430\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u043d\u043e\u045b\u043d\u0438 \u0438\u0437\u043b\u0430\u0437\u0430\u043a \u0438\u043b\u0438 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0447\u0435\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0432\u0430\u043a\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043e\u0432\u0430 \u0458\u0430\u043a\u043d\u0430 \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0432\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0435\u0442\u0430\u043d-\u043b\u0435\u0436\u0435\u0440\u0430\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434.\n\u0412\u0443\u043d\u0435\u043d\u0430 \u043c\u0435\u0448\u0430\u0432\u0438\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0435 \u0458\u0435 \u0442\u0435\u0436\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 - \u0432\u0443\u043d\u0430 \u0432\u0430\u0441 \u0433\u0440\u0435\u0458\u0435 \u043f\u043e \u0445\u043b\u0430\u0434\u043d\u043e\u043c \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0443 \u0438 \u0445\u043b\u0430\u0434\u0438 \u043f\u043e \u0442\u043e\u043f\u043b\u043e\u043c \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0443 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0448\u0443\u045b\u0438 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u043d\u0443 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0438 \u043e\u043f\u0430\u043a\u0443 \u0432\u043b\u0430\u0433\u0443.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u0412\u0443\u043d\u0435\u043d\u0438 \u043a\u0430\u043f\u0443\u0442\n - \u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442 : \u041e\u0442\u043f\u043e\u0440\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0432\u0435\u0442\u0430\u0440\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u0438 \u0432\u0440\u0430\u0442\n - \u041b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0435 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u043d\u0435 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0435\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0447\u0432\u0440\u0448\u045b\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0434\u0443\u0433\u043c\u0435\u0442\u0430\n - \u0414\u045b\u0435\u043f\u043e\u0432\u0435 : \u041f\u0440\u0435\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438\n - \u0414\u0443\u0436\u0438\u043d\u0430/\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 : \u041a\u0440\u0430\u0442\u043a\u0430\n - \u041e\u0431\u043b\u0430\u0433\u0430\u045a\u0435 : \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u0430\u043d \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Oavsett om du g\u00f6r dig redo f\u00f6r en utekv\u00e4ll eller kl\u00e4r dig f\u00f6r vardagsaktiviteter, garanterar den h\u00e4r jackan en smart casual-look.\nUllmix-tyg \u00e4r ett tyngre tyg \u2013 ullen h\u00e5ller dig varm i kallt v\u00e4der och sval i varmt v\u00e4der genom att reglera kroppstemperaturen och transportera bort fukt.\n - Produkttyp : Ullkappa\n - Funktionalitet : Vindt\u00e4t\n - Nacken : H\u00f6g hals\n - Manschetter : Manschetter med knappar\n - St\u00e4ngning : Knappst\u00e4ngning\n - Fickor : Framfickor\n - L\u00e4ngd/storlek : Kort\n - Foder : Foder i \u00e5tervunnen polyester f\u00f6r en bekv\u00e4m k\u00e4nlsa\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "\u0130ster gece d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmak i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131n ister g\u00fcnl\u00fck aktiviteler i\u00e7in giyinin, bu ceket hem \u015f\u0131k hem de rahat bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flar.\nY\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kuma\u015f, daha dayan\u0131kl\u0131d\u0131r. Y\u00fcn; v\u00fccut \u0131s\u0131s\u0131n\u0131 d\u00fczenleyip nemi uzakla\u015ft\u0131rarak so\u011fuk havalarda s\u0131cak, s\u0131cak havalarda ise serin tutar.\n - \u00dcr\u00fcn tipi : Y\u00fcn kaban\n - \u0130\u015flev : R\u00fczgar ge\u00e7irmez\n - Boyun : Y\u00fcksek Yaka\n - Man\u015fet tipi : D\u00fc\u011fmeli man\u015fetler\n - Kapama/fermuar : D\u00fc\u011fmeli kapama\n - Cepler : \u00d6n cepler\n - Uzunluk/\u00f6l\u00e7\u00fc : K\u0131sa\n - Astar : Rahat bir his i\u00e7in geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f polyester astar\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Male\nManufacture: Woven\nManufacture Detail: Plain weave\nComposition: 55% Polyester - Recycled, 40% Wool - Recycled, 5% Other Fibres\n",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0630\u0643\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ki\u015fi"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u044a\u0436\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mu\u0459karac"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro mu\u017ee"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Herre"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Herren"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombre"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mees"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Mies"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "F\u00e9rfi"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Karlkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maschile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7537\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u043a\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub0a8\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vyri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "V\u012brie\u0161u"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0436\u0458\u0430\u043a."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Heren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mann"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0119\u017cczyzna"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Masculino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Mascul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "P\u00e1nsky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mo\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mashkull"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0443\u0459\u043a\u0430\u0440\u0430\u0446"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Man"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Erkek"
            }
        ],
        "gender_bte": 110110,
        "gender_fedas": 275417,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0628\u0627\u0644\u063a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Yetkin"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u044a\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043d"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Odrasle"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Odraslih"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Dosp\u011bl\u00ed"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Voksen"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Erwachsener"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03bd\u03ae\u03bb\u03b9\u03ba\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Adult"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Adult"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Adult"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Adultos"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "T\u00e4iskasvanud"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Aikuiset"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Adulte"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Adulte"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Odrasla osoba"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Feln\u0151tt"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0576\u0579\u0561\u0583\u0561\u0570\u0561\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Fullor\u00f0inn"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Adulti"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u5927\u4eba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u0435\u0441\u0435\u043a\u0442\u0435\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc131\uc778"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Suaugusiems"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Pieaugu\u0161ais"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0412\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0435\u043d"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Volwassenen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Voksen"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Doro\u015bli"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Adultos"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Adult"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Dospel\u00fd"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Odrasli"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "I rritur"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u0434\u0440\u0430\u0441\u043b\u0438\u0445"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Vuxna"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Yeti\u015fkin"
            }
        ],
        "sustainability": [
            {
                "type": "MADE WITH RECYCLED POLYESTER",
                "name": "The main material in this product contains a minimum of 50% recycled polyester. Recycled polyester saves natural resources and reduces the amount of waste."
            },
            {
                "type": "MADE WITH RECYCLED WOOL",
                "name": "The main material in this product contains a minimum of 30% recycled wool. Recycled wool saves natural resources and reduces the amount of textile waste."
            }
        ],
        "sustainable_choices": [
            {
                "sustainable_choice": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 50\u066a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647. \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647 \u064a\u0648\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u0648\u064a\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0627\u064a\u0627\u062a."
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "Bu m\u0259hsulda \u0259sas material minimum 50% emal olunmu\u015f poliester ehtiva edir. Emal olunmu\u015f poliester t\u0259bii resurslara q\u0259na\u0259t edir v\u0259 tullant\u0131lar\u0131n miqdar\u0131n\u0131 azald\u0131r."
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0441\u043f\u0435\u0441\u0442\u044f\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u044f\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438."
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% recikliranog poliestera. Reciklirani poliester \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei minimum 50% recikliranog poliestera. Reciklirani poliester \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "Hlavn\u00ed materi\u00e1l tohoto produktu obsahuje minim\u00e1ln\u011b 50% recyklovan\u00e9ho polyesteru. Recyklovan\u00fd polyester \u0161et\u0159\u00ed p\u0159\u00edrodn\u00ed zdroje a sni\u017euje mno\u017estv\u00ed odpadu"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Det prim\u00e6re materiale i dette produkt indeholder mindst 50% genanvendt polyester. Genanvendt polyester reducerer brugen af naturens ressourcer og m\u00e6ngden af spild"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Das Hauptmaterial in diesem Produkt besteht zu mindestens 50% aus recyceltem Polyester. Recycelter Polyester reduziert den Verbrauch nat\u00fcrlicher Ressourcen und Abf\u00e4lle"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u03a4\u03bf \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 50% \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1. \u039f \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03b5\u03be\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b5\u03af \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c1\u03c1\u03b9\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd."
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% recycled polyester. Recycled polyester saves natural resources and reduces the amount of waste"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% recycled polyester. Recycled polyester saves natural resources and reduces the amount of waste"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% recycled polyester. Recycled polyester saves natural resources and reduces the amount of waste"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "El material principal de este producto contiene poli\u00e9ster reciclado al menos en un 50%. El poli\u00e9ster reciclado ahorra recursos naturales y reduce la cantidad de residuos"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "Peamine materjal selle toote koostises sisaldab v\u00e4hemalt 50% ringlussev\u00f5etud pol\u00fcestrit. Ringlussev\u00f5etud pol\u00fcester s\u00e4\u00e4stab loodusvarasid ja v\u00e4hendab tekkivate j\u00e4\u00e4tmete kogust"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "T\u00e4m\u00e4n tuotteen p\u00e4\u00e4materiaali sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 50% kierr\u00e4tyspolyesteri\u00e4. Kierr\u00e4tyspolyesteri s\u00e4\u00e4st\u00e4\u00e4 luonnonvaroja ja v\u00e4hent\u00e4\u00e4 j\u00e4tteen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de polyester recycl\u00e9. Le recyclage du polyester permet de pr\u00e9server les ressources naturelles et de r\u00e9duire la quantit\u00e9 de d\u00e9chets"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de polyester recycl\u00e9. Le recyclage du polyester permet de pr\u00e9server les ressources naturelles et de r\u00e9duire la quantit\u00e9 de d\u00e9chets"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% recikliranog poliestera. Reciklirani poliester \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "A term\u00e9k f\u0151 anyaga legal\u00e1bb 50%-ban \u00fajrafeldolgozott poli\u00e9sztert tartalmaz. Az \u00fajrafeldolgozott poli\u00e9szter k\u00edm\u00e9li a term\u00e9szeti er\u0151forr\u00e1sokat, \u00e9s cs\u00f6kkenti a hullad\u00e9k mennyis\u00e9g\u00e9t"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0531\u0575\u057d \u0561\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0568 \u057a\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576\u0568 50% \u057e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u057a\u0578\u056c\u056b\u0567\u057d\u0569\u0565\u0580: \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u057a\u0578\u056c\u056b\u0567\u057d\u0569\u0565\u0580\u0568 \u056d\u0576\u0561\u0575\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0562\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057c\u0565\u057d\u0578\u0582\u0580\u057d\u0576\u0565\u0580\u0568 \u0565\u0582 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0565\u0581\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0569\u0561\u0583\u0578\u0576\u0576\u0565\u0580\u056b \u0584\u0561\u0576\u0561\u056f\u0568:"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "Helstu efni \u00ed \u00feessari v\u00f6ru inniheldur a\u00f0 l\u00e1gmarki 50% endurunni\u00f0 p\u00f3l\u00fdester. Endurunni\u00f0 p\u00f3l\u00fdester sparar n\u00e1tt\u00faruau\u00f0lindir og dregur \u00far magni \u00fargangs."
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Il materiale principale di questo prodotto contiene una percentuale minima del 50% di poliestere riciclato. Il materiale principale di questo prodotto contiene una percentuale minima del 50% di poliestere riciclato. Il poliestere riciclato risparmia le risorse naturali e riduce la quantit\u00e0 di rifiuti"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306e\u4e3b\u306a\u7d20\u6750\u306b\u306f\u3001\u6700\u4f4e50%\u306e\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30dd\u30ea\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb\u304c\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30dd\u30ea\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb\u306f\u5929\u7136\u8cc7\u6e90\u3092\u7bc0\u7d04\u3057\u3001\u5ec3\u68c4\u7269\u306e\u91cf\u3092\u6e1b\u3089\u3057\u307e\u3059\u3002"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0411\u04b1\u043b \u04e9\u043d\u0456\u043c\u0434\u0435\u0433\u0456 \u043d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0434\u044b\u04a3 \u049b\u04b1\u0440\u0430\u043c\u044b\u043d\u0434\u0430 \u0435\u04a3 \u0430\u0437 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0435 50% \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440 \u0431\u0430\u0440. \u049a\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440 \u0442\u0430\u0431\u0438\u0493\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0442\u0430\u0440\u0434\u044b \u04af\u043d\u0435\u043c\u0434\u0435\u0439\u0434\u0456 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u049b\u0430\u043b\u0434\u044b\u049b\u0442\u0430\u0440\u0434\u044b\u04a3 \u043a\u04e9\u043b\u0435\u043c\u0456\u043d \u0430\u0437\u0430\u0439\u0442\u0430\u0434\u044b."
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\uc774 \uc81c\ud488\uc758 \uc8fc\uc694 \uc18c\uc7ac\uc5d0\ub294 \ucd5c\uc18c 50%\uc758 \uc7ac\ud65c\uc6a9 \ud3f4\ub9ac\uc5d0\uc2a4\ud130\uac00 \ud3ec\ud568\ub418\uc5b4 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc7ac\ud65c\uc6a9 \ud3f4\ub9ac\uc5d0\uc2a4\ud130\ub294 \ucc9c\uc5f0 \uc790\uc6d0\uc744 \uc808\uc57d\ud558\uace0 \ud3d0\uae30\ubb3c\uc758 \uc591\uc744 \uc904\uc785\ub2c8\ub2e4."
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "Pagrindin\u0119 \u0161io gaminio med\u017eiag\u0105 sudaro ma\u017eiausiai 50% perdirbto poliesterio. Perdirbtas poliesteris taupo gamtos i\u0161teklius ir suma\u017eina atliek\u0173 kiek\u012f"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "Galvenais materi\u0101ls \u0161aj\u0101 produkt\u0101 satur vismaz 50% p\u0101rstr\u0101d\u0101ta poliestera. P\u0101rstr\u0101d\u0101ts poliesters ietaupa dabas resursus un samazina atkritumu daudzumu."
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0432\u043e \u043e\u0432\u043e\u0458 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0437\u0430\u0448\u0442\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u0433\u043e \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u0443\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434."
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "De belangrijkste stof van dit item bevat minstens 50% gerecycled polyester. Het recyclen van polyester vermindert de hoeveelheid textielafval en het verbruik van natuurlijke grondstoffen"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Hovedmaterialet i dette produktet inneholder minimum 50% resirkulert polyester. Resirkulert polyester sparer naturressurser og reduserer mengden avfall"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "G\u0142\u00f3wny materia\u0142 u\u017cyty do wyrobu produktu zawiera nie mniej ni\u017c 50% poliestru z recyklingu. Powt\u00f3rnie przetworzony poliester chroni zasoby naturalne i ogranicza ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "O material principal deste produto cont\u00e9m um m\u00ednimo de 50% de poli\u00e9ster reciclado. O poli\u00e9ster reciclado economiza recursos naturais e reduz a quantidade de res\u00edduos"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Principalul material din acest produs con\u021bine minimum 50% poliester reciclat. Poliesterul reciclat economise\u0219te resursele naturale \u0219i reduce cantitatea de de\u0219euri."
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Z\u00e1kladn\u00fd materi\u00e1l tohto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1lne 50 % recyklovan\u00e9ho polyesteru. Recyklovan\u00fd polyester \u0161etr\u00ed pr\u00edrodn\u00e9 zdroje a zni\u017euje mno\u017estvo odpadu"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Glavni material v tem izdelku vsebuje vsaj 50% recikliranega poliestra. Recikliran poliester var\u010duje naravne vire in zmanj\u0161uje koli\u010dino odpadkov"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Materiali kryesor n\u00eb k\u00ebt\u00eb produkt p\u00ebrmban nj\u00eb minimum prej 50% poliest\u00ebr t\u00eb ricikluar. Poliesteri i ricikluar kursen burimet natyrore dhe zvog\u00eblon sasin\u00eb e mbeturinave."
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e\u0433 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0448\u0442\u0435\u0434\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0435 \u0438 \u0441\u043c\u0430\u045a\u0443\u0458\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u0430."
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Huvudmaterialet i denna produkt inneh\u00e5ller minst 50% \u00e5tervunnen polyester. \u00c5tervunnen polyester sparar naturresurser och minskar m\u00e4ngden avfall"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "Bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn ana malzemesi, minimum %50 geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f polyester i\u00e7erir. Geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f polyester, do\u011fal kaynaklar\u0131 korur ve at\u0131k miktar\u0131n\u0131 azalt\u0131r"
                    }
                ]
            },
            {
                "sustainable_choice": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 30\u066a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647. \u0627\u0644\u0635\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647 \u064a\u0648\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u0648\u064a\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0646\u0641\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c."
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "Bu m\u0259hsulda \u0259sas material minimum 30% emal olunmu\u015f yun ehtiva edir. Emal olunmu\u015f yun t\u0259bii s\u0259rv\u0259tl\u0259r\u0259 q\u0259na\u0259t edir v\u0259 tekstil tullant\u0131lar\u0131n\u0131n miqdar\u0131n\u0131 azald\u0131r."
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 30% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0432\u044a\u043b\u043d\u0430. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0432\u044a\u043b\u043d\u0430 \u0441\u043f\u0435\u0441\u0442\u044f\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u044f\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438."
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 30% reciklirane vune. Reciklirana vuna \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei minimum 30% reciklirane vune. Reciklirana vuna \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "Hlavn\u00ed materi\u00e1l tohoto produktu obsahuje minim\u00e1ln\u011b 30% recyklovan\u00e9 vlny. Recyklovan\u00e1 vlna \u0161et\u0159\u00ed p\u0159\u00edrodn\u00ed zdroje a sni\u017euje mno\u017estv\u00ed textiln\u00edho odpadu"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Det prim\u00e6re materiale i dette produkt indeholder mindst 30% genanvendt uld. Genbrugsuld reducerer brugen af naturressourcer og reducerer m\u00e6ngden af spild"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Das Hauptmaterial in diesem Produkt besteht zu mindestens 30% aus recycelter Wolle. Recycelte Wolle reduziert den Verbrauch nat\u00fcrlicher Ressourcen und Textilabf\u00e4lle"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u03a4\u03bf \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 30% \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bc\u03b1\u03bb\u03bb\u03af. \u03a4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bc\u03b1\u03bb\u03bb\u03af \u03b5\u03be\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b5\u03af \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bb\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cb\u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c1\u03c1\u03b9\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd."
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 30% recycled wool. Recycled wool saves natural resources and reduces the amount of textile waste"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 30% recycled wool. Recycled wool saves natural resources and reduces the amount of textile waste"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 30% recycled wool. Recycled wool saves natural resources and reduces the amount of textile waste"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "El material principal de este producto contiene lana reciclada al menos en un 30%. La lana reciclada ahorra recursos naturales y reduce la cantidad de residuos"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "Peamine materjal selle toote koostises sisaldab v\u00e4hemalt 30% ringlussev\u00f5etud villa. Ringlussev\u00f5etud vill s\u00e4\u00e4stab loodusvarasid ja v\u00e4hendab tekkivate tekstiilij\u00e4\u00e4tmete kogust"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "T\u00e4m\u00e4n tuotteen p\u00e4\u00e4materiaali sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 30% kierr\u00e4tysvillaa. Kierr\u00e4tysvilla s\u00e4\u00e4st\u00e4\u00e4 luonnonvaroja ja v\u00e4hent\u00e4\u00e4 tekstiilij\u00e4tteen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 30% de laine recycl\u00e9e. Le recyclage de la laine permet de pr\u00e9server les ressources naturelles et de r\u00e9duire la quantit\u00e9 de d\u00e9chets textiles"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 30% de laine recycl\u00e9e. Le recyclage de la laine permet de pr\u00e9server les ressources naturelles et de r\u00e9duire la quantit\u00e9 de d\u00e9chets textiles"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 30% reciklirane vune. Reciklirana vuna \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "A term\u00e9k f\u0151 anyaga legal\u00e1bb 30%-ban \u00fajrafeldolgozott gyapj\u00fat tartalmaz. Az \u00fajrafeldolgozott gyapj\u00fa k\u00edm\u00e9li a term\u00e9szeti er\u0151forr\u00e1sokat, \u00e9s cs\u00f6kkenti a hullad\u00e9k mennyis\u00e9g\u00e9t"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0531\u0575\u057d \u0561\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0568 \u057a\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576\u0568 30% \u057e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0562\u0580\u0564\u0575\u0561: \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0562\u0578\u0582\u0580\u0564\u0568 \u056d\u0576\u0561\u0575\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0562\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057c\u0565\u057d\u0578\u0582\u0580\u057d\u0576\u0565\u0580\u0568 \u0565\u0582 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0565\u0581\u0576\u0578\u0582\u0574 \u057f\u0565\u0584\u057d\u057f\u056b\u056c \u0569\u0561\u0583\u0578\u0576\u0576\u0565\u0580\u056b \u0584\u0561\u0576\u0561\u056f\u0568:"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "A\u00f0alefni\u00f0 \u00ed \u00feessari v\u00f6ru inniheldur a\u00f0 l\u00e1gmarki 30% endurunna ull. Endurunnin ull sparar n\u00e1tt\u00faruau\u00f0lindir og dregur \u00far magni text\u00edl\u00fargangs."
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Il materiale principale di questo prodotto contiene una percentuale minima del 30% di lana riciclata. Il materiale principale di questo prodotto contiene una percentuale minima del 30% di lana riciclata. La lana riciclata risparmia le risorse naturali e riduce la quantit\u00e0 di rifiuti tessili"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306e\u4e3b\u306a\u7d20\u6750\u306b\u306f\u3001\u6700\u4f4e30%\u306e\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30a6\u30fc\u30eb\u304c\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30a6\u30fc\u30eb\u306f\u5929\u7136\u8cc7\u6e90\u3092\u7bc0\u7d04\u3057\u3001\u7e4a\u7dad\u5ec3\u68c4\u7269\u306e\u91cf\u3092\u6e1b\u3089\u3057\u307e\u3059\u3002"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0411\u04b1\u043b \u04e9\u043d\u0456\u043c\u0434\u0435\u0433\u0456 \u043d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0434\u044b\u04a3 \u049b\u04b1\u0440\u0430\u043c\u044b\u043d\u0434\u0430 \u0435\u04a3 \u0430\u0437 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0435 30% \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u0436\u04af\u043d \u0431\u0430\u0440. \u049a\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u0436\u04af\u043d \u0442\u0430\u0431\u0438\u0493\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0442\u0430\u0440\u0434\u044b \u04af\u043d\u0435\u043c\u0434\u0435\u0439\u0434\u0456 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043c\u0430 \u049b\u0430\u043b\u0434\u044b\u049b\u0442\u0430\u0440\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u043c\u04e9\u043b\u0448\u0435\u0440\u0456\u043d \u0430\u0437\u0430\u0439\u0442\u0430\u0434\u044b."
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\uc774 \uc81c\ud488\uc758 \uc8fc\uc694 \uc18c\uc7ac\uc5d0\ub294 \ucd5c\uc18c 30%\uc758 \uc7ac\ud65c\uc6a9 \uc591\ubaa8\uac00 \ud3ec\ud568\ub418\uc5b4 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc7ac\ud65c\uc6a9 \uc6b8\uc740 \ucc9c\uc5f0 \uc790\uc6d0\uc744 \uc808\uc57d\ud558\uace0 \uc12c\uc720 \ud3d0\uae30\ubb3c\uc758 \uc591\uc744 \uc904\uc785\ub2c8\ub2e4."
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "Pagrindin\u0119 \u0161io gaminio med\u017eiag\u0105 sudaro ma\u017eiausiai 30% perdirbtos vilnos. Perdirbta vilna taupo gamtos i\u0161teklius ir suma\u017eina tekstil\u0117s atliek\u0173 kiek\u012f"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "Galvenais materi\u0101ls \u0161aj\u0101 produkt\u0101 satur vismaz 30% p\u0101rstr\u0101d\u0101tas vilnas. P\u0101rstr\u0101d\u0101ta vilna ietaupa dabas resursus un samazina tekstila atkritumu daudzumu."
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0432\u043e \u043e\u0432\u043e\u0458 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 30% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0432\u043e\u043b\u043d\u0430. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0432\u043e\u043b\u043d\u0430 \u0437\u0430\u0448\u0442\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u0433\u043e \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u0443\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b\u0435\u043d \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434."
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "De belangrijkste stof van dit item bevat minstens 30% gerecyclede wol. Gerecyclede wol beschermt de natuurlijke bronnen en vermindert de hoeveelheid textielafval"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Hovedmaterialet i dette produktet inneholder minimum 30% resirkulert ull. Resirkulert ull sparer naturressurser og reduserer mengden tekstilavfall"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "G\u0142\u00f3wny materia\u0142 u\u017cyty do wyrobu produktu zawiera nie mniej ni\u017c 30% we\u0142ny z recyklingu. Powt\u00f3rnie przetworzona we\u0142na chroni zasoby naturalne i ogranicza ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "O material principal deste produto cont\u00e9m um m\u00ednimo de 30% de l\u00e3 reciclada. A l\u00e3 reciclada economiza recursos naturais e reduz a quantidade de res\u00edduos t\u00eaxteis"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Principalul material din acest produs con\u021bine minimum 30% l\u00e2n\u0103 reciclat\u0103. Lana reciclat\u0103 economise\u0219te resursele naturale \u0219i reduce cantitatea de de\u0219euri textile."
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Z\u00e1kladn\u00fd materi\u00e1l tohto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1lne 30 % recyklovanej vlny. Recyklovan\u00e1 vlna \u0161etr\u00ed pr\u00edrodn\u00e9 zdroje a zni\u017euje mno\u017estvo textiln\u00e9ho odpadu"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Glavni material v tem izdelku vsebuje vsaj 30% reciklirane volne. Reciklirana volna var\u010duje naravne vire in zmanj\u0161uje koli\u010dino tekstilnih odpadkov"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Materiali kryesor n\u00eb k\u00ebt\u00eb produkt p\u00ebrmban minimalisht 30% lesh t\u00eb ricikluar. Leshi i ricikluar kursen burimet natyrore dhe zvog\u00eblon sasin\u00eb e mbetjeve tekstile."
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 30% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0432\u0443\u043d\u0435. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0432\u0443\u043d\u0430 \u0448\u0442\u0435\u0434\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0435 \u0438 \u0441\u043c\u0430\u045a\u0443\u0458\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0443 \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b\u043d\u043e\u0433 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u0430."
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Huvudmaterialet i denna produkt inneh\u00e5ller minst 30% \u00e5tervunnet ylle. \u00c5tervunnen ull sparar naturresurser och minskar m\u00e4ngden avfall"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "Bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn ana malzemesi, minimum %30 geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f y\u00fcn i\u00e7erir. Geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f y\u00fcn, do\u011fal kaynaklar\u0131 korur ve tekstil at\u0131k miktar\u0131n\u0131 azalt\u0131r"
                    }
                ]
            }
        ],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [
            {
                "closing_fly": null
            }
        ],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0646\u0633\u064a\u062c \u0645\u0632\u064a\u062c \u0627\u0644\u0635\u0648\u0641 \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0623\u062b\u0642\u0644 - \u0627\u0644\u0635\u0648\u0641 \u064a\u0628\u0642\u064a\u0643 \u062f\u0627\u0641\u0626\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0642\u0633 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u062f \u0648\u0628\u0627\u0631\u062f\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0642\u0633 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0641\u0626 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645 \u0648\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0637\u0648\u0628\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Yun qar\u0131\u015f\u0131q par\u00e7a daha a\u011f\u0131r par\u00e7ad\u0131r - yun soyuq havalarda sizi isti v\u0259 isti havada s\u0259rin saxlay\u0131r. B\u0259d\u0259n temperaturunu t\u0259nziml\u0259yir v\u0259 n\u0259mliyi pisl\u0259dir"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u044a\u043b\u043d\u0435\u043d\u043e-\u0441\u043c\u0435\u0441\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d \u0435 \u043f\u043e-\u0442\u0435\u0436\u043a\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u044f - \u0432\u044a\u043b\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0432\u0438 \u0434\u044a\u0440\u0436\u0438 \u0442\u043e\u043f\u043b\u043e \u0432 \u0441\u0442\u0443\u0434\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0438 \u0445\u043b\u0430\u0434\u043d\u043e \u0432 \u0442\u043e\u043f\u043b\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0430 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0438 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0432\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Vunena me\u0161avina tkanina je te\u017ea tkanina - vuna vas odr\u017eava toplim u hladnom vremenu i hladnim po toplom vremenu regulisanjem telesne temperature i izvla\u010denjem vlage"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Vunena me\u0161avina tkanine je te\u017ea tkanina - vuna vas greje po hladnom vremenu i hladi po toplom vremenu reguli\u0161u\u0107i telesnu temperaturu i opaku vlagu"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Tkanina se sm\u011bs\u00ed vlny je t\u011b\u017e\u0161\u00ed tkanina \u2013 vlna udr\u017euje teplo v chladn\u00e9m po\u010das\u00ed a chlad v tepl\u00e9m po\u010das\u00ed t\u00edm, \u017ee reguluje t\u011blesnou teplotu a odv\u00e1d\u00ed vlhkost"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Uldblanding er et tungere materiale. Ulden holder dig varm i koldt vejr og k\u00f8lig i varmt vejr ved at regulere kropstemperaturen og transportere sved v\u00e6k"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Wollmischgewebe sind dickere Stoffe, die dich bei K\u00e4lte w\u00e4rmen und bei warmen Temperaturen k\u00fchlen, da die enthaltene Wolle deine K\u00f6rpertemperatur reguliert und Feuchtigkeit von der Haut ableitet."
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 wool-mix \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b9\u03bf \u03b2\u03b1\u03c1\u03cd \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1. \u03a4\u03bf \u03bc\u03b1\u03bb\u03bb\u03af \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b9\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03c1\u03cd\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03c1\u03bf\u03c3\u03b9\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b6\u03ad\u03c3\u03c4\u03b7, \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03cd\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c5\u03b3\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Wool-mix fabric is a heavier fabric - the wool keeps you warm in cold weather and cool in warm weather by regulating body temperature and wicking away moisture"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Wool-mix fabric is a heavier fabric - the wool keeps you warm in cold weather and cool in warm weather by regulating body temperature and wicking away moisture"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Wool-mix fabric is a heavier fabric - the wool keeps you warm in cold weather and cool in warm weather by regulating body temperature and wicking away moisture"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "El tejido de mezcla de lana es un tejido m\u00e1s grueso. La lana te abriga cuando hace fr\u00edo y te protege del calor, al regular la temperatura corporal y absorber la humedad"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Villasegu on raskem kangas \u2013 vill hoiab sind k\u00fclma ilmaga soojas ja sooja ilmaga jahedas, reguleerides kehatemperatuuri ja eemaldades niiskuse"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Villasekoite on raskaampaa kangasta \u2013 villa auttaa pysym\u00e4\u00e4n l\u00e4mpim\u00e4n\u00e4 kylm\u00e4ll\u00e4 s\u00e4\u00e4ll\u00e4 ja viile\u00e4n\u00e4 l\u00e4mpim\u00e4ll\u00e4 s\u00e4\u00e4ll\u00e4 s\u00e4\u00e4telem\u00e4ll\u00e4 kehon l\u00e4mp\u00f6tilaa ja siirt\u00e4m\u00e4ll\u00e4 pois kosteutta"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "La laine m\u00e9lang\u00e9e est un tissu plus lourd, elle vous garde au chaud par temps froid et au frais par temps chaud en r\u00e9gulant la temp\u00e9rature du corps et en \u00e9vacuant l'humidit\u00e9"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "La laine m\u00e9lang\u00e9e est un tissu plus lourd, elle vous garde au chaud par temps froid et au frais par temps chaud en r\u00e9gulant la temp\u00e9rature du corps et en \u00e9vacuant l'humidit\u00e9"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Tkanina od vune je te\u017ea tkanina - vuna vas grije u hladnom vremenu i hladi u toplom vremenu reguliraju\u0107i tjelesnu temperaturu i odbacuju\u0107i vlagu"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A gyapj\u00faval kevert anyag nehezebb anyag; a gyapj\u00fa a testh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet szab\u00e1lyoz\u00e1sa \u00e9s a nedvess\u00e9g elvezet\u00e9se r\u00e9v\u00e9n hideg id\u0151ben melegen, meleg id\u0151ben pedig hidegen tart"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0532\u0580\u0564\u0575\u0561 \u056d\u0561\u057c\u0576\u0578\u0582\u0580\u0564\u0578\u057e \u056f\u057f\u0578\u0580\u0568 \u0561\u057e\u0565\u056c\u056b \u056e\u0561\u0576\u0580 \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584 \u0567: \u0532\u0578\u0582\u0580\u0564\u0568 \u057f\u0561\u0584\u0561\u0581\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0571\u0565\u0566 \u0581\u0578\u0582\u0580\u057f \u0565\u0572\u0561\u0576\u0561\u056f\u056b\u0576 \u0565\u0582 \u057f\u0561\u0584 \u0565\u0572\u0561\u0576\u0561\u056f\u056b\u0576\u055d \u056f\u0561\u0580\u0563\u0561\u057e\u0578\u0580\u0565\u056c\u0578\u057e \u0574\u0561\u0580\u0574\u0576\u056b \u057b\u0565\u0580\u0574\u0561\u057d\u057f\u056b\u0573\u0561\u0576\u0568 \u0565\u0582 \u056d\u0578\u0576\u0561\u057e\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Ullarbl\u00f6ndunarefni er \u00feyngra efni - ullin heldur \u00e1 \u00fe\u00e9r hita \u00ed k\u00f6ldu ve\u00f0ri og k\u00e6lir \u00feig \u00ed heitu ve\u00f0ri me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 stj\u00f3rna l\u00edkamshita og \u00feurrka burt raka"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Il tessuto misto lana \u00e8 un tessuto pi\u00f9 pesante: la lana mantiene il calore nei periodi freddi e il fresco nei periodi caldi, regolando la temperatura corporea e tenendo lontana l'umidit\u00e0"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30a6\u30fc\u30eb\u6df7\u7d21\u751f\u5730\u306f\u91cd\u3044\u751f\u5730\u3067\u3001\u30a6\u30fc\u30eb\u306f\u4f53\u6e29\u3092\u8abf\u7bc0\u3057\u3001\u6e7f\u6c17\u3092\u9003\u304c\u3059\u3053\u3068\u3067\u3001\u5bd2\u3044\u5b63\u7bc0\u306b\u306f\u6696\u304b\u304f\u3001\u6696\u304b\u3044\u5b63\u7bc0\u306b\u306f\u6dbc\u3057\u304f\u904e\u3054\u3057\u307e\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u04af\u043d-\u049b\u043e\u0441\u043f\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0430 \u0430\u0443\u044b\u0440 \u043c\u0430\u0442\u0430 - \u0436\u04af\u043d \u0441\u0443\u044b\u049b \u0430\u0443\u0430 \u0440\u0430\u0439\u044b\u043d\u0434\u0430 \u0436\u044b\u043b\u044b \u04b1\u0441\u0442\u0430\u0439\u0434\u044b \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043d\u0435 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0441\u044b\u043d \u0440\u0435\u0442\u0442\u0435\u0443 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u044b\u043b\u0493\u0430\u043b\u0434\u044b \u0436\u04b1\u043b\u044b\u043f \u0430\u043b\u0443 \u0430\u0440\u049b\u044b\u043b\u044b \u0436\u044b\u043b\u044b \u0430\u0443\u0430 \u0440\u0430\u0439\u044b\u043d\u0434\u0430 \u0441\u0430\u043b\u049b\u044b\u043d\u0434\u0430\u0439\u0434\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc6b8 \ud63c\ubc29 \uc6d0\ub2e8\uc740 \ub354 \ubb34\uac70\uc6b4 \uc6d0\ub2e8\uc73c\ub85c, \uccb4\uc628\uc744 \uc870\uc808\ud558\uace0 \uc2b5\uae30\ub97c \ud761\uc218\ud558\uc5ec \ucd94\uc6b4 \ub0a0\uc528\uc5d0\ub294 \ub530\ub73b\ud558\uace0 \ub530\ub73b\ud55c \ub0a0\uc528\uc5d0\ub294 \uc2dc\uc6d0\ud558\uac8c \uc720\uc9c0\ud569\ub2c8\ub2e4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vilnos mi\u0161inio audinys yra sunkesnis audinys \u2013 vilna su\u0161ildo \u0161altu oru ir v\u0117sina \u0161iltu oru, nes reguliuoja k\u016bno temperat\u016br\u0105 ir pa\u0161alina dr\u0117gm\u0119. \u200b"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Vilnas mais\u012bjuma audums ir smag\u0101ks audums - vilna uztur j\u016bs siltu aukst\u0101 laik\u0101 un v\u0113su silt\u0101 laik\u0101, regul\u0113jot \u0137erme\u0146a temperat\u016bru un aizvadot mitrumu"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0412\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043e-\u043c\u0438\u043a\u0441 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0435 \u043f\u043e\u0442\u0435\u0448\u043a\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 - \u0432\u043e\u043b\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0432\u0435 \u043e\u0434\u0440\u0436\u0443\u0432\u0430 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438 \u0432\u043e \u0441\u0442\u0443\u0434\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0438 \u0441\u0435 \u043b\u0430\u0434\u0438 \u0432\u043e \u0442\u043e\u043f\u043b\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0441\u043e \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0438 \u043e\u0442\u0444\u0440\u043b\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Wolmix is een zwaardere stof dat het lichaam om op temperatuur te blijven, of het nu warm of koud is. Dit komt door de natuurlijk aanwezige isolerende en vochtafdrijvende eigenschappen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ullblandet stoff er et tyngre stoff \u2013 ullen holder deg varm i kaldt v\u00e6r og avkj\u00f8lt i varmt v\u00e6r ved \u00e5 regulere kroppstemperaturen og transportere bort fuktighet"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Materia\u0142 z dodatkiem we\u0142ny jest ci\u0119\u017cszy - we\u0142na chroni przed ch\u0142odem w zimne dni i ch\u0142odzi w cieplejsze, reguluj\u0105c temperatur\u0119 cia\u0142a i odprowadzaj\u0105c wilgo\u0107"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "O tecido de mistura de l\u00e3 \u00e9 um tecido mais pesado - a l\u00e3 mant\u00e9m-no quente em tempo frio e giro em tempo quente, regulando a temperatura corporal e retirando a humidade"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "\u021aes\u0103tura din amestec de l\u00e2n\u0103 este o \u021bes\u0103tur\u0103 mai grea - l\u00e2na v\u0103 men\u021bine cald pe vreme rece \u0219i rece pe vreme cald\u0103 prin reglarea temperaturii corpului \u0219i \u00eendep\u0103rtarea umezelii"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Tkanina so zmesou vlny je hrub\u0161ia tkanina - vlna udr\u017euje teplo v chladnom po\u010das\u00ed a ochladenie v teplom po\u010das\u00ed t\u00fdm, \u017ee reguluje telesn\u00fa teplotu a odv\u00e1dza vlhkos\u0165"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Me\u0161anica volne je te\u017eja tkanina - volna vas greje v hladnem vremenu in hladi v toplem vremenu s uravnavanjem telesne temperature in odvajanjem vlage"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "P\u00eblhura e p\u00ebrzierjes s\u00eb leshit \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb m\u00eb e r\u00ebnd\u00eb - leshi ju mban t\u00eb ngroht\u00eb n\u00eb mot t\u00eb ftoht\u00eb dhe t\u00eb fresk\u00ebt n\u00eb mot t\u00eb ngroht\u00eb duke rregulluar temperatur\u00ebn e trupit dhe duke larguar lag\u00ebshtin\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0412\u0443\u043d\u0435\u043d\u0430 \u043c\u0435\u0448\u0430\u0432\u0438\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0435 \u0458\u0435 \u0442\u0435\u0436\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 - \u0432\u0443\u043d\u0430 \u0432\u0430\u0441 \u0433\u0440\u0435\u0458\u0435 \u043f\u043e \u0445\u043b\u0430\u0434\u043d\u043e\u043c \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0443 \u0438 \u0445\u043b\u0430\u0434\u0438 \u043f\u043e \u0442\u043e\u043f\u043b\u043e\u043c \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0443 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0448\u0443\u045b\u0438 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u043d\u0443 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0438 \u043e\u043f\u0430\u043a\u0443 \u0432\u043b\u0430\u0433\u0443"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ullmix-tyg \u00e4r ett tyngre tyg \u2013 ullen h\u00e5ller dig varm i kallt v\u00e4der och sval i varmt v\u00e4der genom att reglera kroppstemperaturen och transportera bort fukt"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kuma\u015f, daha dayan\u0131kl\u0131d\u0131r. Y\u00fcn; v\u00fccut \u0131s\u0131s\u0131n\u0131 d\u00fczenleyip nemi uzakla\u015ft\u0131rarak so\u011fuk havalarda s\u0131cak, s\u0131cak havalarda ise serin tutar"
            }
        ],
        "functions": [
            {
                "function": null
            }
        ],
        "handle_description": null,
        "leg_details": null,
        "length_size_description": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u0635\u064a\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Q\u0131sa"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041a\u044a\u0441"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Kratak"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Kratka"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Kr\u00e1tk\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Kort"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Kurz"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039a\u03bf\u03bd\u03c4\u03cc"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Short"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Short"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Short"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Corto"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "L\u00fchike"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Lyhyt"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Court"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Court"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Kratak"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "R\u00f6vid"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053f\u0561\u0580\u0573"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Stuttur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Corto"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u77ed\u3044"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u044b\u0441\u049b\u0430"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc9e7\uc740"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Trumpas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "\u012ass"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041a\u0440\u0430\u0442\u043e\u043a"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Kort"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Kort"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kr\u00f3tki"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Pequeno"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Scurt"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Kr\u00e1tky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kratek"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Shkurtes\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041a\u0440\u0430\u0442\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kort"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "K\u0131sa"
            }
        ],
        "lining_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0628\u0637\u0627\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647 \u0644\u0634\u0639\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Rahat hiss \u00fc\u00e7\u00fcn emal olunmu\u015f polyester lining"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u043e\u0434\u043f\u043b\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0442 \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Reciklirana poliesterska obloga za udoban ose\u0107aj"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Reciklirana poliester postava za udoban ose\u0107aj"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pod\u0161\u00edvka z recyklovan\u00e9ho polyesteru pro zaji\u0161t\u011bn\u00ed p\u0159\u00edjemn\u00e9ho pocitu"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "For af genanvendt polyester giver en behagelig f\u00f8lelse"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Ein Innenfutter aus recyceltem Polyester sorgt f\u00fcr ein angenehmes Tragegef\u00fchl"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b7 \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Recycled polyester lining for a comfortable feel"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Recycled polyester lining for a comfortable feel"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Recycled polyester lining for a comfortable feel"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Forro de poli\u00e9ster reciclado para mayor confort"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "\u00dcmbert\u00f6\u00f6deldud pol\u00fcestervooder tagab mugava enesetunde"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Miellytt\u00e4v\u00e4n tuntuinen kierr\u00e4tyspolyesterivuori"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Doublure en polyester recycl\u00e9 pour une sensation de confort"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Doublure en polyester recycl\u00e9 pour une sensation de confort"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Reciklirana poliesterska obloga za ugodan osje\u0107aj"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "\u00dajrahasznos\u00edtott poli\u00e9szter b\u00e9l\u00e9s a kellemes \u00e9rz\u00e9s\u00e9rt"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u057a\u0578\u056c\u056b\u0567\u057d\u0569\u0565\u0580\u0561\u0575\u056b\u0576 \u056c\u056b\u0576\u0581\u056b\u0576\u0563 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f \u0566\u0563\u0561\u0581\u0578\u0572\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Endurunni\u00f0 p\u00f3l\u00fdester f\u00f3\u00f0ur fyrir \u00fe\u00e6gilega tilfinningu"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Fodera in poliestere riciclato per una sensazione di comfort"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u5feb\u9069\u306a\u808c\u89e6\u308a\u306e\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30dd\u30ea\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb\u88cf\u5730"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u042b\u04a3\u0493\u0430\u0439\u043b\u044b \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443 \u04af\u0448\u0456\u043d \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440\u043b\u0456 \u0430\u0441\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud3b8\uc548\ud55c \ub290\ub08c\uc744 \uc704\ud55c \uc7ac\ud65c\uc6a9 \ud3f4\ub9ac\uc5d0\uc2a4\ud130 \uc548\uac10"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Perdirbto poliesterio pamu\u0161alas patogumo poj\u016b\u010diui"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "P\u0101rstr\u0101d\u0101ta poliestera odere \u0113rtai pa\u0161saj\u016btai"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0435\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Gerecyclede polyester voering voor een comfortabel gevoel"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Resirkulert polyesterfor for en behagelig f\u00f8lelse"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Podszewka z poliestru z recyklingu jest przyjemna w dotyku"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Forro em poli\u00e9ster reciclado para uma sensa\u00e7\u00e3o de conforto"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "C\u0103ptu\u0219eal\u0103 din poliester reciclat pentru o senza\u021bie confortabil\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Pod\u0161\u00edvka z recyklovan\u00e9ho polyesteru pre pr\u00edjemn\u00fd pocit"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Podloga iz recikliranega poliestra za udoben ob\u010dutek"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Rreshtim poliester i ricikluar p\u00ebr nj\u00eb ndjenj\u00eb t\u00eb rehatshme"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u0430\u043d \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Foder i \u00e5tervunnen polyester f\u00f6r en bekv\u00e4m k\u00e4nlsa"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Rahat bir his i\u00e7in geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f polyester astar"
            }
        ],
        "padding_commercial_text": null,
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": null,
        "cuff_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0628\u0623\u0632\u0631\u0627\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "D\u00fcym\u0259li klikl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u043d\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Zakop\u010dane lisice"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Zakop\u010dane lisice"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Man\u017eety na knofl\u00edky"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Manchetter med knapper"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "\u00c4rmelb\u00fcndchen mit Knopf"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039a\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03c9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Buttoned cuffs"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Buttoned cuffs"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Buttoned cuffs"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Pu\u00f1os abotonados"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "N\u00f6\u00f6pidega mansetid"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Napitetut hihansuut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Poignets boutonn\u00e9s"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Poignets boutonn\u00e9s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Zakop\u010dane man\u017eete"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Gombos mandzsetta"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053f\u0578\u0573\u0561\u056f\u0561\u057e\u0578\u0580\u057e\u0561\u056e \u0562\u0578\u0582\u0586\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Hneppt handj\u00e1rn"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Polsini con bottone"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30dc\u30bf\u30f3\u4ed8\u304d\u8896\u53e3"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04af\u0439\u043c\u0435\u043b\u0435\u043d\u0433\u0435\u043d \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ubc84\ud2bc \ucee4\ud504\uc2a4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Sagomis u\u017esegami rankogaliai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Pogas aproces"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Manchetten met knoop"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mansjettknapper"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Mankiety zapinane na guziki"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Punhos com bot\u00f5es"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Man\u0219ete cu nasturi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Man\u017eety na gomb\u00edky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Man\u0161ete na gumb"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Pranga t\u00eb buta"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u043d\u0435 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Manschetter med knappar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "D\u00fc\u011fmeli man\u015fetler"
            }
        ],
        "strap_types": null,
        "waist": null,
        "neckline_collar": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0631\u0642\u0628\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Y\u00fcks\u0259k Boyun"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0434\u0435\u043a\u043e\u043b\u0442\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Visoki vrat"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Visoki vrat"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": " Vysok\u00fd v\u00fdst\u0159ih"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "H\u00f8j hals"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Hoch geschlossen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b5 \u03c8\u03b7\u03bb\u03cc \u03b3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "High neck"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "High neck"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "High neck"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Cuello alto"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "K\u00f5rge kaelus"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Korkea kaulus"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Col haut"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Col haut"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Visoki vrat"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Magas nyak"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0532\u0561\u0580\u0571\u0580 \u057a\u0561\u0580\u0561\u0576\u0578\u0581"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00e1r h\u00e1ls"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Collo Alto"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30cf\u30a4\u30cd\u30c3\u30af"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0411\u0438\u0456\u043a \u043c\u043e\u0439\u044b\u043d"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud558\uc774 \ub125"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Auk\u0161ta apykakl\u0117"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Augsts kakls"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u0432\u0440\u0430\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Hoge hals"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "H\u00f8y hals"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "P\u00f3\u0142golf"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Gola alta"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "G\u00e2t \u00eenalt"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vysok\u00fd golier"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Visok ovratnik"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Qaf\u00eb e lart\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u0438 \u0432\u0440\u0430\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00f6g hals"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Y\u00fcksek Yaka"
            }
        ],
        "fit": null,
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631 - \u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "\u0635\u0648\u0641 - \u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u0623\u0644\u064a\u0627\u0641 \u0623\u062e\u0631\u0649",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester - Emal olunmu\u015f",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Yun - Emal olunmu\u015f",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Dig\u0259r Lifl\u0259r",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "\u0412\u044a\u043b\u043d\u0430 - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u0414\u0440\u0443\u0433\u0438 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester - recikliranje",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Vrnja\u010dka Banja - Recycle",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Ostala vlakna",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester - Recikliran",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Vuna - reciklirana",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Ostala vlakna",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Recyklovan\u00fd polyester",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Vlna - recyklovan\u00e1",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Ostatn\u00ed vl\u00e1kna",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Genanvendt polyester",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Uld - genanvendt",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Andre fibre",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Recycelter Polyester",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Wolle - recycelt",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Andere Fasern",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 - \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "\u039c\u03b1\u03bb\u03bb\u03af - \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u0386\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \u03af\u03bd\u03b5\u03c2",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Recycled Polyester",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Wool - Recycled",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Other Fibers",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Recycled Polyester",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Wool - Recycled",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Other Fibres",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Recycled Polyester",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Wool - Recycled",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Other Fibers",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poli\u00e9ster reciclado",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Lana - Reciclada",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Otras fibras",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u00dcmbert\u00f6\u00f6deldud pol\u00fcester",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dcmbert\u00f6\u00f6deldud vill",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Muud kiud",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Kierr\u00e4tetty\u00e4 polyesteria",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Villa - Kierr\u00e4tetty",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Muut kuidut",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester recycl\u00e9",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Laine - Recycl\u00e9",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Autres fibres",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester recycl\u00e9",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Laine - Recycl\u00e9",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Autres fibres",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester - reciklirano",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Vuna - reciklirana",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Ostala vlakna",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u00dajrahasznos\u00edtott poli\u00e9szter",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Gyapj\u00fa - \u00fajrahasznos\u00edtott",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Egy\u00e9b sz\u00e1lak",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u054a\u0578\u056c\u056b\u0565\u057d\u0569\u0565\u0580 - \u057e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "\u0532\u0578\u0582\u0580\u0564 - \u057e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u0531\u0575\u056c \u0574\u0561\u0576\u0580\u0561\u0569\u0565\u056c\u0565\u0580",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "P\u00f3l\u00fdester - endurunni\u00f0",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Ull - Endurunnin",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "A\u00f0rar trefjar",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliestere riciclato",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Lana - Riciclata",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Altre Fibre",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u30dd\u30ea\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb - \u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "\u30a6\u30fc\u30eb - \u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u305d\u306e\u4ed6\u306e\u7e4a\u7dad",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440 - \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "\u0416\u04af\u043d - \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u0411\u0430\u0441\u049b\u0430 \u0442\u0430\u043b\u0448\u044b\u049b\u0442\u0430\u0440",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\ud3f4\ub9ac\uc5d0\uc2a4\ud14c\ub974 - \uc7ac\ud65c\uc6a9",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "\uc6b8 - \uc7ac\ud65c\uc6a9",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\ub2e4\ub978 \uc12c\uc720\uc9c8",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Perdirbtas poliesteris",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Vilna \u2013 perdirbta",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Kiti pluo\u0161tai",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliesters - p\u0101rstr\u0101d\u0101ts",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Vilna - p\u0101rstr\u0101d\u0101ta",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Citas \u0161\u0137iedras",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 - \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "\u0412\u043e\u043b\u043d\u0430 - \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u0414\u0440\u0443\u0433\u0438 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Gerecycled polyester",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Wol - gerecycled",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Andere vezels",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Resirkulert polyester",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Ull \u2013 Resirkulert",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Andre fibre",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Wt\u00f3rny poliester",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "We\u0142na - z recyklingu",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Inne w\u0142\u00f3kna",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poli\u00e9ster - Reciclado",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "L\u00e3 - Reciclado",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Outras Fibras",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester - reciclat",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "L\u00e2n\u0103 - reciclat\u0103",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Alte fibre",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester - recyklovan\u00fd",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Vlna - recyklovan\u00e1",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Ostatn\u00e9 vl\u00e1kna",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliestr - reciklirano",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Volna - reciklirano",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Druge vlakna",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliest\u00ebr - Ricikluar",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Lesh - Ricikluar",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Fibra t\u00eb tjera",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 - \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "\u0412\u0443\u043d\u0430 - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u041e\u0441\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u00c5tervunnen polyester",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Ull - \u00e5tervunnen",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Andra fibrer",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester - Geri D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f",
                        "percentage": "55"
                    },
                    {
                        "material": "Y\u00fcn - Geri D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Di\u011fer Lifler",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": null,
        "is_more_sustainable": true,
        "extra_details": []
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": [],
    "weight": {
        "net": {
            "value": 0.086,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 0.128,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0627\u0644\u062e\u0631\u064a\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0634\u062a\u0627\u0621"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Pay\u0131z-Q\u0131\u015f"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d-\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Podzim-zima"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Efter\u00e5r-vinter"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Herbst-Winter"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c0\u03c9\u03c1\u03bf-\u03c7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Autumn-winter"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Oto\u00f1o-invierno"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "S\u00fcgis-talv"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Syksy-Talvi"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "\u0150sz-t\u00e9l"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0577\u0578\u0582\u0576-\u0571\u0574\u0565\u057c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Haust-vetur"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Autunno-Inverno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u79cb\u51ac"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04af\u0437-\u049b\u044b\u0441"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uac00\uc744-\uaca8\uc6b8"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Ruduo \u2013 \u017eiema"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Rudens-ziema"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d-\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Herfst-winter"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "H\u00f8st\u2013vinter"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Jesie\u0144-zima"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Outono - Inverno"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Toamna-Iarna"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jese\u0148-zima"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Vjesht\u00eb-dim\u00ebr"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0458\u0435\u0441\u0435\u043d-\u0437\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "H\u00f6st-Vinter"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Sonbahar-K\u0131\u015f"
        }
    ],
    "sub_season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u062e\u0631\u064a\u0641"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Pay\u0131z"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Podzim"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Efter\u00e5r"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Herbst"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c0\u03c9\u03c1\u03bf"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Fall"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Autumn"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Fall"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Oto\u00f1o"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "S\u00fcgis"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Syksy"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Automne"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Automne"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "\u0150sz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0577\u0578\u0582\u0576"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Haust"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Autunno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u79cb"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04af\u0437"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uac00\uc744"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Ruduo"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Rudens"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Herfst"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "H\u00f8st"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Jesien"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Outono"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Toamn\u0103"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jese\u0148"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Vjesht\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0408\u0435\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "H\u00f6st"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Sonbahar"
        }
    ],
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": "08/28/2023",
        "last_eta_country_of_origin": "CAMBODIA",
        "last_eta_country_code_iso3": "KHM",
        "last_eta_country_code_iso2": "KH"
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "neck",
                    "value": "High Neck"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 4520254,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "scotdic",
                            "code": "C-N10",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002145,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Qara"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0435\u0440\u0435\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0565\u0582"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Svartur"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Melns"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Negru"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E zez\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QARA"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0415\u0420\u0415\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "CRNA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0535\u0552"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "SVARTUR"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0410\u0420\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "MELNS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "NEGRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E ZEZ\u00cb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715603159103,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180534,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180336,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180350,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516632830,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180343,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180473,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180565,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_001_variations/KA6r6OjpbbcPV_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "570F976BF81395AA"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_001_variations/KA6r6OjpbbcPV_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "6A380937370A0DBC"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "22B6FBEFBBD9F0B1"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-06T15:10:54.516526+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_005/variations/QeBDw1wZBkSlQ39319mafe2XdWw_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "665CFFED71FF35FC"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_005/variations/m132K5ZKDwFQaKG7mjNqt3rD5Z4_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "E11417CA4AF25DD2"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "69433C7F5A1E8823"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-26T06:16:08.981678+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_006/variations/mEOjn8lbYYuNEWV6bPVkUz7pJOJ_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "148EB9FFC502F173"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_006/variations/w8wJ46KwWQc9azqLYaqeTkX6gEO_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "D54894CDE3B0AB5E"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "B7546409526EB577"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-26T06:16:46.557577+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_003/variations/DAbGKaEN0OUJvEMPzr0NFP0m0qgY_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "AFECB85D0EA9D52"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_003/variations/dnYGjl39dLH9q4Kbr0qOSALjV2d_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "2D836F8EC1B57BE8"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "38DD4690C0C0D1F7"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-26T06:17:40.618196+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_007/variations/a53mPBvE3WUXLvew4WWpHa6l3e4G_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "87959BC5FB20906D"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_007/variations/LqbLwQaPa0HwD0EZ7l2YCzZqDYKN_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "3792396043AD75F5"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "70BEF77A93978DC3"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-26T06:15:46.377507+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_004/variations/pMQbMv6DZNizazZv709BCnvMLXXY_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "875FE496130C1F38"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_004/variations/zWLWBKKmOOUL7l6dj97ASYgkXL7n_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "862D0DDEEE569FD7"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "C324C6908E2C15EF"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-26T06:16:40.08951+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_008/variations/d8AgBE1z13iOBZv4MEBgcKzOZLp6_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "BA5B1EF0AE53F0FE"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_008/variations/DGnOZ4XD19IBmXYwX6vYHl0V60w_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "199FD7B47E3EAB82"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520254/KA6r6OjpbbcPV_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "2B175D255703CE5A"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-26T06:17:48.603335+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "SEASONAL",
                        "business_model_number": 3,
                        "business_model_display_name": "Seasonal NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "08/28/2023",
                        "last_eta_country_of_origin": "CAMBODIA",
                        "last_eta_country_code_iso3": "KHM",
                        "last_eta_country_code_iso2": "KH"
                    }
                },
                {
                    "number": 4520292,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "pantone",
                            "code": "16-1109 TCX",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Greige"
                                }
                            ],
                            "number": 1000001970,
                            "hex_code": "#928475"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Orta T\u00fcnd-q\u0131rm\u0131z\u0131"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "St\u0159edn\u011b \u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b5\u03c3\u03b1\u03af\u03bf \u03b3\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Medium gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Medium grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Medium gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris intermedio"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Keskmine hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Keskiharmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00f6z\u00e9psz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u056b\u057b\u056b\u0576 Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Mi\u00f0lungs gr\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio Medio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30df\u30c7\u30a3\u30a2\u30e0\u30b0\u30ec\u30fc"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041e\u0440\u0442\u0430\u0448\u0430 \u0441\u04b1\u0440"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ubbf8\ub514\uc5c4 \uadf8\ub808\uc774"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Vidutini\u0161kai pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Vid\u0113ji pel\u0113ks"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Medium grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Mellomgr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "\u015aredni szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento de tonalidade m\u00e9dia"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Gri mediu"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Stredne siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Gri e mesme"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u045a\u0435 \u0441\u0438\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Mellangr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u0412"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u0160ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0393\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Harmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Sz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "GR\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u7070\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415\u0419"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud68c\uc0c9"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "PEL\u0112KS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0413\u0440\u0435\u0458."
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "GRI"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715603159097,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180510,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180404,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180428,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516632854,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180411,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180466,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180558,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_001_variations/QdzlzvY1Q3iAw_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "AAFE83B12DF9621E"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_001_variations/QdzlzvY1Q3iAw_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "7B965C50ABF771E6"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "2442B169D3782A23"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-06T14:49:03.258648+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_003/variations/772GjKlMLMCBMQm9qdabubAKqar_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "5A748158C23450FE"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_003/variations/JM6mVX9EnvF7wkDBBZg3s1EmVGNG_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "4B4C1240FF53EB92"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "1E63AC8AF65C02B7"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-08-29T06:53:28.672115+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_004/variations/r2BVBPZldnSV4YqL7jWET5aaQQD_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "42C6ECF78F5E6F26"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_004/variations/QaLGnlGgW9tlGD5VmJe9FQwGwQaM_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "E24A51C00636FECC"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "2FBD4836F7805AC1"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-08-29T06:52:05.42787+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_005/variations/vBMd6m6EZlHMkQP2kXNlclqlM4v_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "2BFED8A1243DF601"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_005/variations/nPWDKOKm1vhgLMLXwp3jhDJdXKn_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "35241D8CC852F97E"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "9575315E0AF9779"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-08-29T07:00:44.745395+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_006/variations/JeKplZgMK3hpeLJeZ4QzsD3nP06_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "441221AD658097A"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_006/variations/mkq8YDqMLJHzgqGn6vD5FaarXNKr_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "62DA4EDC94D9948E"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "5F22345812F2380B"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-08-29T06:56:46.76043+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_007/variations/vbgrzPl42ZtQGDV9pEb3u8qb2ZG_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "8637DD9E5B1726BB"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_007/variations/mNQ1Bjz0LXFwYaXJ2qNEfb55vDz_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "C62244120543C9D7"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "2D566CF2CAB0C85E"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-08-29T07:00:47.546628+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_008/variations/vbQNDj3Bn6sNvaZA1vaGsVpWNJK1_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "AAD84BE0033ACB6A"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_008/variations/369AE1jKgVU4NN4kqwl9uplajPz_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "278199CDD276231B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520292/QdzlzvY1Q3iAw_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "D93D38078D0769F9"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-08-29T07:03:50.226618+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "SEASONAL",
                        "business_model_number": 3,
                        "business_model_display_name": "Seasonal NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "08/28/2023",
                        "last_eta_country_of_origin": "CAMBODIA",
                        "last_eta_country_code_iso3": "KHM",
                        "last_eta_country_code_iso2": "KH"
                    }
                },
                {
                    "number": 4585886,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "bestseller",
                            "code": "BS000086",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Light Grey Melange"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002204,
                            "hex_code": "#d8d8d8"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a \u0641\u0627\u062a\u062d"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "\u0130\u015f\u0131ql\u0131 T\u00fcnd-q\u0131rm\u0131z\u0131"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Svijetlo siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Svetlo siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Sv\u011btle \u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Lysegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Hellgrau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03c7\u03c4\u03cc \u03b3\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Light gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Light grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Light gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris claro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Helehall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Vaaleanharmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris clair"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris clair"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Svijetlosiva"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Vil\u00e1gossz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u053c\u0561\u0575\u0569 \u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Lj\u00f3sgr\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio Chiaro"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30e9\u30a4\u30c8\u30b0\u30ec\u30fc"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0410\u049b\u0448\u044b\u043b \u0441\u04b1\u0440"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ub77c\uc774\ud2b8 \uadf8\ub808\uc774"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "\u0160viesiai pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Gai\u0161i pel\u0113ks"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Licht grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Lysegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Jasny szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento Claro"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Gri"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Svetlo siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Svetlo siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Gri i leht\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0441\u0438\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Ljusgr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "A\u00e7\u0131k gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#DBDBDB"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u0412"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u0160ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0393\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Harmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Sz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "GR\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u7070\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415\u0419"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud68c\uc0c9"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "PEL\u0112KS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0413\u0440\u0435\u0458."
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "GRI"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715603159080,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180503,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180367,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180398,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180374,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180381,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180480,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603159295,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_001_variations/kLM795nBYbhKk_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "54913775FE0EC7AA"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_001_variations/kLM795nBYbhKk_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "BF2672751A156A10"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "125DF5431AC1BB3F"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-07T07:49:26.266259+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_003/variations/P2d3VlOKEmuXLKVWepjqTleQ47L_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "E5A9AD8D88C8C261"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_003/variations/qB88Q9B0P7uPZYg3OrW4hJE19Nv_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "3B3898CD421972A1"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "5BE80F0FDD368895"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-24T05:02:39.179918+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_004/variations/Z1v4rW4YvwhMXwKvLwBPfK7NeQL_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "1F0D4BAC82EBC20E"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_004/variations/0KYZmmmAGJswPdJB17A7HNe4LQ3_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "447652FA1CAB4865"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "4C32575B83337E51"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-24T05:00:38.018968+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_005/variations/35pApZZDJ4UAdVkjABkEFr82KW5_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "3FDD6FFC38C0243F"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_005/variations/1NAdmJ4LYnCN2qrJGQNqTpajLBA_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "C5E5DC53D8368B98"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "64F0A1A870B6DD2C"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-24T05:04:41.637171+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_006/variations/77DnGYaenVC1N5QVGdYJuEZLXWz_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "33D6BA60753FF538"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_006/variations/EDqV0w34GJTkrvVzaMPnunWgvO5_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "88E160736C58C071"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "B1F08A52016CC287"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-24T05:06:10.577819+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_007/variations/qj032qneKjHX2j3a3962SJVwjbm_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "A3C1F57A0E08BDDE"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_007/variations/1nMVke99ZLfdq2W4wKblUlLLpwb_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "7B90504EABDBA4A"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "EC4E94D032B6C5A3"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-24T05:04:09.815921+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_008/variations/kBXGYNB4EbhJGPmpv3nvTjPL6rv_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "B283915C9701449B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_008/variations/090LWmq6gnc5ZKrPLMWbFQX47Dl_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "EEBEF0E37F68FB44"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4585886/kLM795nBYbhKk_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "2FC3F663BAD441A9"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-24T05:05:40.816317+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "SEASONAL",
                        "business_model_number": 3,
                        "business_model_display_name": "Seasonal NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "08/05/2024",
                        "last_eta_country_of_origin": "CAMBODIA",
                        "last_eta_country_code_iso3": "KHM",
                        "last_eta_country_code_iso2": "KH"
                    }
                },
                {
                    "number": 4917836,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "pantone",
                            "code": "19-4013 TCX",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Dark Navy"
                                }
                            ],
                            "number": 1000001315,
                            "hex_code": "#2E2F36"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0632\u0631\u0642 \u063a\u0627\u0645\u0642"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "T\u00fcnd Mavi"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0422\u044a\u043c\u043d\u043e \u0441\u0438\u043d\u044c\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Tamno plava"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Tamnoplava"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Tmav\u011b modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "M\u00f8rkebl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Dunkelblau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u03a3\u03ba\u03bf\u03cd\u03c1\u03bf \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Dark blue"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Dark blue"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Dark blue"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Azul oscuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Tumesinine"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Tummansininen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Bleu fonc\u00e9"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Bleu fonc\u00e9"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Tamnoplava"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "S\u00f6t\u00e9tk\u00e9k"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u0578\u0582\u0563 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0582\u0575\u057f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "D\u00f6kkbl\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Blu Scuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u6fc3\u7d3a"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430 \u043a\u04e9\u043a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac10\uc0c9"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Tamsiai m\u0117lyna"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Tum\u0161i zils"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0422\u0435\u043c\u043d\u043e \u0441\u0438\u043d\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Donker blauw"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "M\u00f8rkebl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Ciemny niebieski"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Azul Escuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Albastru \u00eenchis"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Tmavomodr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Temno modra"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Blu e err\u00ebt"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0422\u0430\u043c\u043d\u043e\u043f\u043b\u0430\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "M\u00f6rkbl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Koyu mavi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#001E70"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0632\u0631\u0642"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "G\u00d6Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "PLAVA"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "PLAVA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Blau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03c0\u03bb\u03b5"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Azul"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Sinine"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Sininen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Bleu"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Bleu"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "PLAV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00e9k"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u053f\u0531\u054a\u0548\u0552\u0545\u054f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "BL\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Blu"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9752\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041a\u04e8\u041a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud30c\ub791"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "M\u0117lyna"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "ZILS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Blauw"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Niebieski"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Azul"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "ALBASTRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Modra"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "BLU"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u041f\u041b\u0410\u0412\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Mavi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#1500FF"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": false
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715825061017,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715825061024,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715825058802,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715825058819,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715825061031,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4917836/PW3zKmgDaRcwX_001/variations/6Aq93GQyXjtG6JrwmJARTPM5o17_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "46D04F7F18B2248D"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4917836/PW3zKmgDaRcwX_001/variations/n5DY4xYAv3F1KyGE0x31IQ4lAxj_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "917912E31CABD41F"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4917836/PW3zKmgDaRcwX_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "95B65CEC23C54AA1"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2B ready",
                                "modified_at": "2024-12-19T08:29:43.249055+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "COLLECTION",
                        "business_model_number": 1,
                        "business_model_display_name": "Collection"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": null,
                        "last_eta_country_of_origin": null,
                        "last_eta_country_code_iso3": null,
                        "last_eta_country_code_iso2": null
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        },
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "neck",
                    "value": "High Neck"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 4520255,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "bestseller",
                            "code": "BS000088",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Dark Grey Melange"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002206,
                            "hex_code": "#424242"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a \u063a\u0627\u0645\u0642"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "T\u00fcnd-q\u0131rm\u0131z\u0131"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0422\u044a\u043c\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Tamno siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Tamno siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Tmav\u011b \u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "M\u00f8rkegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Dunkelgrau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u03a3\u03ba\u03bf\u03cd\u03c1\u03bf \u03b3\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Dark gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Dark grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Dark gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris oscuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Tumehall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Tummanharmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris fonc\u00e9"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris fonc\u00e9"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Tamnosiva"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u0578\u0582\u0563 \u0574\u0578\u056d\u0580\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "D\u00f6kkgr\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio Scuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u920d\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430 \u0441\u04b1\u0440"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ub2e4\ud06c \uadf8\ub808\uc774"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Tamsiai pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Tum\u0161i pel\u0113ks"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0422\u0435\u043c\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Donker groen"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "M\u00f8rkegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Ciemny szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento Escuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Gri"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Tmavo\u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Temno siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Gri e err\u00ebt"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0422\u0430\u043c\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "M\u00f6rkgr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Koyu gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#525051"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u0412"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u0160ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0393\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Harmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Sz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "GR\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u7070\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415\u0419"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud68c\uc0c9"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "PEL\u0112KS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0413\u0440\u0435\u0458."
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "GRI"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715603180541,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180527,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180435,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180459,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516632847,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180442,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603180497,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715603159431,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_001_variations/8AD1DP2GVVc1B_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "5948BBBF2DD923AB"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_001_variations/8AD1DP2GVVc1B_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "87219CF8D1CC2CB0"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "B622BA90AC82B93E"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-06T14:49:04.947611+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_003/variations/39LZLQ9V9zt4a481praqu0308BA_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "8EA56234E97D466E"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_003/variations/jgA9pl0akQI1P091eqXWUe8LzaX_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "B63D39A3867D3C94"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "8435AB7C13DF96BA"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-08-27T06:30:32.673567+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_005/variations/Z1ln42PWepsXlDBePaKZU9Jg11L_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "EE5614A408C65E09"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_005/variations/b9qZdzDN6rfAXEAmwm1XT303EGe_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "5E22CC1CC04CB982"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "DCC05F36EEACAAB4"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-08-27T06:32:46.075998+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_004/variations/B13E2eA3rksW4aAA5J7vfm8OLkA_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "262A5EE9B12F929"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_004/variations/9KMJEDWr1zflJq5L3jabhJM2Gqr_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "D63F3C0105845790"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "CD194E6AC1BF7FC0"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-08-27T06:31:05.261963+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_006/variations/VD6JXaVGMQi65zpDDNENFLqAW4aW_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "F023CADCA7C5F0F5"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_006/variations/VWPD8LmBA7urOWN2EZGYTL4qAJmn_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "1C798002C7146F50"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "51FA0FAFA6BAF58D"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-08-27T06:32:10.534864+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_007/variations/lMzkNX46OOhNgk2JwgZrCLz6g3X_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "B52C96B10FE5C631"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_007/variations/377K1q1jGaCnYeNdDDK1FnJGngW_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "B8238259718EDCA0"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "C930F78784522D65"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-08-27T06:32:14.252378+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_008/variations/M9A8245wrgtBGK8A9zmYF2VBp2a_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "B40EDF68E63462AD"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_008/variations/q78kBe5LgkSp84ql0NpKUQaEXXkJ_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "EBEDF39E950155D"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520255/8AD1DP2GVVc1B_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "F901C5E07540BF8B"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-08-27T06:31:43.176328+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": [
                        {
                            "language": "Arabic",
                            "text": "\u0631\u0633\u0645"
                        },
                        {
                            "language": "Azerbaijani",
                            "text": "\u015e\u0259kil"
                        },
                        {
                            "language": "Bulgarian",
                            "text": "\u0428\u0430\u0440\u043a\u0430"
                        },
                        {
                            "language": "Bosnian",
                            "text": "Uzorak"
                        },
                        {
                            "language": "Montenegrin",
                            "text": "Obrazac"
                        },
                        {
                            "language": "Czech",
                            "text": "Vzor"
                        },
                        {
                            "language": "Danish",
                            "text": "M\u00f8nster"
                        },
                        {
                            "language": "German",
                            "text": "Muster"
                        },
                        {
                            "language": "Greek",
                            "text": "\u039c\u03bf\u03c4\u03af\u03b2\u03bf"
                        },
                        {
                            "language": "Canadian English",
                            "text": "Pattern"
                        },
                        {
                            "language": "English",
                            "text": "Pattern"
                        },
                        {
                            "language": "USEnglish",
                            "text": "Pattern"
                        },
                        {
                            "language": "Spanish",
                            "text": "Estampado"
                        },
                        {
                            "language": "Estonian",
                            "text": "Muster"
                        },
                        {
                            "language": "Finnish",
                            "text": "Kuviollinen"
                        },
                        {
                            "language": "Canadian French",
                            "text": "Motif"
                        },
                        {
                            "language": "French",
                            "text": "Motif"
                        },
                        {
                            "language": "Croatian",
                            "text": "Uzorak"
                        },
                        {
                            "language": "Hungarian",
                            "text": "Minta"
                        },
                        {
                            "language": "Armenian",
                            "text": "\u054a\u0561\u057f\u0575\u0561\u0576"
                        },
                        {
                            "language": "Icelandic",
                            "text": "Mynstur"
                        },
                        {
                            "language": "Italian",
                            "text": "Motivo"
                        },
                        {
                            "language": "Japanese",
                            "text": "\u30d1\u30bf\u30fc\u30f3"
                        },
                        {
                            "language": "Kazakh",
                            "text": "\u04ae\u043b\u0433\u0456"
                        },
                        {
                            "language": "Korean",
                            "text": "\ubb34\ub2ac"
                        },
                        {
                            "language": "Lithuanian",
                            "text": "Schema"
                        },
                        {
                            "language": "Latvian",
                            "text": "Modelis"
                        },
                        {
                            "language": "Macedonian",
                            "text": "\u0428\u0435\u043c\u0430"
                        },
                        {
                            "language": "Dutch",
                            "text": "Patroon"
                        },
                        {
                            "language": "Norwegian",
                            "text": "M\u00f8nster"
                        },
                        {
                            "language": "Polish",
                            "text": "Wz\u00f3r"
                        },
                        {
                            "language": "Portuguese",
                            "text": "Padr\u00e3o"
                        },
                        {
                            "language": "Romanian",
                            "text": "Model"
                        },
                        {
                            "language": "Slovak",
                            "text": "Vzor"
                        },
                        {
                            "language": "Slovenian",
                            "text": "Vzorec"
                        },
                        {
                            "language": "Albanian",
                            "text": "Modeli"
                        },
                        {
                            "language": "Serbian",
                            "text": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0430\u0446"
                        },
                        {
                            "language": "Swedish",
                            "text": "M\u00f6nster"
                        },
                        {
                            "language": "Turkish",
                            "text": "Desen"
                        }
                    ],
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "SEASONAL",
                        "business_model_number": 3,
                        "business_model_display_name": "Seasonal NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "08/28/2023",
                        "last_eta_country_of_origin": "CAMBODIA",
                        "last_eta_country_code_iso3": "KHM",
                        "last_eta_country_code_iso2": "KH"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": "STRUCTURE",
            "number": 1116833,
            "option_additional_colours": null
        },
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "neck",
                    "value": "High Neck"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 4520278,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "bestseller",
                            "code": "BS000089",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey Melange"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002207,
                            "hex_code": "#6e6e6e"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Orta T\u00fcnd-q\u0131rm\u0131z\u0131"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "St\u0159edn\u011b \u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b5\u03c3\u03b1\u03af\u03bf \u03b3\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Medium gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Medium grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Medium gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris intermedio"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Keskmine hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Keskiharmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00f6z\u00e9psz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u056b\u057b\u056b\u0576 Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Mi\u00f0lungs gr\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio Medio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30df\u30c7\u30a3\u30a2\u30e0\u30b0\u30ec\u30fc"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041e\u0440\u0442\u0430\u0448\u0430 \u0441\u04b1\u0440"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ubbf8\ub514\uc5c4 \uadf8\ub808\uc774"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Vidutini\u0161kai pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Vid\u0113ji pel\u0113ks"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Medium grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Mellomgr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "\u015aredni szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento de tonalidade m\u00e9dia"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Gri mediu"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Stredne siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Gri e mesme"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u045a\u0435 \u0441\u0438\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Mellangr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u0412"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u0160ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0393\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Harmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Sz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "GR\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u7070\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415\u0419"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud68c\uc0c9"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "PEL\u0112KS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0413\u0440\u0435\u0458."
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "GRI"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": false
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715516632861,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520278/n0W7WQEJNdiQa_007_variations/n0W7WQEJNdiQa_007_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520278/n0W7WQEJNdiQa_007_variations/n0W7WQEJNdiQa_007_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520278/n0W7WQEJNdiQa_007.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2B ready",
                                "modified_at": "2023-09-05T07:18:08.259107+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520278/n0W7WQEJNdiQa_001_variations/n0W7WQEJNdiQa_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520278/n0W7WQEJNdiQa_001_variations/n0W7WQEJNdiQa_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520278/n0W7WQEJNdiQa_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2B ready",
                                "modified_at": "2023-09-05T07:19:56.332032+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520278/n0W7WQEJNdiQa_006_variations/n0W7WQEJNdiQa_006_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520278/n0W7WQEJNdiQa_006_variations/n0W7WQEJNdiQa_006_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4520278/n0W7WQEJNdiQa_006.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2B ready",
                                "modified_at": "2023-09-05T07:21:24.372252+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": [
                        {
                            "language": "Arabic",
                            "text": "\u0631\u0633\u0645"
                        },
                        {
                            "language": "Azerbaijani",
                            "text": "\u015e\u0259kil"
                        },
                        {
                            "language": "Bulgarian",
                            "text": "\u0428\u0430\u0440\u043a\u0430"
                        },
                        {
                            "language": "Bosnian",
                            "text": "Uzorak"
                        },
                        {
                            "language": "Montenegrin",
                            "text": "Obrazac"
                        },
                        {
                            "language": "Czech",
                            "text": "Vzor"
                        },
                        {
                            "language": "Danish",
                            "text": "M\u00f8nster"
                        },
                        {
                            "language": "German",
                            "text": "Muster"
                        },
                        {
                            "language": "Greek",
                            "text": "\u039c\u03bf\u03c4\u03af\u03b2\u03bf"
                        },
                        {
                            "language": "Canadian English",
                            "text": "Pattern"
                        },
                        {
                            "language": "English",
                            "text": "Pattern"
                        },
                        {
                            "language": "USEnglish",
                            "text": "Pattern"
                        },
                        {
                            "language": "Spanish",
                            "text": "Estampado"
                        },
                        {
                            "language": "Estonian",
                            "text": "Muster"
                        },
                        {
                            "language": "Finnish",
                            "text": "Kuviollinen"
                        },
                        {
                            "language": "Canadian French",
                            "text": "Motif"
                        },
                        {
                            "language": "French",
                            "text": "Motif"
                        },
                        {
                            "language": "Croatian",
                            "text": "Uzorak"
                        },
                        {
                            "language": "Hungarian",
                            "text": "Minta"
                        },
                        {
                            "language": "Armenian",
                            "text": "\u054a\u0561\u057f\u0575\u0561\u0576"
                        },
                        {
                            "language": "Icelandic",
                            "text": "Mynstur"
                        },
                        {
                            "language": "Italian",
                            "text": "Motivo"
                        },
                        {
                            "language": "Japanese",
                            "text": "\u30d1\u30bf\u30fc\u30f3"
                        },
                        {
                            "language": "Kazakh",
                            "text": "\u04ae\u043b\u0433\u0456"
                        },
                        {
                            "language": "Korean",
                            "text": "\ubb34\ub2ac"
                        },
                        {
                            "language": "Lithuanian",
                            "text": "Schema"
                        },
                        {
                            "language": "Latvian",
                            "text": "Modelis"
                        },
                        {
                            "language": "Macedonian",
                            "text": "\u0428\u0435\u043c\u0430"
                        },
                        {
                            "language": "Dutch",
                            "text": "Patroon"
                        },
                        {
                            "language": "Norwegian",
                            "text": "M\u00f8nster"
                        },
                        {
                            "language": "Polish",
                            "text": "Wz\u00f3r"
                        },
                        {
                            "language": "Portuguese",
                            "text": "Padr\u00e3o"
                        },
                        {
                            "language": "Romanian",
                            "text": "Model"
                        },
                        {
                            "language": "Slovak",
                            "text": "Vzor"
                        },
                        {
                            "language": "Slovenian",
                            "text": "Vzorec"
                        },
                        {
                            "language": "Albanian",
                            "text": "Modeli"
                        },
                        {
                            "language": "Serbian",
                            "text": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0430\u0446"
                        },
                        {
                            "language": "Swedish",
                            "text": "M\u00f6nster"
                        },
                        {
                            "language": "Turkish",
                            "text": "Desen"
                        }
                    ],
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "COLLECTION",
                        "business_model_number": 1,
                        "business_model_display_name": "Collection"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "08/28/2023",
                        "last_eta_country_of_origin": "CAMBODIA",
                        "last_eta_country_code_iso3": "KHM",
                        "last_eta_country_code_iso2": "KH"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": "HOUNDSTOOTH",
            "number": 1116843,
            "option_additional_colours": null
        },
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "neck",
                    "value": "High Neck"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 4776540,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "bestseller",
                            "code": "BS000089",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey Melange"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002207,
                            "hex_code": "#6e6e6e"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Orta T\u00fcnd-q\u0131rm\u0131z\u0131"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "St\u0159edn\u011b \u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b5\u03c3\u03b1\u03af\u03bf \u03b3\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Medium gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Medium grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Medium gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris intermedio"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Keskmine hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Keskiharmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00f6z\u00e9psz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u056b\u057b\u056b\u0576 Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Mi\u00f0lungs gr\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio Medio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30df\u30c7\u30a3\u30a2\u30e0\u30b0\u30ec\u30fc"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041e\u0440\u0442\u0430\u0448\u0430 \u0441\u04b1\u0440"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ubbf8\ub514\uc5c4 \uadf8\ub808\uc774"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Vidutini\u0161kai pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Vid\u0113ji pel\u0113ks"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Medium grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Mellomgr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "\u015aredni szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento de tonalidade m\u00e9dia"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Gri mediu"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Stredne siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Srednje siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Gri e mesme"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u045a\u0435 \u0441\u0438\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Mellangr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u0412"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u0160ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0393\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Harmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Sz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "GR\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u7070\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415\u0419"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud68c\uc0c9"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "PEL\u0112KS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0413\u0440\u0435\u0458."
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "GRI"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715724895485,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715724890848,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715724884137,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715724884151,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715717013117,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715724884144,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715724884120,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715724895478,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4776540/g3G10W4LKNIz9_006/variations/bpqY6w8kEMckzr9N7Q5ZfQ18lJ4_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "F5C8CCBFB0F9AAF3"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4776540/g3G10W4LKNIz9_006/variations/03q5nk9ND4IaDm2mv08ZcDEWJ8g_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "AE8025164C90C96"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4776540/g3G10W4LKNIz9_006.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "7B01095B2F74C756"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2B ready",
                                "modified_at": "2024-09-18T14:11:44.845168+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4776540/g3G10W4LKNIz9_001/variations/qB8q0AAqNrczOaYpkrDBs7e4ANW_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "F441CA0BBA547EE0"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4776540/g3G10W4LKNIz9_001/variations/PzVJ59eZVacvp1EKN4jXcdv3qdb_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "87975EF5EFB68658"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4776540/g3G10W4LKNIz9_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "60DD40256917C6D9"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2B ready",
                                "modified_at": "2024-09-18T14:12:35.254913+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4776540/g3G10W4LKNIz9_007/variations/LNewzdaYe8Hq315lA1kzIw8Mde5_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "BCD81EA00D919D92"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4776540/g3G10W4LKNIz9_007/variations/PgXzqjJlY4S1lQONn2jNS0vXJBw_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "818F5EE2F749E908"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258672/4776540/g3G10W4LKNIz9_007.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "DC3FFFDF14515AEE"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2B ready",
                                "modified_at": "2024-09-18T14:10:36.542871+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": [
                        {
                            "language": "Arabic",
                            "text": "\u062a\u0641\u0635\u064a\u0644"
                        },
                        {
                            "language": "Azerbaijani",
                            "text": "\u018ftrafl\u0131"
                        },
                        {
                            "language": "Bulgarian",
                            "text": "\u0414\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b"
                        },
                        {
                            "language": "Bosnian",
                            "text": "Detalj"
                        },
                        {
                            "language": "Montenegrin",
                            "text": "Detalja"
                        },
                        {
                            "language": "Czech",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "Danish",
                            "text": "Detalje"
                        },
                        {
                            "language": "German",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "Greek",
                            "text": "\u039b\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1"
                        },
                        {
                            "language": "Canadian English",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "English",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "USEnglish",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "Spanish",
                            "text": "Detalles"
                        },
                        {
                            "language": "Estonian",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "Finnish",
                            "text": "Koristeellinen"
                        },
                        {
                            "language": "Canadian French",
                            "text": "D\u00e9tail"
                        },
                        {
                            "language": "French",
                            "text": "D\u00e9tail"
                        },
                        {
                            "language": "Croatian",
                            "text": "Detalj"
                        },
                        {
                            "language": "Hungarian",
                            "text": "R\u00e9szlet"
                        },
                        {
                            "language": "Armenian",
                            "text": "\u0544\u0561\u0576\u0580\u0561\u0574\u0561\u057d\u0576"
                        },
                        {
                            "language": "Icelandic",
                            "text": "Sm\u00e1atri\u00f0i"
                        },
                        {
                            "language": "Italian",
                            "text": "Dettaglio"
                        },
                        {
                            "language": "Japanese",
                            "text": "\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb"
                        },
                        {
                            "language": "Kazakh",
                            "text": "\u0415\u0433\u0436\u0435\u0439-\u0442\u0435\u0433\u0436\u0435\u0439"
                        },
                        {
                            "language": "Korean",
                            "text": "\uc138\ubd80"
                        },
                        {
                            "language": "Lithuanian",
                            "text": "Detal\u0117s"
                        },
                        {
                            "language": "Latvian",
                            "text": "Deta\u013cu"
                        },
                        {
                            "language": "Macedonian",
                            "text": "\u0414\u0435\u0442\u0430\u043b\u0438"
                        },
                        {
                            "language": "Dutch",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "Norwegian",
                            "text": "Detalj"
                        },
                        {
                            "language": "Polish",
                            "text": "Element"
                        },
                        {
                            "language": "Portuguese",
                            "text": "Detalhe"
                        },
                        {
                            "language": "Romanian",
                            "text": "Am\u0103nunt"
                        },
                        {
                            "language": "Slovak",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "Slovenian",
                            "text": "Podrobnosti"
                        },
                        {
                            "language": "Albanian",
                            "text": "Detaji"
                        },
                        {
                            "language": "Serbian",
                            "text": "\u0414\u0435\u0442\u0430\u0459\u0430"
                        },
                        {
                            "language": "Swedish",
                            "text": "Detalj"
                        },
                        {
                            "language": "Turkish",
                            "text": "Detay"
                        }
                    ],
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "SEASONAL",
                        "business_model_number": 3,
                        "business_model_display_name": "Seasonal NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "08/26/2024",
                        "last_eta_country_of_origin": "CAMBODIA",
                        "last_eta_country_code_iso3": "KHM",
                        "last_eta_country_code_iso2": "KH"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": "HERRINGBONE STRUCTURE",
            "number": 1192044,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": null
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0633\u0648\u0627\u0621 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0633\u062a\u0639\u062f \u0644\u0642\u0636\u0627\u0621 \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c \u0623\u0648 \u062a\u0631\u062a\u062f\u064a \u0645\u0644\u0627\u0628\u0633 \u0644\u0644\u0623\u0646\u0634\u0637\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645\u064a\u0629 \u060c \u064a\u0636\u0645\u0646 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0643\u064a\u062a \u0645\u0638\u0647\u0631\u0627 \u063a\u064a\u0631 \u0631\u0633\u0645\u064a \u0623\u0646\u064a\u0642"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "\u0130st\u0259r bir gec\u0259 \u00e7\u00f6l\u0259 \u00e7\u0131xma\u011fa haz\u0131r olmaq, ist\u0259rs\u0259 d\u0259 g\u00fcnd\u0259lik m\u0259\u015f\u011fuliyy\u0259tl\u0259r \u00fc\u00e7\u00fcn geyinm\u0259k, bu jaket a\u011f\u0131ll\u0131-casual g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f\u00fc t\u0259min edir"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e \u0434\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u0432\u044f\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440 \u043d\u0430\u0432\u044a\u043d \u0438\u043b\u0438 \u0441\u0435 \u043e\u0431\u043b\u0438\u0447\u0430\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0435\u0436\u0435\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0442\u043e\u0432\u0430 \u044f\u043a\u0435 \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u044f\u0432\u0430 \u0438\u043d\u0442\u0435\u043b\u0438\u0433\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e-\u0435\u0436\u0435\u0434\u043d\u0435\u0432\u0435\u043d \u0432\u0438\u0434"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Bilo da se spremate za no\u0107ni izlazak ili obla\u010denje za svakodnevne aktivnosti, ova jakna obezbe\u0111uje pametan-le\u017eeran izgled"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Bilo da se spremate za no\u0107ni izlazak ili obla\u010denje za svakodnevne aktivnosti, ova jakna osigurava pametan-le\u017eeran izgled"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "A\u0165 u\u017e se chyst\u00e1te na ve\u010dern\u00ed proch\u00e1zku, nebo se obl\u00e9k\u00e1te na ka\u017edodenn\u00ed aktivity, tato bunda v\u00e1m zajist\u00ed elegantn\u00ed le\u017e\u00e9rn\u00ed vzhled"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Uanset om du g\u00f8r dig klar til en aften i byen eller kl\u00e6der dig p\u00e5 til hverdagsaktiviteter, sikrer denne jakke et smart, afslappet look"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Ob im Alltag oder zum Ausgehen am Abend, diese Jacke sorgt immer f\u00fcr einen sportlich eleganten Look"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0395\u03af\u03c4\u03b5 \u03b5\u03c4\u03bf\u03b9\u03bc\u03ac\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b2\u03c1\u03b1\u03b4\u03b9\u03bd\u03ae \u03ad\u03be\u03bf\u03b4\u03bf \u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03c4\u03cd\u03bd\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2, \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03b1\u03ba\u03ac\u03ba\u03b9 \u03b5\u03be\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 smart-casual \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Whether getting ready for a night out or dressing for everyday activities, this jacket ensures a smart-casual look"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Whether getting ready for a night out or dressing for everyday activities, this jacket ensures a smart-casual look"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Whether getting ready for a night out or dressing for everyday activities, this jacket ensures a smart-casual look"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Con esta chaqueta tendr\u00e1s un look relajado y elegante garantizado, ya sea para salir de noche o para vestir a diario"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Olenemata sellest, kas valmistud \u00f5htuseks v\u00e4ljask\u00e4iguks v\u00f5i riietud igap\u00e4evategevusteks, tagab see jakk nutika vabaaja ilme"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Valmistaudutpa illanviettoon tai arjen aktiviteetteihin, t\u00e4ll\u00e4 takilla luot rennon tyylikk\u00e4\u00e4n asun"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Qu'il s'agisse de se pr\u00e9parer pour une soir\u00e9e ou de s'habiller pour des activit\u00e9s quotidiennes, cette veste assure un look \u00e0 la fois chic et d\u00e9contract\u00e9"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Qu'il s'agisse de se pr\u00e9parer pour une soir\u00e9e ou de s'habiller pour des activit\u00e9s quotidiennes, cette veste assure un look \u00e0 la fois chic et d\u00e9contract\u00e9"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Bilo da se spremate za no\u0107ni izlazak ili se odijevate za svakodnevne aktivnosti, ova jakna osigurava pametno-le\u017eeran izgled"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Nem sz\u00e1m\u00edt, hogy az esti bulira vagy valamilyen h\u00e9tk\u00f6znapi tev\u00e9kenys\u00e9gre k\u00e9sz\u00fclsz, ez a kab\u00e1t eleg\u00e1ns megjelen\u00e9st biztos\u00edt"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0576\u056f\u0561\u056d \u0576\u0580\u0561\u0576\u056b\u0581, \u0569\u0565 \u057a\u0561\u057f\u0580\u0561\u057d\u057f\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0584 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0565\u056c\u0578\u0582, \u0569\u0565 \u0561\u057c\u0585\u0580\u0575\u0561 \u0563\u0578\u0580\u056e\u0565\u0580\u056b\u0576 \u0570\u0561\u0563\u0576\u057e\u0565\u056c\u0578\u0582, \u0561\u0575\u057d \u0562\u0561\u0573\u056f\u0578\u0576\u0568 \u0561\u057a\u0561\u0570\u0578\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u056d\u0565\u056c\u0561\u0581\u056b \u057f\u0565\u057d\u0584"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Hvort sem \u00fe\u00fa ert a\u00f0 b\u00faa \u00feig undir kv\u00f6ldstund e\u00f0a kl\u00e6\u00f0a \u00feig fyrir daglegar athafnir, \u00fe\u00e1 tryggir \u00feessi jakki snjallt frj\u00e1lslegt \u00fatlit"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Che si tratti di prepararsi per una serata fuori o di vestirsi per le attivit\u00e0 di tutti i giorni, questa giacca assicura un look smart-casual"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u591c\u306e\u5916\u51fa\u306e\u6e96\u5099\u3067\u3082\u3001\u65e5\u5e38\u306e\u6d3b\u52d5\u306e\u305f\u3081\u306e\u670d\u88c5\u3067\u3082\u3001\u3053\u306e\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u306f\u30b9\u30de\u30fc\u30c8\u30ab\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u306a\u5916\u89b3\u3092\u4fdd\u8a3c\u3057\u307e\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0422\u04af\u043d\u0433\u0456 \u0434\u0435\u043c\u0430\u043b\u044b\u0441\u049b\u0430 \u0434\u0430\u0439\u044b\u043d \u0431\u043e\u043b\u0430 \u043c\u0430, \u04d9\u043b\u0434\u0435 \u043a\u04af\u043d\u0434\u0435\u043b\u0456\u043a\u0442\u0456 \u0456\u0441-\u0448\u0430\u0440\u0430\u043b\u0430\u0440\u0493\u0430 \u0442\u0430\u04a3\u0443 \u043a\u0435\u0440\u0435\u043a \u043f\u0435, \u0431\u04b1\u043b \u043a\u04af\u0440\u0442\u0435 \u0430\u049b\u044b\u043b\u0434\u044b-\u043a\u0435\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u043e\u049b \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0456\u0441\u0442\u0456 \u049b\u0430\u043c\u0442\u0430\u043c\u0430\u0441\u044b\u0437 \u0435\u0442\u0435\u0434\u0456"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ubc24 \uc678\ucd9c\uc744 \uc900\ube44\ud558\uac70\ub098 \uc77c\uc0c1 \ud65c\ub3d9\uc744 \uc704\ud574 \uc637\uc744 \uc785\uc744 \ub54c \uc774 \uc7ac\ud0b7\uc740 \uc2a4\ub9c8\ud2b8 \uce90\uc8fc\uc5bc \ub8e9\uc744 \ubcf4\uc7a5\ud569\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Nesvarbu, ar ruo\u0161iat\u0117s nak\u010diai, ar apsirengiate kasdienei veiklai, \u0161i striuk\u0117 u\u017etikrina eleganti\u0161k\u0105 laisvalaikio i\u0161vaizd\u0105"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Neatkar\u012bgi no t\u0101, vai gatavojaties naktsmieram vai \u0123\u0113rbjaties ikdienas aktivit\u0101t\u0113m, \u0161\u012b jaka nodro\u0161ina gudru un ikdienas izskatu"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0411\u0435\u0437 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0434\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u0432\u0443\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u043d\u043e\u045c\u0435\u043d \u043e\u0434\u043c\u043e\u0440 \u0438\u043b\u0438 \u043e\u0431\u043b\u0435\u043a\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0435\u043a\u043e\u0458\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043e\u0432\u0430\u0430 \u0458\u0430\u043a\u043d\u0430 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0431\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0435\u0442\u0435\u043d-\u043b\u0435\u0436\u0435\u0440\u0435\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Ga je een avondje uit, of ga jij altijd voor n\u00e9t dat beetje extra met je outfit? Deze jas is perfect voor een smart-casual look"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Enten du gj\u00f8r deg klar til en kveld p\u00e5 byen eller kler deg til hverdagsaktiviteter, vil denne jakken sikre en semi-formell look"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Kurtka w stylu p\u00f3\u0142oficjalnym idealna na wieczorne wyj\u015bcia i na co dzie\u0144"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Quer se prepare para uma noite fora ou para vestir-se para as atividades di\u00e1rias, este casaco assegura um look smart-casual"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Indiferent dac\u0103 te preg\u0103te\u0219ti pentru o sear\u0103 \u00een ora\u0219 sau te \u00eembraci pentru activit\u0103\u021bile de zi cu zi, aceast\u0103 jachet\u0103 asigur\u0103 un aspect smart-casual"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "\u010ci u\u017e sa chyst\u00e1te na ve\u010der alebo sa obliekate na ka\u017edodenn\u00e9 aktivity, t\u00e1to bunda v\u00e1m zaru\u010d\u00ed elegantn\u00fd le\u017e\u00e9rny vzh\u013ead"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Ali se pripravljate na ve\u010derni izhod ali se obla\u010dite za vsakodnevne dejavnosti, ta jakna zagotavlja smart spro\u0161\u010den videz"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Qoft\u00eb duke u p\u00ebrgatitur p\u00ebr nj\u00eb nat\u00eb jasht\u00eb ose duke u veshur p\u00ebr veprimtarit\u00eb e p\u00ebrditshme, kjo xhaket\u00eb siguron nj\u00eb pamje t\u00eb zgjuar t\u00eb rast\u00ebsishme"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0411\u0438\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u043f\u0440\u0435\u043c\u0430\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u043d\u043e\u045b\u043d\u0438 \u0438\u0437\u043b\u0430\u0437\u0430\u043a \u0438\u043b\u0438 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0447\u0435\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0432\u0430\u043a\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043e\u0432\u0430 \u0458\u0430\u043a\u043d\u0430 \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0432\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0435\u0442\u0430\u043d-\u043b\u0435\u0436\u0435\u0440\u0430\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Oavsett om du g\u00f6r dig redo f\u00f6r en utekv\u00e4ll eller kl\u00e4r dig f\u00f6r vardagsaktiviteter, garanterar den h\u00e4r jackan en smart casual-look"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "\u0130ster gece d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmak i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131n ister g\u00fcnl\u00fck aktiviteler i\u00e7in giyinin, bu ceket hem \u015f\u0131k hem de rahat bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm sa\u011flar"
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": null,
    "wash_finishes": [],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Y\u0131kamay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Tv\u00e4tta inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u041f\u0415\u0420\u0418\u0422\u0415 \u0421\u0415"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS LA"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne perite"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nepra\u0165"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU SP\u0102LA\u021aI-V\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o lavar"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie pra\u0107"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke vask"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet wassen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u043c\u0438\u0458 \u0441\u0435."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEMAZG\u0100JIET"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Neskalbti"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc53b\uc9c0 \ub9c8\uc2ed\uc2dc\uc624"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0423\u042b\u041b\u041c\u0410\u0421\u042b\u041d"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6d17\u308f\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non lavare"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI \u00deVO"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u053c\u054e\u0531\u0551\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nem moshat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NE PERITE"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas laver"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas laver"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 pese"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "\u00c4rge peske"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No lavar"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not wash"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not wash"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not wash"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7\u03bd \u03c0\u03bb\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht waschen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke vaskes"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neprat"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE PERITE SE"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NE PERI SE."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u041c\u0418\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "YUMAY\u0131N"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u063a\u0633\u0644"
            }
        ],
        "natural_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "G\u00f6lgede asarak kurutma"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00e4ngtorkning i skuggan"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0418\u0408\u0421\u041a\u0418 \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u0423 \u0425\u041b\u0410\u0414\u0423"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E LINJ\u00cbS N\u00cb HIJE"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Posu\u0161ite v senci"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Su\u0161enie na \u0161n\u00fare v tieni"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCAREA LINIEI LA UMBR\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na vertical \u00e0 sombra"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Suszenie na sznurku w cieniu"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00f8rk med t\u00f8rkesnor i skyggen"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Droog het in de schaduw aan de waslijn"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0432\u043e \u0441\u0435\u043d\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "L\u012aNIJAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA \u0112N\u0100"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017eiovinti pav\u0117syje ant virv\u0117s"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uadf8\ub298\uc5d0\uc11c \uac74\uc870"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041a\u04e8\u041b\u0415\u04a2\u041a\u0415\u0414\u0415 \u041a\u0415\u041f\u0422\u0406\u0420\u0423 \u0416\u0415\u041b\u0406\u0421\u0406"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u65e5\u9670\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30f3\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugare appeso all'ombra"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "L\u00cdNU\u00deURRKUN \u00cd SKUGGA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0547\u0531\u054c\u0531\u054e\u053b\u0542\u0546\u0535\u0550\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kifesz\u00edtve, \u00e1rny\u00e9kban sz\u00e1r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "LINIJSKO SU\u0160ENJE U SJENI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 l'ombre"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 l'ombre"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ripustuskuivaus varjossa"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Riputada kuivama varjulisse kohta"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Secar a la sombra en vertical"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03c4\u03ad\u03b3\u03bd\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03ba\u03b9\u03ac"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Im Schatten auf der Leine trocknen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "T\u00f8rres p\u00e5 t\u00f8rresnor i skyggen"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161it vyv\u011b\u0161en\u00edm ve st\u00ednu"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "LINIJSKI SU\u0160ENJE U HLADU"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "LINIJA SU\u0160ENJA U HLADU"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0418\u042f \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u041d\u0410 \u0421\u042f\u041d\u041a\u0410"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "K\u00d6LG\u018fD\u018f H\u018fTDA QURUMAQ"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0638\u0644"
            }
        ],
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kurutma makinesinde kurutmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumla inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0408\u0422\u0415 \u0421\u0415"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U L\u00cbKUNDNI T\u00cb THAT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne su\u0161ite"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nesu\u0161i\u0165 v bubnovej su\u0161i\u010dke"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "A NU SE USCA PRIN ROSTOGOLIRE"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o utilizar m\u00e1quina de secar"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ikke t\u00f8rk i t\u00f8rketrommel"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet drogen in de droger"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NE\u017d\u0100V\u0112JIET"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ned\u017eiovinkite d\u017eiovykl\u0117je"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uac74\uc870\uae30\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud558\uc9c0 \ub9c8\uc2ed\uc2dc\uc624"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0411\u041e\u041b\u041c\u0410\u04a2\u042b\u0417"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bf\u30f3\u30d6\u30e9\u30fc\u4e7e\u71e5\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non utilizzare l'asciugatrice"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "M\u00c1 EKKI \u00deURRKA UPP"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0551\u0546\u0534\u0535\u0554 \u0549\u0548\u0550"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne sz\u00e1r\u00edtsd sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI SUHO"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei rumpukuivausta."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada trummelkuivatust"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No secar en la secadora"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht trockner geeignet"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke t\u00f8rretumbles"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Nesu\u0161it v su\u0161i\u010dce"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE TUMBAJTE SE"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NE SU\u0160I SE."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u0410 \u041d\u0415 \u0421\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "QURUYMAY\u0131N"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0641\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Profesyonel kuru temizleme intrakloroten ve f sembol\u00fc i\u00e7in listelenen t\u00fcm solventler, hassas i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Professionell kemtv\u00e4tt, i tetrakloreten och alla medel listande med symbolen F, skonsam process"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041f\u0420\u041e\u0424\u0415\u0421\u0418\u041e\u041d\u0410\u041b\u041d\u0418 \u0418\u041d\u0422\u0415\u0422\u0420\u0410\u0425\u041b\u041e\u0420\u041e\u0422\u0415\u041d\u0410 \u0417\u0410 \u0425\u0415\u041c\u0418\u0408\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0428\u040b\u0415\u040a\u0415 \u0418 \u0421\u0412\u0418 \u0420\u0410\u0421\u0422\u0412\u0410\u0420\u0410\u0427\u0418 \u041d\u0410\u0412\u0415\u0414\u0415\u041d\u0418 \u0417\u0410 \u0421\u0418\u041c\u0411\u041e\u041b \u0424, \u041d\u0415\u0416\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "INTETRACHLOROTHENE PROFESIONALE T\u00cb PASTRIMIT T\u00cb THAT\u00cb DHE T\u00cb GJITH\u00cb SOLVENT\u00cbT E LISTUAR P\u00cbR SIMBOLIN F, PROCES I BUT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Profesionalno kemi\u010dno \u010di\u0161\u010denje s perkloretilenom in vsemi topili, navedenimi s simbolom f, ne\u017een postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Profesion\u00e1lne chemick\u00e9 \u010distenie intetrachl\u00f3ret\u00e9nom a v\u0161etk\u00fdmi rozp\u00fa\u0161\u0165adlami uveden\u00fdmi pre symbol f, \u0161etrn\u00fd re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "CUR\u0102\u021aARE CHIMIC\u0102 PROFESIONAL\u0102 INTETRACLOROTEN \u0218I TO\u021aI SOLVEN\u021aII ENUMERA\u021aI PENTRU SIMBOLUL F, PROCES DELICAT"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Percloroetileno de limpeza a seco profissional e todos os solventes listados no s\u00edmbolo f, processo suave"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Profesjonalne pranie chemiczne intetrachlorotenem\u00a0i wszystkimi rozpuszczalnikami wymienionymi dla symbolu F, deliketny proces."
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Profesjonell rensing i tetrakloreten og alle l\u00f8sningsmidler oppf\u00f8rt for symbol F, sk\u00e5nsom prosess"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Professionele chemische reiniging intetrachloormethaan en alle oplosmiddelen die zijn vermeld voor het symbool f, mild proces"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0435\u043d \u0445\u0435\u043c\u0430\u0445\u043b\u043e\u0440\u043e\u0442\u0435\u043d \u0437\u0430 \u0441\u0443\u0432\u043e \u0447\u0438\u0441\u0442\u0435\u045a\u0435 \u0438 \u0441\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0443\u0432\u0430\u0447\u0438 \u043d\u0430\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u0441\u0438\u043c\u0431\u043e\u043b\u043e\u0442 F, \u043d\u0435\u0436\u0435\u043d \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "PROFESION\u0100LA INTETRAHLOROT\u0112NA UN VISU \u0160\u0136\u012aDIN\u0100T\u0100JU \u0136\u012aMISK\u0100 T\u012aR\u012a\u0160ANA, KAS UZSKAIT\u012aTI AR SIMBOLU F, SAUDZ\u012aGS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Profesionalus cheminis valymas intetrachlorotenu ir visais f simboliu i\u0161vardytais tirpikliais, \u0161velnus procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc804\ubb38 \ub4dc\ub77c\uc774 \ud074\ub9ac\ub2dd \uc778\ud14c\ud2b8\ub77c\ud074\ub85c\ub85c\ud150 \ubc0f \uae30\ud638 F, \ubd80\ub4dc\ub7ec\uc6b4 \uacf5\uc815\uc5d0 \ub098\uc5f4\ub41c \ubaa8\ub4e0 \uc6a9\ub9e4"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041a\u04d8\u0421\u0406\u041f\u0422\u0406\u041a \u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u041b\u0410\u0423 \u0418\u041d\u0422\u0415\u0422\u0420\u0410\u0425\u041b\u041e\u0420\u041e\u0422\u0415\u041d\u0415 \u0416\u04d8\u041d\u0415 F \u0421\u0418\u041c\u0412\u041e\u041b\u042b \u04ae\u0428\u0406\u041d \u0421\u0410\u041d\u0410\u041c\u0410\u041b\u0410\u041d\u0492\u0410\u041d \u0411\u0410\u0420\u041b\u042b\u049a \u0415\u0420\u0406\u0422\u041a\u0406\u0428\u0422\u0415\u0420, \u041d\u04d8\u0417\u0406\u041a \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30d7\u30ed\u4ed5\u69d8\u306e\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0 \u30a4\u30f3\u30c6\u30c8\u30e9\u30af\u30ed\u30ed\u30c6\u30f3\u304a\u3088\u3073\u8a18\u53f7F\u3001\u30b8\u30a7\u30f3\u30c8\u30eb\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9\u306b\u8a18\u8f09\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3059\u3079\u3066\u306e\u6eb6\u5264"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Lavaggio a secco professionale intetraclorotene e tutti i solventi elencati per il simbolo F, processo delicato."
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "ATVINNU\u00deURRHREINSUN INTETRAKL\u00d3R\u00d3TEN OG ALLIR LEYSAR SEM SKR\u00c1\u00d0IR ERU FYRIR T\u00c1KNI\u00d0 F, MILD ME\u00d0H\u00d6NDLUN"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054a\u0550\u0548\u0556\u0535\u054d\u053b\u0548\u0546\u0531\u053c \u0549\u0548\u0550 \u0544\u0531\u0554\u0550\u0544\u0531\u0546 INTETRACHLOROTHENE \u0535\u0552 \u0532\u0548\u053c\u0548\u0550 \u053c\u0548\u0552\u053e\u053b\u0549\u0546\u0535\u0550\u0538 \u0546\u0547\u054e\u0531\u053e \u0535\u0546 F \u054d\u053b\u0544\u054e\u0548\u053c\u053b \u0540\u0531\u0544\u0531\u0550, \u0544\u0535\u0542\u0544 \u0533\u0548\u0550\u053e\u0538\u0546\u0539\u0531\u0551"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Professzion\u00e1lis vegytiszt\u00edt\u00e1s tetrakl\u00f3ret\u00e9nnel \u00e9s az f jel alatt felsorolt \u00f6sszes old\u00f3szerrel, k\u00edm\u00e9l\u0151 elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "PROFESIONALNO KEMIJSKO \u010cI\u0160\u0106ENJE INTETRAKLOROTENA I SVIH OTAPALA NAVEDENIH ZA SIMBOL F, NJE\u017dAN PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Nettoyage \u00e0 sec professionnel \u00e0 l'intetrachloroth\u00e8ne et \u00e0 tous les solvants \u00e9num\u00e9r\u00e9s pour le symbole f, proc\u00e9d\u00e9 doux"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Nettoyage \u00e0 sec professionnel \u00e0 l'intetrachloroth\u00e8ne et \u00e0 tous les solvants \u00e9num\u00e9r\u00e9s pour le symbole f, proc\u00e9d\u00e9 doux"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ammattimainen kemiallinen pesu. Tetrakloorieteeni ja kaikki symbolilla f merkityt liuottimet, hell\u00e4varainen prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Professionaalne keemiline puhastus intetrakloroteen ja k\u00f5ik lahustid, mis on loetletud s\u00fcmboliga f, \u00f5rnalt t\u00f6\u00f6tlemine"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Limpieza en seco profesional con percloroetileno y todos los solventes representados con el s\u00edmbolo F, proceso suave"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Professional dry-cleaning in tetrachlorothene and all solvents listed for the symbol f, gentle process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Professional dry-cleaning intetrachlorothene and all solvents listed for the symbol f, gentle process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Professional dry-cleaning in tetrachlorothene and all solvents listed for the symbol f, gentle cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b4\u03bf\u03c7\u03bb\u03c9\u03c1\u03bf\u03b8\u03b5\u03b9\u03ad\u03bd\u03b9\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03bb\u03bf\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03bf f, \u03ae\u03c0\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Professionelle reinigung mit tetrachlorothene und allen l\u00f6sungsmitteln aufgelistet unter symbol f, schongang"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Professionel kemisk rens i tetrachlorethylen og alle opl\u00f8sningsmidler angivet for symbolet F, sk\u00e5nsom proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Profesion\u00e1ln\u00ed chemick\u00e9 \u010di\u0161t\u011bn\u00ed intetrachlorotenem a v\u0161emi rozpou\u0161t\u011bdly uveden\u00fdmi pro symbol f, \u0161etrn\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "PROFESIONALNI INTETRAHLOROTENA ZA HEMIJSKO \u010cI\u0160\u0106ENJE I SVI RASTVARA\u010cI NAVEDENI ZA SIMBOL F, NE\u017dAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "PROFESIONALNO HEMIJSKO \u010cI\u0160\u0106ENJE INTETRAHLOROTENA I SVIH RASTVARA\u010cA NAVEDENIH ZA SIMBOL F, BLAGI PROCES"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u0420\u041e\u0424\u0415\u0421\u0418\u041e\u041d\u0410\u041b\u041d\u041e \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415 \u0418\u041d\u0422\u0415\u0422\u0420\u0410\u0425\u041b\u041e\u0420\u041e\u0422\u0415\u041d \u0418 \u0412\u0421\u0418\u0427\u041a\u0418 \u0420\u0410\u0417\u0422\u0412\u041e\u0420\u0418\u0422\u0415\u041b\u0418, \u0418\u0417\u0411\u0420\u041e\u0415\u041d\u0418 \u0417\u0410 \u0421\u0418\u041c\u0412\u041e\u041b\u0410 F, \u041d\u0415\u0416\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "PROFESSIONAL QURU T\u018fMIZL\u018fM\u018f INTETRACHLOROTHENE V\u018f SIMVOL F \u00dc\u00c7\u00dcN LISTELENEN B\u00dcT\u00dcN SOLVENTS, NAZIK PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0641\u064a \u0644\u0631\u0628\u0627\u0639\u064a \u0643\u0644\u0648\u0631\u0648\u062b\u064a\u0646 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0630\u064a\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0645\u0632 F \u060c \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0637\u064a\u0641\u0629"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Taban s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 maksimum 110\u00b0C s\u0131cakl\u0131kta \u00fct\u00fcleyin, buharl\u0131 \u00fct\u00fcleme geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayan hasara neden olabilir"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stryk p\u00e5 maximal sulplattetemperatur p\u00e5 110\u00b0C \u00c5ngstrykning kan orsaka skador som inte kan repareras"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0413\u0412\u041e\u0416\u0402\u0415 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u041e\u0408 \u0408\u0415\u0414\u0418\u041d\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418 \u041f\u041b\u041e\u0427\u0415 \u041e\u0414 110C \u041f\u0415\u0413\u041b\u0410\u040a\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u0410\u0420\u0418 \u041c\u041e\u0416\u0415 \u0418\u0417\u0410\u0417\u0412\u0410\u0422\u0418 \u041d\u0415\u041f\u041e\u0412\u0420\u0410\u0422\u041d\u0423 \u0428\u0422\u0415\u0422\u0423"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "HEKURI N\u00cb TEMPERATUR\u00cbN MAKSIMALE T\u00cb PLLAK\u00cbS S\u00cb VETME PREJ 110C HEKUROSJE ME AVULL MUND T\u00cb SHKAKTOJ\u00cb D\u00cbME T\u00cb PAKTHYESHME"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Lik \u017eeleza pri najve\u010dji temperaturi podplate 110\u00b0C lahko povzro\u010di nepopravljivo \u0161kodo"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u017dehlenie pri maxim\u00e1lnej teplote povrchu platne 110 \u00b0C \u017eehlenie parou m\u00f4\u017ee sp\u00f4sobi\u0165 nezvratn\u00e9 po\u0161kodenie"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "FIER DE C\u0102LCAT LA O TEMPERATUR\u0102 MAXIM\u0102 A T\u0102LPII DE 110C C\u0102LCAREA CU ABUR POATE PROVOCA DAUNE IREVERSIBILE"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Passar a ferro a uma temperatura m\u00e1xima da base de 110\u00b0C passar a vapor pode causar danos irrevers\u00edveis"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Prasowa\u0107 w temperaturze maksymalnie 110\u00b0C Prasowanie z u\u017cyciem pary mo\u017ce spowodowa\u0107 trwa\u0142e uszkodzenia"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stryk ved maksimal s\u00e5leplatetemperatur p\u00e5 110\u00baC Dampstryking kan for\u00e5rsake irreversibel skade"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Strijken bij maximale zoolplaattemperatuur van 110\u00b0C stoomstrijken kan onherstelbare schade veroorzaken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043b\u043e\u0447\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0434 110C \u043f\u0430\u0440\u0435\u0430 \u043f\u0435\u0433\u043b\u0430\u045a\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u0437\u0432\u0438\u043a\u0430 \u043d\u0435\u043f\u043e\u0432\u0440\u0430\u0442\u043d\u0430 \u0448\u0442\u0435\u0442\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "DZELZS PIE MAKSIM\u0100L\u0100S ZOLES PL\u0100KSNES TEMPERAT\u016aRAS 110C TVAIKA GLUDIN\u0100\u0160ANA VAR RAD\u012aT NEATGRIEZENISKUS BOJ\u0100JUMUS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Lyginimas ne auk\u0161tesn\u0117je kaip 110\u00b0C pado temperat\u016broje, lyginant garais, gali b\u016bti padaryta negr\u012f\u017etama \u017eala"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc5f4\ud310 \uc628\ub3c4 110C\uc5d0\uc11c \ub2e4\ub9bc\uc9c8 \uc2a4\ud300 \ub2e4\ub9bc\uc9c8\uc740 \ub3cc\uc774\ud0ac \uc218 \uc5c6\ub294 \uc190\uc0c1\uc744 \uc77c\uc73c\ud0ac \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0410\u0411\u0410\u041d\u0414\u042b\u049a \u041f\u041b\u0410\u0421\u0422\u0418\u041d\u0410\u041d\u042b\u04a2 \u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0421\u042b 110\u0421 \u0411\u0423 \u04ae\u0422\u0406\u041a\u0422\u0415\u0423 \u041a\u0415\u0417\u0406\u041d\u0414\u0415 \u0422\u0415\u041c\u0406\u0420 \u049a\u0410\u0419\u0422\u042b\u041c\u0421\u042b\u0417 \u0417\u0410\u049a\u042b\u041c \u041a\u0415\u041b\u0422\u0406\u0420\u0423\u0406 \u041c\u04ae\u041c\u041a\u0406\u041d"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bd\u30fc\u30eb\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6110\u00b0C\u3067\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3\u3092\u304b\u3051\u308b\u3068\u3001\u53d6\u308a\u8fd4\u3057\u306e\u3064\u304b\u306a\u3044\u640d\u50b7\u3092\u5f15\u304d\u8d77\u3053\u3059\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Stirare con temperatura della piastra non superiore a 110\u00b0C La stiratura a vapore pu\u00f2 causare danni irreversibili"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "J\u00c1RN VI\u00d0 H\u00c1MARKSHITA S\u00d3LAPL\u00d6TU, 110\u00b0C GUFUSTRAUJUN, GETUR VALDI\u00d0 \u00d3B\u00c6TANLEGUM SKA\u00d0A"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "110C \u0533\u0548\u053c\u0548\u0550\u0547\u0548\u0552 \u0531\u0550\u0534\u0548\u0552\u053f\u0544\u0531\u0546 \u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 \u0535\u0550\u053f\u0531\u0539\u0538 \u053f\u0531\u0550\u0548\u0542 \u0537 \u0531\u0546\u0534\u0531\u054c\u0546\u0531\u053c\u053b \u054e\u0546\u0531\u054d \u0540\u0531\u054d\u0551\u0546\u0535\u053c"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Vasal\u00e1s legfeljebb 110 \u00b0C-os vasal\u00f3talppal, a g\u0151zzel t\u00f6rt\u00e9n\u0151 vasal\u00e1s visszaford\u00edthatatlan k\u00e1rokat okozhat"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "GLA\u010cALO NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C GLA\u010cANJA PAROM MO\u017dE UZROKOVATI NEPOVRATNA O\u0160TE\u0106ENJA"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Repasser \u00e0 une temp\u00e9rature maximale de 110\u00b0C. Le repassage \u00e0 la vapeur peut causer des dommages irr\u00e9versibles."
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Repasser \u00e0 une temp\u00e9rature maximale de 110\u00b0C. Le repassage \u00e0 la vapeur peut causer des dommages irr\u00e9versibles"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Silitt\u00e4ess\u00e4 pohjalevyn l\u00e4mp\u00f6tila korkeintaan 110\u00b0C. H\u00f6yrysilitys voi aiheuttaa pysyvi\u00e4 vahinkoja."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Triikida alusplaadi maksimumtemperatuuri 110\u00b0C juures, auruga triikimine v\u00f5ib p\u00f5hjustada p\u00f6\u00f6rdumatuid kahjustusi"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Planchar a una temperatura m\u00e1xima de 110\u00baC. Planchar con vapor puede causar da\u00f1os irreversibles en la prenda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Iron at a maximum sole-plate temperature of 110\u00b0C (230\u00b0F). Steam ironing may cause irreversible damage."
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Iron at a maximum sole plate temperature of 110\u00b0C steam ironing may cause irreversible damage"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Iron at a maximum sole-plate temperature of 110\u00b0C (230\u00b0F). Steam ironing may cause irreversible damage"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03b9\u03b4\u03ad\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ac\u03ba\u03b1\u03c2 110\u00b0C \u03a4\u03bf \u03c3\u03b9\u03b4\u03ad\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c4\u03bc\u03cc \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03ad\u03c8\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b6\u03b7\u03bc\u03b9\u03ac"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "B\u00fcgeln bei max 110\u00b0C, dampfb\u00fcgeln kann irreversible sch\u00e4den verursachen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Stryges ved en maksimal stryges\u00e5lstemperatur p\u00e5 110\u00b0C. Dampstrygning kan for\u00e5rsage uoprettelige skader"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017dehlen\u00ed s maxim\u00e1ln\u00ed teplotou \u017eehl\u00edc\u00ed plochy 110 \u00b0C, \u017eehlen\u00ed s p\u00e1rou m\u016f\u017ee zp\u016fsobit nevratn\u00e9 po\u0161kozen\u00ed."
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ JEDINOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C PEGLANJA NA PARI MO\u017dE IZAZVATI NEPOVRATNU \u0160TETU"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C PARNOG PEGLANJA MO\u017dE IZAZVATI NEPOVRATNA O\u0160TE\u0106ENJA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u042f\u0417\u041e \u041f\u0420\u0418 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u041b\u041e\u0427\u0410\u0422\u0410 \u041e\u0422 110C \u041f\u0410\u0420\u041d\u041e\u0422\u041e \u0413\u041b\u0410\u0414\u0415\u041d\u0415 \u041c\u041e\u0416\u0415 \u0414\u0410 \u041f\u0420\u0418\u0427\u0418\u041d\u0418 \u041d\u0415\u041e\u0411\u0420\u0410\u0422\u0418\u041c\u0418 \u0429\u0415\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMUM T\u018fK BO\u015eQAB TEMPERATURUNDA 110C BUXAR \u00dcT\u00dcS\u00dc \u018fV\u018fZOLUNMAZ Z\u018fR\u018fR VER\u018f BIL\u018fR"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u062f \u062a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0639\u0644 \u062a\u0628\u0644\u063a 110 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062a\u0644\u0641 \u0644\u0627 \u0631\u062c\u0639\u0629 \u0641\u064a\u0647"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "2025 MAIN #3",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 259.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 250.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 169.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 179.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 3699.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 1199.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 130.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 17495.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 179.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 2999.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 1699.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 299.99
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 139.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 749.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 12490.99
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 184.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 1699.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 169.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 199.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 179.0
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 96.28,
            "retail_price": 259.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 92.6,
            "retail_price": 250.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 56.69,
            "retail_price": 169.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 66.64,
            "retail_price": 179.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 1235.05,
            "retail_price": 3699.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 399.99,
            "retail_price": 1199.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 46.5,
            "retail_price": 130.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 4998.57,
            "retail_price": 17495.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 52.93,
            "retail_price": 179.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 1110.74,
            "retail_price": 2999.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 566.65,
            "retail_price": 1699.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 107.48,
            "retail_price": 299.99
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 51.83,
            "retail_price": 139.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 272.72,
            "retail_price": 749.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 4170.28,
            "retail_price": 12490.99
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 53.83,
            "retail_price": 184.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 566.65,
            "retail_price": 1699.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 66.66,
            "retail_price": 169.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 50.0,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 74.05,
            "retail_price": 199.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 63.93,
            "retail_price": 179.0
        }
    ]
}