{
    "number": 12260481,
    "name": "JCOALPHA LONG PUFFER SN",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5715518784650",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": "ORCHESTRAL SPECTRUM LIMITED",
    "expected_supplier_number": 401462,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0405",
        "sub_brand": "JACK&JONES CORE",
        "product_group_id": "BX03",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0645\u0644\u0627\u0628\u0633 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Xarici geyim"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u0440\u044a\u0445\u043d\u0438 \u0434\u0440\u0435\u0445\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Vanjska odje\u0107a"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Spolja\u0161njost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Svrchn\u00ed od\u011bvy"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Overt\u00f8j"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jacken und M\u00e4ntel"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03be\u03ce\u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Outerwear"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Outerwear"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Outerwear"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Prendas de abrigo"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "V\u00e4lisr\u00f5ivad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Takit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Vestes et manteaux"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Vestes et manteaux"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Odje\u0107a"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fels\u0151ruh\u00e1zat"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u057f\u0561\u0584\u056b\u0576 \u0570\u0561\u0563\u0578\u0582\u057d\u057f"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Yfirfatna\u00f0ur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Capispalla"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30a2\u30a6\u30bf\u30fc\u30a6\u30a8\u30a2"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0421\u044b\u0440\u0442\u049b\u044b \u043a\u0438\u0456\u043c"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uac89 \uc637"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vir\u0161utiniai drabu\u017eiai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Virsdr\u0113bes"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u0431\u043b\u0435\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jassen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Yttert\u00f8y"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Odzie\u017c wierzchnia"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Roupa para exterior"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "\u00cembr\u0103c\u0103minte exterioar\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vrchn\u00e9 oble\u010denie"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Zunanja obla\u010dila"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Veshje t\u00eb jashtme"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0421\u043f\u043e\u0459\u0430\u0448\u045a\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ytterkl\u00e4der"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "D\u0131\u015f giyim"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0316",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0628\u062e\u0627\u062e"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Puffer"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u0443\u0444\u044a\u0440"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Puffer"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Pufer"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "P\u00e9\u0159ov\u00e1 bunda"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Dynejakke"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Pufferjacke"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039a\u03b1\u03c0\u03b9\u03c4\u03bf\u03bd\u03ad \u03bc\u03c0\u03bf\u03c5\u03c6\u03ac\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Puffer jacket"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Puffer jacket"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Puffer jacket"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Chaqueta acolchada"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Puhvis jakk"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Puffer-takki"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Bouffant"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Doudoune"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Pufer"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Pufikab\u00e1t"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054a\u0578\u0582\u0586\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Bl\u00e1sa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Piumino"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30d5\u30b0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041f\u0443\u0444\u0435\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud638\ud761\uae30"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "P\u016bkin\u0117 striuk\u0117"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Puffer"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u0443\u0444\u0435\u0440"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Puffer jacket"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Puffer jakke"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kurtka puchowa"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Casaco Acolchoado"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Puffer"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Bunda Puffer"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Puhasta jakna"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Puffer"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041f\u0443\u0444\u0435\u0440"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "T\u00e4ckjacka"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "\u015ei\u015fme ceket"
            }
        ],
        "customs_code": 62014090,
        "customs_import_code": 6201409019,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0633\u062a\u0631\u0629 \u0645\u0646\u062a\u0641\u062e\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Puffer jaket"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u0443\u0445\u0435\u043d\u043e \u044f\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Puffer jakna"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Puffer jakna"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "P\u00e9\u0159ov\u00e1 bunda"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Dynejakke"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Steppjacke"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039a\u03b1\u03c0\u03b9\u03c4\u03bf\u03bd\u03ad \u03bc\u03c0\u03bf\u03c5\u03c6\u03ac\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Puffer jacket"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Puffer jacket"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Puffer jacket"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Chaqueta corta acolchada"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Puhvis jakk"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Toppatakki"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Veste bouffante"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Doudoune"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Puffer jakna"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Pufikab\u00e1t"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054a\u0578\u0582\u0586\u0565\u0580\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0562\u0561\u0573\u056f\u0578\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Puffer jakka"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Piumino"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30d1\u30d5\u30a1\u30fc\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041c\u0430\u043c\u044b\u049b \u043a\u04af\u0440\u0442\u0435\u0448\u0435"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud328\ub529 \uc7ac\ud0b7"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "P\u016bkin\u0117 striuk\u0117"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Puffer jaka"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u0443\u0444\u0435\u0440 \u0458\u0430\u043a\u043d\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Puffer jacket"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Pufferjakke"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kurtka puchowa"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Casaco Acolchoado"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Jachet\u0103 pufoas\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Bunda Puffer"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Puhasta jakna"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhaketa puffer"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041f\u0443\u0444\u0444\u0435\u0440 \u0458\u0430\u043a\u043d\u0430"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "T\u00e4ckjacka"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "\u015ei\u015fme ceket"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "Core ",
        "strategic_type": null
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "This warm, insulating jacket is perfect for the cold winter months.\nQuilt fabric is made up of two or more layers stitched together for a warm and insulating feel.\n - Product Type : Puffer jacket\n - Functionality : Windproof\n - Neck : Hood with string regulation\n - Sleeve : Long sleeves\n - Cuffs : Ribbed cuffs\n - Closing : Zip fastening\n - Pockets : Front pockets\n - Length/Size : Long\n - Lining : Recycled polyester lining for a comfortable feel\n - Padding : Synthetic fibre down padding for a light feel and warmth\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0633\u062a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0641\u0626\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0627\u0632\u0644\u0629 \u0645\u062b\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0623\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062a\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u062f\u0629.\n\u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0644\u062d\u0627\u0641 \u0645\u0646 \u0637\u0628\u0642\u062a\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u062e\u064a\u0637\u062a\u064a\u0646 \u0645\u0639\u0627 \u0644\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0644\u0645\u0633 \u062f\u0627\u0641\u0626 \u0648\u0639\u0627\u0632\u0644.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u0633\u062a\u0631\u0629 \u0645\u0646\u062a\u0641\u062e\u0629\n - \u0648\u0638\u064a\u0641\u0647 : \u064a\u0646\u062f\u0628\u0631\u0648\u0641\n - \u0631\u0642\u0628\u0629 : \u0647\u0648\u062f \u062b. \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0633\u0644\u0629\n - \u0631\u062f\u0646 : \u0623\u0643\u0645\u0627\u0645 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 (L / S)\n - \u0627\u0644\u0627\u0635\u0641\u0627\u062f : \u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0645\u0636\u0644\u0639\u0629\n - \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 : \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u062d\u0627\u0628\n - \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 : \u062c\u064a\u0648\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629\n - \u0627\u0644\u0637\u0648\u0644/\u0627\u0644\u062d\u062c\u0645 : \u0637\u0648\u064a\u0644\n - \u0628\u0637\u0627\u0646\u0647 : \u0628\u0637\u0627\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647 \u0644\u0634\u0639\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629\n - \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648 : \u062d\u0634\u0648\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0644\u064a\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0627\u0635\u0637\u0646\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0644\u0645\u0633 \u062e\u0641\u064a\u0641 \u0648\u062f\u0641\u0621\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Bu isti, izolyasiya jaket soyuq q\u0131\u015f aylar\u0131 \u00fc\u00e7\u00fcn m\u00fck\u0259mm\u0259l.\nQuilt par\u00e7as\u0131 isti v\u0259 izolyasiyaedici hiss \u00fc\u00e7\u00fcn bir-birin\u0259 yap\u0131\u015fd\u0131r\u0131lm\u0131\u015f iki v\u0259 ya daha \u00e7ox qatdan ibar\u0259tdir.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : Puffer jaket\n - Funksiya : K\u00fcl\u0259k ke\u00e7irm\u0259z\n - Boyun : Hood w. String Regulation\n - Qollu : Uzun qollu (L/S)\n - K\u0259klikotu : Ribb\u0259z\u0259kli kliffl\u0259r\n - Ba\u011flan : Zip b\u0259rkim\u0259k\n - Cibl\u0259r : \u00d6n cibl\u0259r\n - Uzunluq/\u00d6l\u00e7\u00fc : Uzun\n - Lining : Rahat hiss \u00fc\u00e7\u00fcn emal olunmu\u015f polyester lining\n - Padinq : Y\u00fcng\u00fcl hiss v\u0259 istilik \u00fc\u00e7\u00fcn sintetik lif a\u015fa\u011f\u0131 padding\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u043e\u0432\u0430 \u0442\u043e\u043f\u043b\u043e, \u0438\u0437\u043e\u043b\u0438\u0440\u0430\u0449\u043e \u044f\u043a\u0435 \u0435 \u0438\u0434\u0435\u0430\u043b\u043d\u043e \u0437\u0430 \u0441\u0442\u0443\u0434\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0438\u043c\u043d\u0438 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446\u0438.\n\u041f\u043b\u0430\u0442\u044a\u0442 \u0437\u0430 \u044e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438 \u0441\u0435 \u0441\u044a\u0441\u0442\u043e\u0438 \u043e\u0442 \u0434\u0432\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435 \u0441\u043b\u043e\u044f, \u0437\u0430\u0448\u0438\u0442\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e \u0437\u0430 \u0442\u043e\u043f\u043b\u043e \u0438 \u0438\u0437\u043e\u043b\u0438\u0440\u0430\u0449\u043e \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u041f\u0443\u0445\u0435\u043d\u043e \u044f\u043a\u0435\n - \u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442 : \u0412\u0435\u0442\u0440\u043e\u0443\u043f\u043e\u0440\u0435\u043d\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u041a\u0430\u0447\u0443\u043b\u043a\u0430 w. \u0420\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\n - \u0420\u044a\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u044a\u043b\u0433\u0438 \u0440\u044a\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)\n - \u0411\u0435\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438 : \u0420\u0438\u043f\u0441\u0435\u043d\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u0446\u0438\u043f\n - \u0414\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435 : \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435\n - \u0414\u044a\u043b\u0436\u0438\u043d\u0430/\u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440 : \u0414\u044a\u043b\u044a\u0433\n - \u041e\u0431\u043b\u0438\u0446\u043e\u0432\u043a\u0430 : \u041f\u043e\u0434\u043f\u043b\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0442 \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435\n - \u041f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0436\u043a\u0430 : \u041f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0436\u043a\u0430 \u043e\u0442 \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u043b\u0435\u043a\u043e \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u043d\u0430\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Ova topla, izolaciona jakna savr\u0161ena je za hladne zimske mesece.\nPokriva\u010d se sastoji od dva ili vi\u0161e slojeva spojenih zajedno radi toplog i izolacionog ose\u0107aja..\n - Vrsta proizvoda : Puffer jakna\n - Funkcionalnost : Otporan na vjetar\n - Vrat : Hood W. String regulacija\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - Lisice : Rebraste lisice\n - Zatvaranje : Zip pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - D\u017eepove : Prednji d\u017eepovi\n - Du\u017eina/veli\u010dina : Dug\n - Obloga : Reciklirana poliesterska obloga za udoban ose\u0107aj\n - Podloga : Sinteti\u010dka vlakna za lagani osje\u0107aj i toplinu\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Ova topla, izolaciona jakna je savr\u0161ena za hladne zimske mesece.\nTkanina od jorgana se sa\u010dinjava od dva ili vi\u0161e slojeva u\u0161ivenih zajedno za topao i izolovan ose\u0107aj.\n - Tip proizvoda : Puffer jakna\n - Funkcionalnost : Otporan na vetar\n - Vrat : Uredba o niski haube w.\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - Lisice : Rebraste lisice\n - Zatvaranje : Zip pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - D\u045bepove : Prednji d\u017eepovi\n - Du\u017eina/veli\u010dina : Dugo\n - Oblaganje : Reciklirana poliester postava za udoban ose\u0107aj\n - Tapaciranje : Sinteti\u010dka vlakna dole za lagani ose\u0107aj i toplinu\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Tato tepl\u00e1 izola\u010dn\u00ed bunda je ide\u00e1ln\u00ed pro chladn\u00e9 zimn\u00ed m\u011bs\u00edce.\nPro\u0161\u00edvan\u00e1 tkanina se skl\u00e1d\u00e1 ze dvou nebo v\u00edce vrstev se\u0161it\u00fdch dohromady, kter\u00e9 h\u0159ej\u00ed a izoluj\u00ed.\n - Typ v\u00fdrobku : P\u00e9\u0159ov\u00e1 bunda\n - Funk\u010dnost : V\u011btruodoln\u00e9\n - V\u00fdst\u0159ih : Kapuce s regulac\u00ed prov\u00e1zku\n - Ruk\u00e1v : Dlouh\u00e9 ruk\u00e1vy\n - Man\u017eety : Man\u017eety s \u017eebrov\u00e1n\u00edm\n - Zav\u00edr\u00e1n\u00ed : Zap\u00edn\u00e1n\u00ed na zip\n - Kapsy : P\u0159edn\u00ed kapsy\n - D\u00e9lka/velikost : Dlouh\u00e9\n - Pod\u0161\u00edvka : Pod\u0161\u00edvka z recyklovan\u00e9ho polyesteru pro zaji\u0161t\u011bn\u00ed p\u0159\u00edjemn\u00e9ho pocitu\n - Vycp\u00e1vka : V\u00fdpl\u0148 ze syntetick\u00fdch vl\u00e1ken pro dosa\u017een\u00ed lehk\u00e9ho pocitu a h\u0159ejivosti\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Denne varme, isolerende jakke er perfekt til de kolde vinterm\u00e5neder.\nQuilt best\u00e5r af to eller flere lag, der er syet sammen for at give en varm og isolerende f\u00f8lelse.\n - Produkttype : Dynejakke\n - Funktionalitet : Vindt\u00e6t\n - Hals : H\u00e6tte med snoretr\u00e6k\n - \u00c6rme : Lange \u00e6rmer\n - Manchetter : Manchetter i rib\n - Lukning : Lynl\u00e5slukning\n - Lommer : Forlommer\n - L\u00e6ngde/st\u00f8rrelse : Lang\n - For : For af genanvendt polyester giver en behagelig f\u00f8lelse\n - Fyld : Dunpolstring af syntetiske fibre for en let f\u00f8lelse og varme\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Diese warme und isolierende Jacke ist perfekt f\u00fcr kalte Wintermonate.\nSteppstoffe bestehen aus zwei oder mehr Lagen, die zusammengen\u00e4ht sind. Sie spenden W\u00e4rme und wirken isolierend.\n - Produkttyp : Steppjacke\n - Funktionsweise : Winddicht\n - Hals : Kapuze mit Kordelzug\n - \u00c4rmel : Langarm\n - Manschetten : Gerippte \u00c4rmelb\u00fcndchen\n - Verschluss : Rei\u00dfverschluss\n - Taschen : Taschen vorn\n - L\u00e4nge/Gr\u00f6\u00dfe : Lang\n - Futter : Ein Innenfutter aus recyceltem Polyester sorgt f\u00fcr ein angenehmes Tragegef\u00fchl\n - F\u00fctterung : Kunstfaser-Daunenwattierung f\u00fcr ein leichtes Tragegef\u00fchl und W\u00e4rme\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03cc, \u03bc\u03bf\u03bd\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03bc\u03c0\u03bf\u03c5\u03c6\u03ac\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03c1\u03cd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03ae\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1.\n\u03a4\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 quilt \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b4\u03cd\u03bf \u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03ae \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bc\u03cc\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u039a\u03b1\u03c0\u03b9\u03c4\u03bf\u03bd\u03ad \u03bc\u03c0\u03bf\u03c5\u03c6\u03ac\u03bd\n - \u039b\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 : \u0391\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc\n - \u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03cc\u03ba\u03bf\u03c8\u03b7\u03c2 : \u039a\u03bf\u03c5\u03ba\u03bf\u03cd\u03bb\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c1\u03cd\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03bf\u03c1\u03b4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd\n - \u039c\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9 : \u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03ac \u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9\u03b1\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b1\u03c2 : \u03a1\u03b1\u03b2\u03b4\u03c9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2\n - \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/fly : \u039a\u03bf\u03cd\u03bc\u03c0\u03c9\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c6\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03c5\u03ac\u03c1\n - \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 : \u039c\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b9\u03bd\u03ad\u03c2 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2\n - \u039c\u03ae\u03ba\u03bf\u03c2/\u03bc\u03ad\u03b3\u03b5\u03b8\u03bf\u03c2 : \u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03cd\n - \u0395\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 : \u0395\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b7 \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\n - \u0395\u03bd\u03af\u03c3\u03c7\u03c5\u03c3\u03b7 : \u0395\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03af\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b1\u03c6\u03c1\u03b7 \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b9\u03ac\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "This warm, insulating jacket is perfect for the cold winter months.\nQuilt fabric is made up of two or more layers stitched together for a warm and insulating feel.\n - Product Type : Puffer jacket\n - Functionality : Windproof\n - Neck : Hood with string regulation\n - Sleeve : Long sleeves\n - Cuffs : Ribbed cuffs\n - Closure : Zip fastening\n - Pockets : Front pockets\n - Length/size : Long\n - Lining : Recycled polyester lining for a comfortable feel\n - Padding : Synthetic fiber down padding for a light feel and warmth\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "This warm, insulating jacket is perfect for the cold winter months.\nQuilt fabric is made up of two or more layers stitched together for a warm and insulating feel.\n - Product Type : Puffer jacket\n - Functionality : Windproof\n - Neck : Hood with string regulation\n - Sleeve : Long sleeves\n - Cuffs : Ribbed cuffs\n - Closing : Zip fastening\n - Pockets : Front pockets\n - Length/size : Long\n - Lining : Recycled polyester lining for a comfortable feel\n - Padding : Synthetic fiber down padding for a light feel and warmth\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Esta chaqueta c\u00e1lida y aislante es ideal para los fr\u00edos meses de invierno.\nEl tejido acolchado consta de dos o m\u00e1s capas cosidas entre s\u00ed para una sensaci\u00f3n c\u00e1lida y aislante.\n - Art\u00edculo : Chaqueta corta acolchada\n - Funcionalidad : Resistente al viento\n - Cuello : Capucha con cord\u00f3n de ajuste\n - Manga : Manga larga\n - Pu\u00f1os\u00a0 : Pu\u00f1os acanalados\n - Cierre : Cierre de cremallera\n - Bolsillos : Bolsillos delanteros\n - Largo/talla : Largo\n - Forro : Forro de poli\u00e9ster reciclado para mayor confort\n - Acolchado : Acolchado de plum\u00f3n de fibra sint\u00e9tica para una mayor sensaci\u00f3n de suavidad y calidez\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "See soe, isoleeriv jakk sobib ideaalselt k\u00fclmadeks talvekuudeks.\nTepitud kangas koosneb kahest v\u00f5i enamast kihist, mis \u00f5mmeldakse kokku, et luua soe ja isoleeriv tunne.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : Puhvis jakk\n - Funktsionaalsus : Tuulekindel\n - Kaelaosa : N\u00f6\u00f6ridega reguleeritav kapuuts\n - Varrukas : Pikad varrukad\n - Mansetid : Soonikuga mansetid\n - L\u00f5pps\u00f5na : T\u00f5mblukk\n - Taskud : Esitaskud\n - Pikkus/suurus : Pikk\n - Vooder : \u00dcmbert\u00f6\u00f6deldud pol\u00fcestervooder tagab mugava enesetunde\n - Polster : S\u00fcnteetilisest kiust sulepolster tundub seljas kerge ja soe\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "T\u00e4m\u00e4 l\u00e4mmin, erist\u00e4v\u00e4 takki sopii loistavasti kylmiin talvikuukausiin.\nTikattu kangas koostuu kahdesta tai useammasta yhteen tikatusta kerroksesta, jotka luovat l\u00e4mp\u00f6\u00e4 erist\u00e4v\u00e4n materiaalin.\n - Tuotetyyppi : Toppatakki\n - Toiminnallisuus : Tuulenpit\u00e4v\u00e4\n - Kaula : Hupussa kiristysny\u00f6rit\n - Hiha : Pitk\u00e4t hihat\n - Hihansuut\u00a0 : Resorilliset hihansuut\n - Sulkeminen : Vetoketjukiinnitys\n - Taskut : Etutaskut\n - Pituus/koko : Pitk\u00e4\n - Vuori : Miellytt\u00e4v\u00e4n tuntuinen kierr\u00e4tyspolyesterivuori\n - Toppaus : Synteettisist\u00e4 kuiduista valmistettu, kevyt ja l\u00e4mmin keinountuvatoppaus\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Cette veste chaude et isolante est parfaite pour les mois d'hiver.\nLe tissu matelass\u00e9 est compos\u00e9 de deux ou plusieurs couches cousues ensemble pour une sensation de chaleur et une meilleure isolation.\n - Type d'article : Veste bouffante\n - Fonctionnalit\u00e9 : Coupe-vent\n - Col : Capuche avec cordon de serrage\n - Manche : Manches longues\n - Poignets\u00a0 : Poignets c\u00f4tel\u00e9s\n - Fermeture : Fermeture \u00e9clair\n - Poches : Poches avant\n - Longueur/Taille : Long\n - Doublure : Doublure en polyester recycl\u00e9 pour une sensation de confort\n - Rembourrage : Rembourrage en fibres synth\u00e9tiques pour une sensation de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 et de chaleur\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Cette veste chaude et isolante est parfaite pour les mois d'hiver.\nLe tissu matelass\u00e9 est compos\u00e9 de deux ou plusieurs couches cousues ensemble pour une sensation de chaleur et une meilleure isolation.\n - Type d'article : Doudoune\n - Fonctionnalit\u00e9 : Coupe-vent\n - Col : Capuche avec cordon de serrage\n - Manches : Manches longues\n - Poignets\u00a0 : Poignets c\u00f4tel\u00e9s\n - Fermeture : Fermeture \u00e9clair\n - Poches : Poches avant\n - Longueur/Taille : Long\n - Doublure : Doublure en polyester recycl\u00e9 pour une sensation de confort\n - Rembourrage : Rembourrage en fibres synth\u00e9tiques pour une sensation de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 et de chaleur\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Ova topla, izolacijska jakna savr\u0161ena je za hladne zimske mjesece.\nTkanina popluna sastoji se od dva ili vi\u0161e slojeva spojenih zajedno za topao i izolacijski osje\u0107aj.\n - Vrsta proizvoda : Puffer jakna\n - Funkcionalnost : Otporan na vjetar\n - Vrat : Hood w. Regulacija \u017eica\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - Lisice : Rebraste lisice\n - Zatvaranje : Zip pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - D\u017eepove : Prednji d\u017eepovi\n - Duljina/veli\u010dina : Dug\n - Obloga : Reciklirana poliesterska obloga za ugodan osje\u0107aj\n - Ispunjavanje : Obloga od sinteti\u010dkih vlakana za lagani osje\u0107aj i toplinu\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ez a meleg, b\u00e9lelt kab\u00e1t t\u00f6k\u00e9letes v\u00e1laszt\u00e1s a hideg t\u00e9li h\u00f3napokban.\nA steppelt sz\u00f6vet k\u00e9t vagy t\u00f6bb r\u00e9tegb\u0151l \u00e1ll, amelyek \u00f6ssze vannak varrva, \u00edgy az ilyen anyagb\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt darabok j\u00f3 h\u0151szigetel\u0151k, \u00e9s melegen tartanak.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : Pufikab\u00e1t\n - Funkcionalit\u00e1s : Sz\u00e9l\u00e1ll\u00f3\n - Nyak : Kapucni zsin\u00f3rszab\u00e1lyoz\u00e1ssal\n - Ujj : Hossz\u00fa ujj\u00fa\n - Hajt\u00f3ka : Bord\u00e1zott mandzsetta\n - Lez\u00e1r\u00e1s : Cipz\u00e1ros z\u00e1r\u00f3d\u00e1s\n - Zsebek : El\u00fcls\u0151 zsebek\n - Hossz/m\u00e9ret : Hossz\u00fa\n - B\u00e9l\u00e9s : \u00dajrahasznos\u00edtott poli\u00e9szter b\u00e9l\u00e9s a kellemes \u00e9rz\u00e9s\u00e9rt\n - T\u00f6m\u0151anyag : Szintetikus sz\u00e1lakat tartalmaz\u00f3 pehely t\u00f6m\u0151anyag a l\u00e1gy tapint\u00e1s\u00e9rt \u00e9s a meleg\u00edt\u0151 hat\u00e1s\u00e9rt\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0575\u057d \u057f\u0561\u0584, \u056b\u0576\u057d\u0578\u0582\u056c\u057f \u0562\u0561\u0573\u056f\u0578\u0576\u0568 \u056f\u0561\u057f\u0561\u0580\u0575\u0561\u056c \u0567 \u0571\u0574\u057c\u0561\u0576 \u0581\u0578\u0582\u0580\u057f \u0561\u0574\u056b\u057d\u0576\u0565\u0580\u056b \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580.\n\u053f\u0581\u057e\u0561\u056e \u056f\u057f\u0578\u0580\u0568 \u056f\u0561\u0566\u0574\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0565\u0580\u056f\u0578\u0582 \u056f\u0561\u0574 \u0561\u057e\u0565\u056c\u056b \u0577\u0565\u0580\u057f\u0565\u0580\u056b\u0581, \u0578\u0580\u0578\u0576\u0584 \u056b\u0580\u0561\u0580 \u056f\u057a\u0561\u056e \u0565\u0576 \u057f\u0561\u0584 \u0565\u0582 \u0574\u0565\u056f\u0578\u0582\u057d\u0561\u0581\u0576\u0578\u0572 \u0566\u0563\u0561\u0581\u0578\u0572\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : \u054a\u0578\u0582\u0586\u0565\u0580\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0562\u0561\u0573\u056f\u0578\u0576\n - \u0556\u0578\u0582\u0576\u056f\u0581\u056b\u0578\u0576\u0561\u056c\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576 : \u0540\u0578\u0572\u0574\u0561\u0570\u0561\u0580\u0578\u0582\u0574\n - \u054a\u0561\u0580\u0561\u0576\u0578\u0581 : Hood w. \u053c\u0561\u0580\u0561\u0575\u056b\u0576 \u056f\u0561\u0580\u0563\u0561\u057e\u0578\u0580\u0578\u0582\u0574\n - \u054d\u056c\u0565\u0582\u0565 : \u053c\u0578\u0576\u0563 \u054d\u056c\u0561\u0575\u057e\u057d (\u053c/\u054d)\n - \u053f\u0561\u0586\u0576\u0565\u0580 : Ribbed cuffs\n - \u0553\u0561\u056f\u0565\u056c : Zip \u0561\u0574\u0580\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574\n - \u0533\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580 : \u0531\u057c\u057b\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580\n - \u0535\u0580\u056f\u0561\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576/\u0579\u0561\u0583 : \u0535\u0580\u056f\u0561\u0580\n - \u053c\u056b\u0576\u056b\u0576\u0563 : \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u057a\u0578\u056c\u056b\u0567\u057d\u0569\u0565\u0580\u0561\u0575\u056b\u0576 \u056c\u056b\u0576\u0581\u056b\u0576\u0563 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f \u0566\u0563\u0561\u0581\u0578\u0572\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\n - \u054a\u0561\u0564\u056b\u0576\u0563 : \u054d\u056b\u0576\u0569\u0565\u057f\u056b\u056f \u0574\u0561\u0576\u0580\u0561\u0569\u0565\u056c\u0565\u0580, \u0578\u0580\u0578\u0576\u0584 \u0583\u0561\u0575\u056c \u0565\u0576 \u0561\u0580\u0571\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u056c\u0578\u0582\u0575\u057d\u056b \u0566\u0563\u0561\u0581\u0578\u0572\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0565\u0582 \u057b\u0565\u0580\u0574\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00deessi hl\u00fdlegi, einangrandi jakki er fullkominn fyrir k\u00f6ldu vetrarm\u00e1nu\u00f0ina.\nS\u00e6ngurfatna\u00f0ur er ger\u00f0ur \u00far tveimur e\u00f0a fleiri l\u00f6gum sem eru saumu\u00f0 saman til a\u00f0 f\u00e1 hl\u00fdja og einangrandi tilfinningu.\n - V\u00f6rutegund : Puffer jakka\n - Virkni : Vindheldur\n - H\u00e1ls : Hood w. Strengur regluger\u00f0\n - Ermi : Langar ermar (L/S)\n - Stroffi : Rifflu\u00f0 handj\u00e1rn\n - Lokun : Zip festing\n - Vasa : Fremri vasar\n - Lengd/st\u00e6r\u00f0 : Langur\n - F\u00f3\u00f0ur : Endurunni\u00f0 p\u00f3l\u00fdester f\u00f3\u00f0ur fyrir \u00fe\u00e6gilega tilfinningu\n - Padding : D\u00fanb\u00f3lstrun \u00far gervitrefjum til a\u00f0 f\u00e1 l\u00e9tta tilfinningu og hl\u00fdju\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Questa giacca calda e isolante \u00e8 perfetta per i freddi mesi invernali.\nIl tessuto trapuntato \u00e8 composto da due o pi\u00f9 strati cuciti insieme per ottenere una sensazione di calore e isolamento.\n - Tipologia di prodotto : Piumino\n - Funzionalit\u00e0 : Antivento\n - Collo : Cappuccio Regolabile con Cordino\n - Manica : Maniche lunghe\n - Polsini\u00a0 : Polsini a coste\n - Chiusura : Chiusura a zip\n - Tasche : Tasche frontali\n - Lunghezza/taglia : Lungo\n - Rivestimento : Fodera in poliestere riciclato per una sensazione di comfort\n - Imbottitura : Imbottitura in piuma sintetica per una sensazione di leggerezza e calore\n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u3053\u306e\u6696\u304b\u304f\u4fdd\u6e29\u6027\u306e\u3042\u308b\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u306f\u3001\u5bd2\u3044\u51ac\u306e\u6642\u671f\u306b\u6700\u9069\u3067\u3059.\n\u30ad\u30eb\u30c8\u751f\u5730\u306f\u3001\u6696\u304b\u304f\u4fdd\u6e29\u6027\u306e\u3042\u308b\u611f\u89e6\u306e\u305f\u3081\u306b\u7e2b\u3044\u5408\u308f\u3055\u308c\u305f2\u5c64\u4ee5\u4e0a\u3067\u69cb\u6210\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30d1\u30d5\u30a1\u30fc\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\n - \u6a5f\u80fd : \u9632\u98a8\n - \u9996 : \u30d5\u30fc\u30c9\u4ed8\u304d\u30b9\u30c8\u30ea\u30f3\u30b0\u30ec\u30ae\u30e5\u30ec\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\n - \u8896 : \u9577\u8896(L/S)\n - \u8896\u53e3 : \u30ea\u30d6\u7de8\u307f\u306e\u8896\u53e3\n - \u9589\u4f1a : \u30b8\u30c3\u30d1\u30fc\u7559\u3081\n - \u30dd\u30b1\u30c3\u30c8 : \u30d5\u30ed\u30f3\u30c8\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\n - \u9577\u3055/\u30b5\u30a4\u30ba : \u9577\u3044\n - \u88cf\u5730 : \u5feb\u9069\u306a\u808c\u89e6\u308a\u306e\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30dd\u30ea\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb\u88cf\u5730\n - \u5fc3\u5730 : \u8efd\u3044\u808c\u89e6\u308a\u3068\u6696\u304b\u3055\u3092\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u5408\u6210\u7e4a\u7dad\u306e\u30c0\u30a6\u30f3\u30d1\u30c3\u30c9\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0411\u04b1\u043b \u0436\u044b\u043b\u044b, \u043e\u049b\u0448\u0430\u0443\u043b\u0430\u0493\u044b\u0448 \u043a\u04af\u0440\u0442\u0435 \u049b\u044b\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0441\u0443\u044b\u049b \u0430\u0439\u043b\u0430\u0440\u044b\u043d\u0430 \u04e9\u0442\u0435 \u044b\u04a3\u0493\u0430\u0439\u043b\u044b.\n\u041a\u0438\u0456\u0437 \u043c\u0430\u0442\u0430 \u0436\u044b\u043b\u044b \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u043e\u049b\u0448\u0430\u0443\u043b\u0430\u0493\u044b\u0448 \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443 \u04af\u0448\u0456\u043d \u0431\u0456\u0440\u0433\u0435 \u0442\u0456\u0433\u0456\u043b\u0433\u0435\u043d \u0435\u043a\u0456 \u043d\u0435\u043c\u0435\u0441\u0435 \u043e\u0434\u0430\u043d \u0434\u0430 \u043a\u04e9\u043f \u049b\u0430\u0431\u0430\u0442\u0442\u0430\u043d \u049b\u04b1\u0440\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u041c\u0430\u043c\u044b\u049b \u043a\u04af\u0440\u0442\u0435\u0448\u0435\n - \u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0434\u044b\u0493\u044b : \u0416\u0435\u043b \u04e9\u0442\u043a\u0456\u0437\u0431\u0435\u0439\u0442\u0456\u043d\n - \u041c\u043e\u0439\u044b\u043d : Hood w. \u0406\u0448\u0435\u043a\u0442\u0456 \u0440\u0435\u0442\u0442\u0435\u0443\n - \u0416\u0435\u04a3 : \u04b0\u0437\u044b\u043d \u0436\u0435\u04a3\u0434\u0435\u0440 (L/S)\n - \u041c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440 : \u049a\u044b\u0440\u043b\u044b \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\n - \u0416\u0430\u0431\u0443 : Zip \u0431\u0435\u043a\u0456\u0442\u0443\u0456\n - \u049a\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440 : \u0410\u043b\u0434\u044b\u04a3\u0493\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440\n - \u04b0\u0437\u044b\u043d\u0434\u044b\u0493\u044b/\u04e9\u043b\u0448\u0435\u043c\u0456 : \u04b0\u0437\u044b\u043d\n - \u0410\u0441\u0442\u0430\u0440\u043b\u0430\u0443 : \u042b\u04a3\u0493\u0430\u0439\u043b\u044b \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443 \u04af\u0448\u0456\u043d \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440\u043b\u0456 \u0430\u0441\u0442\u0430\u0440\n - \u041f\u0430\u0434\u0438\u0448\u0430\u04bb : \u0416\u0430\u0440\u044b\u049b \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443 \u043c\u0435\u043d \u0436\u044b\u043b\u044b\u043b\u044b\u049b\u049b\u0430 \u0430\u0440\u043d\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0442\u0430\u043b\u0448\u044b\u049b\u0442\u044b \u0442\u04e9\u043c\u0435\u043d \u0442\u04e9\u0441\u0435\u043c\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc774 \ub530\ub73b\ud558\uace0 \ub2e8\uc5f4 \uae30\ub2a5\uc774 \uc788\ub294 \uc7ac\ud0b7\uc740 \ucd94\uc6b4 \uaca8\uc6b8\uc5d0 \uc801\ud569\ud569\ub2c8\ub2e4.\n\ud03c\ud2b8 \ud328\ube0c\ub9ad\uc740 \ub530\ub73b\ud558\uace0 \ub2e8\uc5f4\uc801\uc778 \ub290\ub08c\uc744 \uc704\ud574 \ud568\uaed8 \uaff0\ub9e4\uc5b4\uc9c4 \ub450 \uac1c \uc774\uc0c1\uc758 \ub808\uc774\uc5b4\ub85c \uad6c\uc131\ub429\ub2c8\ub2e4.\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \ud328\ub529 \uc7ac\ud0b7\n - \uae30\ub2a5 : \ubc29 \ud48d\n - \ubaa9 : \ud6c4\ub4dc w. \uc2a4\ud2b8\ub9c1 \ub808\uade4\ub808\uc774\uc158\n - \uc18c\ub9e4 : \uae34\uc18c\ub9e4(L/S)\n - \ucee4 \ud504 \uc2a4 : \uace8\uc9c0 \ucee4\ud504\uc2a4\n - \uacb0\uc0b0 : \uc9c0\ud37c \uc5ec\ubc08\n - \uc8fc\uba38\ub2c8 : \uc55e\uba74 \ud3ec\ucf13\n - \uae38\uc774/\ud06c\uae30 : \uc624\ub798\n - \uc548 \uac10 : \ud3b8\uc548\ud55c \ub290\ub08c\uc744 \uc704\ud55c \uc7ac\ud65c\uc6a9 \ud3f4\ub9ac\uc5d0\uc2a4\ud130 \uc548\uac10\n - \ud328\ub529 : \uac00\ubcbc\uc6b4 \ub290\ub08c\uacfc \ub530\ub73b\ud568\uc744 \uc704\ud55c \ud569\uc131 \uc12c\uc720 \ub2e4\uc6b4 \ud328\ub529\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "\u0160i \u0161ilta, izoliuojanti striuk\u0117 puikiai tinka \u0161altiems \u017eiemos m\u0117nesiams.\nDygsniuotas audinys sudarytas i\u0161 dviej\u0173 ar daugiau sluoksni\u0173, susi\u016bt\u0173 kartu, kad b\u016bt\u0173 \u0161iltas ir izoliuojamas.\n - Produkto tipas : P\u016bkin\u0117 striuk\u0117\n - Funkcionalumas : Atparus v\u0117jui\n - Kaklas : Rai\u0161teliais reguliuojamas gobtuvas\n - Rankov\u0117 : Ilgos rankov\u0117s\n - Rankogaliai : Briaunoti rankogaliai\n - U\u017esegimas : U\u017esegimas u\u017etrauktuku\n - Ki\u0161en\u0117s : Priekin\u0117s ki\u0161en\u0117s\n - Ilgis/dydis : Ilgas\n - Pamu\u0161alas : Perdirbto poliesterio pamu\u0161alas patogumo poj\u016b\u010diui\n - Pamink\u0161tinimas : Sintetinio pluo\u0161to p\u016bk\u0173 pamink\u0161tinimas suteikia lengv\u0105 poj\u016bt\u012f ir \u0161ilum\u0105\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "\u0160\u012b silt\u0101, izol\u0113jo\u0161\u0101 jaka ir lieliski piem\u0113rota aukstajiem ziemas m\u0113ne\u0161iem.\nSegas audums sast\u0101v no diviem vai vair\u0101kiem sl\u0101\u0146iem, kas sa\u0161\u016bti kop\u0101, lai rad\u012btu siltu un izol\u0113jo\u0161u saj\u016btu.\n - Produkta veids : Puffer jaka\n - Funkcionalit\u0101ti : V\u0113ja necaurlaid\u012bgs\n - Kakls : Hood w. St\u012bgu regul\u0113\u0161ana\n - Piedurkne : Gar\u0101s piedurknes (L / S)\n - Aproces : Rievotas aproces\n - Aizv\u0113rt : R\u0101v\u0113jsl\u0113dz\u0113ja aizdare\n - Kabatas : Priek\u0161\u0113j\u0101s kabatas\n - Garums/izm\u0113rs : Gari\n - Odere : P\u0101rstr\u0101d\u0101ta poliestera odere \u0113rtai pa\u0161saj\u016btai\n - Polster\u0113jums : Sint\u0113tisk\u0101s \u0161\u0137iedras d\u016bnu polster\u0113jums vieglai saj\u016btai un siltumam\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u0432\u0430\u0430 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0430, \u0438\u0437\u043e\u043b\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430 \u0458\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0435 \u0441\u043e\u0432\u0440\u0448\u0435\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u0442\u0443\u0434\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0438\u043c\u0441\u043a\u0438 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446\u0438.\n\u0428\u043e\u043b\u0442 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0434\u0432\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0435\u045c\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0458\u0430 \u0437\u0430\u0448\u0438\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e \u0437\u0430 \u0442\u043e\u043f\u043b\u043e \u0438 \u0438\u0437\u043e\u043b\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u041f\u0443\u0444\u0435\u0440 \u0458\u0430\u043a\u043d\u0430\n - \u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442 : \u041e\u0442\u043f\u043e\u0440\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0432\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u0420\u0435\u0433\u0443\u043b\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043d\u0430 \u0436\u0438\u0446\u0438\n - \u0420\u0430\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u043e\u043b\u0433\u0438 \u0440\u0430\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)\n - \u041b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438 : \u041a\u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0446\u0432\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0446\u0438\u043f\u043e\u0442\n - \u040f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438 : \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438\n - \u0414\u043e\u043b\u0436\u0438\u043d\u0430/\u0413\u043e\u043b\u0435\u043c\u0438\u043d\u0430 : \u0414\u043e\u043b\u0433\u043e\n - \u041e\u0431\u043b\u0435\u043a\u0430 : \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0435\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e\n - \u041f\u043e\u0434\u043f\u043b\u043e\u0447\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 : \u0421\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0434\u043e\u043b\u0443 \u043f\u043e\u0434\u043f\u043b\u043e\u0447\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u043d\u0430\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Deze warme, isolerende jas is perfect voor de koude wintermaanden.\nGewatteerde stoffen worden gemaakt door twee of meer lagen op elkaar te naaien om zo voor extra warmte te zorgen.\n - Producttype : Puffer jacket\n - Functionaliteit : Winddicht\n - Hals : Capuchon met verstelbaar koord\n - Mouw : Lange mouwen\n - Manchetten\u00a0 : Geribde mouwuiteinden\n - Sluiting : Ritssluiting\n - Zakken : Voorzakken\n - Lengte/maat : Lang\n - Voering : Gerecyclede polyester voering voor een comfortabel gevoel\n - Opvulling : Vulling van imitatiedons voor lichtheid en warmte\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Denne varme, isolerende jakken er perfekt til de kalde vinterm\u00e5nedene.\nVattert stoff er laget av to eller flere lag som er sydd sammen for en varm og isolerende f\u00f8lelse.\n - Produkttype : Pufferjakke\n - Funksjonalitet : Vindtett\n - Hals : Hette med snorregulering\n - Erme : Lange ermer\n - Mansjetter : Ribbemansjetter\n - Lukking : Glidel\u00e5slukking\n - Lommer : Forlommer\n - Lengde/st\u00f8rrelse : Lang\n - F\u00f4r : Resirkulert polyesterfor for en behagelig f\u00f8lelse\n - Fyll : Polstring med syntetiske dunfibre for en lett f\u00f8lelse og varme\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Ciep\u0142a, izolowana kurtka idealnie sprawdzi si\u0119 w ch\u0142odne zimowe miesi\u0105ce.\nMateria\u0142 pik\u00f3wka wykonany jest z dw\u00f3ch lub wi\u0119cej warstw zszytego ze sob\u0105 materia\u0142u daj\u0105cego ciep\u0142o i izolacj\u0119.\n - Rodzaj produktu : Kurtka puchowa\n - Funkcjonalno\u015b\u0107 : Wiatroszczelny\n - Szyja : Kaptur ze sznurkiem do regulacji\n - R\u0119kaw : D\u0142ugie r\u0119kawy\n - Mankiety : Mankiety ze \u015bci\u0105gacza\n - Zamkni\u0119cie : Zapi\u0119cie na suwak\n - Kieszenie : Kieszenie przednie\n - D\u0142ugo\u015b\u0107/rozmiar : D\u0142ugi\n - Podszewka : Podszewka z poliestru z recyklingu jest przyjemna w dotyku\n - Wype\u0142nienie : Ocieplenie z syntetycznego puchu jest lekkie i ciep\u0142e\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Este casaco quente e isolante \u00e9 perfeito para os meses frios de Inverno.\nO tecido acolchoado \u00e9 composto por duas ou mais camadas costuradas juntas para uma sensa\u00e7\u00e3o quente e isolante.\n - Tipo de produto : Casaco Acolchoado\n - Fun\u00e7\u00e3o : \u00c0 prova de vento\n - Decote : Capuz com cord\u00e3o\n - Manga : Mangas Compridas\n - Tipo de Punho : Punhos em malha canelada\n - Fecho/braguilha : Fecho de correr\n - Bolsos : Bolsos frontais\n - Comprimento/tamanho : Longo\n - Revestimento : Forro em poli\u00e9ster reciclado para uma sensa\u00e7\u00e3o de conforto\n - Acolchoado : Acolchoamento em fibra sint\u00e9tica para uma sensa\u00e7\u00e3o de leveza e calor\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Aceast\u0103 jachet\u0103 c\u0103lduroas\u0103 \u0219i izolatoare este perfect\u0103 pentru lunile reci de iarn\u0103.\n\u021aes\u0103tura de pilot\u0103 este alc\u0103tuit\u0103 din dou\u0103 sau mai multe straturi cusute \u00eempreun\u0103 pentru o senza\u021bie cald\u0103 \u0219i izolatoare.\n - Tip produs : Jachet\u0103 pufoas\u0103\n - Func\u021bionalitate : Rezistent la v\u00e2nt\n - G\u00e2t : Hood w. String Regulation\n - M\u00e2nec\u0103 : Maneci lungi (L/S)\n - Mansete : Man\u0219ete cu nervuri\n - \u00cenchidere : \u00cenchidere cu fermoar\n - Buzunare : Buzunare frontale\n - Lungime/Dimensiune : Lung\n - C\u0103ptu\u0219eal\u0103 : C\u0103ptu\u0219eal\u0103 din poliester reciclat pentru o senza\u021bie confortabil\u0103\n - Padding : C\u0103ptu\u0219eal\u0103 din puf din fibre sintetice pentru o senza\u021bie u\u0219oar\u0103 \u0219i c\u0103ldur\u0103\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "T\u00e1to tepl\u00e1, termoizola\u010dn\u00e1 bunda je ide\u00e1lna na chladn\u00e9 zimn\u00e9 mesiace.\nPre\u0161\u00edvan\u00e1 tkanina sa sklad\u00e1 z dvoch alebo viacer\u00fdch vrstiev zo\u0161it\u00fdch dohromady, aby hriala a izolovala.\n - Druh v\u00fdrobku : Bunda Puffer\n - Funkcia : Vetruvzdorn\u00e9\n - Krk : Kapuc\u0148a s nastavite\u013enou \u0161n\u00farkou\n - Ruk\u00e1v : Dlh\u00e9 ruk\u00e1vy (L/S)\n - Man\u017eety : Rebrovan\u00e9 man\u017eety\n - Uz\u00e1ver : Zap\u00ednanie na zips\n - Vreck\u00e1 : Predn\u00e9 vreck\u00e1\n - D\u013a\u017eka/ve\u013ekos\u0165 : Dlh\u00e9\n - Pod\u0161\u00edvka : Pod\u0161\u00edvka z recyklovan\u00e9ho polyesteru pre pr\u00edjemn\u00fd pocit\n - V\u00fdpl\u0148 : V\u00fdpl\u0148 zo syntetick\u00fdch vl\u00e1kien pre pr\u00edjemn\u00fd pocit a teplo\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ta topla, izolacijska jakna je popolna za hladne zimske mesece.\nTkanina za pre\u0161ite odeje je sestavljena iz dveh ali ve\u010d plasti, ki so se\u0161ite skupaj, da zagotavljajo toplo in izolacijsko po\u010dutje.\n - Vrsta izdelka : Puhasta jakna\n - Funkcionalnost : Odporen proti vetru\n - Vrat : Kapuca z vrvico za regulacijo\n - Rokav : Dolgi rokavi (D/R)\n - Man\u0161ete : Rebraste man\u0161ete\n - Zaklju\u010devanje : Zadrga\n - \u017depi : Sprednji \u017eepi\n - Dol\u017eina/Velikost : Dolgo\n - Podloga : Podloga iz recikliranega poliestra za udoben ob\u010dutek\n - Oblazinjenje : Polnilo iz sinteti\u010dnih vlaken za lahek ob\u010dutek in toploto\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Kjo xhaket\u00eb e ngroht\u00eb izoluese \u00ebsht\u00eb e p\u00ebrkryer p\u00ebr muajt e ftoht\u00eb t\u00eb dimrit.\nP\u00eblhura e qerpik\u00ebve p\u00ebrb\u00ebhet nga dy ose m\u00eb shum\u00eb shtresa t\u00eb qepura s\u00eb bashku p\u00ebr nj\u00eb ndjesi t\u00eb ngroht\u00eb dhe izoluese.\n - Lloji i produktit : Xhaketa puffer\n - Funksionaliteti : I pap\u00ebrshkuesh\u00ebm nga era\n - Qafa : Hood w. String Regulation\n - M\u00ebng\u00eb : M\u00ebng\u00eb t\u00eb gjata (L/S)\n - Pranga : Pranga me brinj\u00eb\n - Mbyllja : Fiksim zip\n - Xhepat : Xhepat e p\u00ebrparme\n - Gjat\u00ebsia/madh\u00ebsia : Gjat\u00eb\n - Rreshtimi : Rreshtim poliester i ricikluar p\u00ebr nj\u00eb ndjenj\u00eb t\u00eb rehatshme\n - Padding : Fibra sintetike posht\u00eb padding p\u00ebr nj\u00eb ndjenj\u00eb t\u00eb leht\u00eb dhe ngroht\u00ebsi\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u0432\u0430 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0430, \u0438\u0437\u043e\u043b\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430 \u0458\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0458\u0435 \u0441\u0430\u0432\u0440\u0448\u0435\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u0445\u043b\u0430\u0434\u043d\u0435 \u0437\u0438\u043c\u0441\u043a\u0435 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446\u0435.\n\u0422\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0458\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u0430\u0447\u0438\u045a\u0430\u0432\u0430 \u043e\u0434 \u0434\u0432\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0458\u0435\u0432\u0430 \u0443\u0448\u0438\u0432\u0435\u043d\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u043e \u0437\u0430 \u0442\u043e\u043f\u0430\u043e \u0438 \u0438\u0437\u043e\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u041f\u0443\u0444\u0444\u0435\u0440 \u0458\u0430\u043a\u043d\u0430\n - \u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442 : \u041e\u0442\u043f\u043e\u0440\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0432\u0435\u0442\u0430\u0440\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u0423\u0440\u0435\u0434\u0431\u0430 \u043e \u043d\u0438\u0441\u043a\u0438 \u0445\u0430\u0443\u0431\u0435 w.\n - \u0420\u0443\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u0443\u0433\u0438 \u0440\u0443\u043a\u0430\u0432\u0438 (\u041b/\u0421)\n - \u041b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0435 : \u0420\u0435\u0431\u0440\u0430\u0441\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0435\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u0417\u0438\u043f \u043f\u0440\u0438\u0447\u0432\u0440\u0448\u045b\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435\n - \u0414\u045b\u0435\u043f\u043e\u0432\u0435 : \u041f\u0440\u0435\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438\n - \u0414\u0443\u0436\u0438\u043d\u0430/\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 : \u0414\u0443\u0433\u043e\n - \u041e\u0431\u043b\u0430\u0433\u0430\u045a\u0435 : \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u0430\u043d \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458\n - \u0422\u0430\u043f\u0430\u0446\u0438\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u0421\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043a\u0430 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0435 \u0437\u0430 \u043b\u0430\u0433\u0430\u043d\u0438 \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458 \u0438 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u043d\u0443\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Denna varma, isolerande jacka \u00e4r perfekt f\u00f6r de kalla vinterm\u00e5naderna.\nQuilttyg best\u00e5r av tv\u00e5 eller flera lager som sys ihop f\u00f6r en varm och isolerande k\u00e4nsla.\n - Produkttyp : T\u00e4ckjacka\n - Funktionalitet : Vindt\u00e4t\n - Nacken :  Huva som justeras med snoddar\n - Manga : L\u00e5nga \u00e4rmar\n - Manschetter : Ribbmanschetter\n - St\u00e4ngning : Blixtl\u00e5sst\u00e4ngning\n - Fickor : Framfickor\n - L\u00e4ngd/storlek : L\u00e5ng\n - Foder : Foder i \u00e5tervunnen polyester f\u00f6r en bekv\u00e4m k\u00e4nlsa\n - Fyllning : Vaddering av syntetiskt fiberdun f\u00f6r en l\u00e4tt k\u00e4nsla och v\u00e4rme\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Bu s\u0131cac\u0131k, yal\u0131tkan ceket so\u011fuk k\u0131\u015f aylar\u0131 i\u00e7in m\u00fckemmeldir.\nYorgan kuma\u015f\u0131, s\u0131cak ve yal\u0131tkan bir his i\u00e7in birbirine dikilmi\u015f iki veya daha fazla katmandan olu\u015fur.\n - \u00dcr\u00fcn tipi : \u015ei\u015fme ceket\n - \u0130\u015flev : R\u00fczgar ge\u00e7irmez\n - Boyun : \u0130pli kap\u00fc\u015fon\n - Kol : Uzun kollu\n - Man\u015fet tipi : Nerv\u00fcrl\u00fc man\u015fetler\n - Kapama/fermuar : Fermuarl\u0131 kapama\n - Cepler : \u00d6n cepler\n - Uzunluk/\u00f6l\u00e7\u00fc : Uzun\n - Astar : Rahat bir his i\u00e7in geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f polyester astar\n - Dolgu malzemesi : Hafif bir his ve s\u0131cakl\u0131k i\u00e7in sentetik elyaf ku\u015f t\u00fcy\u00fc dolgu\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Male\r\nManufacture: Woven\r\nManufacture Detail: Plain weave\r\nStyle Type: JACKET\r\nComposition: 100% Polyester\r\nShell: 100% Polyester\r\nLining: 100% Recycled Polyester\r\nPadding: 100% Recycled Polyester\r\nPadding Weight: 455g\r\nPadding Fiber Lenght: Mixed With 25mm, 32mm \r\nPadding Bag: 100% Polyester\r\nPadding Bag Weight: Around 60g ",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0630\u0643\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ki\u015fi"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u044a\u0436\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mu\u0459karac"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro mu\u017ee"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Herre"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Herren"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombre"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mees"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Mies"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "F\u00e9rfi"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Karlkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maschile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7537\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u043a\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub0a8\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vyri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "V\u012brie\u0161u"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0436\u0458\u0430\u043a."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Heren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mann"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0119\u017cczyzna"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Masculino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Mascul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "P\u00e1nsky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mo\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mashkull"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0443\u0459\u043a\u0430\u0440\u0430\u0446"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Man"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Erkek"
            }
        ],
        "gender_bte": 110310,
        "gender_fedas": 275347,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0634\u0628\u0627\u0628"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "G\u0259nclik"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0435\u0436"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mladosti"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Mlad\u00ed lid\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Ung"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jungendliche"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039d\u03ad\u03bf\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "J\u00f3venes"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Noored"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Nuoret"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fiatal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0580\u056b\u057f\u0561\u057d\u0561\u0580\u0564\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00c6ska"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Ragazzi"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9752\u5e74"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0441\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc80a\uc74c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Jaunimui"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Jaun\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u0430."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jongeren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ungdom"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0142ode osoby"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jovens"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tinere\u021be"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ml\u00e1de\u017e"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mladostniki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Rinia"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ungdomar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Gen\u00e7"
            }
        ],
        "sustainability": [
            {
                "type": "MADE WITH RECYCLED POLYESTER",
                "name": "The main material in this product contains a minimum of 50% recycled polyester. Recycled polyester saves natural resources and reduces the amount of waste."
            }
        ],
        "sustainable_choices": [
            {
                "sustainable_choice": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 50\u066a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647. \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647 \u064a\u0648\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u0648\u064a\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0627\u064a\u0627\u062a."
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "Bu m\u0259hsulda \u0259sas material minimum 50% emal olunmu\u015f poliester ehtiva edir. Emal olunmu\u015f poliester t\u0259bii resurslara q\u0259na\u0259t edir v\u0259 tullant\u0131lar\u0131n miqdar\u0131n\u0131 azald\u0131r."
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0441\u043f\u0435\u0441\u0442\u044f\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u044f\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438."
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% recikliranog poliestera. Reciklirani poliester \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei minimum 50% recikliranog poliestera. Reciklirani poliester \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "Hlavn\u00ed materi\u00e1l tohoto produktu obsahuje minim\u00e1ln\u011b 50% recyklovan\u00e9ho polyesteru. Recyklovan\u00fd polyester \u0161et\u0159\u00ed p\u0159\u00edrodn\u00ed zdroje a sni\u017euje mno\u017estv\u00ed odpadu"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Det prim\u00e6re materiale i dette produkt indeholder mindst 50% genanvendt polyester. Genanvendt polyester reducerer brugen af naturens ressourcer og m\u00e6ngden af spild"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Das Hauptmaterial in diesem Produkt besteht zu mindestens 50% aus recyceltem Polyester. Recycelter Polyester reduziert den Verbrauch nat\u00fcrlicher Ressourcen und Abf\u00e4lle"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u03a4\u03bf \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 50% \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1. \u039f \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03b5\u03be\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b5\u03af \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c1\u03c1\u03b9\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd."
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% recycled polyester. Recycled polyester saves natural resources and reduces the amount of waste"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% recycled polyester. Recycled polyester saves natural resources and reduces the amount of waste"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% recycled polyester. Recycled polyester saves natural resources and reduces the amount of waste"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "El material principal de este producto contiene poli\u00e9ster reciclado al menos en un 50%. El poli\u00e9ster reciclado ahorra recursos naturales y reduce la cantidad de residuos"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "Peamine materjal selle toote koostises sisaldab v\u00e4hemalt 50% ringlussev\u00f5etud pol\u00fcestrit. Ringlussev\u00f5etud pol\u00fcester s\u00e4\u00e4stab loodusvarasid ja v\u00e4hendab tekkivate j\u00e4\u00e4tmete kogust"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "T\u00e4m\u00e4n tuotteen p\u00e4\u00e4materiaali sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 50% kierr\u00e4tyspolyesteri\u00e4. Kierr\u00e4tyspolyesteri s\u00e4\u00e4st\u00e4\u00e4 luonnonvaroja ja v\u00e4hent\u00e4\u00e4 j\u00e4tteen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de polyester recycl\u00e9. Le recyclage du polyester permet de pr\u00e9server les ressources naturelles et de r\u00e9duire la quantit\u00e9 de d\u00e9chets"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de polyester recycl\u00e9. Le recyclage du polyester permet de pr\u00e9server les ressources naturelles et de r\u00e9duire la quantit\u00e9 de d\u00e9chets"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% recikliranog poliestera. Reciklirani poliester \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "A term\u00e9k f\u0151 anyaga legal\u00e1bb 50%-ban \u00fajrafeldolgozott poli\u00e9sztert tartalmaz. Az \u00fajrafeldolgozott poli\u00e9szter k\u00edm\u00e9li a term\u00e9szeti er\u0151forr\u00e1sokat, \u00e9s cs\u00f6kkenti a hullad\u00e9k mennyis\u00e9g\u00e9t"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0531\u0575\u057d \u0561\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0568 \u057a\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576\u0568 50% \u057e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u057a\u0578\u056c\u056b\u0567\u057d\u0569\u0565\u0580: \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u057a\u0578\u056c\u056b\u0567\u057d\u0569\u0565\u0580\u0568 \u056d\u0576\u0561\u0575\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0562\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057c\u0565\u057d\u0578\u0582\u0580\u057d\u0576\u0565\u0580\u0568 \u0565\u0582 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0565\u0581\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0569\u0561\u0583\u0578\u0576\u0576\u0565\u0580\u056b \u0584\u0561\u0576\u0561\u056f\u0568:"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "Helstu efni \u00ed \u00feessari v\u00f6ru inniheldur a\u00f0 l\u00e1gmarki 50% endurunni\u00f0 p\u00f3l\u00fdester. Endurunni\u00f0 p\u00f3l\u00fdester sparar n\u00e1tt\u00faruau\u00f0lindir og dregur \u00far magni \u00fargangs."
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Il materiale principale di questo prodotto contiene una percentuale minima del 50% di poliestere riciclato. Il materiale principale di questo prodotto contiene una percentuale minima del 50% di poliestere riciclato. Il poliestere riciclato risparmia le risorse naturali e riduce la quantit\u00e0 di rifiuti"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306e\u4e3b\u306a\u7d20\u6750\u306b\u306f\u3001\u6700\u4f4e50%\u306e\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30dd\u30ea\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb\u304c\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30dd\u30ea\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb\u306f\u5929\u7136\u8cc7\u6e90\u3092\u7bc0\u7d04\u3057\u3001\u5ec3\u68c4\u7269\u306e\u91cf\u3092\u6e1b\u3089\u3057\u307e\u3059\u3002"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0411\u04b1\u043b \u04e9\u043d\u0456\u043c\u0434\u0435\u0433\u0456 \u043d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0434\u044b\u04a3 \u049b\u04b1\u0440\u0430\u043c\u044b\u043d\u0434\u0430 \u0435\u04a3 \u0430\u0437 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0435 50% \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440 \u0431\u0430\u0440. \u049a\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440 \u0442\u0430\u0431\u0438\u0493\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0442\u0430\u0440\u0434\u044b \u04af\u043d\u0435\u043c\u0434\u0435\u0439\u0434\u0456 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u049b\u0430\u043b\u0434\u044b\u049b\u0442\u0430\u0440\u0434\u044b\u04a3 \u043a\u04e9\u043b\u0435\u043c\u0456\u043d \u0430\u0437\u0430\u0439\u0442\u0430\u0434\u044b."
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\uc774 \uc81c\ud488\uc758 \uc8fc\uc694 \uc18c\uc7ac\uc5d0\ub294 \ucd5c\uc18c 50%\uc758 \uc7ac\ud65c\uc6a9 \ud3f4\ub9ac\uc5d0\uc2a4\ud130\uac00 \ud3ec\ud568\ub418\uc5b4 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc7ac\ud65c\uc6a9 \ud3f4\ub9ac\uc5d0\uc2a4\ud130\ub294 \ucc9c\uc5f0 \uc790\uc6d0\uc744 \uc808\uc57d\ud558\uace0 \ud3d0\uae30\ubb3c\uc758 \uc591\uc744 \uc904\uc785\ub2c8\ub2e4."
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "Pagrindin\u0119 \u0161io gaminio med\u017eiag\u0105 sudaro ma\u017eiausiai 50% perdirbto poliesterio. Perdirbtas poliesteris taupo gamtos i\u0161teklius ir suma\u017eina atliek\u0173 kiek\u012f"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "Galvenais materi\u0101ls \u0161aj\u0101 produkt\u0101 satur vismaz 50% p\u0101rstr\u0101d\u0101ta poliestera. P\u0101rstr\u0101d\u0101ts poliesters ietaupa dabas resursus un samazina atkritumu daudzumu."
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0432\u043e \u043e\u0432\u043e\u0458 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0437\u0430\u0448\u0442\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u0433\u043e \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u0443\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434."
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "De belangrijkste stof van dit item bevat minstens 50% gerecycled polyester. Het recyclen van polyester vermindert de hoeveelheid textielafval en het verbruik van natuurlijke grondstoffen"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Hovedmaterialet i dette produktet inneholder minimum 50% resirkulert polyester. Resirkulert polyester sparer naturressurser og reduserer mengden avfall"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "G\u0142\u00f3wny materia\u0142 u\u017cyty do wyrobu produktu zawiera nie mniej ni\u017c 50% poliestru z recyklingu. Powt\u00f3rnie przetworzony poliester chroni zasoby naturalne i ogranicza ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "O material principal deste produto cont\u00e9m um m\u00ednimo de 50% de poli\u00e9ster reciclado. O poli\u00e9ster reciclado economiza recursos naturais e reduz a quantidade de res\u00edduos"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Principalul material din acest produs con\u021bine minimum 50% poliester reciclat. Poliesterul reciclat economise\u0219te resursele naturale \u0219i reduce cantitatea de de\u0219euri."
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Z\u00e1kladn\u00fd materi\u00e1l tohto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1lne 50 % recyklovan\u00e9ho polyesteru. Recyklovan\u00fd polyester \u0161etr\u00ed pr\u00edrodn\u00e9 zdroje a zni\u017euje mno\u017estvo odpadu"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Glavni material v tem izdelku vsebuje vsaj 50% recikliranega poliestra. Recikliran poliester var\u010duje naravne vire in zmanj\u0161uje koli\u010dino odpadkov"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Materiali kryesor n\u00eb k\u00ebt\u00eb produkt p\u00ebrmban nj\u00eb minimum prej 50% poliest\u00ebr t\u00eb ricikluar. Poliesteri i ricikluar kursen burimet natyrore dhe zvog\u00eblon sasin\u00eb e mbeturinave."
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e\u0433 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0448\u0442\u0435\u0434\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0435 \u0438 \u0441\u043c\u0430\u045a\u0443\u0458\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u0430."
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Huvudmaterialet i denna produkt inneh\u00e5ller minst 50% \u00e5tervunnen polyester. \u00c5tervunnen polyester sparar naturresurser och minskar m\u00e4ngden avfall"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "Bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn ana malzemesi, minimum %50 geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f polyester i\u00e7erir. Geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f polyester, do\u011fal kaynaklar\u0131 korur ve at\u0131k miktar\u0131n\u0131 azalt\u0131r"
                    }
                ]
            }
        ],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [
            {
                "closing_fly": null
            }
        ],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0644\u062d\u0627\u0641 \u0645\u0646 \u0637\u0628\u0642\u062a\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u062e\u064a\u0637\u062a\u064a\u0646 \u0645\u0639\u0627 \u0644\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0644\u0645\u0633 \u062f\u0627\u0641\u0626 \u0648\u0639\u0627\u0632\u0644"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Quilt par\u00e7as\u0131 isti v\u0259 izolyasiyaedici hiss \u00fc\u00e7\u00fcn bir-birin\u0259 yap\u0131\u015fd\u0131r\u0131lm\u0131\u015f iki v\u0259 ya daha \u00e7ox qatdan ibar\u0259tdir"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u043b\u0430\u0442\u044a\u0442 \u0437\u0430 \u044e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438 \u0441\u0435 \u0441\u044a\u0441\u0442\u043e\u0438 \u043e\u0442 \u0434\u0432\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435 \u0441\u043b\u043e\u044f, \u0437\u0430\u0448\u0438\u0442\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e \u0437\u0430 \u0442\u043e\u043f\u043b\u043e \u0438 \u0438\u0437\u043e\u043b\u0438\u0440\u0430\u0449\u043e \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Pokriva\u010d se sastoji od dva ili vi\u0161e slojeva spojenih zajedno radi toplog i izolacionog ose\u0107aja."
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Tkanina od jorgana se sa\u010dinjava od dva ili vi\u0161e slojeva u\u0161ivenih zajedno za topao i izolovan ose\u0107aj"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro\u0161\u00edvan\u00e1 tkanina se skl\u00e1d\u00e1 ze dvou nebo v\u00edce vrstev se\u0161it\u00fdch dohromady, kter\u00e9 h\u0159ej\u00ed a izoluj\u00ed"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Quilt best\u00e5r af to eller flere lag, der er syet sammen for at give en varm og isolerende f\u00f8lelse"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Steppstoffe bestehen aus zwei oder mehr Lagen, die zusammengen\u00e4ht sind. Sie spenden W\u00e4rme und wirken isolierend"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 quilt \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b4\u03cd\u03bf \u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03ae \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bc\u03cc\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Quilt fabric is made up of two or more layers stitched together for a warm and insulating feel"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Quilt fabric is made up of two or more layers stitched together for a warm and insulating feel"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Quilt fabric is made up of two or more layers stitched together for a warm and insulating feel"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "El tejido acolchado consta de dos o m\u00e1s capas cosidas entre s\u00ed para una sensaci\u00f3n c\u00e1lida y aislante"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Tepitud kangas koosneb kahest v\u00f5i enamast kihist, mis \u00f5mmeldakse kokku, et luua soe ja isoleeriv tunne"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Tikattu kangas koostuu kahdesta tai useammasta yhteen tikatusta kerroksesta, jotka luovat l\u00e4mp\u00f6\u00e4 erist\u00e4v\u00e4n materiaalin"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Le tissu matelass\u00e9 est compos\u00e9 de deux ou plusieurs couches cousues ensemble pour une sensation de chaleur et une meilleure isolation"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Le tissu matelass\u00e9 est compos\u00e9 de deux ou plusieurs couches cousues ensemble pour une sensation de chaleur et une meilleure isolation"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Tkanina popluna sastoji se od dva ili vi\u0161e slojeva spojenih zajedno za topao i izolacijski osje\u0107aj"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A steppelt sz\u00f6vet k\u00e9t vagy t\u00f6bb r\u00e9tegb\u0151l \u00e1ll, amelyek \u00f6ssze vannak varrva, \u00edgy az ilyen anyagb\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt darabok j\u00f3 h\u0151szigetel\u0151k, \u00e9s melegen tartanak"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053f\u0581\u057e\u0561\u056e \u056f\u057f\u0578\u0580\u0568 \u056f\u0561\u0566\u0574\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0565\u0580\u056f\u0578\u0582 \u056f\u0561\u0574 \u0561\u057e\u0565\u056c\u056b \u0577\u0565\u0580\u057f\u0565\u0580\u056b\u0581, \u0578\u0580\u0578\u0576\u0584 \u056b\u0580\u0561\u0580 \u056f\u057a\u0561\u056e \u0565\u0576 \u057f\u0561\u0584 \u0565\u0582 \u0574\u0565\u056f\u0578\u0582\u057d\u0561\u0581\u0576\u0578\u0572 \u0566\u0563\u0561\u0581\u0578\u0572\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "S\u00e6ngurfatna\u00f0ur er ger\u00f0ur \u00far tveimur e\u00f0a fleiri l\u00f6gum sem eru saumu\u00f0 saman til a\u00f0 f\u00e1 hl\u00fdja og einangrandi tilfinningu"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Il tessuto trapuntato \u00e8 composto da due o pi\u00f9 strati cuciti insieme per ottenere una sensazione di calore e isolamento"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ad\u30eb\u30c8\u751f\u5730\u306f\u3001\u6696\u304b\u304f\u4fdd\u6e29\u6027\u306e\u3042\u308b\u611f\u89e6\u306e\u305f\u3081\u306b\u7e2b\u3044\u5408\u308f\u3055\u308c\u305f2\u5c64\u4ee5\u4e0a\u3067\u69cb\u6210\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041a\u0438\u0456\u0437 \u043c\u0430\u0442\u0430 \u0436\u044b\u043b\u044b \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u043e\u049b\u0448\u0430\u0443\u043b\u0430\u0493\u044b\u0448 \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443 \u04af\u0448\u0456\u043d \u0431\u0456\u0440\u0433\u0435 \u0442\u0456\u0433\u0456\u043b\u0433\u0435\u043d \u0435\u043a\u0456 \u043d\u0435\u043c\u0435\u0441\u0435 \u043e\u0434\u0430\u043d \u0434\u0430 \u043a\u04e9\u043f \u049b\u0430\u0431\u0430\u0442\u0442\u0430\u043d \u049b\u04b1\u0440\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud03c\ud2b8 \ud328\ube0c\ub9ad\uc740 \ub530\ub73b\ud558\uace0 \ub2e8\uc5f4\uc801\uc778 \ub290\ub08c\uc744 \uc704\ud574 \ud568\uaed8 \uaff0\ub9e4\uc5b4\uc9c4 \ub450 \uac1c \uc774\uc0c1\uc758 \ub808\uc774\uc5b4\ub85c \uad6c\uc131\ub429\ub2c8\ub2e4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Dygsniuotas audinys sudarytas i\u0161 dviej\u0173 ar daugiau sluoksni\u0173, susi\u016bt\u0173 kartu, kad b\u016bt\u0173 \u0161iltas ir izoliuojamas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Segas audums sast\u0101v no diviem vai vair\u0101kiem sl\u0101\u0146iem, kas sa\u0161\u016bti kop\u0101, lai rad\u012btu siltu un izol\u0113jo\u0161u saj\u016btu"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0428\u043e\u043b\u0442 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0434\u0432\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0435\u045c\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0458\u0430 \u0437\u0430\u0448\u0438\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e \u0437\u0430 \u0442\u043e\u043f\u043b\u043e \u0438 \u0438\u0437\u043e\u043b\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Gewatteerde stoffen worden gemaakt door twee of meer lagen op elkaar te naaien om zo voor extra warmte te zorgen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Vattert stoff er laget av to eller flere lag som er sydd sammen for en varm og isolerende f\u00f8lelse"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Materia\u0142 pik\u00f3wka wykonany jest z dw\u00f3ch lub wi\u0119cej warstw zszytego ze sob\u0105 materia\u0142u daj\u0105cego ciep\u0142o i izolacj\u0119"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "O tecido acolchoado \u00e9 composto por duas ou mais camadas costuradas juntas para uma sensa\u00e7\u00e3o quente e isolante"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "\u021aes\u0103tura de pilot\u0103 este alc\u0103tuit\u0103 din dou\u0103 sau mai multe straturi cusute \u00eempreun\u0103 pentru o senza\u021bie cald\u0103 \u0219i izolatoare"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Pre\u0161\u00edvan\u00e1 tkanina sa sklad\u00e1 z dvoch alebo viacer\u00fdch vrstiev zo\u0161it\u00fdch dohromady, aby hriala a izolovala"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Tkanina za pre\u0161ite odeje je sestavljena iz dveh ali ve\u010d plasti, ki so se\u0161ite skupaj, da zagotavljajo toplo in izolacijsko po\u010dutje"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "P\u00eblhura e qerpik\u00ebve p\u00ebrb\u00ebhet nga dy ose m\u00eb shum\u00eb shtresa t\u00eb qepura s\u00eb bashku p\u00ebr nj\u00eb ndjesi t\u00eb ngroht\u00eb dhe izoluese"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0458\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u0430\u0447\u0438\u045a\u0430\u0432\u0430 \u043e\u0434 \u0434\u0432\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0458\u0435\u0432\u0430 \u0443\u0448\u0438\u0432\u0435\u043d\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u043e \u0437\u0430 \u0442\u043e\u043f\u0430\u043e \u0438 \u0438\u0437\u043e\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Quilttyg best\u00e5r av tv\u00e5 eller flera lager som sys ihop f\u00f6r en varm och isolerande k\u00e4nsla"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Yorgan kuma\u015f\u0131, s\u0131cak ve yal\u0131tkan bir his i\u00e7in birbirine dikilmi\u015f iki veya daha fazla katmandan olu\u015fur"
            }
        ],
        "functions": [
            {
                "function": null
            }
        ],
        "handle_description": null,
        "leg_details": null,
        "length_size_description": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0637\u0648\u064a\u0644"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Uzun"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043b\u044a\u0433"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Dug"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Dugo"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Dlouh\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Lang"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Lang"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03cd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Long"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Long"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Long"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Largo"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Pikk"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Pitk\u00e4"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Long"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Long"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Dug"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Hossz\u00fa"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0580\u056f\u0561\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Langur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Lungo"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9577\u3044"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u04b0\u0437\u044b\u043d"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc624\ub798"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ilgas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Gari"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0414\u043e\u043b\u0433\u043e"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Lang"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Lang"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "D\u0142ugi"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Longo"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Lung"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Dlh\u00e9"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Dolgo"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Gjat\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0414\u0443\u0433\u043e"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "L\u00e5ng"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Uzun"
            }
        ],
        "lining_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0628\u0637\u0627\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647 \u0644\u0634\u0639\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Rahat hiss \u00fc\u00e7\u00fcn emal olunmu\u015f polyester lining"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u043e\u0434\u043f\u043b\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0442 \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Reciklirana poliesterska obloga za udoban ose\u0107aj"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Reciklirana poliester postava za udoban ose\u0107aj"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pod\u0161\u00edvka z recyklovan\u00e9ho polyesteru pro zaji\u0161t\u011bn\u00ed p\u0159\u00edjemn\u00e9ho pocitu"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "For af genanvendt polyester giver en behagelig f\u00f8lelse"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Ein Innenfutter aus recyceltem Polyester sorgt f\u00fcr ein angenehmes Tragegef\u00fchl"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b7 \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Recycled polyester lining for a comfortable feel"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Recycled polyester lining for a comfortable feel"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Recycled polyester lining for a comfortable feel"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Forro de poli\u00e9ster reciclado para mayor confort"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "\u00dcmbert\u00f6\u00f6deldud pol\u00fcestervooder tagab mugava enesetunde"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Miellytt\u00e4v\u00e4n tuntuinen kierr\u00e4tyspolyesterivuori"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Doublure en polyester recycl\u00e9 pour une sensation de confort"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Doublure en polyester recycl\u00e9 pour une sensation de confort"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Reciklirana poliesterska obloga za ugodan osje\u0107aj"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "\u00dajrahasznos\u00edtott poli\u00e9szter b\u00e9l\u00e9s a kellemes \u00e9rz\u00e9s\u00e9rt"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u057a\u0578\u056c\u056b\u0567\u057d\u0569\u0565\u0580\u0561\u0575\u056b\u0576 \u056c\u056b\u0576\u0581\u056b\u0576\u0563 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f \u0566\u0563\u0561\u0581\u0578\u0572\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Endurunni\u00f0 p\u00f3l\u00fdester f\u00f3\u00f0ur fyrir \u00fe\u00e6gilega tilfinningu"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Fodera in poliestere riciclato per una sensazione di comfort"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u5feb\u9069\u306a\u808c\u89e6\u308a\u306e\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30dd\u30ea\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb\u88cf\u5730"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u042b\u04a3\u0493\u0430\u0439\u043b\u044b \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443 \u04af\u0448\u0456\u043d \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043f\u043e\u043b\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440\u043b\u0456 \u0430\u0441\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud3b8\uc548\ud55c \ub290\ub08c\uc744 \uc704\ud55c \uc7ac\ud65c\uc6a9 \ud3f4\ub9ac\uc5d0\uc2a4\ud130 \uc548\uac10"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Perdirbto poliesterio pamu\u0161alas patogumo poj\u016b\u010diui"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "P\u0101rstr\u0101d\u0101ta poliestera odere \u0113rtai pa\u0161saj\u016btai"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0435\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Gerecyclede polyester voering voor een comfortabel gevoel"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Resirkulert polyesterfor for en behagelig f\u00f8lelse"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Podszewka z poliestru z recyklingu jest przyjemna w dotyku"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Forro em poli\u00e9ster reciclado para uma sensa\u00e7\u00e3o de conforto"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "C\u0103ptu\u0219eal\u0103 din poliester reciclat pentru o senza\u021bie confortabil\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Pod\u0161\u00edvka z recyklovan\u00e9ho polyesteru pre pr\u00edjemn\u00fd pocit"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Podloga iz recikliranega poliestra za udoben ob\u010dutek"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Rreshtim poliester i ricikluar p\u00ebr nj\u00eb ndjenj\u00eb t\u00eb rehatshme"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u0430\u043d \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Foder i \u00e5tervunnen polyester f\u00f6r en bekv\u00e4m k\u00e4nlsa"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Rahat bir his i\u00e7in geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f polyester astar"
            }
        ],
        "padding_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062d\u0634\u0648\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0644\u064a\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0627\u0635\u0637\u0646\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0644\u0645\u0633 \u062e\u0641\u064a\u0641 \u0648\u062f\u0641\u0621"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Y\u00fcng\u00fcl hiss v\u0259 istilik \u00fc\u00e7\u00fcn sintetik lif a\u015fa\u011f\u0131 padding"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0436\u043a\u0430 \u043e\u0442 \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u043b\u0435\u043a\u043e \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u043d\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Sinteti\u010dka vlakna za lagani osje\u0107aj i toplinu"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Sinteti\u010dka vlakna dole za lagani ose\u0107aj i toplinu"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "V\u00fdpl\u0148 ze syntetick\u00fdch vl\u00e1ken pro dosa\u017een\u00ed lehk\u00e9ho pocitu a h\u0159ejivosti"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Dunpolstring af syntetiske fibre for en let f\u00f8lelse og varme"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Kunstfaser-Daunenwattierung f\u00fcr ein leichtes Tragegef\u00fchl und W\u00e4rme"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03af\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b1\u03c6\u03c1\u03b7 \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b9\u03ac"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Synthetic fiber down padding for a light feel and warmth"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Synthetic fibre down padding for a light feel and warmth"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Synthetic fiber down padding for a light feel and warmth"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Acolchado de plum\u00f3n de fibra sint\u00e9tica para una mayor sensaci\u00f3n de suavidad y calidez"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "S\u00fcnteetilisest kiust sulepolster tundub seljas kerge ja soe"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Synteettisist\u00e4 kuiduista valmistettu, kevyt ja l\u00e4mmin keinountuvatoppaus"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Rembourrage en fibres synth\u00e9tiques pour une sensation de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 et de chaleur"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Rembourrage en fibres synth\u00e9tiques pour une sensation de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 et de chaleur"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Obloga od sinteti\u010dkih vlakana za lagani osje\u0107aj i toplinu"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Szintetikus sz\u00e1lakat tartalmaz\u00f3 pehely t\u00f6m\u0151anyag a l\u00e1gy tapint\u00e1s\u00e9rt \u00e9s a meleg\u00edt\u0151 hat\u00e1s\u00e9rt"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054d\u056b\u0576\u0569\u0565\u057f\u056b\u056f \u0574\u0561\u0576\u0580\u0561\u0569\u0565\u056c\u0565\u0580, \u0578\u0580\u0578\u0576\u0584 \u0583\u0561\u0575\u056c \u0565\u0576 \u0561\u0580\u0571\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u056c\u0578\u0582\u0575\u057d\u056b \u0566\u0563\u0561\u0581\u0578\u0572\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0565\u0582 \u057b\u0565\u0580\u0574\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "D\u00fanb\u00f3lstrun \u00far gervitrefjum til a\u00f0 f\u00e1 l\u00e9tta tilfinningu og hl\u00fdju"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Imbottitura in piuma sintetica per una sensazione di leggerezza e calore"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u8efd\u3044\u808c\u89e6\u308a\u3068\u6696\u304b\u3055\u3092\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u5408\u6210\u7e4a\u7dad\u306e\u30c0\u30a6\u30f3\u30d1\u30c3\u30c9"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0440\u044b\u049b \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443 \u043c\u0435\u043d \u0436\u044b\u043b\u044b\u043b\u044b\u049b\u049b\u0430 \u0430\u0440\u043d\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0442\u0430\u043b\u0448\u044b\u049b\u0442\u044b \u0442\u04e9\u043c\u0435\u043d \u0442\u04e9\u0441\u0435\u043c"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uac00\ubcbc\uc6b4 \ub290\ub08c\uacfc \ub530\ub73b\ud568\uc744 \uc704\ud55c \ud569\uc131 \uc12c\uc720 \ub2e4\uc6b4 \ud328\ub529"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Sintetinio pluo\u0161to p\u016bk\u0173 pamink\u0161tinimas suteikia lengv\u0105 poj\u016bt\u012f ir \u0161ilum\u0105"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Sint\u0113tisk\u0101s \u0161\u0137iedras d\u016bnu polster\u0113jums vieglai saj\u016btai un siltumam"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0434\u043e\u043b\u0443 \u043f\u043e\u0434\u043f\u043b\u043e\u0447\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u043d\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Vulling van imitatiedons voor lichtheid en warmte"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Polstring med syntetiske dunfibre for en lett f\u00f8lelse og varme"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Ocieplenie z syntetycznego puchu jest lekkie i ciep\u0142e"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Acolchoamento em fibra sint\u00e9tica para uma sensa\u00e7\u00e3o de leveza e calor"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "C\u0103ptu\u0219eal\u0103 din puf din fibre sintetice pentru o senza\u021bie u\u0219oar\u0103 \u0219i c\u0103ldur\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "V\u00fdpl\u0148 zo syntetick\u00fdch vl\u00e1kien pre pr\u00edjemn\u00fd pocit a teplo"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Polnilo iz sinteti\u010dnih vlaken za lahek ob\u010dutek in toploto"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Fibra sintetike posht\u00eb padding p\u00ebr nj\u00eb ndjenj\u00eb t\u00eb leht\u00eb dhe ngroht\u00ebsi"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0421\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043a\u0430 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0435 \u0437\u0430 \u043b\u0430\u0433\u0430\u043d\u0438 \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458 \u0438 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u043d\u0443"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Vaddering av syntetiskt fiberdun f\u00f6r en l\u00e4tt k\u00e4nsla och v\u00e4rme"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Hafif bir his ve s\u0131cakl\u0131k i\u00e7in sentetik elyaf ku\u015f t\u00fcy\u00fc dolgu"
            }
        ],
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": null,
        "cuff_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0645\u0636\u0644\u0639\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ribb\u0259z\u0259kli kliffl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0420\u0438\u043f\u0441\u0435\u043d\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Rebraste lisice"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Rebraste lisice"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Man\u017eety s \u017eebrov\u00e1n\u00edm"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Manchetter i rib"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Gerippte \u00c4rmelb\u00fcndchen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a1\u03b1\u03b2\u03b4\u03c9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Ribbed cuffs"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Ribbed cuffs"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Ribbed cuffs"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Pu\u00f1os acanalados"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Soonikuga mansetid"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Resorilliset hihansuut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Poignets c\u00f4tel\u00e9s"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Poignets c\u00f4tel\u00e9s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Rebraste lisice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Bord\u00e1zott mandzsetta"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Ribbed cuffs"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Rifflu\u00f0 handj\u00e1rn"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Polsini a coste"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ea\u30d6\u7de8\u307f\u306e\u8896\u53e3"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u044b\u0440\u043b\u044b \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uace8\uc9c0 \ucee4\ud504\uc2a4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Briaunoti rankogaliai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Rievotas aproces"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041a\u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Geribde mouwuiteinden"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ribbemansjetter"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Mankiety ze \u015bci\u0105gacza"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Punhos em malha canelada"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Man\u0219ete cu nervuri"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Rebrovan\u00e9 man\u017eety"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Rebraste man\u0161ete"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Pranga me brinj\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0420\u0435\u0431\u0440\u0430\u0441\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ribbmanschetter"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Nerv\u00fcrl\u00fc man\u015fetler"
            }
        ],
        "strap_types": [],
        "waist": null,
        "neckline_collar": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0647\u0648\u062f \u062b. \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0633\u0644\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Hood w. String Regulation"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041a\u0430\u0447\u0443\u043b\u043a\u0430 w. \u0420\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Hood W. String regulacija"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Uredba o niski haube w."
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Kapuce s regulac\u00ed prov\u00e1zku"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "H\u00e6tte med snoretr\u00e6k"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Kapuze mit Kordelzug"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039a\u03bf\u03c5\u03ba\u03bf\u03cd\u03bb\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c1\u03cd\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03bf\u03c1\u03b4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Hood with string regulation"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Hood with string regulation"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Hood with string regulation"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Capucha con cord\u00f3n de ajuste"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "N\u00f6\u00f6ridega reguleeritav kapuuts"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Hupussa kiristysny\u00f6rit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Capuche avec cordon de serrage"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Capuche avec cordon de serrage"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Hood w. Regulacija \u017eica"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kapucni zsin\u00f3rszab\u00e1lyoz\u00e1ssal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Hood w. \u053c\u0561\u0580\u0561\u0575\u056b\u0576 \u056f\u0561\u0580\u0563\u0561\u057e\u0578\u0580\u0578\u0582\u0574"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Hood w. Strengur regluger\u00f0"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Cappuccio Regolabile con Cordino"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30d5\u30fc\u30c9\u4ed8\u304d\u30b9\u30c8\u30ea\u30f3\u30b0\u30ec\u30ae\u30e5\u30ec\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "Hood w. \u0406\u0448\u0435\u043a\u0442\u0456 \u0440\u0435\u0442\u0442\u0435\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud6c4\ub4dc w. \uc2a4\ud2b8\ub9c1 \ub808\uade4\ub808\uc774\uc158"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Rai\u0161teliais reguliuojamas gobtuvas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Hood w. St\u012bgu regul\u0113\u0161ana"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0420\u0435\u0433\u0443\u043b\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043d\u0430 \u0436\u0438\u0446\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Capuchon met verstelbaar koord"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Hette med snorregulering"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kaptur ze sznurkiem do regulacji"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Capuz com cord\u00e3o"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Hood w. String Regulation"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Kapuc\u0148a s nastavite\u013enou \u0161n\u00farkou"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kapuca z vrvico za regulacijo"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Hood w. String Regulation"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0423\u0440\u0435\u0434\u0431\u0430 \u043e \u043d\u0438\u0441\u043a\u0438 \u0445\u0430\u0443\u0431\u0435 w."
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": " Huva som justeras med snoddar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "\u0130pli kap\u00fc\u015fon"
            }
        ],
        "fit": null,
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poli\u00e9ster",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pol\u00fcester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyesteri",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poli\u00e9szter",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u054a\u0578\u056c\u056b\u0565\u057d\u0569\u0565\u0580",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "P\u00f3l\u00fdester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliestere",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u30dd\u30ea\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\ud3f4\ub9ac\uc5d0\uc2a4\ud14c\ub974",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliesteris",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliestera",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440.",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poli\u00e9ster",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliest\u00ebr",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": null,
        "is_more_sustainable": true,
        "extra_details": []
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": null,
    "weight": {
        "net": {
            "value": 1.344,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 1.594,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0627\u0644\u062e\u0631\u064a\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0634\u062a\u0627\u0621"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Pay\u0131z-Q\u0131\u015f"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d-\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Podzim-zima"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Efter\u00e5r-vinter"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Herbst-Winter"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c0\u03c9\u03c1\u03bf-\u03c7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Autumn-winter"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Oto\u00f1o-invierno"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "S\u00fcgis-talv"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Syksy-Talvi"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "\u0150sz-t\u00e9l"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0577\u0578\u0582\u0576-\u0571\u0574\u0565\u057c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Haust-vetur"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Autunno-Inverno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u79cb\u51ac"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04af\u0437-\u049b\u044b\u0441"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uac00\uc744-\uaca8\uc6b8"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Ruduo \u2013 \u017eiema"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Rudens-ziema"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d-\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Herfst-winter"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "H\u00f8st\u2013vinter"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Jesie\u0144-zima"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Outono - Inverno"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Toamna-Iarna"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jese\u0148-zima"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Vjesht\u00eb-dim\u00ebr"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0458\u0435\u0441\u0435\u043d-\u0437\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "H\u00f6st-Vinter"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Sonbahar-K\u0131\u015f"
        }
    ],
    "sub_season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u062e\u0631\u064a\u0641"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Pay\u0131z"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Podzim"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Efter\u00e5r"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Herbst"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c0\u03c9\u03c1\u03bf"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Fall"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Autumn"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Fall"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Oto\u00f1o"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "S\u00fcgis"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Syksy"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Automne"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Automne"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "\u0150sz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0577\u0578\u0582\u0576"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Haust"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Autunno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u79cb"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04af\u0437"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uac00\uc744"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Ruduo"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Rudens"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Herfst"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "H\u00f8st"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Jesien"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Outono"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Toamn\u0103"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jese\u0148"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Vjesht\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0408\u0435\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "H\u00f6st"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Sonbahar"
        }
    ],
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": "10/30/2023",
        "last_eta_country_of_origin": "MYANMAR",
        "last_eta_country_code_iso3": "MMR",
        "last_eta_country_code_iso2": "MM"
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "neck",
                    "value": "Hood w. String Regulation"
                },
                {
                    "attribute": "sleeve",
                    "value": "Long Sleeves (L/S)"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 4543474,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "scotdic",
                            "code": "C-N10",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002145,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Qara"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0435\u0440\u0435\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0565\u0582"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Svartur"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Melns"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Negru"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E zez\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QARA"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0415\u0420\u0415\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "CRNA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0535\u0552"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "SVARTUR"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0410\u0420\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "MELNS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "NEGRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E ZEZ\u00cb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715609855450,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855436,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855290,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855313,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715518785602,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855306,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855405,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855481,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_001_variations/m1n7nAErDgsBG_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "E3FC796AFB6B7AEA"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_001_variations/m1n7nAErDgsBG_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "EE197CAA4244647F"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "1D49D3F6699664D0"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-07T07:38:58.625319+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_005/variations/OMvm9BzDKpCam9Q8Qk2GIZPVX4jw_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "4F53FAF571A4A34D"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_005/variations/05WVq117ZNtDjrXqap4vIKXAkBPA_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "F7B6BF8AFF432CA3"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "6D67A58AA6494B04"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-26T06:19:00.03173+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_006/variations/YWrgre367MI8qBqOzA65I4E17LG_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "A2F417B861E5206B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_006/variations/KjvMlkGQnzHvX9GgW7W9fq0z37w_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "4C46C08AE2F1D53B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "E2FE01CCFDD2AF1E"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-26T06:20:11.000237+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_003/variations/p45rjJrrwECznKgKWr7WurrL7DX_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "AFF550E0CFBDB95D"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_003/variations/a2bBBlAlb6u8e42VO5nei2zJN4E_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "E8C1E840D23DBB2F"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "D9AC805DEC8AB359"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-26T06:20:01.577868+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_007/variations/MlnWMEWdlATYpAqjEz4zc0E3lL4Y_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "CD91BB18B6738B55"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_007/variations/zWzPDdkkPMHkQrM46mejckGp3eW_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "53AC4904E4D6B26B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "B7D66E825E395211"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-26T06:19:43.031946+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_008/variations/vPgz5NAm6qTX2b7QQrNjT1N3NQW_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "D8ADB16B93FC3A31"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_008/variations/7A7Wv363VbSr0VeP7EPpCK1DEPq_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "D96BC0D4AF7D4428"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "5ACCB5FAC73E4792"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-26T06:20:13.310383+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_004/variations/V80q5Kwln5Tq0ZNAjNlziL4ldPGq_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "A77CB28507F2CA83"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_004/variations/z99pVm6J2VT60A7OBX65SYpYVV3k_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "F9A5BE628065235B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543474/m1n7nAErDgsBG_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "7EB2EAC7932801E1"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-26T06:20:04.813707+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "SEASONAL",
                        "business_model_number": 3,
                        "business_model_display_name": "Seasonal NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "10/30/2023",
                        "last_eta_country_of_origin": "MYANMAR",
                        "last_eta_country_code_iso3": "MMR",
                        "last_eta_country_code_iso2": "MM"
                    }
                },
                {
                    "number": 4543475,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "pantone",
                            "code": "16-1104 TCX",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Crockery"
                                }
                            ],
                            "number": 1000001969,
                            "hex_code": "#A49887"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a \u0641\u0627\u062a\u062d"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "\u0130\u015f\u0131ql\u0131 T\u00fcnd-q\u0131rm\u0131z\u0131"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Svijetlo siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Svetlo siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Sv\u011btle \u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Lysegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Hellgrau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03c7\u03c4\u03cc \u03b3\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Light gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Light grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Light gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris claro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Helehall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Vaaleanharmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris clair"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris clair"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Svijetlosiva"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Vil\u00e1gossz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u053c\u0561\u0575\u0569 \u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Lj\u00f3sgr\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio Chiaro"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30e9\u30a4\u30c8\u30b0\u30ec\u30fc"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0410\u049b\u0448\u044b\u043b \u0441\u04b1\u0440"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ub77c\uc774\ud2b8 \uadf8\ub808\uc774"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "\u0160viesiai pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Gai\u0161i pel\u0113ks"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Licht grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Lysegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Jasny szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento Claro"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Gri"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Svetlo siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Svetlo siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Gri i leht\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0441\u0438\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Ljusgr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "A\u00e7\u0131k gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#DBDBDB"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u0412"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u0160ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0393\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Harmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Sz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "GR\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u7070\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415\u0419"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud68c\uc0c9"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "PEL\u0112KS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0413\u0440\u0435\u0458."
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "GRI"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": false
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715609855467,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855429,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855351,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855375,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715518785619,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855368,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855399,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855498,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_001_variations/ZpQEQqNk1gTng_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "E01CFE27CB976F4B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_001_variations/ZpQEQqNk1gTng_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "582812F28B2B93F3"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "ECB5AC3FD3E3F759"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-06T14:54:29.314444+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_007/variations/2WnYlZN9NGiVKG8ENQYBiYgKV5V_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "C40CB2487EA9A356"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_007/variations/8kEE2MAGXQUkpqLE9Z4QUvX6N4M_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "1DA8889A7296019B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "FE3FC12B99C5FD16"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-12T07:44:36.083815+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_006/variations/Qe47zNOX2PtpZYOEnkJ3cQZk01W5_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "D89F0478EA36ACE2"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_006/variations/1nXQvGM556sYrgg3Z4dkTe2eMzk_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "2420B25F44DF7767"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "4B105558A6F667B7"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-12T07:46:51.494641+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_003/variations/7jm9k9jbEqCkNq6m4gLmfa6wMjp_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "B1BCA1339BDD9EC4"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_003/variations/aEAEwJ2q36H8Vpm3lYVpcgpNrm1_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "AD93B0B84C2C02A1"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "361BFF464B6F3CC7"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-12T07:45:52.938855+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_004/variations/50mlwdXWm4uAXeeP95M5fpLvL6W_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "F9B00723F0EDE277"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_004/variations/1KYV1l92q9f34GgP3z44hjOb3mlD_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "71E23D3E8325334"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "47F2B88A2715CE5F"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-12T07:45:59.824106+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_008/variations/v3makeDzDrcWegqjQYW5FEO4qEA_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "B0C5F1D3D88CA75B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_008/variations/rN71zaBDGXi948a8WYZASVzgD0G_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "31EF54DDF6E735AB"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "CBED1953FDAC675E"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-12T07:45:21.885482+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_005/variations/VegXkjNw7qcK4DqJEzpKI5YkVL0_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "C8065524B49ED09B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_005/variations/ObLW5WvO41tGrrNXdLMLHJLKWMA_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "A72C13F4F7423AF5"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4543475/ZpQEQqNk1gTng_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "74E7B90AFDAD886E"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-12T07:46:41.592764+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "COLLECTION",
                        "business_model_number": 1,
                        "business_model_display_name": "Collection"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "10/30/2023",
                        "last_eta_country_of_origin": "MYANMAR",
                        "last_eta_country_code_iso3": "MMR",
                        "last_eta_country_code_iso2": "MM"
                    }
                },
                {
                    "number": 4562837,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "pantone",
                            "code": "18-0515 TCX",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Dusty Olive"
                                }
                            ],
                            "number": 1000001921,
                            "hex_code": "#646356"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0628\u0646\u064a \u0641\u0627\u062a\u062d"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "A\u00e7\u0131q Q\u0259hv\u0259yi"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u043a\u0430\u0444\u044f\u0432"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Svijetlo sme\u0111e"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Svetlo braon"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Sv\u011btle hn\u011bd\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Lysebrun"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Hellbraun"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03c7\u03c4\u03cc \u03ba\u03b1\u03c6\u03ad"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Light brown"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Light brown"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Light brown"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Marr\u00f3n claro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Helepruun"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Vaaleanruskea"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Brun clair"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Brun clair"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Svijetlosme\u0111a"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Vil\u00e1gosbarna"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u053c\u0561\u0575\u0569 \u0532\u0580\u0561\u0578\u0582\u0576"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Lj\u00f3sbr\u00fant"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Marrone Chiaro"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30e9\u30a4\u30c8\u30d6\u30e9\u30a6\u30f3"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0410\u049b\u0448\u044b\u043b \u049b\u043e\u04a3\u044b\u0440"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ub77c\uc774\ud2b8 \ube0c\ub77c\uc6b4"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "\u0160viesiai ruda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Gai\u0161i br\u016bna"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u043a\u0430\u0444\u0435\u0430\u0432"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Licht bruin"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Lysebrun"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Jasny br\u0105zowy"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Castanho Claro"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Maro"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Svetlohned\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Svetlo rjava"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Kafe e leht\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0431\u0440\u0430\u043e\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Ljusbrun"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "A\u00e7\u0131k kahverengi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#A38958"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0645\u0631"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Q\u018fHV\u018fYI"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u041a\u0410\u0424\u042f\u0412"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "BROWN"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "BRAON"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Hn\u011bd\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Brun"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Braun"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039a\u03b1\u03c6\u03ad"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Brown"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Brown"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Brown"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Marr\u00f3n"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Pruun"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Ruskea"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Brun"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Brun"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "SME\u0110"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Barna"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0532\u0580\u0561\u0578\u0582\u0576"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "BR\u00daNN"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Marrone"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u8910\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0411\u0420\u0410\u0423\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac08\uc0c9"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Ruda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "BR\u016aNS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0411\u0440\u0430\u0443\u043d."
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Bruin"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Brun"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Br\u0105zowy"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Castanho"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "BRUN"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Hned\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Rjava"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "BROWN"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0411\u0420\u0410\u041e\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Brun"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Kahverengi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#945826"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715609855443,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855412,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855320,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855344,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715600548177,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855337,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855382,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609855474,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_001_variations/kLM79MnDMAFKz_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "10ED3AB330DD0527"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_001_variations/kLM79MnDMAFKz_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "AE5E11A03D6F6709"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "F610255A93A9B922"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-06T14:54:27.728501+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_003/variations/6AeL7aAJZQtk2mBjWpzatOYeeq8_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "AECE91C130556BEC"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_003/variations/J97wOkn651uP46G7r1gdUQ9Dnlv_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "851A86DA86DF814E"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "B20B24E057126A11"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-20T06:32:20.308584+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_008/variations/GwrzQPEkQ3saGjmJ0MaQHO3kgLPg_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "AA3E3967AE69D366"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_008/variations/NYw5BBGLEEcGP8Zk473YIZEn0kA_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "881C1739A729BF89"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "79092E355849E81B"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-20T06:30:00.051575+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_006/variations/qjp9laKgO3UpDPqdXV41F2OK5BO_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "93E279CA8E9C31AC"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_006/variations/JV0el5dZAbigBvOENK6Gu1ErAqOv_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "B37D09D3C90DEDA9"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "230B7E106BF29C86"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-20T06:30:52.200585+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_004/variations/5804115ajecnlGmEBNdEFK0Q28ZZ_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "531450B6AA033F77"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_004/variations/Wg44EvdawNTk20w1a2jmU3MbOnd_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "74C486F2DEBDE1C8"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "F714F57FDAEAA372"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-20T06:31:50.65392+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_005/variations/3k4XledBQmi8Gn2ZBWdefJ88kA5_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "13C626D9D006FCCB"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_005/variations/eAMmZOKNJDhQnvD4JQqgsBdwgQ5_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "9520368683238DCA"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "B7C880FC47397F05"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-20T06:32:51.382819+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_007/variations/ZjgV14NkMZsMP7JqdZVPcYdY58Q_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "D52490C27EC11B1B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_007/variations/J7n1jpJQv0sOVVgbjpeYH15Mq6Q9_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "8E427C03E00197A2"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12260481/4562837/kLM79MnDMAFKz_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "4C302ABA275B0A8D"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-09-20T06:32:53.200201+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "SEASONAL",
                        "business_model_number": 3,
                        "business_model_display_name": "Seasonal NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "10/30/2023",
                        "last_eta_country_of_origin": "MYANMAR",
                        "last_eta_country_code_iso3": "MMR",
                        "last_eta_country_code_iso2": "MM"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0643\u0645\u0627\u0645 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 (L / S)"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Uzun qollu (L/S)"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043b\u0433\u0438 \u0440\u044a\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Dlouh\u00e9 ruk\u00e1vy"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Lange \u00e6rmer"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Langarm"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03ac \u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Manga larga"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Pikad varrukad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Pitk\u00e4t hihat"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Manches longues"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Manches longues"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Hossz\u00fa ujj\u00fa"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053c\u0578\u0576\u0563 \u054d\u056c\u0561\u0575\u057e\u057d (\u053c/\u054d)"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Langar ermar (L/S)"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maniche lunghe"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9577\u8896(L/S)"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u04b0\u0437\u044b\u043d \u0436\u0435\u04a3\u0434\u0435\u0440 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uae34\uc18c\ub9e4(L/S)"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ilgos rankov\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Gar\u0101s piedurknes (L / S)"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0414\u043e\u043b\u0433\u0438 \u0440\u0430\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Lange mouwen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Lange ermer"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "D\u0142ugie r\u0119kawy"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Mangas Compridas"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Maneci lungi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Dlh\u00e9 ruk\u00e1vy (L/S)"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Dolgi rokavi (D/R)"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "M\u00ebng\u00eb t\u00eb gjata (L/S)"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0414\u0443\u0433\u0438 \u0440\u0443\u043a\u0430\u0432\u0438 (\u041b/\u0421)"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "L\u00e5nga \u00e4rmar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Uzun kollu"
            }
        ]
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0633\u062a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0641\u0626\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0627\u0632\u0644\u0629 \u0645\u062b\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0623\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062a\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u062f\u0629"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Bu isti, izolyasiya jaket soyuq q\u0131\u015f aylar\u0131 \u00fc\u00e7\u00fcn m\u00fck\u0259mm\u0259l"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0422\u043e\u0432\u0430 \u0442\u043e\u043f\u043b\u043e, \u0438\u0437\u043e\u043b\u0438\u0440\u0430\u0449\u043e \u044f\u043a\u0435 \u0435 \u0438\u0434\u0435\u0430\u043b\u043d\u043e \u0437\u0430 \u0441\u0442\u0443\u0434\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0438\u043c\u043d\u0438 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446\u0438"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Ova topla, izolaciona jakna savr\u0161ena je za hladne zimske mesece"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Ova topla, izolaciona jakna je savr\u0161ena za hladne zimske mesece"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Tato tepl\u00e1 izola\u010dn\u00ed bunda je ide\u00e1ln\u00ed pro chladn\u00e9 zimn\u00ed m\u011bs\u00edce"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Denne varme, isolerende jakke er perfekt til de kolde vinterm\u00e5neder"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Diese warme und isolierende Jacke ist perfekt f\u00fcr kalte Wintermonate"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03cc, \u03bc\u03bf\u03bd\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03bc\u03c0\u03bf\u03c5\u03c6\u03ac\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03c1\u03cd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03ae\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "This warm, insulating jacket is perfect for the cold winter months"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "This warm, insulating jacket is perfect for the cold winter months"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "This warm, insulating jacket is perfect for the cold winter months"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Esta chaqueta c\u00e1lida y aislante es ideal para los fr\u00edos meses de invierno"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "See soe, isoleeriv jakk sobib ideaalselt k\u00fclmadeks talvekuudeks"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "T\u00e4m\u00e4 l\u00e4mmin, erist\u00e4v\u00e4 takki sopii loistavasti kylmiin talvikuukausiin"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Cette veste chaude et isolante est parfaite pour les mois d'hiver"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Cette veste chaude et isolante est parfaite pour les mois d'hiver"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Ova topla, izolacijska jakna savr\u0161ena je za hladne zimske mjesece"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Ez a meleg, b\u00e9lelt kab\u00e1t t\u00f6k\u00e9letes v\u00e1laszt\u00e1s a hideg t\u00e9li h\u00f3napokban"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0575\u057d \u057f\u0561\u0584, \u056b\u0576\u057d\u0578\u0582\u056c\u057f \u0562\u0561\u0573\u056f\u0578\u0576\u0568 \u056f\u0561\u057f\u0561\u0580\u0575\u0561\u056c \u0567 \u0571\u0574\u057c\u0561\u0576 \u0581\u0578\u0582\u0580\u057f \u0561\u0574\u056b\u057d\u0576\u0565\u0580\u056b \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "\u00deessi hl\u00fdlegi, einangrandi jakki er fullkominn fyrir k\u00f6ldu vetrarm\u00e1nu\u00f0ina"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Questa giacca calda e isolante \u00e8 perfetta per i freddi mesi invernali"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u3053\u306e\u6696\u304b\u304f\u4fdd\u6e29\u6027\u306e\u3042\u308b\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u306f\u3001\u5bd2\u3044\u51ac\u306e\u6642\u671f\u306b\u6700\u9069\u3067\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0411\u04b1\u043b \u0436\u044b\u043b\u044b, \u043e\u049b\u0448\u0430\u0443\u043b\u0430\u0493\u044b\u0448 \u043a\u04af\u0440\u0442\u0435 \u049b\u044b\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0441\u0443\u044b\u049b \u0430\u0439\u043b\u0430\u0440\u044b\u043d\u0430 \u04e9\u0442\u0435 \u044b\u04a3\u0493\u0430\u0439\u043b\u044b"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc774 \ub530\ub73b\ud558\uace0 \ub2e8\uc5f4 \uae30\ub2a5\uc774 \uc788\ub294 \uc7ac\ud0b7\uc740 \ucd94\uc6b4 \uaca8\uc6b8\uc5d0 \uc801\ud569\ud569\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "\u0160i \u0161ilta, izoliuojanti striuk\u0117 puikiai tinka \u0161altiems \u017eiemos m\u0117nesiams"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "\u0160\u012b silt\u0101, izol\u0113jo\u0161\u0101 jaka ir lieliski piem\u0113rota aukstajiem ziemas m\u0113ne\u0161iem"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041e\u0432\u0430\u0430 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0430, \u0438\u0437\u043e\u043b\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430 \u0458\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0435 \u0441\u043e\u0432\u0440\u0448\u0435\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u0442\u0443\u0434\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0438\u043c\u0441\u043a\u0438 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446\u0438"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Deze warme, isolerende jas is perfect voor de koude wintermaanden"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Denne varme, isolerende jakken er perfekt til de kalde vinterm\u00e5nedene"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Ciep\u0142a, izolowana kurtka idealnie sprawdzi si\u0119 w ch\u0142odne zimowe miesi\u0105ce"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Este casaco quente e isolante \u00e9 perfeito para os meses frios de Inverno"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Aceast\u0103 jachet\u0103 c\u0103lduroas\u0103 \u0219i izolatoare este perfect\u0103 pentru lunile reci de iarn\u0103"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "T\u00e1to tepl\u00e1, termoizola\u010dn\u00e1 bunda je ide\u00e1lna na chladn\u00e9 zimn\u00e9 mesiace"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Ta topla, izolacijska jakna je popolna za hladne zimske mesece"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Kjo xhaket\u00eb e ngroht\u00eb izoluese \u00ebsht\u00eb e p\u00ebrkryer p\u00ebr muajt e ftoht\u00eb t\u00eb dimrit"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041e\u0432\u0430 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0430, \u0438\u0437\u043e\u043b\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430 \u0458\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0458\u0435 \u0441\u0430\u0432\u0440\u0448\u0435\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u0445\u043b\u0430\u0434\u043d\u0435 \u0437\u0438\u043c\u0441\u043a\u0435 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446\u0435"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Denna varma, isolerande jacka \u00e4r perfekt f\u00f6r de kalla vinterm\u00e5naderna"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Bu s\u0131cac\u0131k, yal\u0131tkan ceket so\u011fuk k\u0131\u015f aylar\u0131 i\u00e7in m\u00fckemmeldir"
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": null,
    "wash_finishes": [],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Maksimum s\u0131cakl\u0131k 40\u00b0C hassas i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Maxtemperatur 40\u00b0C skonsamt program"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40 \u0426 \u041d\u0415\u0416\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "TEMPERATURA MAKSIMALE 40 C PROCES I BUT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Najvi\u0161ja temperatura 40\u00b0C ne\u017een postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Maxim\u00e1lna teplota 40 \u00b0C \u0161etrn\u00fd re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "TEMPERATURA MAXIM\u0102 40 C PROCES BL\u00c2ND"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Temperatura m\u00e1xima 40\u00b0C processo suave"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Maksymalna temperatura 40\u00b0C \u0142agodny program"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00baC sk\u00e5nsom vask"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Maximale temperatuur 40\u00b0C voorzichtig wassen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40 C \u041d\u0415\u0416\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "MAKSIM\u0100L\u0100 TEMPERAT\u016aRA 40 C SAUDZ\u012aGS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Maksimali temperat\u016bra 40 \u00b0C, \u0161velnus procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc628\ub3c4 40C \ubd80\ub4dc\ub7ec\uc6b4 \uac00\uacf5"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40 \u0421 \u041d\u04d8\u0417\u0406\u041a \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea640\u00b0C\u306e\u7a4f\u3084\u304b\u306a\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Temperatura massima di 40\u00b0C ciclo delicato"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00c1MARKSHITI 40 C BL\u00cd\u00d0UR A\u00d0FER\u00d0"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546 40 C GENTLE \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 40 \u00b0C, k\u00edm\u00e9l\u0151 elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40 C BLAGI PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme doux"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme doux"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Maksimil\u00e4mp\u00f6tila 40\u00b0C hell\u00e4varainen prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Maksimumtemperatuur 40\u00b0C v\u00e4ga \u00f5rna pesure\u017eiimi juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Proceso suave a una temperatura m\u00e1xima de 40\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), gentle process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C gentle process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), gentle cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 40\u00b0C \u03ae\u03c0\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bei max. 40\u00b0C im schongang waschen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00b0C sk\u00e5nsom proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Maxim\u00e1ln\u00ed teplota 40 \u00b0C \u0161etrn\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40 C NE\u017dAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40 C BLAGI PROCES"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40 C \u041d\u0415\u0416\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMAL TEMPERATUR 40 C NAZIK PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0642\u0635\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 40 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0637\u064a\u0641\u0629"
            }
        ],
        "natural_drying": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "X\u018fTT QURUTMA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0415\u0419\u041d\u041e \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "SU\u0160ENJE LINIJE"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "SU\u0160ENJE LINIJE"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161it vyv\u011b\u0161en\u00edm"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "T\u00f8rres p\u00e5 t\u00f8rresnor"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Auf der Leine trocknen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03c4\u03ad\u03b3\u03bd\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Line dry"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Line drying"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Line dry"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Secar en vertical"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Riputada kuivama"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ripustuskuivaus"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage sur fil"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage sur fil"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "LINIJSKO SU\u0160ENJE"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kifesz\u00edtve sz\u00e1r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0533\u053e\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "L\u00cdNU\u00deURRKUN"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugare appeso"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30e9\u30a4\u30f3\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u0406\u041d\u0406 \u041a\u0415\u041f\u0422\u0406\u0420\u0423"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub77c\uc778 \uac74\uc870"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017eiovinti ant virv\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "L\u012aNIJAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0458\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Hangend drogen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00f8rk med t\u00f8rkesnor"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Suszenie na sznurku"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na Vertical (pendurado)"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCAREA LINIEI"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Su\u0161enie na \u0161n\u00fare"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Su\u0161enje perila na vrvi"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E LINJ\u00cbS"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u041b\u0418\u041d\u0418\u0408\u0415"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00e4ngtorkning"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Asarak kurutma"
            }
        ],
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kurutma makinesinde kurutmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumla inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0408\u0422\u0415 \u0421\u0415"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U L\u00cbKUNDNI T\u00cb THAT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne su\u0161ite"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nesu\u0161i\u0165 v bubnovej su\u0161i\u010dke"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "A NU SE USCA PRIN ROSTOGOLIRE"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o utilizar m\u00e1quina de secar"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ikke t\u00f8rk i t\u00f8rketrommel"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet drogen in de droger"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NE\u017d\u0100V\u0112JIET"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ned\u017eiovinkite d\u017eiovykl\u0117je"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uac74\uc870\uae30\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud558\uc9c0 \ub9c8\uc2ed\uc2dc\uc624"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0411\u041e\u041b\u041c\u0410\u04a2\u042b\u0417"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bf\u30f3\u30d6\u30e9\u30fc\u4e7e\u71e5\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non utilizzare l'asciugatrice"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "M\u00c1 EKKI \u00deURRKA UPP"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0551\u0546\u0534\u0535\u0554 \u0549\u0548\u0550"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne sz\u00e1r\u00edtsd sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI SUHO"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei rumpukuivausta."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada trummelkuivatust"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No secar en la secadora"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht trockner geeignet"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke t\u00f8rretumbles"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Nesu\u0161it v su\u0161i\u010dce"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE TUMBAJTE SE"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NE SU\u0160I SE."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u0410 \u041d\u0415 \u0421\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "QURUYMAY\u0131N"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0641\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "T\u018fMIZL\u018fN"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJTE SE OSU\u0160ITI."
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE SU\u0160ITE SE \u010cISTI"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ne\u010distit chemicky"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke renses"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht reinigen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No lavar en seco"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada keemilist puhastust"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei kuivapesua"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nem vegytiszt\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0550\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI \u00deURRHREINSA"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non lavare a secco"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u041b\u042b\u049a\u049a\u0410 \u0416\u0410\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub4dc\ub77c\uc774\ud074\ub9ac\ub2dd \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nenaudoti cheminiou valymo"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NELIETOJIET SAUSU T\u012aR\u012a\u0160ANU"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet chemisch reinigen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke rens"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie czy\u015bci\u0107 chemicznie"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o limpar a seco"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU CUR\u0102\u021aA\u021aI CHIMIC"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ne\u010disti\u0165 chemicky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne izvajajte suhega \u010di\u0161\u010denja"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U THANI PAST\u00cbR"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418\u0422\u0415 \u0421\u0415 \u0427\u0418\u0421\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kemtv\u00e4tta inte"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kuru temizleme yapmay\u0131n"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u062f \u062a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0639\u0644 \u062a\u0628\u0644\u063a 110 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062a\u0644\u0641 \u0644\u0627 \u0631\u062c\u0639\u0629 \u0641\u064a\u0647"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMUM T\u018fK BO\u015eQAB TEMPERATURUNDA 110C BUXAR \u00dcT\u00dcS\u00dc \u018fV\u018fZOLUNMAZ Z\u018fR\u018fR VER\u018f BIL\u018fR"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u042f\u0417\u041e \u041f\u0420\u0418 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u041b\u041e\u0427\u0410\u0422\u0410 \u041e\u0422 110C \u041f\u0410\u0420\u041d\u041e\u0422\u041e \u0413\u041b\u0410\u0414\u0415\u041d\u0415 \u041c\u041e\u0416\u0415 \u0414\u0410 \u041f\u0420\u0418\u0427\u0418\u041d\u0418 \u041d\u0415\u041e\u0411\u0420\u0410\u0422\u0418\u041c\u0418 \u0429\u0415\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C PARNOG PEGLANJA MO\u017dE IZAZVATI NEPOVRATNA O\u0160TE\u0106ENJA"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ JEDINOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C PEGLANJA NA PARI MO\u017dE IZAZVATI NEPOVRATNU \u0160TETU"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017dehlen\u00ed s maxim\u00e1ln\u00ed teplotou \u017eehl\u00edc\u00ed plochy 110 \u00b0C, \u017eehlen\u00ed s p\u00e1rou m\u016f\u017ee zp\u016fsobit nevratn\u00e9 po\u0161kozen\u00ed."
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Stryges ved en maksimal stryges\u00e5lstemperatur p\u00e5 110\u00b0C. Dampstrygning kan for\u00e5rsage uoprettelige skader"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "B\u00fcgeln bei max 110\u00b0C, dampfb\u00fcgeln kann irreversible sch\u00e4den verursachen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03b9\u03b4\u03ad\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ac\u03ba\u03b1\u03c2 110\u00b0C \u03a4\u03bf \u03c3\u03b9\u03b4\u03ad\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c4\u03bc\u03cc \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03ad\u03c8\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b6\u03b7\u03bc\u03b9\u03ac"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Iron at a maximum sole-plate temperature of 110\u00b0C (230\u00b0F). Steam ironing may cause irreversible damage"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Iron at a maximum sole plate temperature of 110\u00b0C steam ironing may cause irreversible damage"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Iron at a maximum sole-plate temperature of 110\u00b0C (230\u00b0F). Steam ironing may cause irreversible damage."
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Planchar a una temperatura m\u00e1xima de 110\u00baC. Planchar con vapor puede causar da\u00f1os irreversibles en la prenda"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Triikida alusplaadi maksimumtemperatuuri 110\u00b0C juures, auruga triikimine v\u00f5ib p\u00f5hjustada p\u00f6\u00f6rdumatuid kahjustusi"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Silitt\u00e4ess\u00e4 pohjalevyn l\u00e4mp\u00f6tila korkeintaan 110\u00b0C. H\u00f6yrysilitys voi aiheuttaa pysyvi\u00e4 vahinkoja."
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Repasser \u00e0 une temp\u00e9rature maximale de 110\u00b0C. Le repassage \u00e0 la vapeur peut causer des dommages irr\u00e9versibles"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Repasser \u00e0 une temp\u00e9rature maximale de 110\u00b0C. Le repassage \u00e0 la vapeur peut causer des dommages irr\u00e9versibles."
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "GLA\u010cALO NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C GLA\u010cANJA PAROM MO\u017dE UZROKOVATI NEPOVRATNA O\u0160TE\u0106ENJA"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Vasal\u00e1s legfeljebb 110 \u00b0C-os vasal\u00f3talppal, a g\u0151zzel t\u00f6rt\u00e9n\u0151 vasal\u00e1s visszaford\u00edthatatlan k\u00e1rokat okozhat"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "110C \u0533\u0548\u053c\u0548\u0550\u0547\u0548\u0552 \u0531\u0550\u0534\u0548\u0552\u053f\u0544\u0531\u0546 \u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 \u0535\u0550\u053f\u0531\u0539\u0538 \u053f\u0531\u0550\u0548\u0542 \u0537 \u0531\u0546\u0534\u0531\u054c\u0546\u0531\u053c\u053b \u054e\u0546\u0531\u054d \u0540\u0531\u054d\u0551\u0546\u0535\u053c"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "J\u00c1RN VI\u00d0 H\u00c1MARKSHITA S\u00d3LAPL\u00d6TU, 110\u00b0C GUFUSTRAUJUN, GETUR VALDI\u00d0 \u00d3B\u00c6TANLEGUM SKA\u00d0A"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Stirare con temperatura della piastra non superiore a 110\u00b0C La stiratura a vapore pu\u00f2 causare danni irreversibili"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bd\u30fc\u30eb\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6110\u00b0C\u3067\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3\u3092\u304b\u3051\u308b\u3068\u3001\u53d6\u308a\u8fd4\u3057\u306e\u3064\u304b\u306a\u3044\u640d\u50b7\u3092\u5f15\u304d\u8d77\u3053\u3059\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0410\u0411\u0410\u041d\u0414\u042b\u049a \u041f\u041b\u0410\u0421\u0422\u0418\u041d\u0410\u041d\u042b\u04a2 \u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0421\u042b 110\u0421 \u0411\u0423 \u04ae\u0422\u0406\u041a\u0422\u0415\u0423 \u041a\u0415\u0417\u0406\u041d\u0414\u0415 \u0422\u0415\u041c\u0406\u0420 \u049a\u0410\u0419\u0422\u042b\u041c\u0421\u042b\u0417 \u0417\u0410\u049a\u042b\u041c \u041a\u0415\u041b\u0422\u0406\u0420\u0423\u0406 \u041c\u04ae\u041c\u041a\u0406\u041d"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc5f4\ud310 \uc628\ub3c4 110C\uc5d0\uc11c \ub2e4\ub9bc\uc9c8 \uc2a4\ud300 \ub2e4\ub9bc\uc9c8\uc740 \ub3cc\uc774\ud0ac \uc218 \uc5c6\ub294 \uc190\uc0c1\uc744 \uc77c\uc73c\ud0ac \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Lyginimas ne auk\u0161tesn\u0117je kaip 110\u00b0C pado temperat\u016broje, lyginant garais, gali b\u016bti padaryta negr\u012f\u017etama \u017eala"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "DZELZS PIE MAKSIM\u0100L\u0100S ZOLES PL\u0100KSNES TEMPERAT\u016aRAS 110C TVAIKA GLUDIN\u0100\u0160ANA VAR RAD\u012aT NEATGRIEZENISKUS BOJ\u0100JUMUS"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043b\u043e\u0447\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0434 110C \u043f\u0430\u0440\u0435\u0430 \u043f\u0435\u0433\u043b\u0430\u045a\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u0437\u0432\u0438\u043a\u0430 \u043d\u0435\u043f\u043e\u0432\u0440\u0430\u0442\u043d\u0430 \u0448\u0442\u0435\u0442\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Strijken bij maximale zoolplaattemperatuur van 110\u00b0C stoomstrijken kan onherstelbare schade veroorzaken"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stryk ved maksimal s\u00e5leplatetemperatur p\u00e5 110\u00baC Dampstryking kan for\u00e5rsake irreversibel skade"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Prasowa\u0107 w temperaturze maksymalnie 110\u00b0C Prasowanie z u\u017cyciem pary mo\u017ce spowodowa\u0107 trwa\u0142e uszkodzenia"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Passar a ferro a uma temperatura m\u00e1xima da base de 110\u00b0C passar a vapor pode causar danos irrevers\u00edveis"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "FIER DE C\u0102LCAT LA O TEMPERATUR\u0102 MAXIM\u0102 A T\u0102LPII DE 110C C\u0102LCAREA CU ABUR POATE PROVOCA DAUNE IREVERSIBILE"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u017dehlenie pri maxim\u00e1lnej teplote povrchu platne 110 \u00b0C \u017eehlenie parou m\u00f4\u017ee sp\u00f4sobi\u0165 nezvratn\u00e9 po\u0161kodenie"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Lik \u017eeleza pri najve\u010dji temperaturi podplate 110\u00b0C lahko povzro\u010di nepopravljivo \u0161kodo"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "HEKURI N\u00cb TEMPERATUR\u00cbN MAKSIMALE T\u00cb PLLAK\u00cbS S\u00cb VETME PREJ 110C HEKUROSJE ME AVULL MUND T\u00cb SHKAKTOJ\u00cb D\u00cbME T\u00cb PAKTHYESHME"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0413\u0412\u041e\u0416\u0402\u0415 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u041e\u0408 \u0408\u0415\u0414\u0418\u041d\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418 \u041f\u041b\u041e\u0427\u0415 \u041e\u0414 110C \u041f\u0415\u0413\u041b\u0410\u040a\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u0410\u0420\u0418 \u041c\u041e\u0416\u0415 \u0418\u0417\u0410\u0417\u0412\u0410\u0422\u0418 \u041d\u0415\u041f\u041e\u0412\u0420\u0410\u0422\u041d\u0423 \u0428\u0422\u0415\u0422\u0423"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stryk p\u00e5 maximal sulplattetemperatur p\u00e5 110\u00b0C \u00c5ngstrykning kan orsaka skador som inte kan repareras"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Taban s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 maksimum 110\u00b0C s\u0131cakl\u0131kta \u00fct\u00fcleyin, buharl\u0131 \u00fct\u00fcleme geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayan hasara neden olabilir"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "2024 MAIN #4",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 239.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 230.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 149.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 149.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 3199.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 999.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 119.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 120.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 14995.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 169.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 2499.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 1499.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 259.99
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 124.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 599.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 13990.0
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 159.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 1499.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 159.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 169.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 160.0
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 88.87,
            "retail_price": 239.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 43.33,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 43.33,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 79.31,
            "retail_price": 230.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 49.97,
            "retail_price": 149.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 55.53,
            "retail_price": 149.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 1068.11,
            "retail_price": 3199.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 43.33,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 333.87,
            "retail_price": 999.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 42.85,
            "retail_price": 119.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 43.33,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 43.33,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 38.71,
            "retail_price": 120.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 43.33,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 43.33,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 43.33,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 5998.0,
            "retail_price": 14995.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 43.33,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 43.33,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 49.99,
            "retail_price": 169.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 925.56,
            "retail_price": 2499.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 43.33,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 500.81,
            "retail_price": 1499.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 94.54,
            "retail_price": 259.99
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 46.27,
            "retail_price": 124.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 199.98,
            "retail_price": 599.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 4671.11,
            "retail_price": 13990.0
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 46.65,
            "retail_price": 159.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 43.33,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 500.81,
            "retail_price": 1499.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 43.33,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 64.0,
            "retail_price": 159.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 43.33,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 62.94,
            "retail_price": 169.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 59.25,
            "retail_price": 160.0
        }
    ]
}