{
    "number": 12263530,
    "name": "JJIMIKE JJCADE GE 232 NOOS",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5715602048675",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": "GENESIS FASHIONS LTD.",
    "expected_supplier_number": 400922,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0410",
        "sub_brand": "JACK&JONES JEANS INTELLIGENCE",
        "product_group_id": "BX55",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Cinsl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0502",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Cinsl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Vaqueros"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot"
            }
        ],
        "customs_code": 62034231,
        "customs_import_code": 6203423100,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0628\u0646\u0637\u0627\u0644 \u062c\u064a\u0646\u0632 \u0628\u0642\u0635\u0629 \u0645\u062f\u0628\u0628\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Tapered fit jeans"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0441\u044a\u0441 \u0437\u0430\u043e\u0441\u0442\u0440\u0435\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "slim fit jeans"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Trakaste fit farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny Tapered fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans i tapered fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Tapered Fit Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b7 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Tapered fit jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Tapered fit jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Comfort fit jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Vaqueros de corte comfort"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Alt kitseneva l\u00f5ikega teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Comfort fit-farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean \u00e0 coupe confort"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jean coupe confort"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Su\u017eene traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Keskenyed\u0151 sz\u00e1r\u00fa farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Tapered fit \u057b\u056b\u0576\u057d\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Tapered passa gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans comfort fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c6\u30fc\u30d1\u30fc\u30c9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0430\u043f\u0442\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u0444\u0438\u0442\u043d\u0435\u0441-\u0434\u0436\u0438\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud14c\uc774\ud37c\ub4dc \ud54f \uc9c4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Siaur\u0117jantys d\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Konusveida piegu\u013co\u0161i d\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u043e\u0442\u0435\u0441\u043d\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0458\u043d\u0438 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Comfort fit jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Comfort fit jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Komfortowe dopasowane dzinsy"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans Comfort Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi cu croial\u0103 conic\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy so z\u00fa\u017een\u00fdm strihom"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke oprijetega kroja"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse t\u00eb p\u00ebrshtatura me shirita"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0440\u0430\u043a\u0430\u0441\u0442\u0435 \u0444\u0438\u0442 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Comfort fit-jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Rahat kesim kot pantolon"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "Jeans Intelligence",
        "strategic_type": null
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it has been since the very beginning. That is what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nDenim is a durable twill fabric characterised by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Tapered fit jeans\n - Closing : Button fly fastening\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : Mid rise\n - Wash/Finish : Random bleach for a unique, faded look\n - Fit : Tapered fit with a high rise, comfort knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u062e\u0645\u0633\u0629 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u062e\u0627\u0644\u062f\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0642\u062f\u0629 \u0648\u0643\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629. \u0647\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u062c\u0639\u0644\u0647 \u0634\u064a\u0626\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u060c \u0645\u062b\u0644 \u0632\u0648\u062c \u062c\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0632 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646.\n\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0645 \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0642\u0637\u0646\u064a \u0645\u062a\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u062e\u064a\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0633\u062f\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0648\u063a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u062d\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0633\u0648\u062c\u0629 \u0645\u0639\u0627.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u0628\u0646\u0637\u0627\u0644 \u062c\u064a\u0646\u0632 \u0628\u0642\u0635\u0629 \u0645\u062f\u0628\u0628\u0629\n - \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 : \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0623\u0632\u0631\u0627\u0631 \u062e\u0641\u064a\n - \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 : \u062c\u064a\u0648\u0628 \u062e\u0644\u0641\u064a\u0629, \u062c\u064a\u0628 \u0644\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a\u0629, \u062c\u064a\u0648\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629\n - \u062e\u0635\u0631 : \u062e\u0635\u0631 \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637\n - \u063a\u0633\u0644 / \u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 : \u0645\u0628\u064a\u0636 \u0639\u0634\u0648\u0627\u0626\u064a \u0644\u0645\u0638\u0647\u0631 \u0641\u0631\u064a\u062f \u0628\u0627\u0647\u062a\n - \u0644\u0627\u0626\u0642 : \u0642\u0635\u0629 \u0645\u062f\u0628\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0635\u0631 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639 \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0648\u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0636\u064a\u0642\u0629\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Original \u2013 klassik be\u015f cib detall\u0131; vaxts\u0131z, m\u00fcr\u0259kk\u0259bsiz v\u0259 lap ba\u015flan\u011f\u0131cdan b\u0259ri oldu\u011fu kimi. Bu da onu h\u0259mi\u015f\u0259 g\u00fcv\u0259n\u0259 bil\u0259c\u0259yiniz bir \u015fey edir. Yax\u015f\u0131 c\u00fct cins kimi.\nDenim , bir-birin\u0259 \u0259yilmi\u015f bir warp iplik v\u0259 weft il\u0259 xarakteriz\u0259 edil\u0259n davaml\u0131 bir twill par\u00e7as\u0131d\u0131r.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : Tapered fit jeans\n - Ba\u011flan : D\u00fcym\u0259li mil\u00e7\u0259k b\u0259rkim\u0259k\n - Cibl\u0259r : Arxa cibl\u0259r, Sikk\u0259 cibi, \u00d6n cibl\u0259r\n - Bel : Orta qalx\n - Yuyub qurtar : Unikal, solmu\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f \u00fc\u00e7\u00fcn t\u0259sad\u00fcfi bleach\n - Uy\u011fun : Y\u00fcks\u0259k qalx\u0131\u015fla, rahat diz v\u0259 s\u0131x k\u00fcknarlarla uy\u011fun tapered\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u044a\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0434\u0436\u043e\u0431\u0430; \u0432\u0435\u0447\u043d\u0430, \u043d\u0435\u0443\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430\u0432\u0430, \u043a\u0430\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e \u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0449\u043e, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0432\u0438\u043d\u0430\u0433\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0435, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0434\u043e\u0431\u044a\u0440 \u0447\u0438\u0444\u0442 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u044a\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u044a\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d \u043e\u0442 \u043a\u0435\u043f\u044a\u0440, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u0449\u0430 \u0441\u0435 \u0441 \u0431\u043e\u044f\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0438 \u0432\u044a\u0442\u044a\u043a, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u0438\u0437\u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u0414\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0441\u044a\u0441 \u0437\u0430\u043e\u0441\u0442\u0440\u0435\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 : \u041a\u043e\u043f\u0447\u0435 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u043c\u0443\u0445\u0430\n - \u0414\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435 : \u0417\u0430\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435, \u0414\u0436\u043e\u0431 \u0437\u0430 \u043c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0438, \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435\n - \u0422\u0430\u043b\u0438\u044f\u0442\u0430 : \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430\u0447\u0432\u0430\u043d\u0435\n - \u041f\u0440\u0430\u043d\u0435/\u0417\u0430\u0432\u044a\u0440\u0448\u0435\u043a : \u0421\u043b\u0443\u0447\u0430\u0439\u043d\u0430 \u0431\u0435\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u0443\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u0435\u043d, \u0438\u0437\u0431\u043b\u0435\u0434\u043d\u044f\u043b \u0432\u044a\u043d\u0448\u0435\u043d \u0432\u0438\u0434\n - \u0421\u0442\u0430\u0432\u0430\u043c : \u0417\u0430\u043e\u0441\u0442\u0440\u0435\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430 \u0441 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435, \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Original je klasi\u010dan detalj sa pet d\u017eepova; Bezvremenski, nekomplikovan i kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono na \u0161ta uvek mo\u017eete da ra\u010dunate, kao \u0161to bi dobar par farmerki trebalo da bude.\nDenim je izdr\u017eljiva twill tkanina koju karakterizira obojeno warp predivo i weft koje su tkane zajedno.\n - Vrsta proizvoda : slim fit jeans\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje dugmeta za letenje\n - D\u017eepove : Stra\u017enji d\u017eepovi, D\u017eep od nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struk : Srednji uspon\n - Wash/Finish : Nasumi\u010dni izbjeljiva\u010d za jedinstveni, izblijedjeli izgled\n - Fit : Zategnuto uklapanje sa visokim usponom, udobnim koljenom i uskim man\u017eetnama\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Original je klasi\u010dan detalj iz pet d\u017eepa; bezvremeno, nekomplikovano i ba\u0161 kao \u0161to je bilo od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161ta uvek mo\u017ee\u0161 da ra\u010duna\u0161, kao \u0161to bi trebalo da bude dobar par farmerki.\nDenim je izdr\u017eljiva tkanina koju karakteri\u0161e isce\u0111ena iskrivljena podloga i weft koji su utkani zajedno.\n - Tip proizvoda : Trakaste fit farmerke\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje za letenje dugmeta\n - D\u045bepove : Zadnji d\u017eepovi, D\u017eep od nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struka : Srednji uspon\n - Pranje/zavr\u0161etak : Nasumi\u010dni izbeljiva\u010d za jedinstven, izbledeli izgled\n - Uklopi : Trakasto uklopljeno sa visokim usponom, udobnim kolenom i zategnutim lisicama\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s p\u011bti kapsami; nad\u010dasov\u00fd, nekomplikovan\u00fd a takov\u00fd, jak\u00fd je od sam\u00e9ho po\u010d\u00e1tku. To z n\u011bj d\u011bl\u00e1 n\u011bco, na co se m\u016f\u017eete v\u017edy spolehnout. Je takov\u00fd, jak\u00e9 by dobr\u00e9 d\u017e\u00edny m\u011bly b\u00fdt.\nD\u017e\u00ednovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 barvenou osnovn\u00ed p\u0159\u00edz\u00ed a \u00fatkem, kter\u00e9 jsou tkan\u00e9 dohromady.\n - Typ v\u00fdrobku : D\u017e\u00edny Tapered fit\n - Zav\u00edr\u00e1n\u00ed : Zap\u00edn\u00e1n\u00ed na knofl\u00edk\n - Kapsy : Kapsy na zadn\u00ed stran\u011b, Kapsa na mince, P\u0159edn\u00ed kapsy\n - Pas : St\u0159edn\u00ed pas\n - Myt\u00ed/povrchov\u00e1 \u00faprava : N\u00e1hodn\u00e9 b\u011blen\u00ed pro dosa\u017een\u00ed jedine\u010dn\u00e9ho vybledl\u00e9ho vzhledu\n - St\u0159ih : Tapered fit (z\u00fa\u017een\u00fd st\u0159ih) s vysok\u00fdm pasem, pohodln\u00fdmi koleny a t\u011bsn\u00fdmi man\u017eetami\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Original er klassiske detaljer og fem lommer; tidl\u00f8s, ukompliceret og pr\u00e6cis som det har v\u00e6ret fra starten. Det er d\u00e9t, der g\u00f8r dem til noget, du altid kan regne med, ligesom et par gode jeans skal v\u00e6re.\nDenim er et slidst\u00e6rkt twillmateriale, der er kendetegnet ved et farvet garn, der er v\u00e6vet sammen.\n - Produkttype : Jeans i tapered fit\n - Lukning : Gylp med knaplukning\n - Lommer : Baglommer, M\u00f8ntlomme, Forlommer\n - Talje : Mid rise\n - Vask/behandling : Random bleach for et unikt, falmet look\n - Pasform : Tapered fit med h\u00f8j talje, komfortabel omkring kn\u00e6ene og stram ved ben\u00e5bningerne\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Original ist eine klassische Five-Pocket-Jeans: zeitlos, unkompliziert und so, wie man sie seit den Anf\u00e4ngen kennt - das macht sie zu etwas auf das man sich verlassen kann, wie es eine gute Jeans sein sollte.\nDenim ist ein robustes K\u00f6pergewebe aus gef\u00e4rbten Kettf\u00e4den und ungef\u00e4rbten Schussf\u00e4den.\n - Produkttyp : Tapered Fit Jeans\n - Verschluss : Knopfleiste\n - Taschen : Ges\u00e4\u00dftaschen, M\u00fcnztasche, Taschen vorn\n - Taille : Mid Rise\n - Waschen : Zuf\u00e4lliger Bleichprozess f\u00fcr einen einzigartigen Faded-Look\n - Passform : Tapered Fit mit hohem Bund, bequemer Knieweite und besonders schmalen Bein\u00f6ffnungen\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b1\u03ba\u03bf\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd.\n\u03a4\u03bf denim \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 twill \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bd\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c6\u03ac\u03b4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u03a4\u03b6\u03b9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b7 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\n - \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/fly : \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03af\n - \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 : \u03a0\u03af\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2, \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1, \u039c\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b9\u03bd\u03ad\u03c2 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2\n - \u039c\u03ad\u03c3\u03b7/\u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf\u03c2 : Mid rise\n - \u03a0\u03bb\u03cd\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/\u03c6\u03b9\u03bd\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 : \u03a4\u03c5\u03c7\u03b1\u03af\u03b1 \u03bb\u03b5\u03cd\u03ba\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03be\u03b5\u03b8\u03c9\u03c1\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03cc\u03c8\u03b7\n - \u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc : \u03a3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c8\u03b7\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf, \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c6\u03b9\u03c7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nDenim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Tapered fit jeans\n - Closure : Button Fly\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : Mid rise\n - Wash/finish : Random bleach for a unique, faded look\n - Fit : Tapered fit with a high rise, comfort knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nDenim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Comfort fit jeans\n - Closing : Button fly fastening\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : Mid rise\n - Wash/finish : Random bleach for a unique, faded look\n - Fit : Tapered fit with a high rise, comfort knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "El modelo Original cuenta con el detalle cl\u00e1sico de cinco bolsillos. Es una prenda atemporal y sin complicaciones: como siempre ha sido. Estas caracter\u00edsticas lo convierten en una prenda a la que siempre puedes recurrir. \u00a1Justo lo que buscas en un buen par de vaqueros!.\nLa tela vaquera es un tejido resistente hecho con twill, caracterizado por su urdimbre y trama te\u00f1idas que luego se entretejen.\n - Art\u00edculo : Vaqueros de corte comfort\n - Cierre : Bragueta de botones\n - Bolsillos : Bolsillos traseros, Bolsillo relojero, Bolsillos delanteros\n - Cintura : Talle medio\n - Klavado/acabado : Blanqueamiento aleatorio para un aspecto \u00fanico y descolorido\n - Corte : Corte c\u00f3nico: cintura alta, holgado en las rodillas y ce\u00f1ido en los pu\u00f1os\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Original on viie taskudetailiga klassika \u2013 ajatu, lihtne ja t\u00e4pselt selline, nagu see on olnud algusest peale. T\u00e4nu sellele on see hea teksapaar, mille peale v\u00f5id alati kindel olla.\nTeksariie on vastupidav tvillkangas, mida iseloomustavad kokku kootud v\u00e4rvitud l\u00f5imel\u00f5ng ja koel\u00f5ng.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : Alt kitseneva l\u00f5ikega teksad\n - L\u00f5pps\u00f5na : N\u00f6\u00f6pidega kinnitus\n - Taskud : Tagataskud, M\u00fcnditasku, Esitaskud\n - V\u00f6\u00f6koht : Keskmine v\u00e4rvel\n - Pesu/viimistlus : Juhuslik pleegitus tagab unikaalse luitunud ilme\n - L\u00f5ige : Alt kitsenev l\u00f5ige, millel on k\u00f5rge v\u00e4rvel, mugav p\u00f5lveosa ja kitsad mansetid\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Original on klassinen viistaskumalli; ajaton, mutkaton ja alkuper\u00e4inen. Sen vuoksi ne ovat aina luotettavat, kuten kunnon farkkujen kuuluukin.\nDenim on kest\u00e4v\u00e4\u00e4 tvillikangasta, joka tunnetaan v\u00e4rj\u00e4tyist\u00e4, yhteenkudotuista loimi- ja kudelangoistaan.\n - Tuotetyyppi : Comfort fit-farkut\n - Sulkeminen : Nappisepalus\n - Taskut : Takataskut, Kolikkotasku, Etutaskut\n - Vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 : Normaali vy\u00f6t\u00e4r\u00f6\n - Pesu/viimeistely : Ep\u00e4tasainen valkaisu luo ainutlaatuisen, haalistuneen ilmeen\n - Malli : Tapered fit -malli, jossa on korkea vy\u00f6t\u00e4r\u00f6, miellytt\u00e4v\u00e4 istuvuus polvissa ja kapeat lahkeensuut\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean.\nLe denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble.\n - Type d'article : Jean \u00e0 coupe confort\n - Fermeture : Fermeture \u00e0 boutons\n - Poches : Poches arri\u00e8re, Poche pour la monnaie, Poches avant\n - Taille : Taille moyenne\n - Lavage/finition : Agent de blanchiment al\u00e9atoire pour un look us\u00e9 unique en son genre\n - Coupe : Coupe fusel\u00e9e avec une taille haute, des genoux larges et des bas de jambes \u00e9troits\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean.\nLe denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble.\n - Type d'article : Jean coupe confort\n - Fermeture : Braguette \u00e0 boutons\n - Poches : Poches arri\u00e8re, Poche pour la petite monnaie, Poches avant\n - Taille : Taille moyenne\n -  Lavage/finition : Agent de blanchiment al\u00e9atoire pour un look us\u00e9 unique en son genre\n - Coupe : Coupe fusel\u00e9e avec une taille haute, des genoux larges et des bas de jambes \u00e9troits\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Original je klasi\u010dni detalj s pet d\u017eepova; bezvremenski, nekomplicirani i ba\u0161 kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161to uvijek mo\u017eete ra\u010dunati, kao \u0161to bi trebao biti dobar par traperica.\nTraper je izdr\u017eljiva tkanina od kepera koju karakterizira obojena pre\u0111a i potka osnove koji su utkani zajedno.\n - Vrsta proizvoda : Su\u017eene traperice\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje gumba za muhe\n - D\u017eepove : Stra\u017enji d\u017eepovi, D\u017eep nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struk : Srednji uspon\n - Pranje/zavr\u0161na obrada : Slu\u010dajni izbjeljiva\u010d za jedinstven, izblijedjeli izgled\n - Pristajati : Su\u017eeno pristaje s visokim usponom, udobnim koljenom i uskim lisicama\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Az Original egy klasszikus \u00f6tzsebes nadr\u00e1g; egyszer\u0171 \u00e9s id\u0151tlen, \u00e9s pont \u00fagy n\u00e9z ki, ahogy a kezdetekben. Ett\u0151l lesz olyan ez a farmer, amelyre mindig sz\u00e1m\u00edthatsz.\nA farmer egy tart\u00f3s twill sz\u00f6vet, amelyet festett l\u00e1ncfonal \u00e9s vet\u00fcl\u00e9kfonal \u00f6sszesz\u00f6v\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00edtenek.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : Keskenyed\u0151 sz\u00e1r\u00fa farmer\n - Lez\u00e1r\u00e1s : Gombos z\u00e1r\u00f3d\u00e1s\n - Zsebek : Farzsebek, \u00c9rmezseb, El\u00fcls\u0151 zsebek\n - Der\u00e9k : K\u00f6zepes der\u00e9k\n - Mos\u00e1s/befejez\u00e9s : V\u00e9letlenszer\u0171 feh\u00e9r\u00edt\u00e9s az egyedi, fak\u00f3 hat\u00e1s\u00e9rt\n - Forma : Sz\u0171k\u00fcl\u0151 szab\u00e1s, magas der\u00e9k, laza t\u00e9rdr\u00e9sz \u00e9s sz\u0171k hajt\u00f3ka\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0555\u0580\u056b\u0563\u056b\u0576\u0561\u056c\u0568 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 5 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0576\u0580\u0578\u0582\u0584 \u0567; \u0561\u0576\u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f, \u0578\u0579 \u0562\u0561\u0580\u0564 \u0565\u0582 \u0573\u056b\u0577\u057f \u0561\u0575\u0576\u057a\u0565\u057d, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u0565\u0572\u0565\u056c \u0567 \u0570\u0565\u0576\u0581 \u057d\u056f\u0566\u0562\u056b\u0581: \u0531\u0570\u0561 \u0569\u0565 \u056b\u0576\u0579\u0576 \u0567 \u0564\u0561\u0580\u0571\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0561\u0575\u0576 \u0574\u056b \u0562\u0561\u0576, \u0578\u0580\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582\u0584 \u0574\u056b\u0577\u057f \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0565\u0584 \u0570\u0578\u0582\u0575\u057d \u0564\u0576\u0565\u056c, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u057a\u0565\u057f\u0584 \u0567 \u056c\u056b\u0576\u056b \u056c\u0561\u057e \u0566\u0578\u0582\u0575\u0563 \u057b\u056b\u0576\u057d.\n\u0534\u0565\u0576\u056b\u0574\u0568 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576 \u056f\u057f\u0561\u057e \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u057a\u0561\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0576\u0565\u0580\u056f\u057e\u0561\u056e \u0565\u0572\u0576\u0578\u0582\u056f\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u0578\u057e.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : Tapered fit \u057b\u056b\u0576\u057d\u0565\u0580\n - \u0553\u0561\u056f\u0565\u056c : \u053f\u0578\u0573\u0561\u056f\u056b \u0573\u0561\u0576\u0573 \u0561\u0574\u0580\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574\n - \u0533\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580 : \u0535\u057f\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580, \u0544\u0565\u057f\u0561\u0572\u0561\u0564\u0580\u0561\u0574\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576, \u0531\u057c\u057b\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580\n - \u054e\u0561\u056b\u057d\u0569 : \u0544\u056b\u057b\u056b\u0576 \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584\n - \u053c\u057e\u0561\u0581\u0584/\u057e\u0565\u0580\u057b : \u054a\u0561\u057f\u0561\u0570\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0562\u056c\u0565\u0584 \u0575\u0578\u0582\u0580\u0561\u0570\u0561\u057f\u0578\u0582\u056f, \u056d\u0561\u0574\u0580\u0561\u056e \u057f\u0565\u057d\u0584\u056b \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\n - \u0556\u056b\u0569 : Tapered \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u0567 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562, \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0561\u0574\u0578\u0582\u0580 \u056f\u057a\u0579\u0578\u0582\u0576\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Original er klass\u00edskt fimm vasa sm\u00e1atri\u00f0i; t\u00edmalaus, einf\u00f6ld og eins og \u00fea\u00f0 hefur veri\u00f0 fr\u00e1 upphafi. \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 einhverju sem \u00fe\u00fa getur alltaf treyst \u00e1, eins og g\u00f3\u00f0ar gallabuxur \u00e6ttu a\u00f0 vera.\nDenim er endingargott twill efni sem einkennist af litu\u00f0u uppist\u00f6\u00f0ugarni og \u00edvafi sem er ofi\u00f0 saman.\n - V\u00f6rutegund : Tapered passa gallabuxur\n - Lokun : Festing hnappaflugs\n - Vasa : Bakvasar, Myntvasi, Fremri vasar\n - Mitti : Mid r\u00edsa\n - \u00devo/kl\u00e1ra : Random Bleach fyrir einstakt, faded \u00fatlit\n - Passa : Tapered passa me\u00f0 h\u00e1r r\u00edsa, \u00fe\u00e6gindi hn\u00e9 og fastur stroffi\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Original \u00e8 il classico cinque tasche; senza tempo, semplice e proprio come \u00e8 stato fin dall'inizio. Questo lo rende qualcosa su cui puoi sempre contare, come dovrebbe esserlo un buon paio di jeans.\nIl denim \u00e8 un tessuto twill resistente, caratterizzato da un filato d'ordito e una trama tinti e tessuti insieme.\n - Tipologia di prodotto : Jeans comfort fit\n - Chiusura : Patta con bottoni\n - Tasche : Tasche posteriori, Coin pocket, Tasche frontali\n - Fianchi : Vita media\n - Lavaggio : Candeggio casuale per un originale effetto scolorito\n - Vestibilit\u00e0 : Tapered fit con vita alta, comodo sulle ginocchia e stretto sul fondo\n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u306f\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u3067\u3059\u3002\u6642\u4ee3\u3092\u8d85\u8d8a\u3057\u3001\u30b7\u30f3\u30d7\u30eb\u306b\u3001\u305d\u3057\u3066\u6700\u521d\u304b\u3089\u305d\u3046\u3067\u3042\u3063\u305f\u3088\u3046\u306b\u3002\u305d\u308c\u3053\u305d\u304c\u3001\u826f\u3044\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u304c\u305d\u3046\u3067\u3042\u308b\u3088\u3046\u306b\u3001\u5e38\u306b\u983c\u308a\u306b\u306a\u308b\u3082\u306e\u306a\u306e\u3067\u3059.\n\u30c7\u30cb\u30e0\u306f\u4e08\u592b\u306a\u30c4\u30a4\u30eb\u751f\u5730\u3067\u3001\u67d3\u3081\u3089\u308c\u305f\u7e26\u7cf8\u3068\u6a2a\u7cf8\u304c\u4e00\u7dd2\u306b\u7e54\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u306e\u304c\u7279\u5fb4\u3067\u3059.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30c6\u30fc\u30d1\u30fc\u30c9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\n - \u9589\u4f1a : \u30dc\u30bf\u30f3\u30d5\u30e9\u30a4\u7559\u3081\n - \u30dd\u30b1\u30c3\u30c8 : \u30d0\u30c3\u30af\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8, \u30b3\u30a4\u30f3\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8, \u30d5\u30ed\u30f3\u30c8\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\n - \u8170 : \u30df\u30c3\u30c9\u30e9\u30a4\u30ba\n - \u6d17\u6d44/\u4ed5\u4e0a\u3052 : \u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u6f02\u767d\u5264\u3067\u8272\u3042\u305b\u305f\u30e6\u30cb\u30fc\u30af\u306a\u5916\u89b3\u306b\n - \u5408\u3046 : \u30cf\u30a4\u30e9\u30a4\u30ba\u3001\u5feb\u9069\u306a\u819d\u3001\u30bf\u30a4\u30c8\u306a\u8896\u53e3\u3092\u5099\u3048\u305f\u30c6\u30fc\u30d1\u30fc\u30c9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04af\u043f\u043d\u04b1\u0441\u049b\u0430\u0441\u044b \u2014 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0435\u0441 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u0435\u0433\u0436\u0435\u0439-\u0442\u0435\u0433\u0436\u0435\u0439\u043b\u0456; \u0443\u0430\u049b\u044b\u0442\u0441\u044b\u0437, \u043a\u04af\u0440\u0434\u0435\u043b\u0456 \u0435\u043c\u0435\u0441 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0431\u0430\u0441\u044b\u043d\u0430\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456 \u0431\u043e\u043b\u0493\u0430\u043d\u0434\u0430\u0439. \u042f\u0493\u043d\u0438, \u043e\u043d\u044b \u04d9\u0440\u049b\u0430\u0448\u0430\u043d \u0441\u0435\u043d\u0443\u0433\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u043d\u04d9\u0440\u0441\u0435 \u0435\u0442\u0435\u0434\u0456, \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u0431\u044b \u0441\u0438\u044f\u049b\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0443\u044b \u043a\u0435\u0440\u0435\u043a.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u2014 \u0431\u0456\u0440\u0433\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u0431\u043e\u044f\u043b\u0493\u0430\u043d \u0432\u0430\u0440\u043f \u0438\u0456\u0440\u0456\u043c\u0436\u0456\u043f \u043f\u0435\u043d \u0432\u0435\u0444\u0442\u043f\u0435\u043d \u0441\u0438\u043f\u0430\u0442\u0442\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a \u0442\u0432\u0438\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0430\u0441\u044b.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u0422\u0430\u043f\u0442\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u0444\u0438\u0442\u043d\u0435\u0441-\u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\n - \u0416\u0430\u0431\u0443 : \u0428\u044b\u0431\u044b\u043d-\u0448\u0456\u0440\u043a\u0435\u0439 \u0442\u04af\u0439\u043c\u0435\u0448\u0456\u0433\u0456\n - \u049a\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440 : \u0410\u0440\u0442\u049b\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440, \u041c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0430 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u0441\u044b, \u0410\u043b\u0434\u044b\u04a3\u0493\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440\n - \u0411\u0435\u043b : \u041e\u0440\u0442\u0430\u04a3\u0493\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\n - \u0416\u0443\u0443/\u0430\u044f\u049b\u0442\u0430\u0443 : \u0411\u0456\u0440\u0435\u0433\u0435\u0439, \u0441\u04e9\u043d\u0456\u043f \u049b\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0456\u0441\u043a\u0435 \u0430\u0440\u043d\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u043a\u0435\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u043e\u049b \u0430\u0493\u0430\u0440\u0442\u049b\u044b\u0448\n - \u049a\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 : \u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0436\u0430\u0439\u043b\u044b \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u044b\u0493\u044b\u0437 \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d \u043a\u043e\u043d\u0443\u0441\u0442\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc624\ub9ac\uc9c0\ub110\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c 5\ud3ec\ucf13 \ub514\ud14c\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc2dc\ub300\ub97c \ucd08\uc6d4\ud558\uace0 \ubcf5\uc7a1\ud558\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba70 \ucc98\uc74c\ubd80\ud130 \uadf8\ub7ac\ub358 \uac83\ucc98\ub7fc. \uadf8\uac83\uc774 \uc88b\uc740 \uccad\ubc14\uc9c0\uac00 \uc788\uc5b4\uc57c \ud558\ub294 \uac83\ucc98\ub7fc \ud56d\uc0c1 \ubbff\uc744 \uc218 \uc788\ub294 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4.\n\ub370\ub2d8\uc740 \ud568\uaed8 \uc9e0 \uc5fc\uc0c9\ub41c \ub0a0\uc2e4\uacfc \uc528\uc2e4\uc774 \ud2b9\uc9d5\uc778 \ub0b4\uad6c\uc131 \uc788\ub294 \ub2a5\uc9c1 \uc9c1\ubb3c\uc785\ub2c8\ub2e4.\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \ud14c\uc774\ud37c\ub4dc \ud54f \uc9c4\n - \uacb0\uc0b0 : \ubc84\ud2bc \ud50c\ub77c\uc774 \uc5ec\ubc08\n - \uc8fc\uba38\ub2c8 : \ubc31 \ud3ec\ucf13, \ucf54\uc778 \ud3ec\ucf13, \uc55e\uba74 \ud3ec\ucf13\n - \ud5c8\ub9ac : \ubbf8\ub4dc \ub77c\uc774\uc988\n - \uc6cc\uc2dc/\ud53c\ub2c8\uc2dc : \ub3c5\ud2b9\ud558\uace0 \ud76c\ubbf8\ud55c \ubaa8\uc2b5\uc744 \uc704\ud55c \ubb34\uc791\uc704 \ud45c\ubc31\uc81c\n - \uc801\ud569 : \ub192\uc740 \ubc11\uc704, \ud3b8\uc548\ud55c \ubb34\ub98e \ubc0f \uaf49 \ub07c\ub294 \ucee4\ud504\uc2a4\uac00 \uc788\ub294 \ud14c\uc774\ud37c\ub4dc \ud54f\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Original yra klasikinis modelis su penki\u0173 ki\u0161eni\u0173 detal\u0117mis; nesenstantis, nesud\u0117tingas ir toks, koks buvo nuo pat prad\u017ei\u0173. D\u0117l to visada galite pasikliauti, kaip ir tur\u0117t\u0173 atrodyti gera d\u017eins\u0173 pora.\nD\u017einsas yra patvarus ruo\u017eelinis audinys, kuriam b\u016bdingi da\u017eyti metmen\u0173 si\u016blai ir ataudai, kurie yra austi kartu.\n - Produkto tipas : Siaur\u0117jantys d\u017einsai\n - U\u017esegimas : U\u017esegimas sagomis\n - Ki\u0161en\u0117s : Nugaros ki\u0161en\u0117s, Ki\u0161en\u0117 monetoms, Priekin\u0117s ki\u0161en\u0117s\n - Juosmuo : Vidutinio auk\u0161\u010dio juosmuo\n - Plovimas/pavir\u0161ius : Random bleach suteikia unikali\u0105, i\u0161blukusi\u0105 i\u0161vaizd\u0105\n - Tinkamas : Siaur\u0117jantis kirpimas su auk\u0161tu juosmeniu, patogiu jausmu ties keliais ir tvirtais atraitais\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Ori\u0123in\u0101ls ir klasisks piecu kabatu detaliz\u0101cija; m\u016b\u017e\u012bgs, nesare\u017e\u0123\u012bts un tie\u0161i t\u0101ds, k\u0101ds tas ir bijis kop\u0161 pa\u0161a s\u0101kuma. Tas padara to par kaut ko t\u0101du, uz ko j\u016bs vienm\u0113r varat pa\u013cauties, piem\u0113ram, labam d\u017einsu p\u0101rim vajadz\u0113tu b\u016bt.\nD\u017einss ir iztur\u012bgs sar\u017ea audums, kam rakstur\u012bga kr\u0101sota velku dzija un audi, kas austi kop\u0101.\n - Produkta veids : Konusveida piegu\u013co\u0161i d\u017einsi\n - Aizv\u0113rt : Pogas mu\u0161u stiprin\u0101jums\n - Kabatas : Aizmugur\u0113j\u0101s kabatas, Mon\u0113tu kabata, Priek\u0161\u0113j\u0101s kabatas\n - Viduklis : Vid\u0113jais k\u0101pums\n - Mazg\u0101\u0161ana/apdare : Nejau\u0161s balin\u0101t\u0101js unik\u0101lam, izbal\u0113ju\u0161am izskatam\n - Ietilptu : Konusveida piegulums ar augstu pac\u0113lumu, komforta ce\u013cgalu un saspringt\u0101m aproc\u0113m\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u043e\u0434 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438; \u0411\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438, \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430\u043d \u0438 \u0438\u0441\u0442\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0435\u0448\u0435 \u0443\u0448\u0442\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u0438\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043e\u043a. \u0422\u043e\u0430 \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0448\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0448\u0442\u043e \u0441\u0435\u043a\u043e\u0433\u0430\u0448 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0442\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043a\u043e \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u0438\u0434\u0430\u0442.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u043e\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0433\u0430\u0431\u0430\u0440\u0434\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430 \u0441\u043e \u0431\u043e\u0458\u0430\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438 \u0432\u043e\u0440\u043f \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438 \u0438 \u0432\u0434\u043b\u0430\u0431\u043d\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438 \u043a\u043e\u0438 \u0441\u0435 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u041f\u043e\u0442\u0435\u0441\u043d\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0458\u043d\u0438 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0446\u0432\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0443\u0432\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043f\u0447\u0435\u0442\u043e\n - \u040f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438 : \u0417\u0430\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438, \u040f\u0435\u0431 \u043d\u0430 \u043c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0438, \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u043e\u0442 : \u0421\u0440\u0435\u0434\u0435\u043d \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442\n - \u0418\u0437\u043c\u0438\u0458/\u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0438. : \u0421\u043b\u0443\u0447\u0430\u0458\u043d\u043e \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u0443\u043d\u0438\u043a\u0430\u0442\u0435\u043d, \u0438\u0437\u0431\u043b\u0435\u0434\u0435\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n - \u0412\u043a\u043b\u043e\u043f\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 : \u0417\u0430\u0442\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442 \u043a\u0440\u043e\u0458 \u0441\u043e \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0435\u043c, \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e \u0438 \u0442\u0435\u0441\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Original heeft klassieke vijf-zak details: tijdloos, simpel en zoals het altijd al is geweest. Dat maakt het een kledingstuk waar je altijd op kunt rekenen, zoals goede jeans zouden moeten zijn.\nDenim is een duurzame keperstof die bekend staat om ongeverfde inslaggaren die om en over geverfde verticale garens worden geweven.\n - Producttype : Comfort fit jeans\n - Sluiting : Gulp met knopen\n - Zakken : Achterzakken, Muntzakje, Voorzakken\n - Taille : Mid rise\n - Wassing/Afwerking : Willekeurige bleking voor een unieke, faded look\n - Pasvorm : Tapered fit met een high rise; comfortabel bij de knie\u00ebn en strak bij de zoom\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Original har de klassiske femlommers-detaljene; den er tidl\u00f8s og akkurat slik den har v\u00e6rt helt fra starten av. Det er derfor du alltid kan regne med den, og det er jo slik det skal v\u00e6re med gode jeans.\nDenim er et slitesterkt twill-stoff som kjennetegnes av et farget garn med varp og veft som er vevd sammen.\n - Produkttype : Comfort fit jeans\n - Lukking : Knappegylf\n - Lommer : Baklommer, Myntlomme, Forlommer\n - H\u00f8yde til midje : Middels h\u00f8yt snitt\n - Vask/finish : Tilfeldig bleket for en unik, falmet look\n - Passform : Avsmalnet passform med h\u00f8yt snitt, komfortable kn\u00e6r og tettsittende mansjetter\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Original posiada klasyczne wyko\u0144czenie spodni z pi\u0119cioma kieszeniami: ponadczasowe, nieskomplikowane, dok\u0142adnie takie, jakie znamy od zawsze. W\u0142a\u015bnie dlatego mo\u017cesz zawsze na nie liczy\u0107 i o to w\u0142a\u015bnie chodzi w dobrej parze jeans\u00f3w.\nJeans to trwa\u0142y materia\u0142 twillowy, charakteryzuj\u0105cy si\u0119 farbowan\u0105 prz\u0119dz\u0105 nitki w\u0105tku i osnowy, splataj\u0105cych si\u0119 ze sob\u0105.\n - Rodzaj produktu : Komfortowe dopasowane dzinsy\n - Zamkni\u0119cie : Rozporek zapinany guziki\n - Kieszenie : Tylne kieszenie, Kiesze\u0144 na monet\u0119, Kieszenie przednie\n - Talia : \u015aredni stan\n - P\u0142ukanie/wyko\u0144czenie : Miejscami wybielane dla unikalnego efektu wyblakni\u0119cia\n - Kr\u00f3j : Kr\u00f3j zw\u0119\u017cany ku do\u0142owi z wysokim stanem, lu\u017anym kolanem i ciasnym mankietem\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "As Original s\u00e3os umas cl\u00e1ssicas de cinco bolsos repletas de detalhe; intemporal, sem complica\u00e7\u00f5es e tal como tem sido desde o in\u00edcio. \u00c9 isso que faz delas algo com que pode sempre contar, como um bom par de cal\u00e7as de ganga deve ser.\nA ganga \u00e9 um tecido sarja dur\u00e1vel caracterizado por um fio de urdidura tingido e trama que s\u00e3o tecidas juntas.\n - Tipo de produto : Jeans Comfort Fit\n - Fecho/braguilha : Fecho de bot\u00f5es de braguilha\n - Bolsos : Bolsos traseiros, Bolso para moedas, Bolsos frontais\n - Cintura/c\u00f3s : C\u00f3s M\u00e9dio\n - Lavagem/acabamento : Branqueamento para um aspeto \u00fanico e desbotado\n - Ajuste : Tapered fit com uma cintura alta, joelho confort\u00e1vel e tornozelos justos\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Originalul este detalierea clasic\u0103 cu cinci buzunare; atemporal, necomplicat \u0219i a\u0219a cum a fost \u00eenc\u0103 de la \u00eenceput. Asta este ceea ce o face ceva pe care te po\u021bi baza \u00eentotdeauna, a\u0219a cum ar trebui s\u0103 fie o pereche bun\u0103 de blugi.\nDenimul este o \u021bes\u0103tur\u0103 durabil\u0103 din twill, caracterizat\u0103 printr-un fir de urzeal\u0103 vopsit\u0103 \u0219i o b\u0103t\u0103tur\u0103 \u021besute \u00eempreun\u0103.\n - Tip produs : Blugi cu croial\u0103 conic\u0103\n - \u00cenchidere : Fixarea butonului\n - Buzunare : Buzunare din spate, Buzunar pentru monede, Buzunare frontale\n - Talie : Cre\u0219tere medie\n - Sp\u0103lare/finisare : \u00cen\u0103lbitor aleatoriu pentru un aspect unic, decolorat\n - \u00cenc\u0103pea : Potrivire conic\u0103 cu o \u00een\u0103l\u021bime \u00eenalt\u0103, genunchi confort \u0219i man\u0219ete str\u00e2nse\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s piatimi vreckami; nad\u010dasov\u00fd, nen\u00e1ro\u010dn\u00fd a tak\u00fd, ak\u00fd bol od sam\u00e9ho za\u010diatku. V\u010faka tomu sa na \u0148u m\u00f4\u017eete v\u017edy spo\u013eahn\u00fa\u0165, rovnako ako na dobr\u00e9 d\u017e\u00ednsy.\nD\u017e\u00ednsovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 farbenou osnovnou priadzou a \u00fatkom, ktor\u00e9 s\u00fa spolu utkan\u00e9.\n - Druh v\u00fdrobku : D\u017e\u00ednsy so z\u00fa\u017een\u00fdm strihom\n - Uz\u00e1ver : Zap\u00ednanie na gomb\u00edk\n - Vreck\u00e1 : Zadn\u00e9 vreck\u00e1, Vrecko na mince, Predn\u00e9 vreck\u00e1\n - P\u00e1s : Stredn\u00e9 sedlo\n - Pranie/povrchov\u00e1 \u00faprava : N\u00e1hodn\u00e9 bielenie pre jedine\u010dn\u00fd, vyblednut\u00fd vzh\u013ead\n - Strih : Z\u00fa\u017een\u00fd strih s vysok\u00fdm sedlom, pohodln\u00fdmi kolenami a tesn\u00fdmi man\u017eetami\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Izvirnik je klasi\u010den pet-\u017eepni detajl; brez\u010dasen, preprost in ravno tak, kot je bil \u017ee od samega za\u010detka. To je tisto, na kar se lahko vedno zanesete, kot bi morale biti dobre kavbojke.\nDenim je trpe\u017ena tkanina s karakteristi\u010dnim tkanjem, ki ga odlikuje barvna preja in osnova, ki sta prepleteni skupaj.\n - Vrsta izdelka : Kavbojke oprijetega kroja\n - Zaklju\u010devanje : Zapenjanje na gumb\n - \u017depi : Zadnji \u017eepi, \u017dep za kovance, Sprednji \u017eepi\n - Obseg pasu : Srednje visoki\n - Operi/Zaklju\u010di : Naklju\u010dno beljenje za edinstven, zbledel videz\n - Prileganje : O\u017eji kroj z visokim pasom, udobno koleno in tesnimi man\u0161etami\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Origjinal \u00ebsht\u00eb detajimi klasik me pes\u00eb xhepa; Pa koh\u00eb, pa komplekse dhe ashtu si\u00e7 ka qen\u00eb q\u00eb nga fillimi. Kjo \u00ebsht\u00eb ajo q\u00eb e b\u00ebn at\u00eb di\u00e7ka n\u00eb t\u00eb cil\u00ebn mund t\u00eb mb\u00ebshtetesh gjithmon\u00eb, si nj\u00eb pal\u00eb xhinse t\u00eb mira duhet t\u00eb jen\u00eb.\nDenimi \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb e q\u00ebndrueshme twill e karakterizuar nga nj\u00eb fije e ngjyrosur dhe nj\u00eb thurje q\u00eb jan\u00eb thurur s\u00eb bashku.\n - Lloji i produktit : Xhinse t\u00eb p\u00ebrshtatura me shirita\n - Mbyllja : Butoni i fluturimit t\u00eb lidhur\n - Xhepat : Xhepat e pas\u00ebm, Xhepi i monedhave, Xhepat e p\u00ebrparme\n - Beli : Ngritja e mesit\n - Larja/Mbarimi : Zbardhues i rast\u00ebsish\u00ebm p\u00ebr nj\u00eb pamje unike dhe t\u00eb zbehur\n - Fit : P\u00ebrshtatja e p\u00ebrkulur me nj\u00eb ngritje t\u00eb lart\u00eb, gjuri i rehatsh\u00ebm dhe prangat e ngushta\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b \u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u043f\u0430; \u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e , \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0438 \u0431\u0430\u0448 \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043e\u043d\u043e \u0448\u0442\u043e \u0433\u0430 \u0447\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0435\u0447\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0443 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0448\u0435 \u0438\u0441\u0446\u0435\u0452\u0435\u043d\u0430 \u0438\u0441\u043a\u0440\u0438\u0432\u0459\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0438 w\u0435\u0444\u0442 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u0443\u0442\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u0422\u0440\u0430\u043a\u0430\u0441\u0442\u0435 \u0444\u0438\u0442 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0447\u0432\u0440\u0448\u045b\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u043b\u0435\u0442\u0435\u045a\u0435 \u0434\u0443\u0433\u043c\u0435\u0442\u0430\n - \u0414\u045b\u0435\u043f\u043e\u0432\u0435 : \u0417\u0430\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438, \u040f\u0435\u043f \u043e\u0434 \u043d\u043e\u0432\u0447\u0438\u045b\u0430, \u041f\u0440\u0435\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u0430 : \u0421\u0440\u0435\u0434\u045a\u0438 \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\n - \u041f\u0440\u0430\u045a\u0435/\u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0435\u0442\u0430\u043a : \u041d\u0430\u0441\u0443\u043c\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0435\u0459\u0438\u0432\u0430\u0447 \u0437\u0430 \u0458\u0435\u0434\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d, \u0438\u0437\u0431\u043b\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n - \u0423\u043a\u043b\u043e\u043f\u0438 : \u0422\u0440\u0430\u043a\u0430\u0441\u0442\u043e \u0443\u043a\u043b\u043e\u043f\u0459\u0435\u043d\u043e \u0441\u0430 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\u043e\u043c, \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u0437\u0430\u0442\u0435\u0433\u043d\u0443\u0442\u0438\u043c \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Original har klassiska femficksdetaljer; tidl\u00f6st, okomplicerat och precis som det har varit \u00e4nda fr\u00e5n b\u00f6rjan. Det \u00e4r det som g\u00f6r dem till n\u00e5got du alltid kan lita p\u00e5, som ett par bra jeans b\u00f6r vara.\nDenim \u00e4r ett slitstarkt twilltyg som k\u00e4nnetecknas av ett f\u00e4rgat varpgarn och v\u00e4ft som \u00e4r sammanv\u00e4vda.\n - Produkttyp : Comfort fit-jeans\n - St\u00e4ngning : Knappgylf\n - Fickor : Bakfickor, Myntficka, Framfickor\n - Livh\u00f6jd : Medelh\u00f6g midja\n - Tv\u00e4tt/finish : Blanqueamiento aleatorio para un aspecto \u00fanico y descolorido\n - Passform : Avsmalnande passform med h\u00f6g midja, komfortkn\u00e4n och \u00e5tsittande benslut\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Orijinal, klasik be\u015f cep detayland\u0131rmas\u0131d\u0131r; zamans\u0131z, basit ve en ba\u015f\u0131ndan beri oldu\u011fu gibi. \u0130yi bir kot pantolonun olmas\u0131 gerekti\u011fi gibi, onu her zaman g\u00fcvenebilece\u011finiz bir \u015fey yapan da budur..\nKot kuma\u015f\u0131; birlikte dokunan boyal\u0131 \u00e7\u00f6zg\u00fc ipli\u011fi ve atk\u0131 dokuma ipi ile \u00f6ne \u00e7\u0131kan, dayan\u0131kl\u0131 bir \u00e7apraz dokuma kuma\u015ft\u0131r.\n - \u00dcr\u00fcn tipi : Rahat kesim kot pantolon\n - Kapama/fermuar : D\u00fc\u011fmeli pat kapama\n - Cepler : Arka cepler, Bozuk para cebi, \u00d6n cepler\n - Bel/kal\u00e7a : Orta bel\n - Y\u0131kama/bitirme : Benzersiz, soluk bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in rastgele b\u00f6lgeler a\u011fart\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r\n - Kal\u0131p : Y\u00fcksek bel, rahat diz ve s\u0131k\u0131 pa\u00e7alar ile konik kesim\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Male\r\nManufacture: Woven\r\nManufacture Detail: Twill weave\r\nStyle Type: JEANS\r\nComposition: 78% Cotton, 20% Cotton - Recycled, 2% Elastane\r\n",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0630\u0643\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ki\u015fi"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u044a\u0436\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mu\u0459karac"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro mu\u017ee"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Herre"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Herren"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombre"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mees"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Mies"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "F\u00e9rfi"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Karlkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maschile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7537\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u043a\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub0a8\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vyri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "V\u012brie\u0161u"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0436\u0458\u0430\u043a."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Heren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mann"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0119\u017cczyzna"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Masculino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Mascul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "P\u00e1nsky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mo\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mashkull"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0443\u0459\u043a\u0430\u0440\u0430\u0446"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Man"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Erkek"
            }
        ],
        "gender_bte": 110520,
        "gender_fedas": 275477,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0634\u0628\u0627\u0628"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "G\u0259nclik"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0435\u0436"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mladosti"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Mlad\u00ed lid\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Ung"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jungendliche"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039d\u03ad\u03bf\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "J\u00f3venes"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Noored"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Nuoret"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fiatal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0580\u056b\u057f\u0561\u057d\u0561\u0580\u0564\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00c6ska"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Ragazzi"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9752\u5e74"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0441\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc80a\uc74c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Jaunimui"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Jaun\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u0430."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jongeren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ungdom"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0142ode osoby"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jovens"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tinere\u021be"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ml\u00e1de\u017e"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mladostniki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Rinia"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ungdomar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Gen\u00e7"
            }
        ],
        "sustainability": [
            {
                "type": "MADE WITH RECYCLED COTTON",
                "name": "The main material in this product contains a minimum of 20% recycled cotton. Recycled cotton saves natural resources and reduces the amount of textile waste."
            }
        ],
        "sustainable_choices": [
            {
                "sustainable_choice": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 20\u066a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647. \u064a\u0648\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u0648\u064a\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0646\u0641\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c."
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "Bu m\u0259hsulda \u0259sas material minimum 20% emal olunmu\u015f pamb\u0131q ehtiva edir. Emal olunmu\u015f pamb\u0131q t\u0259bii s\u0259rv\u0259tl\u0259r\u0259 q\u0259na\u0259t edir v\u0259 tekstil tullant\u0131lar\u0131n\u0131n miqdar\u0131n\u0131 azald\u0131r."
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 20% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0441\u043f\u0435\u0441\u0442\u044f\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u044f\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438."
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 20% recikliranog pamuka. Reciklirani pamuk \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei minimum 20% recikliranog pamuka. Reciklirani pamuk \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "Tento v\u00fdrobek je vyroben z recyklovan\u00e9 bavlny. Recyklovan\u00e1 bavlna \u0161et\u0159\u00ed p\u0159\u00edrodn\u00ed zdroje a sni\u017euje mno\u017estv\u00ed textiln\u00edho odpadu"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Dette produkt er fremstillet med genbrugbomuld. Genbrugsbomuld reducerer brugen af naturressourcer og reducerer m\u00e6ngden af spild"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Dieses Produkt wurde aus recycelter Baumwolle hergestellt. Recycelte Baumwolle bewahrt nat\u00fcrliche Ressourcen und reduziert die Menge an Abfall"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9. \u03a4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 \u03b5\u03be\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b5\u03af \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bb\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cb\u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c1\u03c1\u03b9\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd."
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "This product is designed for circularity. It means it is made with carefully selected materials and designed to be made again"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "This product is made with recycled cotton. Recycled cotton saves natural resources and reduces the amount of textile waste"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "This product is designed for circularity. It means it is made with carefully selected materials and designed to be made again"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "Este art\u00edculo est\u00e1 confeccionado con algod\u00f3n reciclado. El algod\u00f3n reciclado ahorra recursos naturales y reduce la cantidad de residuos"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "See toode on valmistatud taaskasutatud puuvillast, mis s\u00e4\u00e4stab loodusvarasid ja v\u00e4hendab tekstiilij\u00e4\u00e4tmete hulka"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "T\u00e4m\u00e4 tuote on valmistettu kierr\u00e4tyspuuvillasta. Kierr\u00e4tyspuuvilla s\u00e4\u00e4st\u00e4\u00e4 luonnonvaroja ja v\u00e4hent\u00e4\u00e4 tekstiilij\u00e4tteen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Ce produit est fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de coton recycl\u00e9. Le coton recycl\u00e9 pr\u00e9serve les ressources naturelles et r\u00e9duit la quantit\u00e9 de d\u00e9chets textiles"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Ce produit est fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de coton recycl\u00e9. Le coton recycl\u00e9 pr\u00e9serve les ressources naturelles et r\u00e9duit la quantit\u00e9 de d\u00e9chets textiles"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 20% recikliranog pamuka. Reciklirani pamuk \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "Ez a term\u00e9k \u00fajrahasznos\u00edtott pamutb\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt. Az \u00fajrahasznos\u00edtott pamut haszn\u00e1lata k\u00edm\u00e9li a term\u00e9szeti er\u0151forr\u00e1sokat, \u00e9s cs\u00f6kkenti a textilhullad\u00e9k mennyis\u00e9g\u00e9t"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0531\u0575\u057d \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0568 \u057a\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576\u0568 20% \u057e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f: \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u0568 \u056d\u0576\u0561\u0575\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0562\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057c\u0565\u057d\u0578\u0582\u0580\u057d\u0576\u0565\u0580\u0568 \u0565\u0582 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0565\u0581\u0576\u0578\u0582\u0574 \u057f\u0565\u0584\u057d\u057f\u056b\u056c \u0569\u0561\u0583\u0578\u0576\u0576\u0565\u0580\u056b \u0584\u0561\u0576\u0561\u056f\u0568:"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "A\u00f0alefni\u00f0 \u00ed \u00feessari v\u00f6ru inniheldur a\u00f0 l\u00e1gmarki 20% endurunnin b\u00f3mull. Endurunnin b\u00f3mull sparar n\u00e1tt\u00faruau\u00f0lindir og dregur \u00far magni text\u00edl\u00fargangs."
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Questo prodotto \u00e8 realizzato con cotone riciclato. Il cotone riciclato risparmia le risorse naturali e riduce la quantit\u00e0 di rifiuti tessili"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306e\u4e3b\u306a\u7d20\u6750\u306b\u306f\u3001\u6700\u4f4e20%\u306e\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u304c\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u306f\u5929\u7136\u8cc7\u6e90\u3092\u7bc0\u7d04\u3057\u3001\u7e4a\u7dad\u5ec3\u68c4\u7269\u306e\u91cf\u3092\u6e1b\u3089\u3057\u307e\u3059\u3002"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0411\u04b1\u043b \u04e9\u043d\u0456\u043c\u0434\u0435\u0433\u0456 \u043d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0434\u044b\u04a3 \u049b\u04b1\u0440\u0430\u043c\u044b\u043d\u0434\u0430 \u0435\u04a3 \u0430\u0437 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0435 20% \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0431\u0430\u0440. \u049a\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0442\u0430\u0431\u0438\u0493\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0442\u0430\u0440\u0434\u044b \u04af\u043d\u0435\u043c\u0434\u0435\u0439\u0434\u0456 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043c\u0430 \u049b\u0430\u043b\u0434\u044b\u049b\u0442\u0430\u0440\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u043a\u04e9\u043b\u0435\u043c\u0456\u043d \u0430\u0437\u0430\u0439\u0442\u0430\u0434\u044b."
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\uc774 \uc81c\ud488\uc758 \uc8fc\uc694 \uc18c\uc7ac\uc5d0\ub294 \ucd5c\uc18c 20%\uc758 \uc7ac\ud65c\uc6a9 \uba74\uc774 \ud3ec\ud568\ub418\uc5b4 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc7ac\ud65c\uc6a9 \uba74\uc740 \ucc9c\uc5f0 \uc790\uc6d0\uc744 \uc808\uc57d\ud558\uace0 \uc12c\uc720 \ud3d0\uae30\ubb3c\uc758 \uc591\uc744 \uc904\uc785\ub2c8\ub2e4."
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "\u0160is gaminys pagamintas i\u0161 perdirbtos medviln\u0117s. Perdirbta medviln\u0117 taupo gamtos i\u0161teklius ir suma\u017eina tekstil\u0117s atliek\u0173 kiek\u012f"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "\u0160\u012b produkta galvenais materi\u0101ls satur vismaz 20% p\u0101rstr\u0101d\u0101tas kokvilnas. P\u0101rstr\u0101d\u0101ta kokvilna ietaupa dabas resursus un samazina tekstila atkritumu daudzumu."
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0432\u043e \u043e\u0432\u043e\u0458 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 20% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0437\u0430\u0448\u0442\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u0433\u043e \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u0443\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434 \u043e\u0434 \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b."
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "Dit product is gemaakt met gerecycled katoen. Gerecyclede katoen beschermt de natuurlijke bronnen en vermindert de hoeveelheid textielafval"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Dette produktet er laget av resirkulert bomull. Resirkulert bomull sparer naturressurser og reduserer mengden tekstilavfall"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "Produkt wykonano z powt\u00f3rnie przetworzonej bawe\u0142ny. Powt\u00f3rnie przetworzona bawe\u0142na chroni zasoby naturalne i ogranicza ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "Este produto \u00e9 feito com algod\u00e3o reciclado. O algod\u00e3o reciclado economiza recursos naturais e reduz a quantidade de res\u00edduos t\u00eaxteis"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Principalul material din acest produs con\u021bine minimum 20% bumbac reciclat. Bumbacul reciclat economise\u0219te resurse naturale \u0219i reduce cantitatea de de\u0219euri textile."
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Z\u00e1kladn\u00fd materi\u00e1l tohto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1lne 20 % recyklovanej bavlny. Recyklovan\u00e1 bavlna \u0161etr\u00ed pr\u00edrodn\u00e9 zdroje a zni\u017euje mno\u017estvo textiln\u00e9ho odpadu"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Glavni material v tem izdelku vsebuje vsaj 20% recikliranega bomba\u017ea. Recikliran bomba\u017e var\u010duje naravne vire in zmanj\u0161uje koli\u010dino tekstilnih odpadkov"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Materiali kryesor n\u00eb k\u00ebt\u00eb produkt p\u00ebrmban nj\u00eb minimum prej 20% pambuku t\u00eb ricikluar. Pambuku i ricikluar kursen burimet natyrore dhe zvog\u00eblon sasin\u00eb e mbetjeve tekstile."
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 20% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e\u0433 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0448\u0442\u0435\u0434\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0435 \u0438 \u0441\u043c\u0430\u045a\u0443\u0458\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0443 \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b\u043d\u043e\u0433 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u0430."
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Denna produkt \u00e4r gjord i \u00e5tervunnen bomull. \u00c5tervunnen bomull sparar naturresurser och minskar m\u00e4ngden avfall"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "Bu \u00fcr\u00fcn geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f pamuktan \u00fcretilmi\u015ftir. Geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f pamuk, do\u011fal kaynaklar\u0131 korur ve tekstil at\u0131k miktar\u0131n\u0131 azalt\u0131r"
                    }
                ]
            }
        ],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [
            {
                "closing_fly": null
            }
        ],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0645 \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0642\u0637\u0646\u064a \u0645\u062a\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u062e\u064a\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0633\u062f\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0648\u063a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u062d\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0633\u0648\u062c\u0629 \u0645\u0639\u0627"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Denim , bir-birin\u0259 \u0259yilmi\u015f bir warp iplik v\u0259 weft il\u0259 xarakteriz\u0259 edil\u0259n davaml\u0131 bir twill par\u00e7as\u0131d\u0131r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u044a\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u044a\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d \u043e\u0442 \u043a\u0435\u043f\u044a\u0440, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u0449\u0430 \u0441\u0435 \u0441 \u0431\u043e\u044f\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0438 \u0432\u044a\u0442\u044a\u043a, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u0438\u0437\u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Denim je izdr\u017eljiva twill tkanina koju karakterizira obojeno warp predivo i weft koje su tkane zajedno"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Denim je izdr\u017eljiva tkanina koju karakteri\u0161e isce\u0111ena iskrivljena podloga i weft koji su utkani zajedno"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00ednovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 barvenou osnovn\u00ed p\u0159\u00edz\u00ed a \u00fatkem, kter\u00e9 jsou tkan\u00e9 dohromady"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Denim er et slidst\u00e6rkt twillmateriale, der er kendetegnet ved et farvet garn, der er v\u00e6vet sammen"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Denim ist ein robustes K\u00f6pergewebe aus gef\u00e4rbten Kettf\u00e4den und ungef\u00e4rbten Schussf\u00e4den"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf denim \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 twill \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bd\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c6\u03ac\u03b4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterised by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "La tela vaquera es un tejido resistente hecho con twill, caracterizado por su urdimbre y trama te\u00f1idas que luego se entretejen"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksariie on vastupidav tvillkangas, mida iseloomustavad kokku kootud v\u00e4rvitud l\u00f5imel\u00f5ng ja koel\u00f5ng"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Denim on kest\u00e4v\u00e4\u00e4 tvillikangasta, joka tunnetaan v\u00e4rj\u00e4tyist\u00e4, yhteenkudotuista loimi- ja kudelangoistaan"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Le denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Le denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traper je izdr\u017eljiva tkanina od kepera koju karakterizira obojena pre\u0111a i potka osnove koji su utkani zajedno"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A farmer egy tart\u00f3s twill sz\u00f6vet, amelyet festett l\u00e1ncfonal \u00e9s vet\u00fcl\u00e9kfonal \u00f6sszesz\u00f6v\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00edtenek"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0534\u0565\u0576\u056b\u0574\u0568 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576 \u056f\u057f\u0561\u057e \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u057a\u0561\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0576\u0565\u0580\u056f\u057e\u0561\u056e \u0565\u0572\u0576\u0578\u0582\u056f\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u0578\u057e"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Denim er endingargott twill efni sem einkennist af litu\u00f0u uppist\u00f6\u00f0ugarni og \u00edvafi sem er ofi\u00f0 saman"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Il denim \u00e8 un tessuto twill resistente, caratterizzato da un filato d'ordito e una trama tinti e tessuti insieme"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c7\u30cb\u30e0\u306f\u4e08\u592b\u306a\u30c4\u30a4\u30eb\u751f\u5730\u3067\u3001\u67d3\u3081\u3089\u308c\u305f\u7e26\u7cf8\u3068\u6a2a\u7cf8\u304c\u4e00\u7dd2\u306b\u7e54\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u306e\u304c\u7279\u5fb4\u3067\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u2014 \u0431\u0456\u0440\u0433\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u0431\u043e\u044f\u043b\u0493\u0430\u043d \u0432\u0430\u0440\u043f \u0438\u0456\u0440\u0456\u043c\u0436\u0456\u043f \u043f\u0435\u043d \u0432\u0435\u0444\u0442\u043f\u0435\u043d \u0441\u0438\u043f\u0430\u0442\u0442\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a \u0442\u0432\u0438\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0430\u0441\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub370\ub2d8\uc740 \ud568\uaed8 \uc9e0 \uc5fc\uc0c9\ub41c \ub0a0\uc2e4\uacfc \uc528\uc2e4\uc774 \ud2b9\uc9d5\uc778 \ub0b4\uad6c\uc131 \uc788\ub294 \ub2a5\uc9c1 \uc9c1\ubb3c\uc785\ub2c8\ub2e4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsas yra patvarus ruo\u017eelinis audinys, kuriam b\u016bdingi da\u017eyti metmen\u0173 si\u016blai ir ataudai, kurie yra austi kartu"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einss ir iztur\u012bgs sar\u017ea audums, kam rakstur\u012bga kr\u0101sota velku dzija un audi, kas austi kop\u0101"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u043e\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0433\u0430\u0431\u0430\u0440\u0434\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430 \u0441\u043e \u0431\u043e\u0458\u0430\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438 \u0432\u043e\u0440\u043f \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438 \u0438 \u0432\u0434\u043b\u0430\u0431\u043d\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438 \u043a\u043e\u0438 \u0441\u0435 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Denim is een duurzame keperstof die bekend staat om ongeverfde inslaggaren die om en over geverfde verticale garens worden geweven"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Denim er et slitesterkt twill-stoff som kjennetegnes av et farget garn med varp og veft som er vevd sammen"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans to trwa\u0142y materia\u0142 twillowy, charakteryzuj\u0105cy si\u0119 farbowan\u0105 prz\u0119dz\u0105 nitki w\u0105tku i osnowy, splataj\u0105cych si\u0119 ze sob\u0105"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "A ganga \u00e9 um tecido sarja dur\u00e1vel caracterizado por um fio de urdidura tingido e trama que s\u00e3o tecidas juntas"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Denimul este o \u021bes\u0103tur\u0103 durabil\u0103 din twill, caracterizat\u0103 printr-un fir de urzeal\u0103 vopsit\u0103 \u0219i o b\u0103t\u0103tur\u0103 \u021besute \u00eempreun\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 farbenou osnovnou priadzou a \u00fatkom, ktor\u00e9 s\u00fa spolu utkan\u00e9"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Denim je trpe\u017ena tkanina s karakteristi\u010dnim tkanjem, ki ga odlikuje barvna preja in osnova, ki sta prepleteni skupaj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Denimi \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb e q\u00ebndrueshme twill e karakterizuar nga nj\u00eb fije e ngjyrosur dhe nj\u00eb thurje q\u00eb jan\u00eb thurur s\u00eb bashku"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0443 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0448\u0435 \u0438\u0441\u0446\u0435\u0452\u0435\u043d\u0430 \u0438\u0441\u043a\u0440\u0438\u0432\u0459\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0438 w\u0435\u0444\u0442 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u0443\u0442\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Denim \u00e4r ett slitstarkt twilltyg som k\u00e4nnetecknas av ett f\u00e4rgat varpgarn och v\u00e4ft som \u00e4r sammanv\u00e4vda"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot kuma\u015f\u0131; birlikte dokunan boyal\u0131 \u00e7\u00f6zg\u00fc ipli\u011fi ve atk\u0131 dokuma ipi ile \u00f6ne \u00e7\u0131kan, dayan\u0131kl\u0131 bir \u00e7apraz dokuma kuma\u015ft\u0131r"
            }
        ],
        "functions": null,
        "handle_description": null,
        "leg_details": [],
        "length_size_description": null,
        "lining_commercial_text": null,
        "padding_commercial_text": null,
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": null,
        "cuff_type": null,
        "strap_types": null,
        "waist": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062e\u0635\u0631 \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Orta qalx"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430\u0447\u0432\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Srednji uspon"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Srednji uspon"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "St\u0159edn\u00ed pas"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Mid rise"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Mid Rise"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "Mid rise"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Mid rise"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Mid rise"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Mid rise"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Talle medio"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Keskmine v\u00e4rvel"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Normaali vy\u00f6t\u00e4r\u00f6"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Taille moyenne"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Taille moyenne"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Srednji uspon"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "K\u00f6zepes der\u00e9k"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u056b\u057b\u056b\u0576 \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Mid r\u00edsa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Vita media"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30df\u30c3\u30c9\u30e9\u30a4\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041e\u0440\u0442\u0430\u04a3\u0493\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ubbf8\ub4dc \ub77c\uc774\uc988"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vidutinio auk\u0161\u010dio juosmuo"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Vid\u0113jais k\u0101pums"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u0435\u043d \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Mid rise"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Middels h\u00f8yt snitt"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "\u015aredni stan"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "C\u00f3s M\u00e9dio"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Cre\u0219tere medie"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Stredn\u00e9 sedlo"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Srednje visoki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Ngritja e mesit"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u045a\u0438 \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Medelh\u00f6g midja"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Orta bel"
            }
        ],
        "neckline_collar": null,
        "fit": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u0635\u0629 \u0645\u062f\u0628\u0628\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Tapered Fit"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0417\u0430\u043e\u0441\u0442\u0440\u0435\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u044f\u0433\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Zategnuto uklapanje"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Trakasti fit"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Tapered Fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Tapered fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Verj\u00fcngt"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Tapered Fit"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Tapered Fit"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Tapered Fit"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Corte tapered"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Alt kitsenev l\u00f5ige"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Tapered fit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Coupe fusel\u00e9e"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Tapered Fit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Su\u017eeno pristajanje"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Keskenyed\u0151"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054f\u0561\u0583\u0565\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0586\u056b\u057f"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Tapered passa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Tapered Fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c6\u30fc\u30d1\u30fc\u30c9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0430\u043f\u0442\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud14c\uc774\ud37c\ub4dc \ud54f"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Siaur\u0117jantis kirpimas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Konusveida ietilpin\u0101\u0161ana"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0417\u0430\u0442\u0435\u043f\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0444\u0438\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Tapered fit"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Tapered Fit"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kr\u00f3j tapered"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Tapered Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Potrivire conic\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Z\u00fa\u017een\u00fd strih"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "O\u017eji kroj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Tapered Fit"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0440\u0430\u043a\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0444\u0438\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Avsmalnande passform"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kademeli Kal\u0131p"
            }
        ],
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646 - \u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0625\u064a\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q - Emal olunmu\u015f",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - recikliran",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - recikliran",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bavlna",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Recyklovan\u00e1 bavlna",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomuld",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Genanvendt bomuld",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Baumwolle",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Recycelte Baumwolle",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elasthan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 - \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03bd\u03b7",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n reciclado",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Puuvill",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dcmbert\u00f6\u00f6deldud puuvill",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Puuvilla",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Kierr\u00e4tetty\u00e4 puuvilla",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaani",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - Reciklirano",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamut",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dajrahasznos\u00edtott pamut",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elaszt\u00e1n",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0578\u0580\u0561\u056f\u0561\u0575\u056b\u0576",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0561\u0575\u0584 - \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0537\u056c\u0561\u057d\u057f\u0561\u0576",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "B\u00f3mull",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "B\u00f3mull - endurunnin",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotone",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u7dbf",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3 - \u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u30a8\u30e9\u30b9\u30bf\u30f3",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430 - \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u042d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\uba74",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\uba74 - \uc7ac\ud65c\uc6a9",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\uc5d8\ub77c\uc2a4\ud14c\uc778",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Medviln\u0117",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Perdirbta medviln\u0117",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastanas",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Kokvilna",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Kokvilna - p\u0101rstr\u0101d\u0101ta",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elast\u0101ns",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a.",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d.",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Katoen",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Gerecycled katoen",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Resirkulert bomull",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bawe\u0142na",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Wt\u00f3rna bawe\u0142na",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o - Reciclado",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bumbac",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Bumbac - reciclat",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bavlna",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Bavlna - potiahnut\u00e1 polyuret\u00e1nom",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomba\u017e",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Bomba - reciklirano",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pambuk",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Pambuku - Ricikluar",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c5tervunnen Bomull",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - Geri D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": null,
        "is_more_sustainable": true,
        "extra_details": null
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": null,
    "weight": {
        "net": {
            "value": 0.743,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 0.823,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0627\u0644\u062e\u0631\u064a\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0634\u062a\u0627\u0621"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Pay\u0131z-Q\u0131\u015f"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d-\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Podzim-zima"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Efter\u00e5r-vinter"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Herbst-Winter"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c0\u03c9\u03c1\u03bf-\u03c7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Autumn-winter"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Oto\u00f1o-invierno"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "S\u00fcgis-talv"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Syksy-Talvi"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "\u0150sz-t\u00e9l"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0577\u0578\u0582\u0576-\u0571\u0574\u0565\u057c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Haust-vetur"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Autunno-Inverno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u79cb\u51ac"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04af\u0437-\u049b\u044b\u0441"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uac00\uc744-\uaca8\uc6b8"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Ruduo \u2013 \u017eiema"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Rudens-ziema"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d-\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Herfst-winter"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "H\u00f8st\u2013vinter"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Jesie\u0144-zima"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Outono - Inverno"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Toamna-Iarna"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jese\u0148-zima"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Vjesht\u00eb-dim\u00ebr"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0458\u0435\u0441\u0435\u043d-\u0437\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "H\u00f6st-Vinter"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Sonbahar-K\u0131\u015f"
        }
    ],
    "sub_season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u062e\u0631\u064a\u0641"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Pay\u0131z"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Podzim"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Efter\u00e5r"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Herbst"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c0\u03c9\u03c1\u03bf"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Fall"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Autumn"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Fall"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Oto\u00f1o"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "S\u00fcgis"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Syksy"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Automne"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Automne"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "\u0150sz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0577\u0578\u0582\u0576"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Haust"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Autunno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u79cb"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04af\u0437"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uac00\uc744"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Ruduo"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Rudens"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Herfst"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "H\u00f8st"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Jesien"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Outono"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Toamn\u0103"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jese\u0148"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Vjesht\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0408\u0435\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "H\u00f6st"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Sonbahar"
        }
    ],
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": "10/13/2023",
        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "fit",
                    "value": "Tapered Fit"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 4579596,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "bestseller",
                            "code": "BS000121",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Blue Denim"
                                }
                            ],
                            "number": 1000003280,
                            "hex_code": "#3451a9"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0632\u0631\u0642 \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Orta Mavi"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u043d\u044c\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Srednje plavo"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Srednje plava"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "St\u0159edn\u011b modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Blau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b5\u03c3\u03b1\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Azul intermedio"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Keskmine sinine"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Keskisininen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Bleu moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Bleu moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Srednje plava"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00f6z\u00e9pk\u00e9k"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u056b\u057b\u056b\u0576 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0582\u0575\u057f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Mi\u00f0lungs bl\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Blu Medio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30df\u30c7\u30a3\u30a2\u30e0\u30d6\u30eb\u30fc"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041e\u0440\u0442\u0430 \u043a\u04e9\u043a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ubbf8\ub514\uc5c4 \ube14\ub8e8"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Vidutini\u0161kai m\u0117lyna"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Vid\u0113ji zils"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u043d\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Medium blauw"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Mellombl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "\u015aredni niebieski"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Azul de tonalidade m\u00e9dia"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Albastru mediu"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Stredne modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Srednje modra"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Bluja mesatare"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u045a\u0435 \u043f\u043b\u0430\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Mellanbl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Mavi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#1500FF"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0632\u0631\u0642"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "G\u00d6Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "PLAVA"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "PLAVA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Blau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03c0\u03bb\u03b5"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Azul"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Sinine"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Sininen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Bleu"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Bleu"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "PLAV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00e9k"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u053f\u0531\u054a\u0548\u0552\u0545\u054f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "BL\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Blu"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9752\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041a\u04e8\u041a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud30c\ub791"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "M\u0117lyna"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "ZILS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Blauw"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Niebieski"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Azul"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "ALBASTRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Modra"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "BLU"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u041f\u041b\u0410\u0412\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Mavi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#1500FF"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715609413865,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413933,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413728,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828837,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828554,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828608,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413773,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413766,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413827,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413834,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413841,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413742,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413858,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413797,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413803,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413735,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413780,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828844,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828561,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828615,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828646,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828592,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828691,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828547,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413988,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413971,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413995,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413957,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828820,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609414022,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615194086,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615194079,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828578,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828622,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828653,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828684,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828707,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828721,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828738,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828745,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828752,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609414008,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828776,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828783,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828813,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828868,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413926,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413872,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413919,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413902,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413896,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413889,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609414015,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828585,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828530,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615194093,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828639,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828660,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715602070065,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413810,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413759,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413940,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828790,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609413964,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715609453984,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828677,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828714,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828806,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828851,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615828769,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"38"
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_002_variations/29Z3YgemN3UrM_002_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "4255467B41258E97"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_002_variations/29Z3YgemN3UrM_002_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "45840197A0ADD837"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_002.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "432BEA8BEC9CDA1A"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 2,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-05-23T06:13:44.240849+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_007/variations/GXQ48GGD82FBAqvVYXp3sOkE1OqX_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "29D0D111320770D4"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_007/variations/9Al3bl10lahW0vOpvZbqckkQd0qz_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "5852F71CE6946729"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "3E1A84F21E11D66A"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-07-16T06:44:13.397908+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_001_variations/29Z3YgemN3UrM_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "464054B3568E6AB2"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_001_variations/29Z3YgemN3UrM_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "BA9105CFF26D374D"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "265F8FCA3BCB9F6D"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-05-23T06:13:12.938754+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_006/variations/9ezL9wAGQNil9OAp38XpIkk2OnX1_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "69652DECEBE71FC1"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_006/variations/5GV3PXzg24hgjZVmPM0wcGnB4Zv_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "748ED9A42D3EA749"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "E4F395BC28148BDC"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-07-16T06:52:38.687491+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_003/variations/vMpKEGYYG4UQBZkW89jmiVb6L5EN_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "FA27D3DAFE8D5416"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_003/variations/gV2e0KgV2kSVm5VjGemXUmknOwY_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "8F59466C00E489A7"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "2E04539153D080AC"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-07-16T06:50:31.28354+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_008/variations/eDwGX9GkevHKdNL51QK1FBDNl3b_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "59DB76EC39A7E63B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_008/variations/g3KmrN409QSwEg9N4bzpu9rqwB89_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "6BD8EB17F9B91661"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "13489D519AC78CE"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-07-16T06:48:07.44075+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_005/variations/QVKglJLB2gcX4Vv75qw6FkL5W0Y_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "7221415ECB5B7B88"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_005/variations/2OZDePmV6NuWX1QmO2W4U94QbmmO_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "A142BE27CEC12205"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "6B26F368365C20D8"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-07-16T06:49:47.880148+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_004/variations/MZGE1bpYKQHd2Y2G342BtZPgN36_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "FFD4C9F48C3A9717"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_004/variations/EwjBJ1KgZ0IWEYv1lq8OS6Z7EeL_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "D28D91920FA4561E"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12263530/4579596/29Z3YgemN3UrM_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "EC279626D9F8A048"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-07-16T06:51:43.873777+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "NOOS",
                        "business_model_number": 2,
                        "business_model_display_name": "Basic NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "10/13/2023",
                        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
                        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
                        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": null
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u062e\u0645\u0633\u0629 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u062e\u0627\u0644\u062f\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0642\u062f\u0629 \u0648\u0643\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629. \u0647\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u062c\u0639\u0644\u0647 \u0634\u064a\u0626\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u060c \u0645\u062b\u0644 \u0632\u0648\u062c \u062c\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0632 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Original \u2013 klassik be\u015f cib detall\u0131; vaxts\u0131z, m\u00fcr\u0259kk\u0259bsiz v\u0259 lap ba\u015flan\u011f\u0131cdan b\u0259ri oldu\u011fu kimi. Bu da onu h\u0259mi\u015f\u0259 g\u00fcv\u0259n\u0259 bil\u0259c\u0259yiniz bir \u015fey edir. Yax\u015f\u0131 c\u00fct cins kimi"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u044a\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0434\u0436\u043e\u0431\u0430; \u0432\u0435\u0447\u043d\u0430, \u043d\u0435\u0443\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430\u0432\u0430, \u043a\u0430\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e \u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0449\u043e, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0432\u0438\u043d\u0430\u0433\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0435, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0434\u043e\u0431\u044a\u0440 \u0447\u0438\u0444\u0442 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Original je klasi\u010dan detalj sa pet d\u017eepova; Bezvremenski, nekomplikovan i kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono na \u0161ta uvek mo\u017eete da ra\u010dunate, kao \u0161to bi dobar par farmerki trebalo da bude"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Original je klasi\u010dan detalj iz pet d\u017eepa; bezvremeno, nekomplikovano i ba\u0161 kao \u0161to je bilo od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161ta uvek mo\u017ee\u0161 da ra\u010duna\u0161, kao \u0161to bi trebalo da bude dobar par farmerki"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s p\u011bti kapsami; nad\u010dasov\u00fd, nekomplikovan\u00fd a takov\u00fd, jak\u00fd je od sam\u00e9ho po\u010d\u00e1tku. To z n\u011bj d\u011bl\u00e1 n\u011bco, na co se m\u016f\u017eete v\u017edy spolehnout. Je takov\u00fd, jak\u00e9 by dobr\u00e9 d\u017e\u00edny m\u011bly b\u00fdt"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Original er klassiske detaljer og fem lommer; tidl\u00f8s, ukompliceret og pr\u00e6cis som det har v\u00e6ret fra starten. Det er d\u00e9t, der g\u00f8r dem til noget, du altid kan regne med, ligesom et par gode jeans skal v\u00e6re"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Original ist eine klassische Five-Pocket-Jeans: zeitlos, unkompliziert und so, wie man sie seit den Anf\u00e4ngen kennt - das macht sie zu etwas auf das man sich verlassen kann, wie es eine gute Jeans sein sollte"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b1\u03ba\u03bf\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it has been since the very beginning. That is what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "El modelo Original cuenta con el detalle cl\u00e1sico de cinco bolsillos. Es una prenda atemporal y sin complicaciones: como siempre ha sido. Estas caracter\u00edsticas lo convierten en una prenda a la que siempre puedes recurrir. \u00a1Justo lo que buscas en un buen par de vaqueros!"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Original on viie taskudetailiga klassika \u2013 ajatu, lihtne ja t\u00e4pselt selline, nagu see on olnud algusest peale. T\u00e4nu sellele on see hea teksapaar, mille peale v\u00f5id alati kindel olla"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Original on klassinen viistaskumalli; ajaton, mutkaton ja alkuper\u00e4inen. Sen vuoksi ne ovat aina luotettavat, kuten kunnon farkkujen kuuluukin"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Original je klasi\u010dni detalj s pet d\u017eepova; bezvremenski, nekomplicirani i ba\u0161 kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161to uvijek mo\u017eete ra\u010dunati, kao \u0161to bi trebao biti dobar par traperica"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Az Original egy klasszikus \u00f6tzsebes nadr\u00e1g; egyszer\u0171 \u00e9s id\u0151tlen, \u00e9s pont \u00fagy n\u00e9z ki, ahogy a kezdetekben. Ett\u0151l lesz olyan ez a farmer, amelyre mindig sz\u00e1m\u00edthatsz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0555\u0580\u056b\u0563\u056b\u0576\u0561\u056c\u0568 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 5 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0576\u0580\u0578\u0582\u0584 \u0567; \u0561\u0576\u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f, \u0578\u0579 \u0562\u0561\u0580\u0564 \u0565\u0582 \u0573\u056b\u0577\u057f \u0561\u0575\u0576\u057a\u0565\u057d, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u0565\u0572\u0565\u056c \u0567 \u0570\u0565\u0576\u0581 \u057d\u056f\u0566\u0562\u056b\u0581: \u0531\u0570\u0561 \u0569\u0565 \u056b\u0576\u0579\u0576 \u0567 \u0564\u0561\u0580\u0571\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0561\u0575\u0576 \u0574\u056b \u0562\u0561\u0576, \u0578\u0580\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582\u0584 \u0574\u056b\u0577\u057f \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0565\u0584 \u0570\u0578\u0582\u0575\u057d \u0564\u0576\u0565\u056c, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u057a\u0565\u057f\u0584 \u0567 \u056c\u056b\u0576\u056b \u056c\u0561\u057e \u0566\u0578\u0582\u0575\u0563 \u057b\u056b\u0576\u057d"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Original er klass\u00edskt fimm vasa sm\u00e1atri\u00f0i; t\u00edmalaus, einf\u00f6ld og eins og \u00fea\u00f0 hefur veri\u00f0 fr\u00e1 upphafi. \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 einhverju sem \u00fe\u00fa getur alltaf treyst \u00e1, eins og g\u00f3\u00f0ar gallabuxur \u00e6ttu a\u00f0 vera"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Original \u00e8 il classico cinque tasche; senza tempo, semplice e proprio come \u00e8 stato fin dall'inizio. Questo lo rende qualcosa su cui puoi sempre contare, come dovrebbe esserlo un buon paio di jeans"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u306f\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u3067\u3059\u3002\u6642\u4ee3\u3092\u8d85\u8d8a\u3057\u3001\u30b7\u30f3\u30d7\u30eb\u306b\u3001\u305d\u3057\u3066\u6700\u521d\u304b\u3089\u305d\u3046\u3067\u3042\u3063\u305f\u3088\u3046\u306b\u3002\u305d\u308c\u3053\u305d\u304c\u3001\u826f\u3044\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u304c\u305d\u3046\u3067\u3042\u308b\u3088\u3046\u306b\u3001\u5e38\u306b\u983c\u308a\u306b\u306a\u308b\u3082\u306e\u306a\u306e\u3067\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0422\u04af\u043f\u043d\u04b1\u0441\u049b\u0430\u0441\u044b \u2014 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0435\u0441 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u0435\u0433\u0436\u0435\u0439-\u0442\u0435\u0433\u0436\u0435\u0439\u043b\u0456; \u0443\u0430\u049b\u044b\u0442\u0441\u044b\u0437, \u043a\u04af\u0440\u0434\u0435\u043b\u0456 \u0435\u043c\u0435\u0441 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0431\u0430\u0441\u044b\u043d\u0430\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456 \u0431\u043e\u043b\u0493\u0430\u043d\u0434\u0430\u0439. \u042f\u0493\u043d\u0438, \u043e\u043d\u044b \u04d9\u0440\u049b\u0430\u0448\u0430\u043d \u0441\u0435\u043d\u0443\u0433\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u043d\u04d9\u0440\u0441\u0435 \u0435\u0442\u0435\u0434\u0456, \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u0431\u044b \u0441\u0438\u044f\u049b\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0443\u044b \u043a\u0435\u0440\u0435\u043a"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc624\ub9ac\uc9c0\ub110\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c 5\ud3ec\ucf13 \ub514\ud14c\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc2dc\ub300\ub97c \ucd08\uc6d4\ud558\uace0 \ubcf5\uc7a1\ud558\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba70 \ucc98\uc74c\ubd80\ud130 \uadf8\ub7ac\ub358 \uac83\ucc98\ub7fc. \uadf8\uac83\uc774 \uc88b\uc740 \uccad\ubc14\uc9c0\uac00 \uc788\uc5b4\uc57c \ud558\ub294 \uac83\ucc98\ub7fc \ud56d\uc0c1 \ubbff\uc744 \uc218 \uc788\ub294 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Original yra klasikinis modelis su penki\u0173 ki\u0161eni\u0173 detal\u0117mis; nesenstantis, nesud\u0117tingas ir toks, koks buvo nuo pat prad\u017ei\u0173. D\u0117l to visada galite pasikliauti, kaip ir tur\u0117t\u0173 atrodyti gera d\u017eins\u0173 pora"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Ori\u0123in\u0101ls ir klasisks piecu kabatu detaliz\u0101cija; m\u016b\u017e\u012bgs, nesare\u017e\u0123\u012bts un tie\u0161i t\u0101ds, k\u0101ds tas ir bijis kop\u0161 pa\u0161a s\u0101kuma. Tas padara to par kaut ko t\u0101du, uz ko j\u016bs vienm\u0113r varat pa\u013cauties, piem\u0113ram, labam d\u017einsu p\u0101rim vajadz\u0113tu b\u016bt"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u043e\u0434 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438; \u0411\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438, \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430\u043d \u0438 \u0438\u0441\u0442\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0435\u0448\u0435 \u0443\u0448\u0442\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u0438\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043e\u043a. \u0422\u043e\u0430 \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0448\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0448\u0442\u043e \u0441\u0435\u043a\u043e\u0433\u0430\u0448 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0442\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043a\u043e \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u0438\u0434\u0430\u0442"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Original heeft klassieke vijf-zak details: tijdloos, simpel en zoals het altijd al is geweest. Dat maakt het een kledingstuk waar je altijd op kunt rekenen, zoals goede jeans zouden moeten zijn"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Original har de klassiske femlommers-detaljene; den er tidl\u00f8s og akkurat slik den har v\u00e6rt helt fra starten av. Det er derfor du alltid kan regne med den, og det er jo slik det skal v\u00e6re med gode jeans"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Original posiada klasyczne wyko\u0144czenie spodni z pi\u0119cioma kieszeniami: ponadczasowe, nieskomplikowane, dok\u0142adnie takie, jakie znamy od zawsze. W\u0142a\u015bnie dlatego mo\u017cesz zawsze na nie liczy\u0107 i o to w\u0142a\u015bnie chodzi w dobrej parze jeans\u00f3w"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "As Original s\u00e3os umas cl\u00e1ssicas de cinco bolsos repletas de detalhe; intemporal, sem complica\u00e7\u00f5es e tal como tem sido desde o in\u00edcio. \u00c9 isso que faz delas algo com que pode sempre contar, como um bom par de cal\u00e7as de ganga deve ser"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Originalul este detalierea clasic\u0103 cu cinci buzunare; atemporal, necomplicat \u0219i a\u0219a cum a fost \u00eenc\u0103 de la \u00eenceput. Asta este ceea ce o face ceva pe care te po\u021bi baza \u00eentotdeauna, a\u0219a cum ar trebui s\u0103 fie o pereche bun\u0103 de blugi"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s piatimi vreckami; nad\u010dasov\u00fd, nen\u00e1ro\u010dn\u00fd a tak\u00fd, ak\u00fd bol od sam\u00e9ho za\u010diatku. V\u010faka tomu sa na \u0148u m\u00f4\u017eete v\u017edy spo\u013eahn\u00fa\u0165, rovnako ako na dobr\u00e9 d\u017e\u00ednsy"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Izvirnik je klasi\u010den pet-\u017eepni detajl; brez\u010dasen, preprost in ravno tak, kot je bil \u017ee od samega za\u010detka. To je tisto, na kar se lahko vedno zanesete, kot bi morale biti dobre kavbojke"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Origjinal \u00ebsht\u00eb detajimi klasik me pes\u00eb xhepa; Pa koh\u00eb, pa komplekse dhe ashtu si\u00e7 ka qen\u00eb q\u00eb nga fillimi. Kjo \u00ebsht\u00eb ajo q\u00eb e b\u00ebn at\u00eb di\u00e7ka n\u00eb t\u00eb cil\u00ebn mund t\u00eb mb\u00ebshtetesh gjithmon\u00eb, si nj\u00eb pal\u00eb xhinse t\u00eb mira duhet t\u00eb jen\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b \u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u043f\u0430; \u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e , \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0438 \u0431\u0430\u0448 \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043e\u043d\u043e \u0448\u0442\u043e \u0433\u0430 \u0447\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0435\u0447\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Original har klassiska femficksdetaljer; tidl\u00f6st, okomplicerat och precis som det har varit \u00e4nda fr\u00e5n b\u00f6rjan. Det \u00e4r det som g\u00f6r dem till n\u00e5got du alltid kan lita p\u00e5, som ett par bra jeans b\u00f6r vara"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Orijinal, klasik be\u015f cep detayland\u0131rmas\u0131d\u0131r; zamans\u0131z, basit ve en ba\u015f\u0131ndan beri oldu\u011fu gibi. \u0130yi bir kot pantolonun olmas\u0131 gerekti\u011fi gibi, onu her zaman g\u00fcvenebilece\u011finiz bir \u015fey yapan da budur."
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0642\u0635\u0629 \u0645\u062f\u0628\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0635\u0631 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639 \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0648\u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0636\u064a\u0642\u0629"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Y\u00fcks\u0259k qalx\u0131\u015fla, rahat diz v\u0259 s\u0131x k\u00fcknarlarla uy\u011fun tapered"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0417\u0430\u043e\u0441\u0442\u0440\u0435\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430 \u0441 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435, \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Zategnuto uklapanje sa visokim usponom, udobnim koljenom i uskim man\u017eetnama"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Trakasto uklopljeno sa visokim usponom, udobnim kolenom i zategnutim lisicama"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Tapered fit (z\u00fa\u017een\u00fd st\u0159ih) s vysok\u00fdm pasem, pohodln\u00fdmi koleny a t\u011bsn\u00fdmi man\u017eetami"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Tapered fit med h\u00f8j talje, komfortabel omkring kn\u00e6ene og stram ved ben\u00e5bningerne"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Tapered Fit mit hohem Bund, bequemer Knieweite und besonders schmalen Bein\u00f6ffnungen"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c8\u03b7\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf, \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c6\u03b9\u03c7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Tapered fit with a high rise, comfort knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Tapered fit with a high rise, comfort knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Tapered fit with a high rise, comfort knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Corte c\u00f3nico: cintura alta, holgado en las rodillas y ce\u00f1ido en los pu\u00f1os"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Alt kitsenev l\u00f5ige, millel on k\u00f5rge v\u00e4rvel, mugav p\u00f5lveosa ja kitsad mansetid"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Tapered fit -malli, jossa on korkea vy\u00f6t\u00e4r\u00f6, miellytt\u00e4v\u00e4 istuvuus polvissa ja kapeat lahkeensuut"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Coupe fusel\u00e9e avec une taille haute, des genoux larges et des bas de jambes \u00e9troits"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Coupe fusel\u00e9e avec une taille haute, des genoux larges et des bas de jambes \u00e9troits"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Su\u017eeno pristaje s visokim usponom, udobnim koljenom i uskim lisicama"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Sz\u0171k\u00fcl\u0151 szab\u00e1s, magas der\u00e9k, laza t\u00e9rdr\u00e9sz \u00e9s sz\u0171k hajt\u00f3ka"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "Tapered \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u0567 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562, \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0561\u0574\u0578\u0582\u0580 \u056f\u057a\u0579\u0578\u0582\u0576"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Tapered passa me\u00f0 h\u00e1r r\u00edsa, \u00fe\u00e6gindi hn\u00e9 og fastur stroffi"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Tapered fit con vita alta, comodo sulle ginocchia e stretto sul fondo"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30cf\u30a4\u30e9\u30a4\u30ba\u3001\u5feb\u9069\u306a\u819d\u3001\u30bf\u30a4\u30c8\u306a\u8896\u53e3\u3092\u5099\u3048\u305f\u30c6\u30fc\u30d1\u30fc\u30c9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0436\u0430\u0439\u043b\u044b \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u044b\u0493\u044b\u0437 \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d \u043a\u043e\u043d\u0443\u0441\u0442\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ub192\uc740 \ubc11\uc704, \ud3b8\uc548\ud55c \ubb34\ub98e \ubc0f \uaf49 \ub07c\ub294 \ucee4\ud504\uc2a4\uac00 \uc788\ub294 \ud14c\uc774\ud37c\ub4dc \ud54f"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Siaur\u0117jantis kirpimas su auk\u0161tu juosmeniu, patogiu jausmu ties keliais ir tvirtais atraitais"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Konusveida piegulums ar augstu pac\u0113lumu, komforta ce\u013cgalu un saspringt\u0101m aproc\u0113m"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0417\u0430\u0442\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442 \u043a\u0440\u043e\u0458 \u0441\u043e \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0435\u043c, \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e \u0438 \u0442\u0435\u0441\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Tapered fit met een high rise; comfortabel bij de knie\u00ebn en strak bij de zoom"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Avsmalnet passform med h\u00f8yt snitt, komfortable kn\u00e6r og tettsittende mansjetter"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Kr\u00f3j zw\u0119\u017cany ku do\u0142owi z wysokim stanem, lu\u017anym kolanem i ciasnym mankietem"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Tapered fit com uma cintura alta, joelho confort\u00e1vel e tornozelos justos"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Potrivire conic\u0103 cu o \u00een\u0103l\u021bime \u00eenalt\u0103, genunchi confort \u0219i man\u0219ete str\u00e2nse"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Z\u00fa\u017een\u00fd strih s vysok\u00fdm sedlom, pohodln\u00fdmi kolenami a tesn\u00fdmi man\u017eetami"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "O\u017eji kroj z visokim pasom, udobno koleno in tesnimi man\u0161etami"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "P\u00ebrshtatja e p\u00ebrkulur me nj\u00eb ngritje t\u00eb lart\u00eb, gjuri i rehatsh\u00ebm dhe prangat e ngushta"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0422\u0440\u0430\u043a\u0430\u0441\u0442\u043e \u0443\u043a\u043b\u043e\u043f\u0459\u0435\u043d\u043e \u0441\u0430 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\u043e\u043c, \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u0437\u0430\u0442\u0435\u0433\u043d\u0443\u0442\u0438\u043c \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Avsmalnande passform med h\u00f6g midja, komfortkn\u00e4n och \u00e5tsittande benslut"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Y\u00fcksek bel, rahat diz ve s\u0131k\u0131 pa\u00e7alar ile konik kesim"
        }
    ],
    "wash_finishes": [
        {
            "wash_finish": null
        }
    ],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Maksimum s\u0131cakl\u0131k 40\u00b0C normal i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Maxtemperatur 60\u00b0C mycket skonsamt program"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "TEMPERATURA MAKSIMALE 40C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Najvi\u0161ja temperatura 40\u00b0C, obi\u010dajen postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Maxim\u00e1lna teplota 40 \u00b0C norm\u00e1lny re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "TEMPERATURA MAXIM\u0102 40C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Temperatura m\u00e1xima 40\u00b0C processo normal"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Maksymalna temperatura 40\u00b0C bardzo \u0142agodny program"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00baC ekstra sk\u00e5nsom vask"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Maximale temperatuur 40\u00b0C zeer voorzichtig wassen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "MAKSIM\u0100L\u0100 TEMPERAT\u016aRA 40C NORM\u0100LS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Maksimali temperat\u016bra 40 \u00b0C, standartinis procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\uace0 \uc628\ub3c4 40C \uc815\uc0c1 \uacf5\uc815"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40\u0421 \u049a\u0410\u041b\u042b\u041f\u0422\u042b \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea640\u00b0C\u901a\u5e38\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Temperatura massima di 40\u00b0C ciclo molto delicato"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00c1MARKSHITI 40C VENJULEGT FERLI"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546 40C \u0546\u0548\u0550\u0544\u0531\u053c \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 40 \u00b0C, norm\u00e1l elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme tr\u00e8s doux"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme tr\u00e8s doux"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Maksimil\u00e4mp\u00f6tila 40\u00b0C eritt\u00e4in hell\u00e4varainen prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Maksimumtemperatuur 40\u00b0C tavap\u00e4rase pesure\u017eiimi juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Proceso muy suave a una temperatura m\u00e1xima de 40\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), normal process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C normal process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), normal cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 40\u00b0C \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bei max. 40\u00b0C waschen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00b0C meget sk\u00e5nsom proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Maxim\u00e1ln\u00ed teplota 40 \u00b0C b\u011b\u017en\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALNOG PROCESA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMAL TEMPERATUR 40C NORMAL PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0642\u0635\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 40 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629"
            }
        ],
        "natural_drying": null,
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Daha d\u00fc\u015f\u00fck s\u0131cakl\u0131kta kurutma makinesinde kurutma m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumling m\u00f6jlig torka p\u00e5 l\u00e4gre temperatur"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u040a\u0415 \u041c\u041e\u0413\u0423\u040b\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u041d\u0410 \u041d\u0418\u0416\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E MUNDSHME E THARJES N\u00cb TEMPERATUR\u00cb M\u00cb T\u00cb UL\u00cbT"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Su\u0161enje v su\u0161ilnem stroju je mo\u017eno pri ni\u017eji temperaturi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Mo\u017enos\u0165 su\u0161enia v su\u0161i\u010dke pri ni\u017e\u0161ej teplote"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCARE CU TAMBUR POSIBIL\u0102 USCARE LA TEMPERATUR\u0102 MAI SC\u0102ZUT\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na m\u00e1quina poss\u00edvel a temperatura mais baixa"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Mo\u017cna suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej w ni\u017cszej temperaturze"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Trommelt\u00f8rking mulig ved t\u00f8rking p\u00e5 lav temperatur"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Droog in de wasdroger met een lagere temperatuur"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0443\u043c\u0431\u0430\u043b\u0430 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043d\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "VE\u013bAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA IESP\u0112JAMA \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA ZEM\u0100K\u0100 TEMPERAT\u016aR\u0100"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Galima d\u017eiovinti d\u017eiovykl\u0117je \u017eemesn\u0117je temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud68c\uc804\uc2dd \uac74\uc870 \uc800\uc628\uc5d0\uc11c \uac74\uc870 \uac00\ub2a5"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04e8\u041c\u0415\u041d \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0414\u0410 \u041a\u0415\u041f\u0422I\u0420I\u041b\u0423I \u041c\u04ae\u041c\u041aI\u041d \u041a\u0415\u041f\u0422I\u0420\u0423 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0421\u042b"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u4f4e\u6e29\u4e7e\u71e5\u304c\u53ef\u80fd \u30bf\u30f3\u30d6\u30eb\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugatura in asciugatrice permessa Asciugare a bassa temperatura"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00deURRKUN \u00cd \u00deURRKARA, M\u00d6GULEG \u00deURRKUN VI\u00d0 L\u00c6GRA HITASTIG"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0551\u0531\u053e\u0550 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 \u0540\u0546\u0531\u0550\u0531\u054e\u0548\u0550 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0544\u0531\u0546 \u0540\u0546\u0531\u0550\u0531\u054e\u0548\u0550 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben alacsony h\u0151m\u00e9rs\u00e9kleten sz\u00e1r\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "SU\u0160ENJE RUBLJA MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour possible S\u00e9chage \u00e0 basse temp\u00e9rature"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour possible S\u00e9chage \u00e0 basse temp\u00e9rature"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Rumpukuivaus mahdollinen. Kuivaus alhaisessa l\u00e4mp\u00f6tilassa."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "V\u00f5imalik trummelkuivatus madalamal temperatuuril"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Se puede secar en la secadora a temperatura baja"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Tumble drying possible at a lower temperature"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Tumble drying possible at lower temperature"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Tumble drying possible at a lower temperature"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03c3\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Schonend trocknen, trockener geeignet"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Kan t\u00f8rretumbles ved lavere temperatur"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161en\u00ed v su\u0161i\u010dce je mo\u017en\u00e9 p\u0159i ni\u017e\u0161\u00ed teplot\u011b"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "TUMBANJE MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "SU\u0160ENJE MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f \u0412\u042a\u0417\u041c\u041e\u0416\u041d\u041e \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u041f\u0420\u0418 \u041f\u041e-\u041d\u0418\u0421\u041a\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "A\u015eA\u011e\u0131 TEMPERATURDA QURUMAQ M\u00dcMK\u00dcN OLAN TUM"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kuru temizleme yapmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kemtv\u00e4tta inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418\u0422\u0415 \u0421\u0415 \u0427\u0418\u0421\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U THANI PAST\u00cbR"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne izvajajte suhega \u010di\u0161\u010denja"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ne\u010disti\u0165 chemicky"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU CUR\u0102\u021aA\u021aI CHIMIC"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o limpar a seco"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie czy\u015bci\u0107 chemicznie"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke rens"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet chemisch reinigen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NELIETOJIET SAUSU T\u012aR\u012a\u0160ANU"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nenaudoti cheminiou valymo"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub4dc\ub77c\uc774\ud074\ub9ac\ub2dd \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u041b\u042b\u049a\u049a\u0410 \u0416\u0410\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non lavare a secco"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI \u00deURRHREINSA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0550\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nem vegytiszt\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei kuivapesua"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada keemilist puhastust"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No lavar en seco"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht reinigen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke renses"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ne\u010distit chemicky"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE SU\u0160ITE SE \u010cISTI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJTE SE OSU\u0160ITI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "T\u018fMIZL\u018fN"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Taban s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 maksimum 150\u00b0C s\u0131cakl\u0131kta \u00fct\u00fcleyin"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stryk p\u00e5 maximal sulplattetemperatur p\u00e5 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0413\u0412\u041e\u0416\u0402\u0415 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418 \u041e\u0414 150C"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "HEKURI N\u00cb TEMPERATUR\u00cbN MAKSIMALE T\u00cb PLLAK\u00cbS S\u00cb VETME PREJ 150C"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Likati pri najvi\u0161ji temperaturi 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u017dehlenie pri maxim\u00e1lnej teplote povrchu platne 150 \u00b0C"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "FIER DE C\u0102LCAT LA TEMPERATURA MAXIM\u0102 A T\u0102LPII DE 150C"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Passar a ferro \u00e0 temperatura m\u00e1xima de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Prasowa\u0107 w temperaturze maksymalnie 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stryk ved maksimal s\u00e5leplatetemperatur p\u00e5 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Strijken met maximale zoolplaattemperatuur van 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0434 150\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "DZELZS MAKSIM\u0100LAJ\u0100 VIEN\u012aG\u0100S PL\u0100KSNES TEMPERAT\u016aR\u0100 150C"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Lyginti ne auk\u0161tesn\u0117je kaip 150\u00b0C pado temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc5f4\ud310 \uc628\ub3c4 150C\uc5d0\uc11c \ub2e4\ub9bc\uc9c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0410\u0411\u0410\u041d\u0414\u042b \u041f\u041b\u0410\u0421\u0422\u0418\u041d\u0410\u041d\u042b\u04a2 \u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0421\u042b 150\u0421 \u0411\u041e\u041b\u0492\u0410\u041d \u041a\u0415\u0417\u0414\u0415\u0413\u0406 \u0422\u0415\u041c\u0406\u0420"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bd\u30fc\u30eb\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6150\u00b0C\u306e\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Stirare con temperatura della piastra non superiore a 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "J\u00c1RN VI\u00d0 H\u00c1MARKSHITA S\u00d3LAPL\u00d6TUNNAR 150C"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0550\u053f\u0531\u0539\u053b \u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054d\u0548\u053c-\u054a\u053c\u0531\u054f \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 150C"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Vasal\u00e1s legfeljebb 150 \u00b0C-os vasal\u00f3talppal"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "GLA\u010cALO NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Silitt\u00e4ess\u00e4 pohjalevyn l\u00e4mp\u00f6tila korkeintaan 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Triikida alusplaadi maksimumtemperatuuri 150 \u00b0C juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Planchar a una temperatura m\u00e1xima de 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03b9\u03b4\u03b5\u03c1\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ac\u03ba\u03b1\u03c2 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "B\u00fcgeln bei max 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Stryges ved maksimal stryges\u00e5lstemperatur p\u00e5 150\u00b0C."
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017dehlit p\u0159i maxim\u00e1ln\u00ed teplot\u011b \u017eehl\u00edc\u00ed plochy 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u042f\u0417\u041e \u041f\u0420\u0418 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u041e\u0414\u041c\u0415\u0422\u041a\u0410\u0422\u0410 \u041e\u0422 150C"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMUM T\u018fK BO\u015eQAB TEMPERATURDA 150C-D\u018f D\u018fMIR"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0639\u0644 \u062a\u0628\u0644\u063a 150 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "2025 MAIN #4",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 149.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 125.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 79.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 84.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 1799.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 65.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 9095.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 95.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 2099.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 799.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 169.95
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 69.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 319.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 8740.0
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 85.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 799.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 94.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 94.0
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 55.5,
            "retail_price": 149.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 42.0,
            "retail_price": 125.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 31.46,
            "retail_price": 84.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 667.0,
            "retail_price": 1799.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 209.95,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 23.45,
            "retail_price": 65.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 24.2,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 3603.0,
            "retail_price": 9095.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 28.22,
            "retail_price": 95.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 777.41,
            "retail_price": 2099.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 295.95,
            "retail_price": 799.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 62.95,
            "retail_price": 169.95
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 118.25,
            "retail_price": 319.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 3013.79,
            "retail_price": 8740.0
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 27.89,
            "retail_price": 85.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 295.95,
            "retail_price": 799.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 27.45,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 35.16,
            "retail_price": 94.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 34.8,
            "retail_price": 94.0
        }
    ]
}