{
    "number": 12168656,
    "name": "JJICHRIS JJORIGINAL SBD 981 NOOS",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5714501228812",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": "SOORTY TEXTILES (BD) LTD.",
    "expected_supplier_number": 401704,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0410",
        "sub_brand": "JACK&JONES JEANS INTELLIGENCE",
        "product_group_id": "BX55",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Cinsl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0502",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Cinsl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Vaqueros"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot"
            }
        ],
        "customs_code": 62034231,
        "customs_import_code": 6203423100,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632 \u0628\u0642\u0635\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Rahat olan fit cins \u015falvarlar"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0441\u044a\u0441 \u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Simple Fit jeans"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Opu\u0161tene fit farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny Relaxed fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans i relaxed fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Relaxed Fit Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Relaxed fit jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Relaxed fit jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Relaxed fit jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Vaqueros de corte holgado"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Avara l\u00f5ikega teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Relaxed fit -farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean \u00e0 coupe d\u00e9contract\u00e9e"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jean coupe d\u00e9contract\u00e9e"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Opu\u0161tene traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "K\u00e9nyelmes szab\u00e1s\u00fa farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Relaxed fit \u057b\u056b\u0576\u057d\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Afslappa\u00f0ar gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans relaxed fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0411\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0444\u0438\u0442\u043d\u0435\u0441-\u0434\u0436\u0438\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub9b4\ub809\uc2a4 \ud54f \uc9c4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Laisvo kirpimo d\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Relaks\u0113ti piegu\u013co\u0161i d\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Relaxed fit jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Relaxed fit jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeansy o swobodnym kroju"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi relaxed fit"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy uvo\u013enen\u00e9ho strihu"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke s \u0161irokim krojem"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse t\u00eb relaksuara n\u00eb form\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0435 \u0444\u0438\u0442 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans med avslappnad passform"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Rahat kesim kot pantolon"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "Jeans Intelligence",
        "strategic_type": null
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it has been since the very beginning. That is what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nComfort stretch adds a bit of elasticity for extra comfort and freedom of movement.\n - Product Type : Relaxed fit jeans\n - Closing : Button fly fastening\n - Pockets : Back pockets, Front pockets, Coin pocket\n - Waist : High rise\n - Wash/Finish : Rinse wash to remove excess dye for a soft feel and clean look\n - Fit : Relaxed fit with a high rise, relaxed thigh, relaxed knee, and relaxed leg opening\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u062e\u0645\u0633\u0629 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u062e\u0627\u0644\u062f\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0642\u062f\u0629 \u0648\u0643\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629. \u0647\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u062c\u0639\u0644\u0647 \u0634\u064a\u0626\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u060c \u0645\u062b\u0644 \u0632\u0648\u062c \u062c\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0632 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646.\n\u064a\u0636\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0645\u062f\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u062d \u0627\u0644\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0646\u0629 \u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0648\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u062c\u064a\u0646\u0632 \u0628\u0642\u0635\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629\n - \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 : \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0623\u0632\u0631\u0627\u0631 \u062e\u0641\u064a\n - \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 : \u062c\u064a\u0648\u0628 \u062e\u0644\u0641\u064a\u0629, \u062c\u064a\u0648\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629, \u062c\u064a\u0628 \u0644\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a\u0629\n - \u062e\u0635\u0631 : \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0634\u0627\u0647\u0642\n - \u063a\u0633\u0644 / \u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 : \u0627\u0634\u0637\u0641 \u0627\u0644\u063a\u0633\u0648\u0644 \u0644\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0628\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0644\u0645\u0644\u0645\u0633 \u0646\u0627\u0639\u0645 \u0648\u0645\u0638\u0647\u0631 \u0646\u0638\u064a\u0641\n - \u0644\u0627\u0626\u0642 : \u0642\u0635\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0645\u0639 \u062e\u0635\u0631 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639 \u0648\u0641\u062e\u0630 \u0645\u0631\u064a\u062d \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0633\u062a\u0631\u062e\u064a\u0629 \u0648\u0641\u062a\u062d\u0629 \u0633\u0627\u0642 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Original \u2013 klassik be\u015f cib detall\u0131; vaxts\u0131z, m\u00fcr\u0259kk\u0259bsiz v\u0259 lap ba\u015flan\u011f\u0131cdan b\u0259ri oldu\u011fu kimi. Bu da onu h\u0259mi\u015f\u0259 g\u00fcv\u0259n\u0259 bil\u0259c\u0259yiniz bir \u015fey edir. Yax\u015f\u0131 c\u00fct cins kimi.\nComfort stretch \u0259lav\u0259 rahatl\u0131q v\u0259 h\u0259r\u0259k\u0259t azadl\u0131\u011f\u0131 \u00fc\u00e7\u00fcn bir az elastiklik \u0259lav\u0259 edir.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : Rahat olan fit cins \u015falvarlar\n - Ba\u011flan : D\u00fcym\u0259li mil\u00e7\u0259k b\u0259rkim\u0259k\n - Cibl\u0259r : Arxa cibl\u0259r, \u00d6n cibl\u0259r, Sikk\u0259 cibi\n - Bel : Y\u00fcks\u0259k qalx\n - Yuyub qurtar : Yum\u015faq hiss v\u0259 t\u0259miz g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f \u00fc\u00e7\u00fcn art\u0131q boyan\u0131 aradan qald\u0131rmaq \u00fc\u00e7\u00fcn yuyun\n - Uy\u011fun : Y\u00fcks\u0259k qalx\u0131\u015fla, rahat budla, rahat dizl\u0259 v\u0259 rahat ayaq a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131 il\u0259 uy\u011fun\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u044a\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0434\u0436\u043e\u0431\u0430; \u0432\u0435\u0447\u043d\u0430, \u043d\u0435\u0443\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430\u0432\u0430, \u043a\u0430\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e \u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0449\u043e, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0432\u0438\u043d\u0430\u0433\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0435, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0434\u043e\u0431\u044a\u0440 \u0447\u0438\u0444\u0442 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435.\n\u041a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u0442\u044f\u0433\u0430\u043d\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u044f \u043c\u0430\u043b\u043a\u043e \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442 \u0438 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f\u0442\u0430.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u0414\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0441\u044a\u0441 \u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 : \u041a\u043e\u043f\u0447\u0435 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u043c\u0443\u0445\u0430\n - \u0414\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435 : \u0417\u0430\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435, \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435, \u0414\u0436\u043e\u0431 \u0437\u0430 \u043c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0438\n - \u0422\u0430\u043b\u0438\u044f\u0442\u0430 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435\n - \u041f\u0440\u0430\u043d\u0435/\u0417\u0430\u0432\u044a\u0440\u0448\u0435\u043a : \u0418\u0437\u043f\u043b\u0430\u043a\u043d\u0435\u0442\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0438\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e, \u0437\u0430 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u043c\u0430\u0445\u043d\u0435\u0442\u0435 \u0438\u0437\u043b\u0438\u0448\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0431\u043e\u044f \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043a\u043e \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u0447\u0438\u0441\u0442 \u0432\u0438\u0434\n - \u0421\u0442\u0430\u0432\u0430\u043c : \u0421\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430 \u0441 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u0430, \u043e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u043e \u0431\u0435\u0434\u0440\u043e, \u043e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e \u043e\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u0440\u0430\u043a\u0430\u0442\u0430\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Original je klasi\u010dan detalj sa pet d\u017eepova; Bezvremenski, nekomplikovan i kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono na \u0161ta uvek mo\u017eete da ra\u010dunate, kao \u0161to bi dobar par farmerki trebalo da bude.\nKomforno istezanje dodaje malo elasti\u010dnosti za dodatnu udobnost i slobodu kretanja.\n - Vrsta proizvoda : Simple Fit jeans\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje dugmeta za letenje\n - D\u017eepove : Stra\u017enji d\u017eepovi, Prednji d\u017eepovi, D\u017eep od nov\u010di\u0107a\n - Struk : Visoki uspon\n - Wash/Finish : Isperite da biste uklonili vi\u0161ak boje za mekan ose\u0107aj i \u010dist izgled\n - Fit : Opu\u0161teni kroj s visokim usponom, opu\u0161tenim bedrima, opu\u0161tenim koljenima i opu\u0161tenim otvaranjem nogu\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Original je klasi\u010dan detalj iz pet d\u017eepa; bezvremeno, nekomplikovano i ba\u0161 kao \u0161to je bilo od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161ta uvek mo\u017ee\u0161 da ra\u010duna\u0161, kao \u0161to bi trebalo da bude dobar par farmerki.\nIstezanje udobnosti dodaje malo elasti\u010dnosti za dodatnu udobnost i slobodu kretanja.\n - Tip proizvoda : Opu\u0161tene fit farmerke\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje za letenje dugmeta\n - D\u045bepove : Zadnji d\u017eepovi, Prednji d\u017eepovi, D\u017eep od nov\u010di\u0107a\n - Struka : Visok uspon\n - Pranje/zavr\u0161etak : Isperite pranje kako biste uklonili vi\u0161ak kore za ne\u017ean ose\u0107aj i \u010dist izgled\n - Uklopi : Opu\u0161teno uklapanje sa visokim porastom, opu\u0161tenom butinom, opu\u0161tenim kolenom i opu\u0161tenim otvaranjem nogu\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s p\u011bti kapsami; nad\u010dasov\u00fd, nekomplikovan\u00fd a takov\u00fd, jak\u00fd je od sam\u00e9ho po\u010d\u00e1tku. To z n\u011bj d\u011bl\u00e1 n\u011bco, na co se m\u016f\u017eete v\u017edy spolehnout. Je takov\u00fd, jak\u00e9 by dobr\u00e9 d\u017e\u00edny m\u011bly b\u00fdt.\nKomfortn\u00ed stre\u010d dod\u00e1v\u00e1 trochu pru\u017enosti, co\u017e dod\u00e1v\u00e1 v\u011bt\u0161\u00ed pohodl\u00ed a volnost pohybu.\n - Typ v\u00fdrobku : D\u017e\u00edny Relaxed fit\n - Zav\u00edr\u00e1n\u00ed : Zap\u00edn\u00e1n\u00ed na knofl\u00edk\n - Kapsy : Kapsy na zadn\u00ed stran\u011b, P\u0159edn\u00ed kapsy, Kapsa na mince\n - Pas : Vysok\u00fd pas\n - Myt\u00ed/povrchov\u00e1 \u00faprava : Opl\u00e1chnut\u00edm odstran\u00edte p\u0159ebyte\u010dn\u00e9 barvivo a produkt bude jemn\u00fd na dotek a bude m\u00edt \u010dist\u00fd vzhled\n - St\u0159ih : Uvoln\u011bn\u00fd st\u0159ih s vysok\u00fdm pasem, uvoln\u011bn\u00fdmi stehny, uvoln\u011bn\u00fdmi koleny a uvoln\u011bn\u00fdm rozev\u0159en\u00edm nohavic\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Original er klassiske detaljer og fem lommer; tidl\u00f8s, ukompliceret og pr\u00e6cis som det har v\u00e6ret fra starten. Det er d\u00e9t, der g\u00f8r dem til noget, du altid kan regne med, ligesom et par gode jeans skal v\u00e6re.\nComfort-stretch tilf\u00f8rer en smule elasticitet for ekstra komfort og bev\u00e6gelsesfrihed.\n - Produkttype : Jeans i relaxed fit\n - Lukning : Gylp med knaplukning\n - Lommer : Baglommer, Forlommer, M\u00f8ntlomme\n - Talje : H\u00f8j talje\n - Vask/behandling : Rinse wash for at fjerne overskydende farve, s\u00e5 du opn\u00e5r en bl\u00f8d f\u00f8lelse og et rent look\n - Pasform : Afslappet pasform med en h\u00f8j stigning, afslappet l\u00e5r, afslappet kn\u00e6 og afslappet ben\u00e5bning\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Original ist eine klassische Five-Pocket-Jeans: zeitlos, unkompliziert und so, wie man sie seit den Anf\u00e4ngen kennt - das macht sie zu etwas auf das man sich verlassen kann, wie es eine gute Jeans sein sollte.\nKomfortstretch sorgt f\u00fcr bessere Dehnbarkeit und damit f\u00fcr mehr Komfort und Bewegungsfreiheit.\n - Produkttyp : Relaxed Fit Jeans\n - Verschluss : Knopfleiste\n - Taschen : Ges\u00e4\u00dftaschen, Taschen vorn, M\u00fcnztasche\n - Taille : Hohe Taille\n - Waschen : Rinse Wash zum Entfernen \u00fcbersch\u00fcssiger Farbe f\u00fcr ein weiches Tragegef\u00fchl und den originalen Jeanslook\n - Passform : Entspannte Passform mit hohem Bund, entspanntem Oberschenkel, entspanntem Knie und entspannter Bein\u00f6ffnung\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b1\u03ba\u03bf\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd.\n\u03a4\u03bf comfort stretch \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b8\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9 \u03b5\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd \u03ac\u03bd\u03b5\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 \u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u03a4\u03b6\u03b9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\n - \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/fly : \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03af\n - \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 : \u03a0\u03af\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2, \u039c\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b9\u03bd\u03ad\u03c2 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2, \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1\n - \u039c\u03ad\u03c3\u03b7/\u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf\u03c2 : High rise\n - \u03a0\u03bb\u03cd\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/\u03c6\u03b9\u03bd\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 : \u039e\u03b5\u03c0\u03bb\u03cd\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03ad\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c3\u03c3\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c6\u03ae\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b1\u03bb\u03ae \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b8\u03b1\u03c1\u03ae \u03cc\u03c8\u03b7\n - \u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc : \u03a7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c8\u03b7\u03bb\u03cc \u03cd\u03c8\u03bf\u03c2, \u03c7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03cc \u03bc\u03b7\u03c1\u03cc, \u03c7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03cc \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03cc \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1 \u03c0\u03bf\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nComfort stretch adds a bit of elasticity for extra comfort and freedom of movement.\n - Product Type : Relaxed fit jeans\n - Closure : Button Fly\n - Pockets : Back pockets, Front pockets, Coin pocket\n - Waist : High rise\n - Wash/finish : Rinse wash to remove excess dye for a soft feel and clean look\n - Fit : Relaxed fit with a high rise, relaxed thigh, relaxed knee, and relaxed leg opening\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nComfort stretch adds a bit of elasticity for extra comfort and freedom of movement.\n - Product Type : Relaxed fit jeans\n - Closing : Button fly fastening\n - Pockets : Back pockets, Front pockets, Coin pocket\n - Waist : High rise\n - Wash/finish : Rinse wash to remove excess dye for a soft feel and clean look\n - Fit : Relaxed fit with a high rise, relaxed thigh, relaxed knee, and relaxed leg opening\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "El modelo Original cuenta con el detalle cl\u00e1sico de cinco bolsillos. Es una prenda atemporal y sin complicaciones: como siempre ha sido. Estas caracter\u00edsticas lo convierten en una prenda a la que siempre puedes recurrir. \u00a1Justo lo que buscas en un buen par de vaqueros!.\nEl tejido el\u00e1stico le aporta un poco de flexibilidad, lo que lo vuelve s\u00faper c\u00f3modo y f\u00e1cil de adaptarse al movimiento.\n - Art\u00edculo : Vaqueros de corte holgado\n - Cierre : Bragueta de botones\n - Bolsillos : Bolsillos traseros, Bolsillos delanteros, Bolsillo relojero\n - Cintura : Tiro alto\n - Klavado/acabado : Enjuague que elimina el excedente de tinte para un tacto suave y un acabado uniforme\n - Corte : Ajuste holgado con tiro alto, muslo relajado, rodilla relajada y apertura de pierna relajada\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Original on viie taskudetailiga klassika \u2013 ajatu, lihtne ja t\u00e4pselt selline, nagu see on olnud algusest peale. T\u00e4nu sellele on see hea teksapaar, mille peale v\u00f5id alati kindel olla.\nMugavalt veniv lisab pisut elastsust, lisamugavust ning liikumisvabadust.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : Avara l\u00f5ikega teksad\n - L\u00f5pps\u00f5na : N\u00f6\u00f6pidega kinnitus\n - Taskud : Tagataskud, Esitaskud, M\u00fcnditasku\n - V\u00f6\u00f6koht : K\u00f5rge v\u00e4rvel\n - Pesu/viimistlus : Loputuspesu eemaldab liigse v\u00e4rvi, annab pehme tunde ja puhta ilme\n - L\u00f5ige : L\u00f5dvestunud sobivus k\u00f5rge t\u00f5usu, l\u00f5dvestunud reie, l\u00f5dvestunud p\u00f5lve ja l\u00f5dvestunud jalaavaga\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Original on klassinen viistaskumalli; ajaton, mutkaton ja alkuper\u00e4inen. Sen vuoksi ne ovat aina luotettavat, kuten kunnon farkkujen kuuluukin.\nComfort stretch -materiaali lis\u00e4\u00e4 kankaan joustoa ja k\u00e4ytt\u00f6mukavuutta sek\u00e4 helpottaa liikkumista.\n - Tuotetyyppi : Relaxed fit -farkut\n - Sulkeminen : Nappisepalus\n - Taskut : Takataskut, Etutaskut, Kolikkotasku\n - Vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 : Korkea vy\u00f6t\u00e4r\u00f6\n - Pesu/viimeistely : Huuhtelupesu poistaa ylim\u00e4\u00e4r\u00e4isen v\u00e4riaineen tehden vaatteesta pehme\u00e4n tuntuisen ja siistin n\u00e4k\u00f6isen\n - Malli : Rento istuvuus korkealla nousulla, rento reisi, rento polvi ja rento jalkojen aukko\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean.\nLe stretch confort ajoute un peu d'\u00e9lasticit\u00e9 pour plus de confort et de libert\u00e9 de mouvement.\n - Type d'article : Jean \u00e0 coupe d\u00e9contract\u00e9e\n - Fermeture : Fermeture \u00e0 boutons\n - Poches : Poches arri\u00e8re, Poches avant, Poche pour la monnaie\n - Taille : Taille haute\n - Lavage/finition : D\u00e9lavage brut pour enlever l'exc\u00e8s de colorant pour un toucher doux et un look \u00e9pur\u00e9\n - Coupe : Ajustement d\u00e9tendu avec un gratte-ciel, une cuisse d\u00e9tendue, un genou d\u00e9tendu et une ouverture de jambe d\u00e9tendue\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean.\nLe stretch confort ajoute un peu d'\u00e9lasticit\u00e9 pour plus de confort et de libert\u00e9 de mouvement.\n - Type d'article : Jean coupe d\u00e9contract\u00e9e\n - Fermeture : Braguette \u00e0 boutons\n - Poches : Poches arri\u00e8re, Poches avant, Poche pour la petite monnaie\n - Taille : Taille haute\n -  Lavage/finition : D\u00e9lavage brut pour enlever l'exc\u00e8s de colorant pour un toucher doux et un look \u00e9pur\u00e9\n - Coupe : Coupe d\u00e9contract\u00e9e avec une taille haute, une cuisse d\u00e9tendue, un genou d\u00e9tendu et une ouverture de jambe d\u00e9tendue\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Original je klasi\u010dni detalj s pet d\u017eepova; bezvremenski, nekomplicirani i ba\u0161 kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161to uvijek mo\u017eete ra\u010dunati, kao \u0161to bi trebao biti dobar par traperica.\nUdobno rastezanje dodaje malo elasti\u010dnosti za dodatnu udobnost i slobodu kretanja.\n - Vrsta proizvoda : Opu\u0161tene traperice\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje gumba za muhe\n - D\u017eepove : Stra\u017enji d\u017eepovi, Prednji d\u017eepovi, D\u017eep nov\u010di\u0107a\n - Struk : Visok uspon\n - Pranje/zavr\u0161na obrada : Isperite pranje kako biste uklonili vi\u0161ak boje za mekani osje\u0107aj i \u010dist izgled\n - Pristajati : Opu\u0161teni kroj s visokim usponom, opu\u0161tenim bedrima, opu\u0161tenim koljenima i opu\u0161tenim otvaranjem nogu\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Az Original egy klasszikus \u00f6tzsebes nadr\u00e1g; egyszer\u0171 \u00e9s id\u0151tlen, \u00e9s pont \u00fagy n\u00e9z ki, ahogy a kezdetekben. Ett\u0151l lesz olyan ez a farmer, amelyre mindig sz\u00e1m\u00edthatsz.\nA Comfort Stretch rugalmas, ez\u00e9rt nagyon k\u00e9nyelmes, \u00e9s biztos\u00edtja a szabad mozg\u00e1st.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : K\u00e9nyelmes szab\u00e1s\u00fa farmer\n - Lez\u00e1r\u00e1s : Gombos z\u00e1r\u00f3d\u00e1s\n - Zsebek : Farzsebek, El\u00fcls\u0151 zsebek, \u00c9rmezseb\n - Der\u00e9k : Magas der\u00e9k\n - Mos\u00e1s/befejez\u00e9s : A felesleges fest\u00e9kanyag elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa \u00f6bl\u00edt\u00e9ssel a puha tapint\u00e1s\u00e9rt \u00e9s a letisztult megjelen\u00e9s\u00e9rt\n - Forma : Laza illeszked\u00e9s magas emelked\u00e9ssel, ellazult combbal, ellazult t\u00e9rddel \u00e9s nyugodt l\u00e1bny\u00edl\u00e1ssal\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0555\u0580\u056b\u0563\u056b\u0576\u0561\u056c\u0568 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 5 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0576\u0580\u0578\u0582\u0584 \u0567; \u0561\u0576\u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f, \u0578\u0579 \u0562\u0561\u0580\u0564 \u0565\u0582 \u0573\u056b\u0577\u057f \u0561\u0575\u0576\u057a\u0565\u057d, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u0565\u0572\u0565\u056c \u0567 \u0570\u0565\u0576\u0581 \u057d\u056f\u0566\u0562\u056b\u0581: \u0531\u0570\u0561 \u0569\u0565 \u056b\u0576\u0579\u0576 \u0567 \u0564\u0561\u0580\u0571\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0561\u0575\u0576 \u0574\u056b \u0562\u0561\u0576, \u0578\u0580\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582\u0584 \u0574\u056b\u0577\u057f \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0565\u0584 \u0570\u0578\u0582\u0575\u057d \u0564\u0576\u0565\u056c, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u057a\u0565\u057f\u0584 \u0567 \u056c\u056b\u0576\u056b \u056c\u0561\u057e \u0566\u0578\u0582\u0575\u0563 \u057b\u056b\u0576\u057d.\nComfort stretch-\u0568 \u0574\u056b \u0584\u056b\u0579 \u0561\u057c\u0561\u0571\u0563\u0561\u056f\u0561\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576 \u0567 \u0561\u057e\u0565\u056c\u0561\u0581\u0576\u0578\u0582\u0574 \u056c\u0580\u0561\u0581\u0578\u0582\u0581\u056b\u0579 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0565\u0582 \u0577\u0561\u0580\u056a\u0574\u0561\u0576 \u0561\u0566\u0561\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : Relaxed fit \u057b\u056b\u0576\u057d\u0565\u0580\n - \u0553\u0561\u056f\u0565\u056c : \u053f\u0578\u0573\u0561\u056f\u056b \u0573\u0561\u0576\u0573 \u0561\u0574\u0580\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574\n - \u0533\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580 : \u0535\u057f\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580, \u0531\u057c\u057b\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580, \u0544\u0565\u057f\u0561\u0572\u0561\u0564\u0580\u0561\u0574\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\n - \u054e\u0561\u056b\u057d\u0569 : \u0532\u0561\u0580\u0571\u0580 \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584\n - \u053c\u057e\u0561\u0581\u0584/\u057e\u0565\u0580\u057b : \u053c\u057e\u0561\u0581\u0584\u056b \u056c\u057e\u0561\u0581\u0578\u0582\u0574\u055d \u0583\u0561\u0583\u0578\u0582\u056f \u0566\u0563\u0561\u0581\u0578\u0572\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0565\u0582 \u0574\u0561\u0584\u0578\u0582\u0580 \u057f\u0565\u057d\u0584\u056b \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580 \u0561\u057e\u0565\u056c\u0578\u0580\u0564 \u0576\u0565\u0580\u056f\u0568 \u0570\u0565\u057c\u0561\u0581\u0576\u0565\u056c\u0578\u0582 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\n - \u0556\u056b\u0569 : \u0540\u0561\u0576\u0563\u056b\u057d\u057f \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u0567 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0578\u0582\u0576\u0584\u0578\u057e, \u0570\u0561\u0576\u0563\u056b\u057d\u057f \u0561\u0566\u0564\u0580\u0578\u057e, \u0569\u0578\u0582\u056c\u0561\u0581\u0561\u056e \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0578\u057f\u0584\u0565\u0580\u056b \u0562\u0561\u0581\u057e\u0561\u056e\u0584\u0578\u057e\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Original er klass\u00edskt fimm vasa sm\u00e1atri\u00f0i; t\u00edmalaus, einf\u00f6ld og eins og \u00fea\u00f0 hefur veri\u00f0 fr\u00e1 upphafi. \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 einhverju sem \u00fe\u00fa getur alltaf treyst \u00e1, eins og g\u00f3\u00f0ar gallabuxur \u00e6ttu a\u00f0 vera.\nComfort teygja b\u00e6tir sm\u00e1 m\u00fdkt fyrir auka \u00fe\u00e6gindi og frelsi til hreyfingar.\n - V\u00f6rutegund : Afslappa\u00f0ar gallabuxur\n - Lokun : Festing hnappaflugs\n - Vasa : Bakvasar, Fremri vasar, Myntvasi\n - Mitti : Mikil h\u00e6kkun\n - \u00devo/kl\u00e1ra : Skoli\u00f0 \u00fevo til a\u00f0 fjarl\u00e6gja umfram Dye fyrir mj\u00faka tilfinningu og hreint \u00fatlit\n - Passa : Afslappa\u00f0 sni\u00f0 me\u00f0 h\u00e1rri h\u00e6kkun, afslappa\u00f0 l\u00e6ri, afslappa\u00f0 hn\u00e9 og afslappa\u00f0 f\u00f3taopi\u00f0\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Original \u00e8 il classico cinque tasche; senza tempo, semplice e proprio come \u00e8 stato fin dall'inizio. Questo lo rende qualcosa su cui puoi sempre contare, come dovrebbe esserlo un buon paio di jeans.\nIl comfort stretch aggiunge un po' di elasticit\u00e0 e libert\u00e0 di movimento.\n - Tipologia di prodotto : Jeans relaxed fit\n - Chiusura : Patta con bottoni\n - Tasche : Tasche posteriori, Tasche frontali, Coin pocket\n - Fianchi : Vita alta\n - Lavaggio : Rinse wash per rimuovere la tintura in eccesso, per una sensazione morbida e un look pulito\n - Vestibilit\u00e0 : Vestibilit\u00e0 rilassata con vita alta, coscia rilassata, ginocchio rilassato e apertura della gamba rilassata\n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u306f\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u3067\u3059\u3002\u6642\u4ee3\u3092\u8d85\u8d8a\u3057\u3001\u30b7\u30f3\u30d7\u30eb\u306b\u3001\u305d\u3057\u3066\u6700\u521d\u304b\u3089\u305d\u3046\u3067\u3042\u3063\u305f\u3088\u3046\u306b\u3002\u305d\u308c\u3053\u305d\u304c\u3001\u826f\u3044\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u304c\u305d\u3046\u3067\u3042\u308b\u3088\u3046\u306b\u3001\u5e38\u306b\u983c\u308a\u306b\u306a\u308b\u3082\u306e\u306a\u306e\u3067\u3059.\n\u30b3\u30f3\u30d5\u30a9\u30fc\u30c8\u30b9\u30c8\u30ec\u30c3\u30c1\u306f\u3001\u5feb\u9069\u3055\u3068\u52d5\u304d\u306e\u81ea\u7531\u5ea6\u3092\u9ad8\u3081\u308b\u305f\u3081\u306b\u5c11\u3057\u5f3e\u529b\u6027\u3092\u8ffd\u52a0\u3057\u307e\u3059.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\n - \u9589\u4f1a : \u30dc\u30bf\u30f3\u30d5\u30e9\u30a4\u7559\u3081\n - \u30dd\u30b1\u30c3\u30c8 : \u30d0\u30c3\u30af\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8, \u30d5\u30ed\u30f3\u30c8\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8, \u30b3\u30a4\u30f3\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\n - \u8170 : \u9ad8\u5c64\u30d3\u30eb\n - \u6d17\u6d44/\u4ed5\u4e0a\u3052 : \u6d17\u3044\u6d41\u3057\u3066\u4f59\u5206\u306a\u67d3\u6599\u3092\u53d6\u308a\u9664\u304d\u3001\u67d4\u3089\u304b\u306a\u611f\u89e6\u3068\u6e05\u6f54\u611f\u306b\u4ed5\u4e0a\u3052\u307e\u3059\n - \u5408\u3046 : \u30cf\u30a4\u30e9\u30a4\u30ba\u3001\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u3057\u305f\u592a\u3082\u3082\u3001\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u3057\u305f\u819d\u3001\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u3057\u305f\u811a\u958b\u304d\u3067\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u3057\u305f\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u611f\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04af\u043f\u043d\u04b1\u0441\u049b\u0430\u0441\u044b \u2014 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0435\u0441 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u0435\u0433\u0436\u0435\u0439-\u0442\u0435\u0433\u0436\u0435\u0439\u043b\u0456; \u0443\u0430\u049b\u044b\u0442\u0441\u044b\u0437, \u043a\u04af\u0440\u0434\u0435\u043b\u0456 \u0435\u043c\u0435\u0441 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0431\u0430\u0441\u044b\u043d\u0430\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456 \u0431\u043e\u043b\u0493\u0430\u043d\u0434\u0430\u0439. \u042f\u0493\u043d\u0438, \u043e\u043d\u044b \u04d9\u0440\u049b\u0430\u0448\u0430\u043d \u0441\u0435\u043d\u0443\u0433\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u043d\u04d9\u0440\u0441\u0435 \u0435\u0442\u0435\u0434\u0456, \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u0431\u044b \u0441\u0438\u044f\u049b\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0443\u044b \u043a\u0435\u0440\u0435\u043a.\n\u0416\u0430\u0439\u043b\u044b \u0441\u043e\u0437\u044b\u043b\u0443 \u049b\u043e\u0441\u044b\u043c\u0448\u0430 \u0436\u0430\u0439\u043b\u044b\u043b\u044b\u049b \u043f\u0435\u043d \u0435\u0440\u043a\u0456\u043d \u0436\u04af\u0440\u0456\u043f-\u0442\u04b1\u0440\u0443 \u0435\u0440\u043a\u0456\u043d\u0434\u0456\u0433\u0456 \u04af\u0448\u0456\u043d \u0431\u0456\u0440\u0448\u0430\u043c\u0430 \u0441\u0435\u0440\u043f\u0456\u043c\u0434\u0456\u043b\u0456\u043a\u0442\u0456 \u049b\u043e\u0441\u0430\u0434\u044b.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u0411\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0444\u0438\u0442\u043d\u0435\u0441-\u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\n - \u0416\u0430\u0431\u0443 : \u0428\u044b\u0431\u044b\u043d-\u0448\u0456\u0440\u043a\u0435\u0439 \u0442\u04af\u0439\u043c\u0435\u0448\u0456\u0433\u0456\n - \u049a\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440 : \u0410\u0440\u0442\u049b\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440, \u0410\u043b\u0434\u044b\u04a3\u0493\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440, \u041c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0430 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u0441\u044b\n - \u0411\u0435\u043b : \u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\n - \u0416\u0443\u0443/\u0430\u044f\u049b\u0442\u0430\u0443 : \u0416\u04b1\u043c\u0441\u0430\u049b \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u0430\u0437\u0430 \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0443 \u04af\u0448\u0456\u043d \u0430\u0440\u0442\u044b\u049b \u0431\u043e\u044f\u0493\u044b\u0448\u0442\u044b \u0430\u043b\u044b\u043f \u0442\u0430\u0441\u0442\u0430\u0443 \u04af\u0448\u0456\u043d \u0436\u0443\u0443\n - \u049a\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 : \u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0430\u043d\u043c\u0435\u043d, \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d, \u0430\u044f\u049b\u0442\u044b\u04a3 \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0430\u0448\u044b\u043b\u0443\u044b\u043c\u0435\u043d \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0430\u0439 \u043a\u0435\u043b\u0435\u0434\u0456\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc624\ub9ac\uc9c0\ub110\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c 5\ud3ec\ucf13 \ub514\ud14c\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc2dc\ub300\ub97c \ucd08\uc6d4\ud558\uace0 \ubcf5\uc7a1\ud558\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba70 \ucc98\uc74c\ubd80\ud130 \uadf8\ub7ac\ub358 \uac83\ucc98\ub7fc. \uadf8\uac83\uc774 \uc88b\uc740 \uccad\ubc14\uc9c0\uac00 \uc788\uc5b4\uc57c \ud558\ub294 \uac83\ucc98\ub7fc \ud56d\uc0c1 \ubbff\uc744 \uc218 \uc788\ub294 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4.\n\ucef4\ud3ec\ud2b8 \uc2a4\ud2b8\ub808\uce6d\uc740 \uc57d\uac04\uc758 \uc2e0\ucd95\uc131\uc744 \ub354\ud558\uc5ec \ud3b8\uc548\ud568\uacfc \uc6c0\uc9c1\uc784\uc758 \uc790\uc720\ub97c \ub354\ud569\ub2c8\ub2e4..\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \ub9b4\ub809\uc2a4 \ud54f \uc9c4\n - \uacb0\uc0b0 : \ubc84\ud2bc \ud50c\ub77c\uc774 \uc5ec\ubc08\n - \uc8fc\uba38\ub2c8 : \ubc31 \ud3ec\ucf13, \uc55e\uba74 \ud3ec\ucf13, \ucf54\uc778 \ud3ec\ucf13\n - \ud5c8\ub9ac : \uace0\uce35 \uac74\ubb3c\n - \uc6cc\uc2dc/\ud53c\ub2c8\uc2dc : \ud5f9\uad7c \uc138\ucc99\ud558\uc5ec \uacfc\ub3c4\ud55c \uc5fc\ub8cc\ub97c \uc81c\uac70\ud558\uc5ec \ubd80\ub4dc\ub7ec\uc6b4 \ub290\ub08c\uacfc \uae68\ub057\ud55c \uc678\uad00\uc744 \uc5f0\ucd9c\ud569\ub2c8\ub2e4.\n - \uc801\ud569 : \ud558\uc774 \ub77c\uc774\uc988, \ud3b8\uc548\ud55c \ud5c8\ubc85\uc9c0, \ud3b8\uc548\ud55c \ubb34\ub98e, \ud3b8\uc548\ud55c \ub2e4\ub9ac \uac1c\ubc29\uc73c\ub85c \ud3b8\uc548\ud55c \ud54f\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Original yra klasikinis modelis su penki\u0173 ki\u0161eni\u0173 detal\u0117mis; nesenstantis, nesud\u0117tingas ir toks, koks buvo nuo pat prad\u017ei\u0173. D\u0117l to visada galite pasikliauti, kaip ir tur\u0117t\u0173 atrodyti gera d\u017eins\u0173 pora.\nPatogus tamprumas suteikia \u0161iek tiek elastingumo, kad padidint\u0173 komfort\u0105 ir jud\u0117jimo laisv\u0119.\n - Produkto tipas : Laisvo kirpimo d\u017einsai\n - U\u017esegimas : U\u017esegimas sagomis\n - Ki\u0161en\u0117s : Nugaros ki\u0161en\u0117s, Priekin\u0117s ki\u0161en\u0117s, Ki\u0161en\u0117 monetoms\n - Juosmuo : Auk\u0161tas juosmuo\n - Plovimas/pavir\u0161ius : Rinse wash pa\u0161alinti da\u017e\u0173 pertekli\u0173, kad b\u016bt\u0173 mink\u0161tas ir \u0161varus vaizdas\n - Tinkamas : Atsipalaidav\u0119s prigludimas su auk\u0161ta\u016bgiu, atsipalaidavusia \u0161launimi, atsipalaidavusiu keliu ir atsipalaidavusia koj\u0173 anga\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Ori\u0123in\u0101ls ir klasisks piecu kabatu detaliz\u0101cija; m\u016b\u017e\u012bgs, nesare\u017e\u0123\u012bts un tie\u0161i t\u0101ds, k\u0101ds tas ir bijis kop\u0161 pa\u0161a s\u0101kuma. Tas padara to par kaut ko t\u0101du, uz ko j\u016bs vienm\u0113r varat pa\u013cauties, piem\u0113ram, labam d\u017einsu p\u0101rim vajadz\u0113tu b\u016bt.\nKomforta stiep\u0161an\u0101s pie\u0161\u0137ir mazliet elast\u012bbas papildu komfortam un kust\u012bbu br\u012bv\u012bbai.\n - Produkta veids : Relaks\u0113ti piegu\u013co\u0161i d\u017einsi\n - Aizv\u0113rt : Pogas mu\u0161u stiprin\u0101jums\n - Kabatas : Aizmugur\u0113j\u0101s kabatas, Priek\u0161\u0113j\u0101s kabatas, Mon\u0113tu kabata\n - Viduklis : Augstceltne\n - Mazg\u0101\u0161ana/apdare : Noskalojiet mazg\u0101\u0161anu, lai no\u0146emtu lieko kr\u0101svielu, lai ieg\u016btu maigu saj\u016btu un t\u012bru izskatu\n - Ietilptu : Relaks\u0113ta piegul\u0161ana ar augstu pac\u0113lumu, atsl\u0101bin\u0101tu aug\u0161stilbu, relaks\u0113tu ce\u013cgalu un relaks\u0113tu k\u0101ju atv\u0113r\u0161anu\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u043e\u0434 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438; \u0411\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438, \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430\u043d \u0438 \u0438\u0441\u0442\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0435\u0448\u0435 \u0443\u0448\u0442\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u0438\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043e\u043a. \u0422\u043e\u0430 \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0448\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0448\u0442\u043e \u0441\u0435\u043a\u043e\u0433\u0430\u0448 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0442\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043a\u043e \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u0438\u0434\u0430\u0442.\n\u0423\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430 \u043c\u0430\u043b\u043a\u0443 \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u045a\u0435.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0446\u0432\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0443\u0432\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043f\u0447\u0435\u0442\u043e\n - \u040f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438 : \u0417\u0430\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438, \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438, \u040f\u0435\u0431 \u043d\u0430 \u043c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0438\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u043e\u0442 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442\n - \u0418\u0437\u043c\u0438\u0458/\u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0438. : \u0418\u0441\u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0435\u0442\u0435 \u0433\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u045a\u0435\u0442\u043e \u0437\u0430 \u0434\u0430 \u0433\u043e \u043e\u0442\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0438\u0448\u043e\u043a\u043e\u0442 \u043d\u0430 \u0431\u043e\u0458\u0430 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043a\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u0447\u0438\u0441\u0442 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n - \u0412\u043a\u043b\u043e\u043f\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 : \u0420\u0435\u043b\u0430\u043a\u0441\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u0441\u043e \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a \u0440\u0430\u0441\u0442, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438 \u0431\u0443\u0442\u043e\u0432\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0440\u0435\u043b\u0430\u043a\u0441\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0437\u0435\u0442\u0435\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Original heeft klassieke vijf-zak details: tijdloos, simpel en zoals het altijd al is geweest. Dat maakt het een kledingstuk waar je altijd op kunt rekenen, zoals goede jeans zouden moeten zijn.\nComfort stretch geeft net dat beetje extra elasticiteit voor draagcomfort en bewegingsvrijheid.\n - Producttype : Relaxed fit jeans\n - Sluiting : Gulp met knopen\n - Zakken : Achterzakken, Voorzakken, Muntzakje\n - Taille : High rise\n - Wassing/Afwerking : Gewassen om overtollige verf te verwijderen, voor een zacht gevoel en een minimalistische look\n - Pasvorm : Relaxte pasvorm met een hoge taille, relaxte dijen, relaxte knie en relaxte beenopening\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Original har de klassiske femlommers-detaljene; den er tidl\u00f8s og akkurat slik den har v\u00e6rt helt fra starten av. Det er derfor du alltid kan regne med den, og det er jo slik det skal v\u00e6re med gode jeans.\nComfort stretch gir litt elastisitet for ekstra komfort og bevegelsesfrihet.\n - Produkttype : Relaxed fit jeans\n - Lukking : Knappegylf\n - Lommer : Baklommer, Forlommer, Myntlomme\n - H\u00f8yde til midje : H\u00f8yt snitt\n - Vask/finish : Skyll for \u00e5 fjerne overfl\u00f8dig farge for en myk, ren f\u00f8lelse\n - Passform : Avslappet passform med h\u00f8y midje, avslappet l\u00e5r, avslappet kne og avslappet ben\u00e5pning\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Original posiada klasyczne wyko\u0144czenie spodni z pi\u0119cioma kieszeniami: ponadczasowe, nieskomplikowane, dok\u0142adnie takie, jakie znamy od zawsze. W\u0142a\u015bnie dlatego mo\u017cesz zawsze na nie liczy\u0107 i o to w\u0142a\u015bnie chodzi w dobrej parze jeans\u00f3w.\nWygodny stretch zapewnia elastyczno\u015b\u0107 i dodatkowy komfort oraz swobod\u0119 ruchu.\n - Rodzaj produktu : Jeansy o swobodnym kroju\n - Zamkni\u0119cie : Rozporek zapinany guziki\n - Kieszenie : Tylne kieszenie, Kieszenie przednie, Kiesze\u0144 na monet\u0119\n - Talia : Wysoki stan\n - P\u0142ukanie/wyko\u0144czenie : Pranie z p\u0142ukaniem usuwa nadmiar barwnika i nadaje mi\u0119kko\u015b\u0107 oraz r\u00f3wnomierny kolor\n - Kr\u00f3j : Lu\u017any kr\u00f3j z wysokim stanem, zrelaksowanymi udami, zrelaksowanym kolanem i lu\u017anym rozci\u0119ciem n\u00f3g\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "As Original s\u00e3os umas cl\u00e1ssicas de cinco bolsos repletas de detalhe; intemporal, sem complica\u00e7\u00f5es e tal como tem sido desde o in\u00edcio. \u00c9 isso que faz delas algo com que pode sempre contar, como um bom par de cal\u00e7as de ganga deve ser.\nO Comfort Stretch acrescenta um pouco de elasticidade para maior conforto e liberdade de movimento.\n - Tipo de produto : Jeans Relaxed Fit\n - Fecho/braguilha : Fecho de bot\u00f5es de braguilha\n - Bolsos : Bolsos traseiros, Bolsos frontais, Bolso para moedas\n - Cintura/c\u00f3s : C\u00f3s Alto\n - Lavagem/acabamento : Enxaguar para remover o excesso de corante para um toque suave e um aspeto limpo\n - Ajuste : Ajuste descontra\u00eddo com um arranha-c\u00e9us, coxa relaxada, joelho relaxado e abertura relaxada das pernas\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Originalul este detalierea clasic\u0103 cu cinci buzunare; atemporal, necomplicat \u0219i a\u0219a cum a fost \u00eenc\u0103 de la \u00eenceput. Asta este ceea ce o face ceva pe care te po\u021bi baza \u00eentotdeauna, a\u0219a cum ar trebui s\u0103 fie o pereche bun\u0103 de blugi.\n\u00centinderea confortului adaug\u0103 un pic de elasticitate pentru un plus de confort \u0219i libertate de mi\u0219care.\n - Tip produs : Blugi relaxed fit\n - \u00cenchidere : Fixarea butonului\n - Buzunare : Buzunare din spate, Buzunare frontale, Buzunar pentru monede\n - Talie : Zg\u00e2rie-nori\n - Sp\u0103lare/finisare : Cl\u0103ti\u021bi sp\u0103larea pentru a \u00eendep\u0103rta excesul de colorant pentru o senza\u021bie moale \u0219i un aspect curat\n - \u00cenc\u0103pea : Croial\u0103 relaxat\u0103 cu talie \u00eenalt\u0103, coaps\u0103 relaxat\u0103, genunchi relaxat \u0219i deschidere relaxat\u0103 a piciorului\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s piatimi vreckami; nad\u010dasov\u00fd, nen\u00e1ro\u010dn\u00fd a tak\u00fd, ak\u00fd bol od sam\u00e9ho za\u010diatku. V\u010faka tomu sa na \u0148u m\u00f4\u017eete v\u017edy spo\u013eahn\u00fa\u0165, rovnako ako na dobr\u00e9 d\u017e\u00ednsy.\nKomfortn\u00fd stre\u010d dod\u00e1va trochu pru\u017enosti pre v\u00e4\u010d\u0161ie pohodlie a vo\u013enos\u0165 pohybu.\n - Druh v\u00fdrobku : D\u017e\u00ednsy uvo\u013enen\u00e9ho strihu\n - Uz\u00e1ver : Zap\u00ednanie na gomb\u00edk\n - Vreck\u00e1 : Zadn\u00e9 vreck\u00e1, Predn\u00e9 vreck\u00e1, Vrecko na mince\n - P\u00e1s : Vysok\u00e9 sedlo\n - Pranie/povrchov\u00e1 \u00faprava : Opl\u00e1chnut\u00edm odstr\u00e1nite prebyto\u010dn\u00e9 farbivo, aby ste z\u00edskali jemn\u00fd pocit a svie\u017ei vzh\u013ead\n - Strih : Uvo\u013enen\u00fd strih s vysok\u00fdm vzostupom, uvo\u013enen\u00fdm stehnom, uvo\u013enen\u00fdm kolenom a uvo\u013enen\u00fdm otv\u00e1ran\u00edm n\u00f4h\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Izvirnik je klasi\u010den pet-\u017eepni detajl; brez\u010dasen, preprost in ravno tak, kot je bil \u017ee od samega za\u010detka. To je tisto, na kar se lahko vedno zanesete, kot bi morale biti dobre kavbojke.\nComfort stretch dodaja malo elasti\u010dnosti za dodatno udobje in svobodo gibanja.\n - Vrsta izdelka : Kavbojke s \u0161irokim krojem\n - Zaklju\u010devanje : Zapenjanje na gumb\n - \u017depi : Zadnji \u017eepi, Sprednji \u017eepi, \u017dep za kovance\n - Obseg pasu : Nara\u0161\u010dajo\u010de\n - Operi/Zaklju\u010di : Izperite pranje, da odstranite odve\u010dno barvilo za mehak ob\u010dutek in \u010dist videz\n - Prileganje : Spro\u0161\u010den kroj z visokim vzponom, spro\u0161\u010denim stegnom, spro\u0161\u010denim kolenom in spro\u0161\u010denim odpiranjem nog\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Origjinal \u00ebsht\u00eb detajimi klasik me pes\u00eb xhepa; Pa koh\u00eb, pa komplekse dhe ashtu si\u00e7 ka qen\u00eb q\u00eb nga fillimi. Kjo \u00ebsht\u00eb ajo q\u00eb e b\u00ebn at\u00eb di\u00e7ka n\u00eb t\u00eb cil\u00ebn mund t\u00eb mb\u00ebshtetesh gjithmon\u00eb, si nj\u00eb pal\u00eb xhinse t\u00eb mira duhet t\u00eb jen\u00eb.\nShtrirja e rehatis\u00eb shton pak elasticitet p\u00ebr rehati shtes\u00eb dhe liri l\u00ebvizjeje.\n - Lloji i produktit : Xhinse t\u00eb relaksuara n\u00eb form\u00eb\n - Mbyllja : Butoni i fluturimit t\u00eb lidhur\n - Xhepat : Xhepat e pas\u00ebm, Xhepat e p\u00ebrparme, Xhepi i monedhave\n - Beli : Ngritje e lart\u00eb\n - Larja/Mbarimi : Larja e shp\u00eblarjes p\u00ebr t\u00eb hequr boj\u00ebn e tep\u00ebrt p\u00ebr nj\u00eb ndjesi t\u00eb but\u00eb dhe pamje t\u00eb past\u00ebr\n - Fit : P\u00ebrshtatje e relaksuar me nj\u00eb ngritje t\u00eb lart\u00eb, kofsh\u00eb t\u00eb relaksuar, gju t\u00eb relaksuar dhe hapje t\u00eb relaksuar t\u00eb k\u00ebmb\u00ebve\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b \u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u043f\u0430; \u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e , \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0438 \u0431\u0430\u0448 \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043e\u043d\u043e \u0448\u0442\u043e \u0433\u0430 \u0447\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0435\u0447\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438.\n\u0418\u0441\u0442\u0435\u0437\u0430\u045a\u0435 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0458\u0435 \u043c\u0430\u043b\u043e \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u043d\u0443 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u0443 \u043a\u0440\u0435\u0442\u0430\u045a\u0430.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0435 \u0444\u0438\u0442 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0447\u0432\u0440\u0448\u045b\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u043b\u0435\u0442\u0435\u045a\u0435 \u0434\u0443\u0433\u043c\u0435\u0442\u0430\n - \u0414\u045b\u0435\u043f\u043e\u0432\u0435 : \u0417\u0430\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438, \u041f\u0440\u0435\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438, \u040f\u0435\u043f \u043e\u0434 \u043d\u043e\u0432\u0447\u0438\u045b\u0430\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u0430 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\n - \u041f\u0440\u0430\u045a\u0435/\u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0435\u0442\u0430\u043a : \u0418\u0441\u043f\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0430\u045a\u0435 \u043a\u0430\u043a\u043e \u0431\u0438\u0441\u0442\u0435 \u0443\u043a\u043b\u043e\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0432\u0438\u0448\u0430\u043a \u043a\u043e\u0440\u0435 \u0437\u0430 \u043d\u0435\u0436\u0430\u043d \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458 \u0438 \u0447\u0438\u0441\u0442 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n - \u0423\u043a\u043b\u043e\u043f\u0438 : \u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435 \u0441\u0430 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442\u043e\u043c, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e\u043c \u0431\u0443\u0442\u0438\u043d\u043e\u043c, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438\u043c \u043e\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435\u043c \u043d\u043e\u0433\u0443\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Original har klassiska femficksdetaljer; tidl\u00f6st, okomplicerat och precis som det har varit \u00e4nda fr\u00e5n b\u00f6rjan. Det \u00e4r det som g\u00f6r dem till n\u00e5got du alltid kan lita p\u00e5, som ett par bra jeans b\u00f6r vara.\nKomfortstretch ger lite elasticitet f\u00f6r extra komfort och r\u00f6relsefrihet.\n - Produkttyp : Jeans med avslappnad passform\n - St\u00e4ngning : Knappgylf\n - Fickor : Bakfickor, Framfickor, Myntficka\n - Livh\u00f6jd : H\u00f6g midja\n - Tv\u00e4tt/finish : Sk\u00f6ljtv\u00e4tta f\u00f6r att ta bort \u00f6verfl\u00f6dig f\u00e4rg f\u00f6r en mjuk k\u00e4nsla och ett rent utseende\n - Passform : Avslappnad passform med h\u00f6g midja, avslappnad l\u00e5r, avslappnat kn\u00e4 och avslappnad ben\u00f6ppning\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Orijinal, klasik be\u015f cep detayland\u0131rmas\u0131d\u0131r; zamans\u0131z, basit ve en ba\u015f\u0131ndan beri oldu\u011fu gibi. \u0130yi bir kot pantolonun olmas\u0131 gerekti\u011fi gibi, onu her zaman g\u00fcvenebilece\u011finiz bir \u015fey yapan da budur..\nRahat stre\u00e7 kuma\u015f, ekstra rahatl\u0131k ve hareket \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc i\u00e7in bir miktar esnekli\u011fe sahiptir.\n - \u00dcr\u00fcn tipi : Rahat kesim kot pantolon\n - Kapama/fermuar : D\u00fc\u011fmeli pat kapama\n - Cepler : Arka cepler, \u00d6n cepler, Bozuk para cebi\n - Bel/kal\u00e7a : Y\u00fcksek bel\n - Y\u0131kama/bitirme : Yumu\u015fak bir his ve temiz bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in fazla boyay\u0131 gidermek i\u00e7in durulay\u0131n\n - Kal\u0131p : Y\u00fcksek g\u00f6\u011f\u00fcs, rahat uyluk, rahat diz ve rahat bacak a\u00e7\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ile rahat kesim\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Male\nManufacture: Woven\nManufacture Detail: Twill weave\n\nFabric Name: Godzilla BLK OD BLK (50%IC)\nComposition: 50% Cotton - In Conversion Direct to Farm, 40% Cotton, 10% Cotton - Recycled\n",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0630\u0643\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ki\u015fi"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u044a\u0436\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mu\u0459karac"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro mu\u017ee"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Herre"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Herren"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombre"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mees"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Mies"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "F\u00e9rfi"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Karlkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maschile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7537\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u043a\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub0a8\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vyri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "V\u012brie\u0161u"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0436\u0458\u0430\u043a."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Heren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mann"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0119\u017cczyzna"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Masculino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Mascul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "P\u00e1nsky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mo\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mashkull"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0443\u0459\u043a\u0430\u0440\u0430\u0446"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Man"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Erkek"
            }
        ],
        "gender_bte": 110520,
        "gender_fedas": 275477,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0634\u0628\u0627\u0628"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "G\u0259nclik"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0435\u0436"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mladosti"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Mlad\u00ed lid\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Ung"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jungendliche"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039d\u03ad\u03bf\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "J\u00f3venes"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Noored"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Nuoret"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fiatal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0580\u056b\u057f\u0561\u057d\u0561\u0580\u0564\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00c6ska"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Ragazzi"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9752\u5e74"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0441\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc80a\uc74c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Jaunimui"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Jaun\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u0430."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jongeren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ungdom"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0142ode osoby"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jovens"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tinere\u021be"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ml\u00e1de\u017e"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mladostniki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Rinia"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ungdomar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Gen\u00e7"
            }
        ],
        "sustainability": [
            {
                "type": "Cotton - In Conversion Direct to Farm",
                "name": "The main material in this product contains a minimum of 50% in conversion cotton, grown using methods and materials approved by organic farming standards. By sourcing in-conversion cotton we are supporting farmers in the transition phase from conventional to organic cotton production. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
            }
        ],
        "sustainable_choices": [
            {
                "sustainable_choice": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 50\u066a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0644 \u060c \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0648\u0639 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0637\u0631\u0642 \u0648\u0645\u0648\u0627\u062f \u0645\u0639\u062a\u0645\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0639\u0627\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a\u0629. \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0644 \u060c \u0641\u0625\u0646\u0646\u0627 \u0646\u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0627\u0631\u0639\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a. \u0645\u0639 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629 \u0646\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0633\u0644\u0633\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0631\u064a\u062f. \u0645\u0646 \u0645\u0632\u0627\u0631\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u063a\u0632\u0644 \u060c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0635\u0646\u0639 \u0646\u0633\u064a\u062c \u060c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0635\u0646\u0639"
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "Bu m\u0259hsulun \u0259sas material\u0131 \u00fczvi \u0259kin\u00e7ilik standartlar\u0131 il\u0259 t\u0259sdiq edilmi\u015f metod v\u0259 materiallardan istifad\u0259 edil\u0259r\u0259k yeti\u015fdirilmi\u015f konvertasiya pamb\u0131\u011f\u0131nda minimum 50% t\u0259\u015fkil edir. \u0130n-konvertasiyal\u0131 pamb\u0131\u011f\u0131n sourcing etm\u0259kl\u0259 biz \u0259n\u0259n\u0259vi pamb\u0131q istehsal\u0131ndan orqanik pamb\u0131q istehsal\u0131na ke\u00e7id m\u0259rh\u0259l\u0259sind\u0259 fermerl\u0259r\u0259 d\u0259st\u0259k oluruq. Birba\u015fa ferma il\u0259 biz t\u0259chizat z\u0259ncirind\u0259 \u015f\u0259ffafl\u0131\u011f\u0131 t\u0259min edirik. Fermerd\u0259n spinner\u0259, par\u00e7a d\u0259yirman\u0131na, istehsal\u00e7\u0131ya"
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u043e\u043d\u0435\u043d \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a, \u043e\u0442\u0433\u043b\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438 \u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438, \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e \u0437\u0435\u043c\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0435. \u0427\u0440\u0435\u0437 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u0441 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0432 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043a\u0440\u0435\u043f\u044f\u043c\u0435 \u0437\u0435\u043c\u0435\u0434\u0435\u043b\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0432\u044a\u0432 \u0444\u0430\u0437\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u0421 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0438\u0435 \u0433\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0430\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0435\u0440\u0438\u0433\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438. \u041e\u0442 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440 \u0434\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447, \u0434\u043e \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b"
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% u pamuku za konverziju, uzgojen metodama i materijalima odobrenim prema standardima organske poljoprivrede. Nabavkom pamuka u konverziji podr\u017eavamo poljoprivrednike u fazi tranzicije iz konvencionalne u organsku proizvodnju pamuka. Direktno na farmu osiguravamo transparentnost u lancu snabdevanja. Od farmera do prevrtljivaca, do tvornice tkanina, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei minimum 50% u konverziji pamuka, uzgajanog pomo\u0107u metoda i materijala odobrenih standardima organske poljoprivrede. Kiselim pamukom u konverziji podr\u017eavamo poljoprivrednike u fazi tranzicije sa konvencionalne na organsku proizvodnju pamuka. Direktnom farmom osiguravamo transparentnost u lancu snabdevanja. Od farmera do potenciometra, do fabrike, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "Hlavn\u00ed materi\u00e1l tohoto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1ln\u011b 50% konverzn\u00ed bavlny, kter\u00e1 je p\u011bstovan\u00e1 za pou\u017eit\u00ed metod a materi\u00e1l\u016f, kter\u00e9 jsou schv\u00e1len\u00e9 standardy ekologick\u00e9ho zem\u011bd\u011blstv\u00ed. Z\u00edsk\u00e1v\u00e1n\u00edm konverzn\u00ed bavlny podporujeme zem\u011bd\u011blce ve f\u00e1zi p\u0159echodu z konven\u010dn\u00ed produkce bavlny na organickou produkci bavlny. S p\u0159\u00edm\u00fdm p\u0159\u00edstupem na farmu zaji\u0161\u0165ujeme transparentnost v dodavatelsk\u00e9m \u0159et\u011bzci. Od farm\u00e1\u0159e p\u0159es p\u0159\u00e1delnu, p\u0159es tov\u00e1rnu na l\u00e1tky a\u017e po v\u00fdrobce"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Det prim\u00e6re materiale i dette produkt indeholder mindst 50% bomuld, der er under oml\u00e6gning og dyrket med metoder og materialer, som godkendt jfr. de \u00f8kologiske dyrkningsstandarder. N\u00e5r vi k\u00f8ber bomuld, som er under oml\u00e6gning, st\u00f8tter vi landm\u00e6ndene, der er i overgangsfasen fra konventionel til \u00f8kologisk bomuldsproduktion. Med \"direct-to-farm\" garanterer vi en gennemsigtighed i forsyningsk\u00e6den. Fra landmand til spinderi, til stofm\u00f8lle og fabrikant"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Das Hauptmaterial dieses Produkts besteht zu mindestens 50% aus In-Conversion-Baumwolle, die nach Methoden und mit Materialien angebaut wurde, die den Standards des \u00f6kologischen Landbaus entsprechen. Durch den Bezug von in Umstellung befindlicher Baumwolle unterst\u00fctzen wir Bauern in der \u00dcbergangsphase von konventionellem zu biologischem Baumwollanbau. Mit \u201edirect to farm\u201c sorgen wir f\u00fcr Transparenz in der Lieferkette. Vom Landwirt zum Spinner, zur Stofffabrik, zum Hersteller"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u03a4\u03bf \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 50% \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03b5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b5\u03b8\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b3\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2. \u039c\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03bc\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03ba\u03b9\u03bf\u03cd \u03c5\u03c0\u03cc \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae, \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03b2\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c6\u03ac\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03ba\u03b9\u03bf\u03cd. \u039c\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 direct to farm \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03bf\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bb\u03c5\u03c3\u03af\u03b4\u03b1. \u0391\u03c0\u03cc \u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7 \u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03b7, \u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf \u03c5\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae."
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% in-conversion cotton, grown using methods and materials approved by organic farming standards. By sourcing in-conversion cotton, we are supporting farmers in the transition phase from conventional to organic cotton production. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% in-conversion cotton, grown using methods and materials approved by organic farming standards. By sourcing in-conversion cotton, we are supporting farmers in the transition phase from conventional to organic cotton production. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% in-conversion cotton, grown using methods and materials approved by organic farming standards. By sourcing in-conversion cotton, we are supporting farmers in the transition phase from conventional to organic cotton production. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "El material principal de este producto contiene algod\u00f3n en conversi\u00f3n al menos en un 50%, el cual se cultiva con m\u00e9todos y materiales que cumplen con las normas de agricultura ecol\u00f3gica. Al elaborar nuestras prendas con algod\u00f3n en conversi\u00f3n, estamos apoyando a los cultivadores de algod\u00f3n en su transici\u00f3n de una producci\u00f3n convencional a una org\u00e1nica. Con el sistema directo a la granja garantizamos la transparencia de la cadena de abastecimiento. De agricultores a hilanderos, de f\u00e1bricas de tejidos a productores"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "Peamine materjal selle toote koostises sisaldab v\u00e4hemalt 50% \u00fcleminekupuuvilla, mis on kasvatatud mahep\u00f5llumajandusstandardite kohaselt heakskiidetud meetodite ja materjalidega. \u00dcleminekupuuvilla kasutades toetame talupidajaid, kes on minemas \u00fcle tavalisest puuvillatootmisest mahep\u00f5llumajanduslikule puuvillatootmisele. Tagame tarneahela l\u00e4bipaistvuse otse taluni. Alates p\u00f5llumajandustootjast kuni ketrusettev\u00f5tte, kangatehase ja tootjani"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "T\u00e4m\u00e4n tuotteen p\u00e4\u00e4materiaali sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 50% siirtym\u00e4vaiheen puuvillaa, joka on kasvatettu k\u00e4ytt\u00e4en luomuviljelystandardien mukaisia menetelmi\u00e4 ja materiaaleja. Hankkimalla siirtym\u00e4vaiheen puuvillaa tuemme viljelij\u00f6it\u00e4 siirtym\u00e4vaiheessa perinteisest\u00e4 puuvillan tuotannosta luomupuuvillan tuotantoon. Direct to farm -konseptin avulla takaamme toimitusketjun l\u00e4pin\u00e4kyvyyden. Viljelij\u00e4lt\u00e4 kehr\u00e4\u00e4j\u00e4lle, kangastehtaalle ja valmistajalle"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de coton en conversion, cultiv\u00e9 selon des m\u00e9thodes et avec des produits approuv\u00e9s par les normes de l'agriculture biologique. En achetant du coton en conversion, nous soutenons les agriculteurs dans la phase de transition de la production de coton conventionnel \u00e0 la production de coton biologique. Avec Direct to Farm, nous assurons la transparence de la cha\u00eene d'approvisionnement. De l'agriculteur au fabricant, en passant par le filateur et l'usine de tissus"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de coton en conversion, cultiv\u00e9 selon des m\u00e9thodes et avec des produits approuv\u00e9s par les normes de l'agriculture biologique. En achetant du coton en conversion, nous soutenons les agriculteurs dans la phase de transition de la production de coton conventionnel \u00e0 la production de coton biologique. Avec Direct to Farm, nous assurons la transparence de la cha\u00eene d'approvisionnement. De l'agriculteur au fabricant, en passant par le filateur et l'usine de tissus"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% u pretvorbi pamuka, uzgojenog metodama i materijalima odobrenim standardima organskog uzgoja. Nabavom pamuka iz prijelaznog razdoblja podupiremo poljoprivrednike u prijelaznoj fazi s konvencionalne na ekolo\u0161ku proizvodnju pamuka. Izravnim prijevozom na farmu osiguravamo transparentnost u lancu opskrbe. Od farmera do spinnera, preko mlina za tkanine, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "A term\u00e9k f\u0151 anyaga legal\u00e1bb 50%-ban \u00e1talak\u00edtott pamutot tartalmaz, amelyet a biogazd\u00e1lkod\u00e1si szabv\u00e1nyok \u00e1ltal j\u00f3v\u00e1hagyott m\u00f3dszerek alkalmaz\u00e1s\u00e1val \u00e9s anyagok felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1val termesztettek. Az \u00e1talak\u00edtott pamut beszerz\u00e9s\u00e9vel t\u00e1mogatjuk a gazd\u00e1kat a hagyom\u00e1nyos gyapottermel\u00e9sr\u0151l az \u00f6kol\u00f3giai gyapottermel\u00e9sre val\u00f3 \u00e1tt\u00e9r\u00e9s szakasz\u00e1ban. A \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d m\u00f3dszer r\u00e9v\u00e9n biztos\u00edtjuk az ell\u00e1t\u00e1si l\u00e1nc \u00e1tl\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1t. A gazd\u00e1lkod\u00f3t\u00f3l a fon\u00f3ig, a sz\u00f6vetgy\u00e1rig \u00e9s a gy\u00e1rt\u00f3ig"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0531\u0575\u057d \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0568 \u057a\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576\u0568 50% \u0564\u0561\u0580\u0571\u057e\u0561\u056e\u0584\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f, \u0561\u0573\u0565\u0581\u057e\u0561\u056e \u0585\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0565\u056c\u0578\u057e \u0585\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0563\u0575\u0578\u0582\u0572\u0561\u057f\u0576\u057f\u0565\u057d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0579\u0561\u0583\u0561\u0576\u056b\u0577\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0570\u0561\u057d\u057f\u0561\u057f\u057e\u0561\u056e \u0574\u0565\u0569\u0578\u0564\u0576\u0565\u0580 \u0565\u0582 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0565\u0580: \u0532\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u056b \u0583\u0578\u056d\u0561\u056f\u0565\u0580\u057a\u0574\u0561\u0576 \u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f \u0574\u0565\u0576\u0584 \u0561\u057b\u0561\u056f\u0581\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0576\u0584 \u0586\u0565\u0580\u0574\u0565\u0580\u0576\u0565\u0580\u056b\u0576 \u057d\u0578\u057e\u0578\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b\u0581 \u0585\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u056b \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0561\u0576\u0581\u0578\u0582\u0574\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0583\u0578\u0582\u056c\u0578\u0582\u0574: \u0548\u0582\u0572\u0572\u0561\u056f\u056b \u0564\u0565\u057a\u056b \u0561\u0563\u0561\u0580\u0561\u056f \u0574\u0565\u0576\u0584 \u0561\u057a\u0561\u0570\u0578\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0576\u0584 \u0574\u0561\u057f\u0561\u056f\u0561\u0580\u0561\u0580\u0574\u0561\u0576 \u0577\u0572\u0569\u0561\u0575\u056b \u0569\u0561\u0583\u0561\u0576\u0581\u056b\u056f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568: \u0540\u0578\u0572\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u056b\u0581 \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u057a\u057f\u057f\u057e\u0578\u0572, \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u056b \u0561\u0572\u0561\u0581, \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0578\u0572"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "A\u00f0alefni\u00f0 \u00ed \u00feessari v\u00f6ru inniheldur a\u00f0 l\u00e1gmarki 50% \u00ed umbreytingarb\u00f3mull, r\u00e6kta\u00f0 me\u00f0 a\u00f0fer\u00f0um og efnum sem sam\u00feykkt eru af l\u00edfr\u00e6num b\u00faskaparst\u00f6\u00f0lum. Me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 kaupa b\u00f3mull \u00ed umbreytingu sty\u00f0jum vi\u00f0 b\u00e6ndur \u00ed umbreytingarfasanum fr\u00e1 hef\u00f0bundinni b\u00f3mullarframlei\u00f0slu yfir \u00ed l\u00edfr\u00e6na b\u00f3mullarframlei\u00f0slu. Me\u00f0 beint til b\u00e6jarins tryggjum vi\u00f0 gagns\u00e6i \u00ed a\u00f0fangake\u00f0junni. Fr\u00e1 b\u00f3nda til spinner, til d\u00fakverksmi\u00f0ju, til framlei\u00f0anda"
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Il materiale principale di questo prodotto contiene una percentuale minima del 50% di cotone in-conversion, coltivato avvalendosi di metodi e materiali conformi agli standard dell'agricoltura biologica. Acquistando cotone in-conversion, sosteniamo gli agricoltori nella fase di transizione dalla produzione convenzionale di cotone a quella biologica. Con l'agricoltura diretta assicuriamo trasparenza nella filiera. Da agricoltore a filatore, a fabbrica di tessuti, a produttore"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306e\u4e3b\u306a\u7d20\u6750\u306b\u306f\u3001\u6709\u6a5f\u8fb2\u6cd5\u57fa\u6e96\u3067\u627f\u8a8d\u3055\u308c\u305f\u65b9\u6cd5\u3068\u7d20\u6750\u3092\u4f7f\u7528\u3057\u3066\u683d\u57f9\u3055\u308c\u305f\u30b3\u30f3\u30d0\u30fc\u30b8\u30e7\u30f3\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u304c\u6700\u4f4e50%\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30a4\u30f3\u30b3\u30f3\u30d0\u30fc\u30b8\u30e7\u30f3\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u3092\u8abf\u9054\u3059\u308b\u3053\u3068\u3067\u3001\u5f93\u6765\u306e\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u751f\u7523\u304b\u3089\u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u751f\u7523\u3078\u306e\u79fb\u884c\u671f\u306b\u3042\u308b\u8fb2\u5bb6\u3092\u652f\u63f4\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u76f4\u9001\u8fb2\u5834\u3067\u306f\u3001\u30b5\u30d7\u30e9\u30a4\u30c1\u30a7\u30fc\u30f3\u306e\u900f\u660e\u6027\u3092\u78ba\u4fdd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u8fb2\u5bb6\u304b\u3089\u7d21\u7e3e\u696d\u8005\u3001\u7e4a\u7dad\u5de5\u5834\u3001\u30e1\u30fc\u30ab\u30fc\u307e\u3067"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0411\u04b1\u043b \u04e9\u043di\u043c\u043di\u04a3 \u043d\u0435\u0433i\u0437\u0433i \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044b \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u04e9\u0441i\u0440\u0443 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0430\u0440\u044b\u043c\u0435\u043d \u0431\u0435\u043ai\u0442i\u043b\u0433\u0435\u043d \u04d9\u0434i\u0441\u0442\u0435\u0440 \u043c\u0435\u043d \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0434\u0430\u0440\u0434\u044b \u043f\u0430\u0439\u0434\u0430\u043b\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0442\u044b\u0440\u044b\u043f \u04e9\u0441i\u0440i\u043b\u0433\u0435\u043d \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430\u0434\u0430 \u0435\u04a3 \u0430\u0437 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0435 50% \u049b\u04b1\u0440\u0430\u0439\u0434\u044b. \u041a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f\u0434\u0430\u0493\u044b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430\u043d\u044b \u04b1\u0439\u044b\u0442\u0430 \u043e\u0442\u044b\u0440\u044b\u043f, \u0431\u0456\u0437 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u043b\u0435\u0440\u0433\u0435 \u043a\u04d9\u0434\u0456\u043c\u0433\u0456\u0434\u0435\u043d \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u04e9\u043d\u0434\u0456\u0440\u0443\u0433\u0435 \u043a\u04e9\u0448\u0443 \u043a\u0435\u0437\u0435\u04a3\u0456\u043d\u0434\u0435 \u049b\u043e\u043b\u0434\u0430\u0443 \u043a\u04e9\u0440\u0441\u0435\u0442\u0435\u043c\u0456\u0437. \u0411\u0456\u0437 \u0442\u0456\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u043b\u0456\u043a \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u049b\u0442\u044b\u04a3 \u043a\u04e9\u043c\u0435\u0433\u0456\u043c\u0435\u043d \u0436\u0435\u0442\u043a\u0456\u0437\u0443 \u0442\u0456\u0437\u0431\u0435\u0433\u0456\u043d\u0456\u04a3 \u0430\u0448\u044b\u049b\u0442\u044b\u0493\u044b\u043d \u049b\u0430\u043c\u0442\u0430\u043c\u0430\u0441\u044b\u0437 \u0435\u0442\u0435\u043c\u0456\u0437. \u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u0434\u0435\u043d \u0441\u043f\u0438\u043d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d, \u043c\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0438\u0456\u0440\u043c\u0435\u043d\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d, \u04e9\u043d\u0434\u0456\u0440\u0443\u0448\u0456\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d"
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\uc774 \uc81c\ud488\uc758 \uc8fc\uc694 \uc7ac\ub8cc\ub294 \ucd5c\uc18c 50%\uc758 \uc804\ud658 \uba74\ud654\ub97c \ud568\uc720\ud558\uace0 \uc788\uc73c\uba70, \uc720\uae30\ub18d \ub18d\uc5c5 \ud45c\uc900\uc5d0\uc11c \uc2b9\uc778\ud55c \ubc29\ubc95\uacfc \uc7ac\ub8cc\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud558\uc5ec \uc7ac\ubc30\ub429\ub2c8\ub2e4. \uc804\ud658 \uba74\ud654\ub97c \uc18c\uc2f1\ud568\uc73c\ub85c\uc368 \uae30\uc874 \uba74\ud654 \uc0dd\uc0b0\uc5d0\uc11c \uc720\uae30\ub18d \uba74\ud654\ub85c \uc804\ud658\ud558\ub294 \uacfc\ub3c4\uae30\uc5d0 \uc788\ub294 \ub18d\ubd80\ub4e4\uc744 \uc9c0\uc6d0\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc9c1\uc811 \ub18d\uc7a5\uc744 \ud1b5\ud574 \uacf5\uae09\ub9dd\uc758 \ud22c\uba85\uc131\uc744 \ubcf4\uc7a5\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub18d\ubd80\uc5d0\uc11c \ubc29\uc801\uc0ac\ub85c, \uc9c1\ubb3c \uacf5\uc7a5\uc73c\ub85c, \uc81c\uc870\uc5c5\uccb4\ub85c"
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "Pagrindin\u0117je \u0161io gaminio med\u017eiagoje yra ma\u017eiausiai 50% konversijos b\u016bdu gaminamos medviln\u0117s, u\u017eaugintos naudojant ekologinio \u016bkininkavimo standartus patvirtintus metodus ir med\u017eiagas. Tiekdami konversijos b\u016bdu gaminam\u0105 medviln\u0119, remiame \u016bkininkus pereinamajame nuo tradicin\u0117s prie ekologi\u0161kos medviln\u0117s gamybos etape. Tiesioginis bendradarbiavimas su \u016bkiu u\u017etikrina skaidrum\u0105 tiekimo grandin\u0117je. Nuo \u016bkininko iki verp\u0117jo, iki audini\u0173 fabriko, iki gamintojo"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "\u0160\u0101 produkta galvenais materi\u0101ls satur vismaz 50% p\u0101rejas kokvilnas, kas audz\u0113ta, izmantojot metodes un materi\u0101lus, kas apstiprin\u0101ti biolo\u0123isk\u0101s lauksaimniec\u012bbas standartos. Ieg\u016bstot p\u0101rejas kokvilnu, m\u0113s atbalst\u0101m lauksaimniekus p\u0101rejas posm\u0101 no tradicion\u0101l\u0101s uz organisk\u0101s kokvilnas ra\u017eo\u0161anu. Ar tie\u0161o saimniec\u012bbu m\u0113s nodro\u0161in\u0101m pieg\u0101des \u0137\u0113des p\u0101rredzam\u012bbu. No lauksaimnieka l\u012bdz v\u0113rp\u0113jam, l\u012bdz audumu dzirnav\u0101m, l\u012bdz ra\u017eot\u0101jam"
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0432\u043e \u043e\u0432\u043e\u0458 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0432\u043e \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0437\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0430, \u043e\u0434\u0433\u043b\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430\u043d \u0441\u043e \u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438 \u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e \u0437\u0435\u043c\u0458\u043e\u0434\u0435\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e. \u0421\u043e \u043f\u043e\u043c\u043e\u0448 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0432\u043e \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0433\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0440\u0436\u0443\u0432\u0430\u043c\u0435 \u0437\u0435\u043c\u0458\u043e\u0434\u0435\u043b\u0446\u0438\u0442\u0435 \u0432\u043e \u0442\u0440\u0430\u043d\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0444\u0430\u0437\u0430 \u043e\u0434 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e \u0432\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u0421\u043e \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u0430 \u0434\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0431\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430\u043c\u0435 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0432\u043e \u0441\u0438\u043d\u045f\u0438\u0440\u043e\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435. \u041e\u0434 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440 \u0434\u043e \u0441\u043f\u0438\u043d\u0435\u0440, \u0434\u043e \u043c\u0435\u043b\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b"
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "De belangrijkste stof van dit item bevat minstens 50% conversiekatoen. Deze stof wordt geteeld via methodes en met behulp van materialen waarmee de normen voor biologische landbouw worden nageleefd. Door gebruik te maken van conversiekatoen, geven we steun aan boeren die zich in een overgangsfase bevinden van conventionele naar biologische katoenteelt. Met het direct-to-farm sourcingmodel zorgen we voor transparantie in de toeleveringsketen. Van de boer naar de spinner, naar de weverij, naar de fabrikant"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Hovedmaterialet i dette produktet inneholder minimum 50% overgangsbomull som er dyrket ved hjelp av metoder og materialer godkjent av \u00f8kologiske jordbruksstandarder. Ved \u00e5 bruke overgangsbomull, st\u00f8tter vi b\u00f8nder i overgangsfasen fra konvensjonell til \u00f8kologisk bomullsproduksjon. Med Direct to Farm-konseptet sikrer vi \u00e5penhet i forsyningskjeden. Fra bonde til spinner, til tekstilm\u00f8lle, til produsent"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "G\u0142\u00f3wny materia\u0142 u\u017cyty do wyrobu produktu zawiera nie mniej ni\u017c 50% bawe\u0142ny z upraw przej\u015bciowych stosuj\u0105cych metody i materia\u0142y dopuszczalne przez standardy rolnictwa ekologicznego. Pozyskuj\u0105c bawe\u0142n\u0119 z upraw przej\u015bciowych, wspieramy rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy zdecydowali si\u0119 na przej\u015bcie ze standardowej produkcji na produkcj\u0119 bawe\u0142ny organicznej. Dzi\u0119ki podej\u015bciu \"direct to farm\" zapewniamy transparentno\u015b\u0107 \u0142a\u0144cucha dostaw. Od rolnika do prz\u0119dzalni, do tkalni, do producenta"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "O material principal deste produto cont\u00e9m um m\u00ednimo de 50% de algod\u00e3o em convers\u00e3o, cultivado com m\u00e9todos e materiais aprovados pelas normas da agricultura biol\u00f3gica. O material principal deste produto cont\u00e9m um m\u00ednimo de 50% de algod\u00e3o em convers\u00e3o, cultivado com m\u00e9todos e materiais aprovados pelas normas da agricultura biol\u00f3gica. Ao adquirirmos algod\u00e3o em convers\u00e3o, estamos a apoiar os agricultores na fase de transi\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o de algod\u00e3o convencional para a produ\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica. Com o Direct to farm, asseguramos a transpar\u00eancia na cadeia de abastecimento. Do agricultor \u00e0 m\u00e1quina de fiar, \u00e0 f\u00e1brica de tecido, ao fabricante"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Principalul material din acest produs con\u021bine minimum 50% bumbac de conversie, cultivat folosind metode \u0219i materiale aprobate de standardele agriculturii ecologice. Prin aprovizionarea cu bumbac \u00een conversie, sprijinim fermierii \u00een faza de tranzi\u021bie de la produc\u021bia de bumbac conven\u021bional la cea organic\u0103. Prin Direct to Farm asigur\u0103m transparen\u021ba \u00een lan\u021bul de aprovizionare. De la fermier la filator, la moar\u0103 de \u021bes\u0103turi, la produc\u0103tor"
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Z\u00e1kladn\u00fd materi\u00e1l tohto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1lne 50 % bavlny v konverznom stave, ktor\u00e1 bola vypestovan\u00e1 met\u00f3dami a materi\u00e1lmi schv\u00e1len\u00fdmi pod\u013ea noriem ekologick\u00e9ho po\u013enohospod\u00e1rstva. Z\u00edskavan\u00edm bavlny z konverzie podporujeme po\u013enohospod\u00e1rov vo f\u00e1ze prechodu z konven\u010dnej na ekologick\u00fa produkciu bavlny. V\u010faka priamemu dodaniu na farmu zabezpe\u010dujeme transparentnos\u0165 dod\u00e1vate\u013esk\u00e9ho re\u0165azca. Od farm\u00e1ra cez pradiare\u0148, tov\u00e1re\u0148 na l\u00e1tky a\u017e po v\u00fdrobcu"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Glavni material v tem izdelku vsebuje vsaj 50% organsko pridelanega bomba\u017ea, pridelanega z metodami in materiali, ki jih odobrava standard ekolo\u0161kega kmetovanja. Z uporabo bomba\u017ea v prehodnem obdobju podpiramo kmete pri prehodu iz konvencionalne pridelave na organsko pridelavo bomba\u017ea. Z neposrednim dostopom do kmetij zagotavljamo preglednost v dobavni verigi. Od kmeta do predilca, do tkalnice, do proizvajalca"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Materiali kryesor n\u00eb k\u00ebt\u00eb produkt p\u00ebrmban nj\u00eb minimum prej 50% n\u00eb pambukun e konvertimit, t\u00eb rritur duke p\u00ebrdorur metoda dhe materiale t\u00eb miratuara sipas standardeve t\u00eb bujq\u00ebsis\u00eb organike. Duke abonuar pambukun n\u00eb konvertim ne po mb\u00ebshtesim fermer\u00ebt n\u00eb faz\u00ebn e tranzicionit nga prodhimi konvencional n\u00eb at\u00eb organik t\u00eb pambukut. Me t\u00eb drejtp\u00ebrdrejt\u00eb n\u00eb ferm\u00eb ne sigurojm\u00eb transparenc\u00eb n\u00eb zinxhirin e furnizimit. Nga fermeri te spinneri, te mulliri i p\u00eblhurave, te prodhuesi"
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0443 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430, \u0443\u0437\u0433\u0430\u0458\u0430\u043d\u043e\u0433 \u043f\u043e\u043c\u043e\u045b\u0443 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b\u0430 \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0434\u0438\u043c\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0435 \u043f\u043e\u0459\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u0440\u0435\u0434\u0435. \u041a\u0438\u0441\u0435\u043b\u0438\u043c \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u043e\u043c \u0443 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u043c\u043e \u043f\u043e\u0459\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a\u0435 \u0443 \u0444\u0430\u0437\u0438 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0437\u0438\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0441\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u045a\u0443 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430. \u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e\u043c \u0444\u0430\u0440\u043c\u043e\u043c \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0432\u0430\u043c\u043e \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0443 \u043b\u0430\u043d\u0446\u0443 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u0435\u0432\u0430\u045a\u0430. \u041e\u0434 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u0430 \u0434\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430, \u0434\u043e \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0435, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0452\u0430\u0447\u0430"
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Huvudmaterialet i denna produkt inneh\u00e5ller minst 50% in conversion-bomull, odlad med metoder och material som godk\u00e4nts av ekologiska jordbruksstandarder. Genom att k\u00f6pa in conversion-bomull st\u00f6djer vi b\u00f6nder i \u00f6verg\u00e5ngsfasen fr\u00e5n konventionell till ekologisk bomullsproduktion. Genom \"Direct to Farm\"-konceptet s\u00e4kerst\u00e4ller vi transparens i leveranskedjan. Fr\u00e5n jordbrukare till spinnare, till tygfabriken, till tillverkaren"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "Bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn ana malzemesi, organik tar\u0131m standartlar\u0131 taraf\u0131ndan onaylanan y\u00f6ntemler ve malzemeler kullan\u0131larak yeti\u015ftirilen minimum %50 d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f pamuk i\u00e7erir. D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f pamu\u011fu tedarik ederek, konvansiyonelden organik pamuk \u00fcretimine ge\u00e7i\u015f a\u015famas\u0131ndaki \u00e7ift\u00e7ileri destekliyoruz. Do\u011frudan \u00e7iftlikten sa\u011flanan tedarik ile tedarik zincirinde \u015feffafl\u0131k sa\u011fl\u0131yoruz. \u00c7ift\u00e7iden iplik\u00e7iye, kuma\u015f fabrikas\u0131na ve \u00fcreticiye"
                    }
                ]
            }
        ],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [
            {
                "closing_fly": null
            }
        ],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u064a\u0636\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0645\u062f\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u062d \u0627\u0644\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0646\u0629 \u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0648\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Comfort stretch \u0259lav\u0259 rahatl\u0131q v\u0259 h\u0259r\u0259k\u0259t azadl\u0131\u011f\u0131 \u00fc\u00e7\u00fcn bir az elastiklik \u0259lav\u0259 edir"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u0442\u044f\u0433\u0430\u043d\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u044f \u043c\u0430\u043b\u043a\u043e \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442 \u0438 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f\u0442\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Komforno istezanje dodaje malo elasti\u010dnosti za dodatnu udobnost i slobodu kretanja"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Istezanje udobnosti dodaje malo elasti\u010dnosti za dodatnu udobnost i slobodu kretanja"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Komfortn\u00ed stre\u010d dod\u00e1v\u00e1 trochu pru\u017enosti, co\u017e dod\u00e1v\u00e1 v\u011bt\u0161\u00ed pohodl\u00ed a volnost pohybu"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Comfort-stretch tilf\u00f8rer en smule elasticitet for ekstra komfort og bev\u00e6gelsesfrihed"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Komfortstretch sorgt f\u00fcr bessere Dehnbarkeit und damit f\u00fcr mehr Komfort und Bewegungsfreiheit"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf comfort stretch \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b8\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9 \u03b5\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd \u03ac\u03bd\u03b5\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 \u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Comfort stretch adds a bit of elasticity for extra comfort and freedom of movement"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Comfort stretch adds a bit of elasticity for extra comfort and freedom of movement"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Comfort stretch adds a bit of elasticity for extra comfort and freedom of movement"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "El tejido el\u00e1stico le aporta un poco de flexibilidad, lo que lo vuelve s\u00faper c\u00f3modo y f\u00e1cil de adaptarse al movimiento"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mugavalt veniv lisab pisut elastsust, lisamugavust ning liikumisvabadust"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Comfort stretch -materiaali lis\u00e4\u00e4 kankaan joustoa ja k\u00e4ytt\u00f6mukavuutta sek\u00e4 helpottaa liikkumista"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Le stretch confort ajoute un peu d'\u00e9lasticit\u00e9 pour plus de confort et de libert\u00e9 de mouvement"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Le stretch confort ajoute un peu d'\u00e9lasticit\u00e9 pour plus de confort et de libert\u00e9 de mouvement"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Udobno rastezanje dodaje malo elasti\u010dnosti za dodatnu udobnost i slobodu kretanja"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A Comfort Stretch rugalmas, ez\u00e9rt nagyon k\u00e9nyelmes, \u00e9s biztos\u00edtja a szabad mozg\u00e1st"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Comfort stretch-\u0568 \u0574\u056b \u0584\u056b\u0579 \u0561\u057c\u0561\u0571\u0563\u0561\u056f\u0561\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576 \u0567 \u0561\u057e\u0565\u056c\u0561\u0581\u0576\u0578\u0582\u0574 \u056c\u0580\u0561\u0581\u0578\u0582\u0581\u056b\u0579 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0565\u0582 \u0577\u0561\u0580\u056a\u0574\u0561\u0576 \u0561\u0566\u0561\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Comfort teygja b\u00e6tir sm\u00e1 m\u00fdkt fyrir auka \u00fe\u00e6gindi og frelsi til hreyfingar"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Il comfort stretch aggiunge un po' di elasticit\u00e0 e libert\u00e0 di movimento"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b3\u30f3\u30d5\u30a9\u30fc\u30c8\u30b9\u30c8\u30ec\u30c3\u30c1\u306f\u3001\u5feb\u9069\u3055\u3068\u52d5\u304d\u306e\u81ea\u7531\u5ea6\u3092\u9ad8\u3081\u308b\u305f\u3081\u306b\u5c11\u3057\u5f3e\u529b\u6027\u3092\u8ffd\u52a0\u3057\u307e\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0439\u043b\u044b \u0441\u043e\u0437\u044b\u043b\u0443 \u049b\u043e\u0441\u044b\u043c\u0448\u0430 \u0436\u0430\u0439\u043b\u044b\u043b\u044b\u049b \u043f\u0435\u043d \u0435\u0440\u043a\u0456\u043d \u0436\u04af\u0440\u0456\u043f-\u0442\u04b1\u0440\u0443 \u0435\u0440\u043a\u0456\u043d\u0434\u0456\u0433\u0456 \u04af\u0448\u0456\u043d \u0431\u0456\u0440\u0448\u0430\u043c\u0430 \u0441\u0435\u0440\u043f\u0456\u043c\u0434\u0456\u043b\u0456\u043a\u0442\u0456 \u049b\u043e\u0441\u0430\u0434\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucef4\ud3ec\ud2b8 \uc2a4\ud2b8\ub808\uce6d\uc740 \uc57d\uac04\uc758 \uc2e0\ucd95\uc131\uc744 \ub354\ud558\uc5ec \ud3b8\uc548\ud568\uacfc \uc6c0\uc9c1\uc784\uc758 \uc790\uc720\ub97c \ub354\ud569\ub2c8\ub2e4."
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Patogus tamprumas suteikia \u0161iek tiek elastingumo, kad padidint\u0173 komfort\u0105 ir jud\u0117jimo laisv\u0119"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Komforta stiep\u0161an\u0101s pie\u0161\u0137ir mazliet elast\u012bbas papildu komfortam un kust\u012bbu br\u012bv\u012bbai"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0423\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430 \u043c\u0430\u043b\u043a\u0443 \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u045a\u0435"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Comfort stretch geeft net dat beetje extra elasticiteit voor draagcomfort en bewegingsvrijheid"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Comfort stretch gir litt elastisitet for ekstra komfort og bevegelsesfrihet"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Wygodny stretch zapewnia elastyczno\u015b\u0107 i dodatkowy komfort oraz swobod\u0119 ruchu"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "O Comfort Stretch acrescenta um pouco de elasticidade para maior conforto e liberdade de movimento"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "\u00centinderea confortului adaug\u0103 un pic de elasticitate pentru un plus de confort \u0219i libertate de mi\u0219care"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Komfortn\u00fd stre\u010d dod\u00e1va trochu pru\u017enosti pre v\u00e4\u010d\u0161ie pohodlie a vo\u013enos\u0165 pohybu"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Comfort stretch dodaja malo elasti\u010dnosti za dodatno udobje in svobodo gibanja"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Shtrirja e rehatis\u00eb shton pak elasticitet p\u00ebr rehati shtes\u00eb dhe liri l\u00ebvizjeje"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0418\u0441\u0442\u0435\u0437\u0430\u045a\u0435 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0458\u0435 \u043c\u0430\u043b\u043e \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u043d\u0443 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u0443 \u043a\u0440\u0435\u0442\u0430\u045a\u0430"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Komfortstretch ger lite elasticitet f\u00f6r extra komfort och r\u00f6relsefrihet"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Rahat stre\u00e7 kuma\u015f, ekstra rahatl\u0131k ve hareket \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc i\u00e7in bir miktar esnekli\u011fe sahiptir"
            }
        ],
        "functions": null,
        "handle_description": null,
        "leg_details": [],
        "length_size_description": null,
        "lining_commercial_text": null,
        "padding_commercial_text": null,
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": null,
        "cuff_type": null,
        "strap_types": null,
        "waist": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0634\u0627\u0647\u0642"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Y\u00fcks\u0259k qalx"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Visoki uspon"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Visok uspon"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Vysok\u00fd pas"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "H\u00f8j talje"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Hohe Taille"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Tiro alto"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "K\u00f5rge v\u00e4rvel"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Korkea vy\u00f6t\u00e4r\u00f6"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Taille haute"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Taille haute"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Visok uspon"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Magas der\u00e9k"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0532\u0561\u0580\u0571\u0580 \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Mikil h\u00e6kkun"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Vita alta"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9ad8\u5c64\u30d3\u30eb"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uace0\uce35 \uac74\ubb3c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Auk\u0161tas juosmuo"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Augstceltne"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "H\u00f8yt snitt"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Wysoki stan"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "C\u00f3s Alto"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Zg\u00e2rie-nori"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vysok\u00e9 sedlo"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Nara\u0161\u010dajo\u010de"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Ngritje e lart\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00f6g midja"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Y\u00fcksek bel"
            }
        ],
        "neckline_collar": null,
        "fit": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u0635\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Rahat fit"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Opu\u0161teno uklapanje"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Opu\u0161teno uklapanje"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Relaxed fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Locker geschnitten"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Corte relaxed"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Avar l\u00f5ige"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Relaxed fit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Coupe d\u00e9contract\u00e9e"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Opu\u0161teno prianjanje"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nyugodt"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Afslappa\u00f0 passa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0411\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub9b4\ub809\uc2a4 \ud54f"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Laisvas kirpimas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Relaks\u0113ta piem\u0113rot\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0444\u0438\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Relaxed fit"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kr\u00f3j swobodny"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Potrivire relaxat\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vo\u013en\u00fd strih"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "\u0160irok kroj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "P\u00ebrshtatje e relaksuar"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Avslappnad"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Rahat Kal\u0131p"
            }
        ],
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 - \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646 - \u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q - In Konvertasiya Birba\u015fa Ferma",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q - Emal olunmu\u015f",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - u konverziji direktno na farmu",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - recikliran",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - u konverziji direktno u farmu",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - recikliran",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bavlna - V konverzi p\u0159\u00edmo z farmy",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bavlna",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Recyklovan\u00e1 bavlna",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomuld - I oml\u00e6gning Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bomuld",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Genanvendt bomuld",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Baumwolle - in Umstellung Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Baumwolle",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Recycelte Baumwolle",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 - In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 - \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - In-Conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - In-Conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - In-Conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n - en conversi\u00f3n Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n reciclado",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Otse-farmi \u00fcleminekupuuvill",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Puuvill",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dcmbert\u00f6\u00f6deldud puuvill",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Puuvillainen \u2013 In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Puuvilla",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Kierr\u00e4tetty\u00e4 puuvilla",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton \u2013 In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Coton",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton \u2013 In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Coton",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - u pretvorbi izravno na farmu",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - Reciklirano",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Pamut",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dajrahasznos\u00edtott pamut",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0561\u0575\u0584 - \u0534\u0561\u0580\u0571\u056b \u0578\u0582\u0572\u056b\u0572 \u0564\u0565\u057a\u056b \u0531\u0563\u0561\u0580\u0561\u056f",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0578\u0580\u0561\u056f\u0561\u0575\u056b\u0576",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0561\u0575\u0584 - \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "B\u00f3mull - \u00ed umbreytingu beint til b\u00fdlisins",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "B\u00f3mull",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "B\u00f3mull - endurunnin",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotone - In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Cotone",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u7dbf\u82b1 - \u8fb2\u5834\u3078\u306e\u76f4\u63a5\u5909\u63db",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u7dbf",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3 - \u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430 - \u0422\u0456\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u049b\u049b\u0430 \u0430\u0439\u043d\u0430\u043b\u0434\u044b\u0440\u0443 \u043a\u0435\u0437\u0456\u043d\u0434\u0435",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430 - \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\ucf54\ud2bc - \ub18d\uc7a5\uc73c\ub85c \uc9c1\uc811 \uc804\ud658",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\uba74",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\uba74 - \uc7ac\ud65c\uc6a9",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Medviln\u0117 - Per\u0117jimas prie tiesioginio \u016bkininkavimo",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Medviln\u0117",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Perdirbta medviln\u0117",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Kokvilna \u2014 p\u0101rejas posm\u0101 tie\u0161i uz saimniec\u012bbu",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Kokvilna",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Kokvilna - p\u0101rstr\u0101d\u0101ta",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0412\u043e \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0432\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a.",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Katoen - In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Katoen",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Gerecycled katoen",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull \u2013 In-conversion CmiA Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bomull",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Resirkulert bomull",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bawe\u0142na z upraw przej\u015bciowych Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bawe\u0142na",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Wt\u00f3rna bawe\u0142na",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o - Em convers\u00e3o Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o - Reciclado",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bumbac - \u00een conversie direct la ferm\u0103",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bumbac",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Bumbac - reciclat",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " priamo na farme",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bavlna",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Bavlna - potiahnut\u00e1 polyuret\u00e1nom",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " Neposredno na kmetiji",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bomba\u017e",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Bomba - reciklirano",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pambuku - N\u00eb konvertim direkt n\u00eb ferm\u00eb",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Pambuk",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Pambuku - Ricikluar",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0443 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0438 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0443 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0443",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull - In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bomull",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c5tervunnen Bomull",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - Geri D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": null,
        "is_more_sustainable": true,
        "extra_details": null
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": [],
    "weight": {
        "net": {
            "value": 0.708,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 0.788,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0637\u0648\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "B\u00fct\u00fcn il"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0426\u0435\u043b\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u043e"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Cele godine"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Cele godine"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Celoro\u010dn\u00ed"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Hele \u00e5ret"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Ganzes Jahr"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u038c\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "All year"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "All year"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "All year"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Todo el a\u00f1o"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Kogu aasta"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Ymp\u00e4rivuotinen"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Toute l'ann\u00e9e"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Toute l'ann\u00e9e"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Tijekom cijele godine"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Eg\u00e9sz \u00e9v"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0574\u0562\u0578\u0572\u057b \u057f\u0561\u0580\u056b\u0576"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Allt \u00e1ri\u00f0"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Tutto l'anno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u901a\u5e74"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0416\u044b\u043b \u0431\u043e\u0439\u044b"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc77c\ub144 \ub0b4\ub0b4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Visiems sezonams"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Visu gadu"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0426\u0435\u043b\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430."
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Het hele jaar"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Hele \u00e5ret"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Ca\u0142y rok"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Todo o ano"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Tot anul"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Po\u010das cel\u00e9ho roka"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Vse leto"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Gjat\u00eb gjith\u00eb vitit"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0426\u0435\u043b\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Hela \u00e5ret"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "T\u00fcm y\u0131l"
        }
    ],
    "sub_season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0637\u0648\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "B\u00fct\u00fcn il"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0426\u0435\u043b\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u043e"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Cele godine"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Cele godine"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Celoro\u010dn\u00ed"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Hele \u00e5ret"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Ganzes Jahr"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u038c\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "All year"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "All year"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "All Year"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Todo el a\u00f1o"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Kogu aasta"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Ymp\u00e4rivuotinen"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Toute l'ann\u00e9e"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Toute l'ann\u00e9e"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Tijekom cijele godine"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Eg\u00e9sz \u00e9v"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0574\u0562\u0578\u0572\u057b \u057f\u0561\u0580\u056b\u0576"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Allt \u00e1ri\u00f0"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Tutto l'anno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u901a\u5e74"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0416\u044b\u043b \u0431\u043e\u0439\u044b"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc77c\ub144 \ub0b4\ub0b4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Visiems sezonams"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Visu gadu"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0426\u0435\u043b\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430."
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Het hele jaar"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Hele \u00e5ret"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Ca\u0142y rok"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Todo o ano"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Tot anul"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Po\u010das cel\u00e9ho roka"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Vse leto"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Gjat\u00eb gjith\u00eb vitit"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0426\u0435\u043b\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Hela \u00e5ret"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "T\u00fcm y\u0131l"
        }
    ],
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": "07/27/2020",
        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "fit",
                    "value": "Relaxed Fit"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 3275969,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "bestseller",
                            "code": "BS000031",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black Denim"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002100,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Qara"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0435\u0440\u0435\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0565\u0582"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Svartur"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Melns"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Negru"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E zez\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QARA"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0415\u0420\u0415\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "CRNA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0535\u0552"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "SVARTUR"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0410\u0420\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "MELNS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "NEGRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E ZEZ\u00cb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5714501229550,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391254,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391261,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391278,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917378538,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917377234,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917377241,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917377258,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917377265,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917377272,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917377289,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917378729,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917379009,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391285,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391292,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391308,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391315,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917379191,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917376633,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917376640,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917376657,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917376664,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917376671,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917376688,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917376695,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917377579,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917378743,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391322,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391339,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391346,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391353,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917379689,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917379207,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917376701,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917376718,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917376725,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917376732,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917376749,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917376756,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917377586,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391360,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391377,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391384,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391391,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391407,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391414,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391421,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917379696,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917378309,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917378071,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917378088,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917378095,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917378101,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917379702,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391438,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391445,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391452,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391469,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391476,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391483,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391490,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391506,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391513,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917379719,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917379726,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917379733,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917379740,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917379757,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391520,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714917391537,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"38"
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_002_variations/AAw43OBQakhZe_002_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_002_variations/AAw43OBQakhZe_002_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_002.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 2,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-01-25T12:43:26.781501+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_006_variations/AAw43OBQakhZe_006_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_006_variations/AAw43OBQakhZe_006_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-02-23T07:26:39.119545+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_007_variations/AAw43OBQakhZe_007_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_007_variations/AAw43OBQakhZe_007_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-02-23T07:27:08.057164+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_001_variations/AAw43OBQakhZe_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_001_variations/AAw43OBQakhZe_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-01-25T12:43:48.72279+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_003_variations/AAw43OBQakhZe_003_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_003_variations/AAw43OBQakhZe_003_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-02-23T07:25:58.245559+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_008.jpg?class=stormthumbnail",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_008.jpg?class=stormpreview",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-02-23T07:27:07.685832+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_005_variations/AAw43OBQakhZe_005_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_005_variations/AAw43OBQakhZe_005_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-02-23T07:26:06.733913+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_004_variations/AAw43OBQakhZe_004_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_004_variations/AAw43OBQakhZe_004_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12168656/3275969/AAw43OBQakhZe_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-02-23T07:26:28.920772+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "NOOS",
                        "business_model_number": 2,
                        "business_model_display_name": "Basic NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "07/27/2020",
                        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
                        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
                        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": null
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u062e\u0645\u0633\u0629 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u062e\u0627\u0644\u062f\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0642\u062f\u0629 \u0648\u0643\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629. \u0647\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u062c\u0639\u0644\u0647 \u0634\u064a\u0626\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u060c \u0645\u062b\u0644 \u0632\u0648\u062c \u062c\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0632 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Original \u2013 klassik be\u015f cib detall\u0131; vaxts\u0131z, m\u00fcr\u0259kk\u0259bsiz v\u0259 lap ba\u015flan\u011f\u0131cdan b\u0259ri oldu\u011fu kimi. Bu da onu h\u0259mi\u015f\u0259 g\u00fcv\u0259n\u0259 bil\u0259c\u0259yiniz bir \u015fey edir. Yax\u015f\u0131 c\u00fct cins kimi"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u044a\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0434\u0436\u043e\u0431\u0430; \u0432\u0435\u0447\u043d\u0430, \u043d\u0435\u0443\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430\u0432\u0430, \u043a\u0430\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e \u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0449\u043e, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0432\u0438\u043d\u0430\u0433\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0435, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0434\u043e\u0431\u044a\u0440 \u0447\u0438\u0444\u0442 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Original je klasi\u010dan detalj sa pet d\u017eepova; Bezvremenski, nekomplikovan i kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono na \u0161ta uvek mo\u017eete da ra\u010dunate, kao \u0161to bi dobar par farmerki trebalo da bude"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Original je klasi\u010dan detalj iz pet d\u017eepa; bezvremeno, nekomplikovano i ba\u0161 kao \u0161to je bilo od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161ta uvek mo\u017ee\u0161 da ra\u010duna\u0161, kao \u0161to bi trebalo da bude dobar par farmerki"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s p\u011bti kapsami; nad\u010dasov\u00fd, nekomplikovan\u00fd a takov\u00fd, jak\u00fd je od sam\u00e9ho po\u010d\u00e1tku. To z n\u011bj d\u011bl\u00e1 n\u011bco, na co se m\u016f\u017eete v\u017edy spolehnout. Je takov\u00fd, jak\u00e9 by dobr\u00e9 d\u017e\u00edny m\u011bly b\u00fdt"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Original er klassiske detaljer og fem lommer; tidl\u00f8s, ukompliceret og pr\u00e6cis som det har v\u00e6ret fra starten. Det er d\u00e9t, der g\u00f8r dem til noget, du altid kan regne med, ligesom et par gode jeans skal v\u00e6re"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Original ist eine klassische Five-Pocket-Jeans: zeitlos, unkompliziert und so, wie man sie seit den Anf\u00e4ngen kennt - das macht sie zu etwas auf das man sich verlassen kann, wie es eine gute Jeans sein sollte"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b1\u03ba\u03bf\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it has been since the very beginning. That is what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "El modelo Original cuenta con el detalle cl\u00e1sico de cinco bolsillos. Es una prenda atemporal y sin complicaciones: como siempre ha sido. Estas caracter\u00edsticas lo convierten en una prenda a la que siempre puedes recurrir. \u00a1Justo lo que buscas en un buen par de vaqueros!"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Original on viie taskudetailiga klassika \u2013 ajatu, lihtne ja t\u00e4pselt selline, nagu see on olnud algusest peale. T\u00e4nu sellele on see hea teksapaar, mille peale v\u00f5id alati kindel olla"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Original on klassinen viistaskumalli; ajaton, mutkaton ja alkuper\u00e4inen. Sen vuoksi ne ovat aina luotettavat, kuten kunnon farkkujen kuuluukin"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Original je klasi\u010dni detalj s pet d\u017eepova; bezvremenski, nekomplicirani i ba\u0161 kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161to uvijek mo\u017eete ra\u010dunati, kao \u0161to bi trebao biti dobar par traperica"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Az Original egy klasszikus \u00f6tzsebes nadr\u00e1g; egyszer\u0171 \u00e9s id\u0151tlen, \u00e9s pont \u00fagy n\u00e9z ki, ahogy a kezdetekben. Ett\u0151l lesz olyan ez a farmer, amelyre mindig sz\u00e1m\u00edthatsz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0555\u0580\u056b\u0563\u056b\u0576\u0561\u056c\u0568 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 5 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0576\u0580\u0578\u0582\u0584 \u0567; \u0561\u0576\u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f, \u0578\u0579 \u0562\u0561\u0580\u0564 \u0565\u0582 \u0573\u056b\u0577\u057f \u0561\u0575\u0576\u057a\u0565\u057d, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u0565\u0572\u0565\u056c \u0567 \u0570\u0565\u0576\u0581 \u057d\u056f\u0566\u0562\u056b\u0581: \u0531\u0570\u0561 \u0569\u0565 \u056b\u0576\u0579\u0576 \u0567 \u0564\u0561\u0580\u0571\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0561\u0575\u0576 \u0574\u056b \u0562\u0561\u0576, \u0578\u0580\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582\u0584 \u0574\u056b\u0577\u057f \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0565\u0584 \u0570\u0578\u0582\u0575\u057d \u0564\u0576\u0565\u056c, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u057a\u0565\u057f\u0584 \u0567 \u056c\u056b\u0576\u056b \u056c\u0561\u057e \u0566\u0578\u0582\u0575\u0563 \u057b\u056b\u0576\u057d"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Original er klass\u00edskt fimm vasa sm\u00e1atri\u00f0i; t\u00edmalaus, einf\u00f6ld og eins og \u00fea\u00f0 hefur veri\u00f0 fr\u00e1 upphafi. \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 einhverju sem \u00fe\u00fa getur alltaf treyst \u00e1, eins og g\u00f3\u00f0ar gallabuxur \u00e6ttu a\u00f0 vera"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Original \u00e8 il classico cinque tasche; senza tempo, semplice e proprio come \u00e8 stato fin dall'inizio. Questo lo rende qualcosa su cui puoi sempre contare, come dovrebbe esserlo un buon paio di jeans"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u306f\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u3067\u3059\u3002\u6642\u4ee3\u3092\u8d85\u8d8a\u3057\u3001\u30b7\u30f3\u30d7\u30eb\u306b\u3001\u305d\u3057\u3066\u6700\u521d\u304b\u3089\u305d\u3046\u3067\u3042\u3063\u305f\u3088\u3046\u306b\u3002\u305d\u308c\u3053\u305d\u304c\u3001\u826f\u3044\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u304c\u305d\u3046\u3067\u3042\u308b\u3088\u3046\u306b\u3001\u5e38\u306b\u983c\u308a\u306b\u306a\u308b\u3082\u306e\u306a\u306e\u3067\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0422\u04af\u043f\u043d\u04b1\u0441\u049b\u0430\u0441\u044b \u2014 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0435\u0441 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u0435\u0433\u0436\u0435\u0439-\u0442\u0435\u0433\u0436\u0435\u0439\u043b\u0456; \u0443\u0430\u049b\u044b\u0442\u0441\u044b\u0437, \u043a\u04af\u0440\u0434\u0435\u043b\u0456 \u0435\u043c\u0435\u0441 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0431\u0430\u0441\u044b\u043d\u0430\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456 \u0431\u043e\u043b\u0493\u0430\u043d\u0434\u0430\u0439. \u042f\u0493\u043d\u0438, \u043e\u043d\u044b \u04d9\u0440\u049b\u0430\u0448\u0430\u043d \u0441\u0435\u043d\u0443\u0433\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u043d\u04d9\u0440\u0441\u0435 \u0435\u0442\u0435\u0434\u0456, \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u0431\u044b \u0441\u0438\u044f\u049b\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0443\u044b \u043a\u0435\u0440\u0435\u043a"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc624\ub9ac\uc9c0\ub110\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c 5\ud3ec\ucf13 \ub514\ud14c\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc2dc\ub300\ub97c \ucd08\uc6d4\ud558\uace0 \ubcf5\uc7a1\ud558\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba70 \ucc98\uc74c\ubd80\ud130 \uadf8\ub7ac\ub358 \uac83\ucc98\ub7fc. \uadf8\uac83\uc774 \uc88b\uc740 \uccad\ubc14\uc9c0\uac00 \uc788\uc5b4\uc57c \ud558\ub294 \uac83\ucc98\ub7fc \ud56d\uc0c1 \ubbff\uc744 \uc218 \uc788\ub294 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Original yra klasikinis modelis su penki\u0173 ki\u0161eni\u0173 detal\u0117mis; nesenstantis, nesud\u0117tingas ir toks, koks buvo nuo pat prad\u017ei\u0173. D\u0117l to visada galite pasikliauti, kaip ir tur\u0117t\u0173 atrodyti gera d\u017eins\u0173 pora"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Ori\u0123in\u0101ls ir klasisks piecu kabatu detaliz\u0101cija; m\u016b\u017e\u012bgs, nesare\u017e\u0123\u012bts un tie\u0161i t\u0101ds, k\u0101ds tas ir bijis kop\u0161 pa\u0161a s\u0101kuma. Tas padara to par kaut ko t\u0101du, uz ko j\u016bs vienm\u0113r varat pa\u013cauties, piem\u0113ram, labam d\u017einsu p\u0101rim vajadz\u0113tu b\u016bt"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u043e\u0434 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438; \u0411\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438, \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430\u043d \u0438 \u0438\u0441\u0442\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0435\u0448\u0435 \u0443\u0448\u0442\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u0438\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043e\u043a. \u0422\u043e\u0430 \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0448\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0448\u0442\u043e \u0441\u0435\u043a\u043e\u0433\u0430\u0448 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0442\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043a\u043e \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u0438\u0434\u0430\u0442"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Original heeft klassieke vijf-zak details: tijdloos, simpel en zoals het altijd al is geweest. Dat maakt het een kledingstuk waar je altijd op kunt rekenen, zoals goede jeans zouden moeten zijn"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Original har de klassiske femlommers-detaljene; den er tidl\u00f8s og akkurat slik den har v\u00e6rt helt fra starten av. Det er derfor du alltid kan regne med den, og det er jo slik det skal v\u00e6re med gode jeans"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Original posiada klasyczne wyko\u0144czenie spodni z pi\u0119cioma kieszeniami: ponadczasowe, nieskomplikowane, dok\u0142adnie takie, jakie znamy od zawsze. W\u0142a\u015bnie dlatego mo\u017cesz zawsze na nie liczy\u0107 i o to w\u0142a\u015bnie chodzi w dobrej parze jeans\u00f3w"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "As Original s\u00e3os umas cl\u00e1ssicas de cinco bolsos repletas de detalhe; intemporal, sem complica\u00e7\u00f5es e tal como tem sido desde o in\u00edcio. \u00c9 isso que faz delas algo com que pode sempre contar, como um bom par de cal\u00e7as de ganga deve ser"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Originalul este detalierea clasic\u0103 cu cinci buzunare; atemporal, necomplicat \u0219i a\u0219a cum a fost \u00eenc\u0103 de la \u00eenceput. Asta este ceea ce o face ceva pe care te po\u021bi baza \u00eentotdeauna, a\u0219a cum ar trebui s\u0103 fie o pereche bun\u0103 de blugi"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s piatimi vreckami; nad\u010dasov\u00fd, nen\u00e1ro\u010dn\u00fd a tak\u00fd, ak\u00fd bol od sam\u00e9ho za\u010diatku. V\u010faka tomu sa na \u0148u m\u00f4\u017eete v\u017edy spo\u013eahn\u00fa\u0165, rovnako ako na dobr\u00e9 d\u017e\u00ednsy"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Izvirnik je klasi\u010den pet-\u017eepni detajl; brez\u010dasen, preprost in ravno tak, kot je bil \u017ee od samega za\u010detka. To je tisto, na kar se lahko vedno zanesete, kot bi morale biti dobre kavbojke"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Origjinal \u00ebsht\u00eb detajimi klasik me pes\u00eb xhepa; Pa koh\u00eb, pa komplekse dhe ashtu si\u00e7 ka qen\u00eb q\u00eb nga fillimi. Kjo \u00ebsht\u00eb ajo q\u00eb e b\u00ebn at\u00eb di\u00e7ka n\u00eb t\u00eb cil\u00ebn mund t\u00eb mb\u00ebshtetesh gjithmon\u00eb, si nj\u00eb pal\u00eb xhinse t\u00eb mira duhet t\u00eb jen\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b \u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u043f\u0430; \u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e , \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0438 \u0431\u0430\u0448 \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043e\u043d\u043e \u0448\u0442\u043e \u0433\u0430 \u0447\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0435\u0447\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Original har klassiska femficksdetaljer; tidl\u00f6st, okomplicerat och precis som det har varit \u00e4nda fr\u00e5n b\u00f6rjan. Det \u00e4r det som g\u00f6r dem till n\u00e5got du alltid kan lita p\u00e5, som ett par bra jeans b\u00f6r vara"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Orijinal, klasik be\u015f cep detayland\u0131rmas\u0131d\u0131r; zamans\u0131z, basit ve en ba\u015f\u0131ndan beri oldu\u011fu gibi. \u0130yi bir kot pantolonun olmas\u0131 gerekti\u011fi gibi, onu her zaman g\u00fcvenebilece\u011finiz bir \u015fey yapan da budur."
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0642\u0635\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0645\u0639 \u062e\u0635\u0631 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639 \u0648\u0641\u062e\u0630 \u0645\u0631\u064a\u062d \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0633\u062a\u0631\u062e\u064a\u0629 \u0648\u0641\u062a\u062d\u0629 \u0633\u0627\u0642 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Y\u00fcks\u0259k qalx\u0131\u015fla, rahat budla, rahat dizl\u0259 v\u0259 rahat ayaq a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131 il\u0259 uy\u011fun"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0421\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430 \u0441 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u0430, \u043e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u043e \u0431\u0435\u0434\u0440\u043e, \u043e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e \u043e\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u0440\u0430\u043a\u0430\u0442\u0430"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Opu\u0161teni kroj s visokim usponom, opu\u0161tenim bedrima, opu\u0161tenim koljenima i opu\u0161tenim otvaranjem nogu"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Opu\u0161teno uklapanje sa visokim porastom, opu\u0161tenom butinom, opu\u0161tenim kolenom i opu\u0161tenim otvaranjem nogu"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Uvoln\u011bn\u00fd st\u0159ih s vysok\u00fdm pasem, uvoln\u011bn\u00fdmi stehny, uvoln\u011bn\u00fdmi koleny a uvoln\u011bn\u00fdm rozev\u0159en\u00edm nohavic"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Afslappet pasform med en h\u00f8j stigning, afslappet l\u00e5r, afslappet kn\u00e6 og afslappet ben\u00e5bning"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Entspannte Passform mit hohem Bund, entspanntem Oberschenkel, entspanntem Knie und entspannter Bein\u00f6ffnung"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c8\u03b7\u03bb\u03cc \u03cd\u03c8\u03bf\u03c2, \u03c7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03cc \u03bc\u03b7\u03c1\u03cc, \u03c7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03cc \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03cc \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1 \u03c0\u03bf\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Relaxed fit with a high rise, relaxed thigh, relaxed knee, and relaxed leg opening"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Relaxed fit with a high rise, relaxed thigh, relaxed knee, and relaxed leg opening"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Relaxed fit with a high rise, relaxed thigh, relaxed knee, and relaxed leg opening"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Ajuste holgado con tiro alto, muslo relajado, rodilla relajada y apertura de pierna relajada"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "L\u00f5dvestunud sobivus k\u00f5rge t\u00f5usu, l\u00f5dvestunud reie, l\u00f5dvestunud p\u00f5lve ja l\u00f5dvestunud jalaavaga"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Rento istuvuus korkealla nousulla, rento reisi, rento polvi ja rento jalkojen aukko"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Ajustement d\u00e9tendu avec un gratte-ciel, une cuisse d\u00e9tendue, un genou d\u00e9tendu et une ouverture de jambe d\u00e9tendue"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Coupe d\u00e9contract\u00e9e avec une taille haute, une cuisse d\u00e9tendue, un genou d\u00e9tendu et une ouverture de jambe d\u00e9tendue"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Opu\u0161teni kroj s visokim usponom, opu\u0161tenim bedrima, opu\u0161tenim koljenima i opu\u0161tenim otvaranjem nogu"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Laza illeszked\u00e9s magas emelked\u00e9ssel, ellazult combbal, ellazult t\u00e9rddel \u00e9s nyugodt l\u00e1bny\u00edl\u00e1ssal"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0540\u0561\u0576\u0563\u056b\u057d\u057f \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u0567 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0578\u0582\u0576\u0584\u0578\u057e, \u0570\u0561\u0576\u0563\u056b\u057d\u057f \u0561\u0566\u0564\u0580\u0578\u057e, \u0569\u0578\u0582\u056c\u0561\u0581\u0561\u056e \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0578\u057f\u0584\u0565\u0580\u056b \u0562\u0561\u0581\u057e\u0561\u056e\u0584\u0578\u057e"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Afslappa\u00f0 sni\u00f0 me\u00f0 h\u00e1rri h\u00e6kkun, afslappa\u00f0 l\u00e6ri, afslappa\u00f0 hn\u00e9 og afslappa\u00f0 f\u00f3taopi\u00f0"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Vestibilit\u00e0 rilassata con vita alta, coscia rilassata, ginocchio rilassato e apertura della gamba rilassata"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30cf\u30a4\u30e9\u30a4\u30ba\u3001\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u3057\u305f\u592a\u3082\u3082\u3001\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u3057\u305f\u819d\u3001\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u3057\u305f\u811a\u958b\u304d\u3067\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u3057\u305f\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u611f"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0430\u043d\u043c\u0435\u043d, \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d, \u0430\u044f\u049b\u0442\u044b\u04a3 \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0430\u0448\u044b\u043b\u0443\u044b\u043c\u0435\u043d \u0431\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0430\u0439 \u043a\u0435\u043b\u0435\u0434\u0456"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ud558\uc774 \ub77c\uc774\uc988, \ud3b8\uc548\ud55c \ud5c8\ubc85\uc9c0, \ud3b8\uc548\ud55c \ubb34\ub98e, \ud3b8\uc548\ud55c \ub2e4\ub9ac \uac1c\ubc29\uc73c\ub85c \ud3b8\uc548\ud55c \ud54f"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Atsipalaidav\u0119s prigludimas su auk\u0161ta\u016bgiu, atsipalaidavusia \u0161launimi, atsipalaidavusiu keliu ir atsipalaidavusia koj\u0173 anga"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Relaks\u0113ta piegul\u0161ana ar augstu pac\u0113lumu, atsl\u0101bin\u0101tu aug\u0161stilbu, relaks\u0113tu ce\u013cgalu un relaks\u0113tu k\u0101ju atv\u0113r\u0161anu"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0420\u0435\u043b\u0430\u043a\u0441\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u0441\u043e \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a \u0440\u0430\u0441\u0442, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438 \u0431\u0443\u0442\u043e\u0432\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0440\u0435\u043b\u0430\u043a\u0441\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0437\u0435\u0442\u0435"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Relaxte pasvorm met een hoge taille, relaxte dijen, relaxte knie en relaxte beenopening"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Avslappet passform med h\u00f8y midje, avslappet l\u00e5r, avslappet kne og avslappet ben\u00e5pning"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Lu\u017any kr\u00f3j z wysokim stanem, zrelaksowanymi udami, zrelaksowanym kolanem i lu\u017anym rozci\u0119ciem n\u00f3g"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Ajuste descontra\u00eddo com um arranha-c\u00e9us, coxa relaxada, joelho relaxado e abertura relaxada das pernas"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Croial\u0103 relaxat\u0103 cu talie \u00eenalt\u0103, coaps\u0103 relaxat\u0103, genunchi relaxat \u0219i deschidere relaxat\u0103 a piciorului"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Uvo\u013enen\u00fd strih s vysok\u00fdm vzostupom, uvo\u013enen\u00fdm stehnom, uvo\u013enen\u00fdm kolenom a uvo\u013enen\u00fdm otv\u00e1ran\u00edm n\u00f4h"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Spro\u0161\u010den kroj z visokim vzponom, spro\u0161\u010denim stegnom, spro\u0161\u010denim kolenom in spro\u0161\u010denim odpiranjem nog"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "P\u00ebrshtatje e relaksuar me nj\u00eb ngritje t\u00eb lart\u00eb, kofsh\u00eb t\u00eb relaksuar, gju t\u00eb relaksuar dhe hapje t\u00eb relaksuar t\u00eb k\u00ebmb\u00ebve"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435 \u0441\u0430 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442\u043e\u043c, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e\u043c \u0431\u0443\u0442\u0438\u043d\u043e\u043c, \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u043e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0438\u043c \u043e\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435\u043c \u043d\u043e\u0433\u0443"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Avslappnad passform med h\u00f6g midja, avslappnad l\u00e5r, avslappnat kn\u00e4 och avslappnad ben\u00f6ppning"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Y\u00fcksek g\u00f6\u011f\u00fcs, rahat uyluk, rahat diz ve rahat bacak a\u00e7\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ile rahat kesim"
        }
    ],
    "wash_finishes": [
        {
            "wash_finish": null
        }
    ],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Maksimum s\u0131cakl\u0131k 40\u00b0C normal i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Maxtemperatur 60\u00b0C mycket skonsamt program"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "TEMPERATURA MAKSIMALE 40C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Najvi\u0161ja temperatura 40\u00b0C, obi\u010dajen postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Maxim\u00e1lna teplota 40 \u00b0C norm\u00e1lny re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "TEMPERATURA MAXIM\u0102 40C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Temperatura m\u00e1xima 40\u00b0C processo normal"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Maksymalna temperatura 40\u00b0C bardzo \u0142agodny program"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00baC ekstra sk\u00e5nsom vask"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Maximale temperatuur 40\u00b0C zeer voorzichtig wassen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "MAKSIM\u0100L\u0100 TEMPERAT\u016aRA 40C NORM\u0100LS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Maksimali temperat\u016bra 40 \u00b0C, standartinis procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\uace0 \uc628\ub3c4 40C \uc815\uc0c1 \uacf5\uc815"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40\u0421 \u049a\u0410\u041b\u042b\u041f\u0422\u042b \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea640\u00b0C\u901a\u5e38\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Temperatura massima di 40\u00b0C ciclo molto delicato"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00c1MARKSHITI 40C VENJULEGT FERLI"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546 40C \u0546\u0548\u0550\u0544\u0531\u053c \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 40 \u00b0C, norm\u00e1l elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme tr\u00e8s doux"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme tr\u00e8s doux"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Maksimil\u00e4mp\u00f6tila 40\u00b0C eritt\u00e4in hell\u00e4varainen prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Maksimumtemperatuur 40\u00b0C tavap\u00e4rase pesure\u017eiimi juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Proceso muy suave a una temperatura m\u00e1xima de 40\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), normal process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C normal process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), normal cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 40\u00b0C \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bei max. 40\u00b0C waschen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00b0C meget sk\u00e5nsom proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Maxim\u00e1ln\u00ed teplota 40 \u00b0C b\u011b\u017en\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALNOG PROCESA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMAL TEMPERATUR 40C NORMAL PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0642\u0635\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 40 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629"
            }
        ],
        "natural_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "G\u00f6lgede asarak kurutma"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00e4ngtorkning i skuggan"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0418\u0408\u0421\u041a\u0418 \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u0423 \u0425\u041b\u0410\u0414\u0423"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E LINJ\u00cbS N\u00cb HIJE"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Posu\u0161ite v senci"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Su\u0161enie na \u0161n\u00fare v tieni"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCAREA LINIEI LA UMBR\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na vertical \u00e0 sombra"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Suszenie na sznurku w cieniu"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00f8rk med t\u00f8rkesnor i skyggen"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Droog het in de schaduw aan de waslijn"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0432\u043e \u0441\u0435\u043d\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "L\u012aNIJAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA \u0112N\u0100"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017eiovinti pav\u0117syje ant virv\u0117s"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uadf8\ub298\uc5d0\uc11c \uac74\uc870"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041a\u04e8\u041b\u0415\u04a2\u041a\u0415\u0414\u0415 \u041a\u0415\u041f\u0422\u0406\u0420\u0423 \u0416\u0415\u041b\u0406\u0421\u0406"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u65e5\u9670\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30f3\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugare appeso all'ombra"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "L\u00cdNU\u00deURRKUN \u00cd SKUGGA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0547\u0531\u054c\u0531\u054e\u053b\u0542\u0546\u0535\u0550\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kifesz\u00edtve, \u00e1rny\u00e9kban sz\u00e1r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "LINIJSKO SU\u0160ENJE U SJENI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 l'ombre"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 l'ombre"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ripustuskuivaus varjossa"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Riputada kuivama varjulisse kohta"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Secar a la sombra en vertical"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03c4\u03ad\u03b3\u03bd\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03ba\u03b9\u03ac"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Im Schatten auf der Leine trocknen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "T\u00f8rres p\u00e5 t\u00f8rresnor i skyggen"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161it vyv\u011b\u0161en\u00edm ve st\u00ednu"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "LINIJSKI SU\u0160ENJE U HLADU"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "LINIJA SU\u0160ENJA U HLADU"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0418\u042f \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u041d\u0410 \u0421\u042f\u041d\u041a\u0410"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "K\u00d6LG\u018fD\u018f H\u018fTDA QURUMAQ"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0638\u0644"
            }
        ],
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Daha d\u00fc\u015f\u00fck s\u0131cakl\u0131kta kurutma makinesinde kurutma m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumling m\u00f6jlig torka p\u00e5 l\u00e4gre temperatur"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u040a\u0415 \u041c\u041e\u0413\u0423\u040b\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u041d\u0410 \u041d\u0418\u0416\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E MUNDSHME E THARJES N\u00cb TEMPERATUR\u00cb M\u00cb T\u00cb UL\u00cbT"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Su\u0161enje v su\u0161ilnem stroju je mo\u017eno pri ni\u017eji temperaturi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Mo\u017enos\u0165 su\u0161enia v su\u0161i\u010dke pri ni\u017e\u0161ej teplote"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCARE CU TAMBUR POSIBIL\u0102 USCARE LA TEMPERATUR\u0102 MAI SC\u0102ZUT\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na m\u00e1quina poss\u00edvel a temperatura mais baixa"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Mo\u017cna suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej w ni\u017cszej temperaturze"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Trommelt\u00f8rking mulig ved t\u00f8rking p\u00e5 lav temperatur"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Droog in de wasdroger met een lagere temperatuur"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0443\u043c\u0431\u0430\u043b\u0430 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043d\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "VE\u013bAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA IESP\u0112JAMA \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA ZEM\u0100K\u0100 TEMPERAT\u016aR\u0100"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Galima d\u017eiovinti d\u017eiovykl\u0117je \u017eemesn\u0117je temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud68c\uc804\uc2dd \uac74\uc870 \uc800\uc628\uc5d0\uc11c \uac74\uc870 \uac00\ub2a5"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04e8\u041c\u0415\u041d \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0414\u0410 \u041a\u0415\u041f\u0422I\u0420I\u041b\u0423I \u041c\u04ae\u041c\u041aI\u041d \u041a\u0415\u041f\u0422I\u0420\u0423 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0421\u042b"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u4f4e\u6e29\u4e7e\u71e5\u304c\u53ef\u80fd \u30bf\u30f3\u30d6\u30eb\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugatura in asciugatrice permessa Asciugare a bassa temperatura"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00deURRKUN \u00cd \u00deURRKARA, M\u00d6GULEG \u00deURRKUN VI\u00d0 L\u00c6GRA HITASTIG"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0551\u0531\u053e\u0550 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 \u0540\u0546\u0531\u0550\u0531\u054e\u0548\u0550 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0544\u0531\u0546 \u0540\u0546\u0531\u0550\u0531\u054e\u0548\u0550 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben alacsony h\u0151m\u00e9rs\u00e9kleten sz\u00e1r\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "SU\u0160ENJE RUBLJA MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour possible S\u00e9chage \u00e0 basse temp\u00e9rature"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour possible S\u00e9chage \u00e0 basse temp\u00e9rature"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Rumpukuivaus mahdollinen. Kuivaus alhaisessa l\u00e4mp\u00f6tilassa."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "V\u00f5imalik trummelkuivatus madalamal temperatuuril"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Se puede secar en la secadora a temperatura baja"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Tumble drying possible at a lower temperature"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Tumble drying possible at lower temperature"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Tumble drying possible at a lower temperature"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03c3\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Schonend trocknen, trockener geeignet"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Kan t\u00f8rretumbles ved lavere temperatur"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161en\u00ed v su\u0161i\u010dce je mo\u017en\u00e9 p\u0159i ni\u017e\u0161\u00ed teplot\u011b"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "TUMBANJE MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "SU\u0160ENJE MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f \u0412\u042a\u0417\u041c\u041e\u0416\u041d\u041e \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u041f\u0420\u0418 \u041f\u041e-\u041d\u0418\u0421\u041a\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "A\u015eA\u011e\u0131 TEMPERATURDA QURUMAQ M\u00dcMK\u00dcN OLAN TUM"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kuru temizleme yapmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kemtv\u00e4tta inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418\u0422\u0415 \u0421\u0415 \u0427\u0418\u0421\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U THANI PAST\u00cbR"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne izvajajte suhega \u010di\u0161\u010denja"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ne\u010disti\u0165 chemicky"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU CUR\u0102\u021aA\u021aI CHIMIC"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o limpar a seco"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie czy\u015bci\u0107 chemicznie"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke rens"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet chemisch reinigen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NELIETOJIET SAUSU T\u012aR\u012a\u0160ANU"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nenaudoti cheminiou valymo"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub4dc\ub77c\uc774\ud074\ub9ac\ub2dd \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u041b\u042b\u049a\u049a\u0410 \u0416\u0410\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non lavare a secco"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI \u00deURRHREINSA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0550\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nem vegytiszt\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei kuivapesua"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada keemilist puhastust"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No lavar en seco"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht reinigen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke renses"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ne\u010distit chemicky"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE SU\u0160ITE SE \u010cISTI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJTE SE OSU\u0160ITI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "T\u018fMIZL\u018fN"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Taban s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 maksimum 150\u00b0C s\u0131cakl\u0131kta \u00fct\u00fcleyin"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stryk p\u00e5 maximal sulplattetemperatur p\u00e5 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0413\u0412\u041e\u0416\u0402\u0415 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418 \u041e\u0414 150C"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "HEKURI N\u00cb TEMPERATUR\u00cbN MAKSIMALE T\u00cb PLLAK\u00cbS S\u00cb VETME PREJ 150C"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Likati pri najvi\u0161ji temperaturi 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u017dehlenie pri maxim\u00e1lnej teplote povrchu platne 150 \u00b0C"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "FIER DE C\u0102LCAT LA TEMPERATURA MAXIM\u0102 A T\u0102LPII DE 150C"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Passar a ferro \u00e0 temperatura m\u00e1xima de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Prasowa\u0107 w temperaturze maksymalnie 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stryk ved maksimal s\u00e5leplatetemperatur p\u00e5 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Strijken met maximale zoolplaattemperatuur van 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0434 150\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "DZELZS MAKSIM\u0100LAJ\u0100 VIEN\u012aG\u0100S PL\u0100KSNES TEMPERAT\u016aR\u0100 150C"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Lyginti ne auk\u0161tesn\u0117je kaip 150\u00b0C pado temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc5f4\ud310 \uc628\ub3c4 150C\uc5d0\uc11c \ub2e4\ub9bc\uc9c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0410\u0411\u0410\u041d\u0414\u042b \u041f\u041b\u0410\u0421\u0422\u0418\u041d\u0410\u041d\u042b\u04a2 \u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0421\u042b 150\u0421 \u0411\u041e\u041b\u0492\u0410\u041d \u041a\u0415\u0417\u0414\u0415\u0413\u0406 \u0422\u0415\u041c\u0406\u0420"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bd\u30fc\u30eb\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6150\u00b0C\u306e\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Stirare con temperatura della piastra non superiore a 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "J\u00c1RN VI\u00d0 H\u00c1MARKSHITA S\u00d3LAPL\u00d6TUNNAR 150C"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0550\u053f\u0531\u0539\u053b \u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054d\u0548\u053c-\u054a\u053c\u0531\u054f \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 150C"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Vasal\u00e1s legfeljebb 150 \u00b0C-os vasal\u00f3talppal"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "GLA\u010cALO NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Silitt\u00e4ess\u00e4 pohjalevyn l\u00e4mp\u00f6tila korkeintaan 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Triikida alusplaadi maksimumtemperatuuri 150 \u00b0C juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Planchar a una temperatura m\u00e1xima de 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03b9\u03b4\u03b5\u03c1\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ac\u03ba\u03b1\u03c2 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "B\u00fcgeln bei max 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Stryges ved maksimal stryges\u00e5lstemperatur p\u00e5 150\u00b0C."
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017dehlit p\u0159i maxim\u00e1ln\u00ed teplot\u011b \u017eehl\u00edc\u00ed plochy 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u042f\u0417\u041e \u041f\u0420\u0418 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u041e\u0414\u041c\u0415\u0422\u041a\u0410\u0422\u0410 \u041e\u0422 150C"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMUM T\u018fK BO\u015eQAB TEMPERATURDA 150C-D\u018f D\u018fMIR"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0639\u0644 \u062a\u0628\u0644\u063a 150 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "2025 MAIN #4",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 99.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 85.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 69.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 69.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 1549.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 499.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 50.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 6599.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 63.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 2299.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 109.95
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 59.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 249.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 4499.0
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 73.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 89.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 79.5
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 37.02,
            "retail_price": 99.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 28.2,
            "retail_price": 85.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 23.3,
            "retail_price": 69.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 24.26,
            "retail_price": 69.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 514.0,
            "retail_price": 1549.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 149.95,
            "retail_price": 499.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 16.66,
            "retail_price": 50.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 1908.0,
            "retail_price": 6599.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 18.8,
            "retail_price": 63.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 750.0,
            "retail_price": 2299.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 209.0,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 40.7,
            "retail_price": 109.95
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 20.8,
            "retail_price": 59.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 82.4,
            "retail_price": 249.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 1474.0,
            "retail_price": 4499.0
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 21.48,
            "retail_price": 73.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 209.0,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.7,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 20.0,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.65,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 30.4,
            "retail_price": 89.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 28.39,
            "retail_price": 79.5
        }
    ]
}