{
    "number": 12268609,
    "name": "JJEDYLAN SHACKET NOOS",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5715611604176",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": "HONG KONG RIFENG FASHION COMPANY LIMITED",
    "expected_supplier_number": 401383,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0412",
        "sub_brand": "JACK&JONES ESSENTIALS",
        "product_group_id": "BX03",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0645\u0644\u0627\u0628\u0633 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Xarici geyim"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u0440\u044a\u0445\u043d\u0438 \u0434\u0440\u0435\u0445\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Vanjska odje\u0107a"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Spolja\u0161njost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Svrchn\u00ed od\u011bvy"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Overt\u00f8j"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jacken und M\u00e4ntel"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03be\u03ce\u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Outerwear"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Outerwear"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Outerwear"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Prendas de abrigo"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "V\u00e4lisr\u00f5ivad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Takit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Vestes et manteaux"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Vestes et manteaux"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Odje\u0107a"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fels\u0151ruh\u00e1zat"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u057f\u0561\u0584\u056b\u0576 \u0570\u0561\u0563\u0578\u0582\u057d\u057f"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Yfirfatna\u00f0ur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Capispalla"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30a2\u30a6\u30bf\u30fc\u30a6\u30a8\u30a2"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0421\u044b\u0440\u0442\u049b\u044b \u043a\u0438\u0456\u043c"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uac89 \uc637"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vir\u0161utiniai drabu\u017eiai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Virsdr\u0113bes"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u0431\u043b\u0435\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jassen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Yttert\u00f8y"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Odzie\u017c wierzchnia"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Roupa para exterior"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "\u00cembr\u0103c\u0103minte exterioar\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vrchn\u00e9 oble\u010denie"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Zunanja obla\u010dila"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Veshje t\u00eb jashtme"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0421\u043f\u043e\u0459\u0430\u0448\u045a\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ytterkl\u00e4der"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "D\u0131\u015f giyim"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0307",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0631\u0627\u0643\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0647"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Velosiped"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u0435\u043b\u043e\u0441\u0438\u043f\u0435\u0434\u0438\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Motorista"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Bajker"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Motork\u00e1\u0159sk\u00e1 bunda"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Bikerjakke"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bikerjacke"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c5\u03c6\u03ac\u03bd \u03bc\u03bf\u03c4\u03bf\u03c3\u03c5\u03ba\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Biker Jacket"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Biker"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Biker Jacket"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Chaquetas biker"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Ratturijakk"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Bikertakit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Vestes biker"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Vestes biker"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Biciklist"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Motoros"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0532\u056b\u056f\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Hj\u00f3lrei\u00f0ama\u00f0ur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Biker"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30d0\u30a4\u30ab\u30fc"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0411\u0430\u0439\u043a\u0435\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc790\uc804\uac70 \ud0c0\ub294 \uc0ac\ub78c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Dviratininko"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Biker"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u043e\u0442\u043e\u0440\u045f\u0438\u0458\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Biker"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Biker"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Motocyklowa"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Casaco Biker"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Motociclist"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Biker bunda"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Motorist"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Moto\u00e7iklisti"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0411\u0430\u0458\u043a\u0435\u0440"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Biker"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Bisiklet\u00e7i"
            }
        ],
        "customs_code": 62014010,
        "customs_import_code": 6201401090,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0634\u0627\u0643\u064a\u062a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "\u015eacket"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0428\u0430\u043a\u0435\u0442"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Shacket"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "\u0160eket"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ko\u0161ile Shacket"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Skjortejakke"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Hemdjacke"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a0\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03bc\u03b9\u03c3\u03bf-\u03bc\u03c0\u03bf\u03c5\u03c6\u03ac\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Shacket"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Shacket"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Shacket"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Camisa chaqueta"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "S\u00e4rkjakk"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Paitatakki"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Veste-chemise"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Veste-chemise"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Shacket"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ingkab\u00e1t"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0547\u0565\u056f\u0565\u057f"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Shacket"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Shacket"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b7\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0428\u0430\u043a\u0435\u0442"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uac78\uc1e0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vir\u0161utiniai mar\u0161kiniai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Shacket"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u043a\u043b\u043e\u043f"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Shacket"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Skjortejakke"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kurtka koszulowa"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Casaco"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "C\u0103tu\u0219\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Plecniak"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Jopi\u010d"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Shacket"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0428\u0435\u043a\u0435\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Skjortjacka"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Oduncu g\u00f6mlek"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "Essentials",
        "strategic_type": null
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "Keep it casual with a quality jacket for everyday wear.\nPolyurethane is a durable, synthetic alternative to suede designed to resemble suede. It is durable and easy to care for.\n - Product Type : Shacket\n - Functionality : Windproof\n - Neck : Spread collar\n - Sleeve : Long sleeves\n - Cuffs : Buttoned cuffs\n - Closing : Zip fastening\n - Pockets : Front pockets\n - Length/Size : Short\n - Padding : Synthetic fibre down padding for a light feel and warmth\n - Extra details : Storm placket to prevent wind from entering\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0628\u0642\u064a\u0643 \u0643\u0627\u062c\u0648\u0627\u0644 \u0645\u0639 \u062c\u0627\u0643\u064a\u062a \u0639\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0631\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645\u064a.\n\u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a \u064a\u0648\u0631\u064a\u062b\u064a\u0646 \u0647\u0648 \u0628\u062f\u064a\u0644 \u0645\u062a\u064a\u0646 \u0648\u0635\u0646\u0627\u0639\u064a \u0644\u0644\u062c\u0644\u062f \u0627\u0644\u0645\u062f\u0628\u0648\u063a \u0627\u0644\u0645\u0635\u0645\u0645 \u0644\u064a\u0634\u0628\u0647 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f \u0627\u0644\u0645\u062f\u0628\u0648\u063a. \u0625\u0646\u0647 \u0645\u062a\u064a\u0646 \u0648\u0633\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0628\u0647.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u0634\u0627\u0643\u064a\u062a\n - \u0648\u0638\u064a\u0641\u0647 : \u064a\u0646\u062f\u0628\u0631\u0648\u0641\n - \u0631\u0642\u0628\u0629 : \u0637\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631\n - \u0631\u062f\u0646 : \u0623\u0643\u0645\u0627\u0645 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 (L / S)\n - \u0627\u0644\u0627\u0635\u0641\u0627\u062f : \u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0628\u0623\u0632\u0631\u0627\u0631\n - \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 : \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u062d\u0627\u0628\n - \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 : \u062c\u064a\u0648\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629\n - \u0627\u0644\u0637\u0648\u0644/\u0627\u0644\u062d\u062c\u0645 : \u0642\u0635\u064a\u0631\n - \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648 : \u062d\u0634\u0648\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0644\u064a\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0627\u0635\u0637\u0646\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0644\u0645\u0633 \u062e\u0641\u064a\u0641 \u0648\u062f\u0641\u0621\n - \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0636\u0627\u0641\u064a\u0629 : \u0641\u062a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0635\u0641\u0629 \u0644\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u062d \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "G\u00fcnd\u0259lik geyim \u00fc\u00e7\u00fcn keyfiyy\u0259tli jaket il\u0259 casual saxla.\nPoliuretan suede-y\u0259 b\u0259nz\u0259m\u0259k \u00fc\u00e7\u00fcn n\u0259z\u0259rd\u0259 tutulmu\u015f suede \u00fc\u00e7\u00fcn davaml\u0131, sintetik alternativdir. Davaml\u0131 v\u0259 qay\u011f\u0131 g\u00f6st\u0259rm\u0259k asand\u0131r.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : \u015eacket\n - Funksiya : K\u00fcl\u0259k ke\u00e7irm\u0259z\n - Boyun : Yayl\u0131m Kolbasas\u0131\n - Qollu : Uzun qollu (L/S)\n - K\u0259klikotu : D\u00fcym\u0259li klikl\u0259r\n - Ba\u011flan : Zip b\u0259rkim\u0259k\n - Cibl\u0259r : \u00d6n cibl\u0259r\n - Uzunluq/\u00d6l\u00e7\u00fc : Q\u0131sa\n - Padinq : Y\u00fcng\u00fcl hiss v\u0259 istilik \u00fc\u00e7\u00fcn sintetik lif a\u015fa\u011f\u0131 padding\n - Ekstra t\u0259fsilatlar : F\u0131rt\u0131na plaketi k\u00fcl\u0259yin daxil olmas\u0131na mane olacaq\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u0440\u044a\u0436\u0442\u0435 \u0433\u043e \u043d\u0435\u0431\u0440\u0435\u0436\u043d\u043e \u0441 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043e \u044f\u043a\u0435 \u0437\u0430 \u0435\u0436\u0435\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u043e \u043d\u043e\u0441\u0435\u043d\u0435.\n\u041f\u043e\u043b\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u0430\u043d\u044a\u0442 \u0435 \u0442\u0440\u0430\u0439\u043d\u0430, \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430 \u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u0432\u0435\u043b\u0443\u0440\u0430, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0430 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043b\u0438\u0447\u0430 \u043d\u0430 \u0432\u0435\u043b\u0443\u0440. \u0422\u043e\u0439 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u044a\u0436\u043b\u0438\u0432 \u0438 \u043b\u0435\u0441\u0435\u043d \u0437\u0430 \u0433\u0440\u0438\u0436\u0430.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u0428\u0430\u043a\u0435\u0442\n - \u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442 : \u0412\u0435\u0442\u0440\u043e\u0443\u043f\u043e\u0440\u0435\u043d\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u0421\u043f\u0440\u0435\u0434 \u044f\u043a\u0430\n - \u0420\u044a\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u044a\u043b\u0433\u0438 \u0440\u044a\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)\n - \u0411\u0435\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u043d\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u0446\u0438\u043f\n - \u0414\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435 : \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435\n - \u0414\u044a\u043b\u0436\u0438\u043d\u0430/\u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440 : \u041a\u044a\u0441\n - \u041f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0436\u043a\u0430 : \u041f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0436\u043a\u0430 \u043e\u0442 \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u043b\u0435\u043a\u043e \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u043d\u0430\n - \u0414\u043e\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 : \u0411\u0443\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u043d\u0430 \u0444\u0443\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u0432\u0440\u0430\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0437\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u044f\u0442\u044a\u0440\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Obavezno poneti sa kvalitetnom jaknom za svakodnevnu upotrebu.\nPoliuretan je izdr\u017eljiva, sinteti\u010dka alternativa antilopi dizajnirana da li\u010di na antilopu. Izdr\u017eljiv je i lak za odr\u017eavanje.\n - Vrsta proizvoda : Shacket\n - Funkcionalnost : Otporan na vjetar\n - Vrat : Ra\u0161iri ogrlicu\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - Lisice : Zakop\u010dane lisice\n - Zatvaranje : Zip pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - D\u017eepove : Prednji d\u017eepovi\n - Du\u017eina/veli\u010dina : Kratak\n - Podloga : Sinteti\u010dka vlakna za lagani osje\u0107aj i toplinu\n - Dodatni detalji : Olujni placket za sprje\u010davanje ulaska vjetra\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Neka bude le\u017eerna sa kvalitetnom jaknom za svakodnevno no\u0161enje.\nPoliuretan je izdr\u017eljiva, sinteti\u010dka alternativa suede dizajnirana da podse\u0107a na suede. Izdr\u017eljiv je i lak za brigu.\n - Tip proizvoda : \u0160eket\n - Funkcionalnost : Otporan na vetar\n - Vrat : Ra\u0161irena kragna\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - Lisice : Zakop\u010dane lisice\n - Zatvaranje : Zip pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - D\u045bepove : Prednji d\u017eepovi\n - Du\u017eina/veli\u010dina : Kratka\n - Tapaciranje : Sinteti\u010dka vlakna dole za lagani ose\u0107aj i toplinu\n - Dodatni detalji : Olujni plakat za spre\u010davanje ulaska vetra\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Zachovejte si neform\u00e1ln\u00ed styl a po\u0159i\u010fte si kvalitn\u00ed bundu, kter\u00e1 bude vhodn\u00e1 pro ka\u017edodenn\u00ed no\u0161en\u00ed.\nPolyuretan je odoln\u00e1 syntetick\u00e1 alternativa semi\u0161e, kter\u00e1 je navr\u017eena tak, aby se semi\u0161i podobala. Je odoln\u00fd a snadno se udr\u017euje.\n - Typ v\u00fdrobku : Ko\u0161ile Shacket\n - Funk\u010dnost : V\u011btruodoln\u00e9\n - V\u00fdst\u0159ih : Rozp\u00ednac\u00ed l\u00edmec\n - Ruk\u00e1v : Dlouh\u00e9 ruk\u00e1vy\n - Man\u017eety : Man\u017eety na knofl\u00edky\n - Zav\u00edr\u00e1n\u00ed : Zap\u00edn\u00e1n\u00ed na zip\n - Kapsy : P\u0159edn\u00ed kapsy\n - D\u00e9lka/velikost : Kr\u00e1tk\u00e9\n - Vycp\u00e1vka : V\u00fdpl\u0148 ze syntetick\u00fdch vl\u00e1ken pro dosa\u017een\u00ed lehk\u00e9ho pocitu a h\u0159ejivosti\n - Extra detaily : L\u00edmec zabra\u0148uj\u00edc\u00ed pronik\u00e1n\u00ed v\u011btru\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "K\u00f8r det afslappede look med en kvalitetsjakke til hverdagsbrug.\nPolyuretan er et slidst\u00e6rkt, syntetisk alternativ til ruskind, som er skabt til at ligne ruskind. Det er slidst\u00e6rkt og nemt at vedligeholde.\n - Produkttype : Skjortejakke\n - Funktionalitet : Vindt\u00e6t\n - Hals : Spredt krave\n - \u00c6rme : Lange \u00e6rmer\n - Manchetter : Manchetter med knapper\n - Lukning : Lynl\u00e5slukning\n - Lommer : Forlommer\n - L\u00e6ngde/st\u00f8rrelse : Kort\n - Fyld : Dunpolstring af syntetiske fibre for en let f\u00f8lelse og varme\n - Detaljer : Stormstolpe, der forhindrer vind i at tr\u00e6nge ind\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Style einen l\u00e4ssigen Look mit einer hochwertigen Jacke f\u00fcr den Alltag.\nPolyurethan ist eine strapazierf\u00e4hige, synthetische Alternative zu Wildleder, die dazu entworfen wurde, Wildleder zu imitieren. Es ist langlebig und pflegeleicht.\n - Produkttyp : Hemdjacke\n - Funktionsweise : Winddicht\n - Hals : Fly-Away Kragen\n - \u00c4rmel : Langarm\n - Manschetten : \u00c4rmelb\u00fcndchen mit Knopf\n - Verschluss : Rei\u00dfverschluss\n - Taschen : Taschen vorn\n - L\u00e4nge/Gr\u00f6\u00dfe : Kurz\n - F\u00fctterung : Kunstfaser-Daunenwattierung f\u00fcr ein leichtes Tragegef\u00fchl und W\u00e4rme\n - Details : Winddichte Blende\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03b9\u03b1\u03c4\u03b7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 casual \u03c3\u03c4\u03b9\u03bb \u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03b1\u03ba\u03ac\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7.\n\u0397 \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03bf\u03c5\u03c1\u03b5\u03b8\u03ac\u03bd\u03b7 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03bf\u03c5\u03ad\u03c4 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03bf\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c3\u03bf\u03c5\u03ad\u03c4. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c6\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03af\u03b4\u03b1.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u03a0\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03bc\u03b9\u03c3\u03bf-\u03bc\u03c0\u03bf\u03c5\u03c6\u03ac\u03bd\n - \u039b\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 : \u0391\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc\n - \u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03cc\u03ba\u03bf\u03c8\u03b7\u03c2 : \u039c\u03b5 \u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03c7\u03c4\u03cc \u03b3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac\n - \u039c\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9 : \u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03ac \u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9\u03b1\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b1\u03c2 : \u039a\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03c9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2\n - \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/fly : \u039a\u03bf\u03cd\u03bc\u03c0\u03c9\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c6\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03c5\u03ac\u03c1\n - \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 : \u039c\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b9\u03bd\u03ad\u03c2 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2\n - \u039c\u03ae\u03ba\u03bf\u03c2/\u03bc\u03ad\u03b3\u03b5\u03b8\u03bf\u03c2 : \u039a\u03bf\u03bd\u03c4\u03cc\n - \u0395\u03bd\u03af\u03c3\u03c7\u03c5\u03c3\u03b7 : \u0395\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03af\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b1\u03c6\u03c1\u03b7 \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b9\u03ac\n - \u0395\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 : \u03a0\u03b1\u03c4\u03b9\u03bb\u03ad\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b9\u03b3\u03af\u03b4\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03b9\u03c3\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Keep it casual with a quality jacket for everyday wear.\nPolyurethane is a durable, synthetic alternative to suede designed to resemble suede. It is durable and easy to care for.\n - Product Type : Shacket\n - Functionality : Windproof\n - Neck : Spread collar\n - Sleeve : Long sleeves\n - Cuffs : Buttoned cuffs\n - Closure : Zip fastening\n - Pockets : Front pockets\n - Length/size : Short\n - Padding : Synthetic fiber down padding for a light feel and warmth\n - Extra details : Storm placket to prevent wind from entering\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Keep it casual with a quality jacket for everyday wear.\nPolyurethane is a durable, synthetic alternative to suede designed to resemble suede. It is durable and easy to care for.\n - Product Type : Shacket\n - Functionality : Windproof\n - Neck : Spread collar\n - Sleeve : Long sleeves\n - Cuffs : Buttoned cuffs\n - Closing : Zip fastening\n - Pockets : Front pockets\n - Length/size : Short\n - Padding : Synthetic fiber down padding for a light feel and warmth\n - Extra details : Storm placket to prevent wind from entering\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Una chaqueta de calidad aporta un toque informal a tus prendas de uso diario.\nEl poliuretano es una alternativa de la gamuza resistente y sint\u00e9tica, dise\u00f1ada para parecerse a la gamuza Es resistente y f\u00e1cil de cuidar.\n - Art\u00edculo : Camisa chaqueta\n - Funcionalidad : Resistente al viento\n - Cuello : Cuello italiano\n - Manga : Manga larga\n - Pu\u00f1os\u00a0 : Pu\u00f1os abotonados\n - Cierre : Cierre de cremallera\n - Bolsillos : Bolsillos delanteros\n - Largo/talla : Corto\n - Acolchado : Acolchado de plum\u00f3n de fibra sint\u00e9tica para una mayor sensaci\u00f3n de suavidad y calidez\n - Detalles : Solapa antitormenta que evita que entre el viento\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Ole vabaaja ilmega, kandes igap\u00e4evast kvaliteetset jakki.\nPol\u00fcuretaan on seemisnahale sarnane vastupidav ja s\u00fcnteetiline alternatiiv. See on vastupidav ja seda on lihtne hooldada.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : S\u00e4rkjakk\n - Funktsionaalsus : Tuulekindel\n - Kaelaosa : Lai krae\n - Varrukas : Pikad varrukad\n - Mansetid : N\u00f6\u00f6pidega mansetid\n - L\u00f5pps\u00f5na : T\u00f5mblukk\n - Taskud : Esitaskud\n - Pikkus/suurus : L\u00fchike\n - Polster : S\u00fcnteetilisest kiust sulepolster tundub seljas kerge ja soe\n - T\u00e4iendav info : Tormiliist ei lase tuult sisse\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Pid\u00e4 tyyli rentona laadukkaalla, arkik\u00e4ytt\u00f6\u00f6n sopivalla takilla.\nPolyuretaani on kest\u00e4v\u00e4, synteettinen vaihtoehto mokalle, ja on suunniteltu muistuttamaan mokkaa. Se on kest\u00e4v\u00e4\u00e4 ja helppohoitoista.\n - Tuotetyyppi : Paitatakki\n - Toiminnallisuus : Tuulenpit\u00e4v\u00e4\n - Kaula : Levitetty kaulus\n - Hiha : Pitk\u00e4t hihat\n - Hihansuut\u00a0 : Napitetut hihansuut\n - Sulkeminen : Vetoketjukiinnitys\n - Taskut : Etutaskut\n - Pituus/koko : Lyhyt\n - Toppaus : Synteettisist\u00e4 kuiduista valmistettu, kevyt ja l\u00e4mmin keinountuvatoppaus\n - Lis\u00e4 yksityiskohdat : Tuulelta suojaava myrskylista\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Restez d\u00e9contract\u00e9 avec une veste de qualit\u00e9 pour le quotidien.\nLe polyur\u00e9thane est une alternative synth\u00e9tique durable au su\u00e8de con\u00e7ue pour ressembler au su\u00e8de. Il est durable et facile \u00e0 entretenir.\n - Type d'article : Veste-chemise\n - Fonctionnalit\u00e9 : Coupe-vent\n - Col : Col italien\n - Manche : Manches longues\n - Poignets\u00a0 : Poignets boutonn\u00e9s\n - Fermeture : Fermeture \u00e9clair\n - Poches : Poches avant\n - Longueur/Taille : Court\n - Rembourrage : Rembourrage en fibres synth\u00e9tiques pour une sensation de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 et de chaleur\n - D\u00e9tails : Patte de boutonnage coupe-vent pour emp\u00eacher le vent de p\u00e9n\u00e9trer\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Restez d\u00e9contract\u00e9 avec une veste de qualit\u00e9 pour le quotidien.\nLe polyur\u00e9thane est une alternative synth\u00e9tique et solide au daim, con\u00e7ue pour imiter l'apparence du daim. Il est r\u00e9sistant et facile \u00e0 entretenir.\n - Type d'article : Veste-chemise\n - Fonctionnalit\u00e9 : Coupe-vent\n - Col : Col italien\n - Manches : Manches longues\n - Poignets\u00a0 : Poignets boutonn\u00e9s\n - Fermeture : Fermeture \u00e9clair\n - Poches : Poches avant\n - Longueur/Taille : Court\n - Rembourrage : Rembourrage en fibres synth\u00e9tiques pour une sensation de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 et de chaleur\n - D\u00e9tails : Patte de boutonnage coupe-vent pour emp\u00eacher le vent de p\u00e9n\u00e9trer\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Neka bude le\u017eerno uz kvalitetnu jaknu za svakodnevno no\u0161enje.\nPoliuretan je izdr\u017eljiva, sinteti\u010dka alternativa antilopu dizajnirana da nalikuje antilopu. Izdr\u017eljiv je i jednostavan za njegu.\n - Vrsta proizvoda : Shacket\n - Funkcionalnost : Otporan na vjetar\n - Vrat : Ra\u0161iri ovratnik\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - Lisice : Zakop\u010dane man\u017eete\n - Zatvaranje : Zip pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - D\u017eepove : Prednji d\u017eepovi\n - Duljina/veli\u010dina : Kratak\n - Ispunjavanje : Obloga od sinteti\u010dkih vlakana za lagani osje\u0107aj i toplinu\n - Dodatni detalji : Olujni placket kako bi se sprije\u010dio ulazak vjetra\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ha a laza megjelen\u00e9st kedveled, v\u00e1lassz egy olyan kab\u00e1tot, amelyet minennapos haszn\u00e1latra terveztek.\nA poliuret\u00e1n a has\u00edtott b\u0151r strapab\u00edr\u00f3bb, szintetikus alternat\u00edv\u00e1ja, amelyet \u00fagy terveztek, hogy hasonl\u00edt a has\u00edtott b\u0151rre. Tart\u00f3s \u00e9s egyszer\u0171en \u00e1polhat\u00f3.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : Ingkab\u00e1t\n - Funkcionalit\u00e1s : Sz\u00e9l\u00e1ll\u00f3\n - Nyak : Kerek\u00a0gall\u00e9r\n - Ujj : Hossz\u00fa ujj\u00fa\n - Hajt\u00f3ka : Gombos mandzsetta\n - Lez\u00e1r\u00e1s : Cipz\u00e1ros z\u00e1r\u00f3d\u00e1s\n - Zsebek : El\u00fcls\u0151 zsebek\n - Hossz/m\u00e9ret : R\u00f6vid\n - T\u00f6m\u0151anyag : Szintetikus sz\u00e1lakat tartalmaz\u00f3 pehely t\u00f6m\u0151anyag a l\u00e1gy tapint\u00e1s\u00e9rt \u00e9s a meleg\u00edt\u0151 hat\u00e1s\u00e9rt\n - Tov\u00e1bbi r\u00e9szletek : Viharv\u00e9d\u0151 a sz\u00e9l behatol\u00e1s\u00e1nak megakad\u00e1lyoz\u00e1s\u00e1ra\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054a\u0561\u0570\u0565\u0584 \u0561\u0575\u0576 \u0561\u057c\u0585\u0580\u0575\u0561\u0575\u056b \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580 \u0578\u0580\u0561\u056f\u0575\u0561\u056c \u0562\u0561\u0573\u056f\u0578\u0576\u0578\u057e.\n\u054a\u0578\u056c\u056b\u0578\u0582\u0580\u0565\u0569\u0561\u0576\u0568 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576, \u057d\u056b\u0576\u0569\u0565\u057f\u056b\u056f \u0561\u0575\u056c\u0568\u0576\u057f\u0580\u0561\u0576\u0584 \u0567 \u057d\u0578\u0582\u0565\u0564\u056b\u0576, \u0578\u0580\u0568 \u0576\u0561\u056d\u0561\u057f\u0565\u057d\u057e\u0561\u056e \u0567 \u057d\u0578\u0582\u0565\u0564\u056b\u0576 \u0576\u0574\u0561\u0576\u057e\u0565\u056c\u0578\u0582 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\u0589 \u0531\u0575\u0576 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576 \u0567 \u0565\u0582 \u0570\u0565\u0577\u057f \u0567 \u0570\u0578\u0563 \u057f\u0561\u0576\u0565\u056c.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : \u0547\u0565\u056f\u0565\u057f\n - \u0556\u0578\u0582\u0576\u056f\u0581\u056b\u0578\u0576\u0561\u056c\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576 : \u0540\u0578\u0572\u0574\u0561\u0570\u0561\u0580\u0578\u0582\u0574\n - \u054a\u0561\u0580\u0561\u0576\u0578\u0581 : \u054d\u0583\u0580\u0565\u0564 \u053f\u0578\u056c\u0561\u0580\n - \u054d\u056c\u0565\u0582\u0565 : \u053c\u0578\u0576\u0563 \u054d\u056c\u0561\u0575\u057e\u057d (\u053c/\u054d)\n - \u053f\u0561\u0586\u0576\u0565\u0580 : \u053f\u0578\u0573\u0561\u056f\u0561\u057e\u0578\u0580\u057e\u0561\u056e \u0562\u0578\u0582\u0586\u0565\u0580\n - \u0553\u0561\u056f\u0565\u056c : Zip \u0561\u0574\u0580\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574\n - \u0533\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580 : \u0531\u057c\u057b\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580\n - \u0535\u0580\u056f\u0561\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576/\u0579\u0561\u0583 : \u053f\u0561\u0580\u0573\n - \u054a\u0561\u0564\u056b\u0576\u0563 : \u054d\u056b\u0576\u0569\u0565\u057f\u056b\u056f \u0574\u0561\u0576\u0580\u0561\u0569\u0565\u056c\u0565\u0580, \u0578\u0580\u0578\u0576\u0584 \u0583\u0561\u0575\u056c \u0565\u0576 \u0561\u0580\u0571\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u056c\u0578\u0582\u0575\u057d\u056b \u0566\u0563\u0561\u0581\u0578\u0572\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0565\u0582 \u057b\u0565\u0580\u0574\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\n - \u053c\u0580\u0561\u0581\u0578\u0582\u0581\u056b\u0579 \u0574\u0561\u0576\u0580\u0561\u0574\u0561\u057d\u0576\u0565\u0580 : \u0553\u0578\u0569\u0578\u0580\u056f\u056b \u057a\u056c\u0561\u056f\u0561\u057f, \u0578\u0580\u057a\u0565\u057d\u0566\u056b \u0584\u0561\u0574\u056b\u0576 \u0579\u0574\u057f\u0576\u056b\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Haltu \u00fev\u00ed frj\u00e1lslegur me\u00f0 v\u00f6ndu\u00f0um jakka fyrir daglegan kl\u00e6\u00f0na\u00f0.\nP\u00f3l\u00fd\u00faretan er varanlegur, tilb\u00fainn valkostur vi\u00f0 r\u00faskinn sem er hanna\u00f0ur til a\u00f0 l\u00edkjast r\u00faskinn. \u00dea\u00f0 er endingargott og au\u00f0velt a\u00f0 sj\u00e1 um \u00fea\u00f0.\n - V\u00f6rutegund : Shacket\n - Virkni : Vindheldur\n - H\u00e1ls : Brei\u00f0a \u00fat kraga\n - Ermi : Langar ermar (L/S)\n - Stroffi : Hneppt handj\u00e1rn\n - Lokun : Zip festing\n - Vasa : Fremri vasar\n - Lengd/st\u00e6r\u00f0 : Stuttur\n - Padding : D\u00fanb\u00f3lstrun \u00far gervitrefjum til a\u00f0 f\u00e1 l\u00e9tta tilfinningu og hl\u00fdju\n - Vi\u00f0b\u00f3taruppl\u00fdsingar : Stormplata til a\u00f0 koma \u00ed veg fyrir a\u00f0 vindur berist inn\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Adotta uno stile informale con una giacca di qualit\u00e0 da usare tutti i giorni.\nIl poliuretano \u00e8 un'alternativa sintetica e resistente alla pelle scamosciata, ad essa esteticamente verosimile. \u00c8 resistente e facile da curare.\n - Tipologia di prodotto : Shacket\n - Funzionalit\u00e0 : Antivento\n - Collo : Colletto alla francese\n - Manica : Maniche lunghe\n - Polsini\u00a0 : Polsini con bottone\n - Chiusura : Chiusura a zip\n - Tasche : Tasche frontali\n - Lunghezza/taglia : Corto\n - Imbottitura : Imbottitura in piuma sintetica per una sensazione di leggerezza e calore\n - Dettagli : Patta antivento per impedire il passaggio del vento\n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u666e\u6bb5\u7740\u306e\u4e0a\u8cea\u306a\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3067\u30ab\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u306b.\n\u30dd\u30ea\u30a6\u30ec\u30bf\u30f3\u306f\u3001\u30b9\u30a8\u30fc\u30c9\u306b\u4f3c\u305b\u3066\u8a2d\u8a08\u3055\u308c\u305f\u30b9\u30a8\u30fc\u30c9\u306e\u8010\u4e45\u6027\u306e\u3042\u308b\u5408\u6210\u4ee3\u66ff\u54c1\u3067\u3059\u3002\u8010\u4e45\u6027\u304c\u3042\u308a\u3001\u304a\u624b\u5165\u308c\u304c\u7c21\u5358\u3067\u3059.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30b7\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\n - \u6a5f\u80fd : \u9632\u98a8\n - \u9996 : \u30b9\u30d7\u30ec\u30c3\u30c9\u30ab\u30e9\u30fc\n - \u8896 : \u9577\u8896(L/S)\n - \u8896\u53e3 : \u30dc\u30bf\u30f3\u4ed8\u304d\u8896\u53e3\n - \u9589\u4f1a : \u30b8\u30c3\u30d1\u30fc\u7559\u3081\n - \u30dd\u30b1\u30c3\u30c8 : \u30d5\u30ed\u30f3\u30c8\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\n - \u9577\u3055/\u30b5\u30a4\u30ba : \u77ed\u3044\n - \u5fc3\u5730 : \u8efd\u3044\u808c\u89e6\u308a\u3068\u6696\u304b\u3055\u3092\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u5408\u6210\u7e4a\u7dad\u306e\u30c0\u30a6\u30f3\u30d1\u30c3\u30c9\n - \u8ffd\u52a0\u60c5\u5831 : \u98a8\u306e\u4fb5\u5165\u3092\u9632\u3050\u30b9\u30c8\u30fc\u30e0\u30d7\u30e9\u30b1\u30c3\u30c8\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041a\u04af\u043d\u0434\u0435\u043b\u0456\u043a\u0442\u0456 \u043a\u0438\u044e\u0433\u0435 \u0430\u0440\u043d\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0430\u043f\u0430\u043b\u044b \u043a\u04af\u0440\u0442\u0435\u0448\u0435\u043c\u0435\u043d \u043a\u0435\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u043e\u049b \u04b1\u0441\u0442\u0430\u0443.\n\u041f\u043e\u043b\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u0430\u043d - \u043a\u04af\u0434\u0435\u0440\u0456\u0433\u0435 \u04b1\u049b\u0441\u0430\u0442\u0443\u0493\u0430 \u0430\u0440\u043d\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u043a\u04af\u0434\u0435\u0440\u0456\u0433\u0435 \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a, \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0430\u043b\u0430\u043c\u0430. \u041a\u04af\u0442\u0456\u043c\u0433\u0435 \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u043e\u04a3\u0430\u0439.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u0428\u0430\u043a\u0435\u0442\n - \u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0434\u044b\u0493\u044b : \u0416\u0435\u043b \u04e9\u0442\u043a\u0456\u0437\u0431\u0435\u0439\u0442\u0456\u043d\n - \u041c\u043e\u0439\u044b\u043d : \u0416\u0430\u0493\u0430\u043d\u044b\u04a3 \u0442\u0430\u0440\u0430\u043b\u0443\u044b\n - \u0416\u0435\u04a3 : \u04b0\u0437\u044b\u043d \u0436\u0435\u04a3\u0434\u0435\u0440 (L/S)\n - \u041c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440 : \u0422\u04af\u0439\u043c\u0435\u043b\u0435\u043d\u0433\u0435\u043d \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\n - \u0416\u0430\u0431\u0443 : Zip \u0431\u0435\u043a\u0456\u0442\u0443\u0456\n - \u049a\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440 : \u0410\u043b\u0434\u044b\u04a3\u0493\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440\n - \u04b0\u0437\u044b\u043d\u0434\u044b\u0493\u044b/\u04e9\u043b\u0448\u0435\u043c\u0456 : \u049a\u044b\u0441\u049b\u0430\n - \u041f\u0430\u0434\u0438\u0448\u0430\u04bb : \u0416\u0430\u0440\u044b\u049b \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443 \u043c\u0435\u043d \u0436\u044b\u043b\u044b\u043b\u044b\u049b\u049b\u0430 \u0430\u0440\u043d\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0442\u0430\u043b\u0448\u044b\u049b\u0442\u044b \u0442\u04e9\u043c\u0435\u043d \u0442\u04e9\u0441\u0435\u043c\n - \u049a\u043e\u0441\u044b\u043c\u0448\u0430 \u043c\u04d9\u043b\u0456\u043c\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440 : \u0416\u0435\u043b\u0434\u0456\u04a3 \u0442\u04af\u0441\u0443\u0456\u043d \u0431\u043e\u043b\u0434\u044b\u0440\u043c\u0430\u0443 \u04af\u0448\u0456\u043d \u0431\u043e\u0440\u0430\u043d\u0434\u044b \u043f\u043b\u0430\u043a\u0435\u0442\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud3c9\uc0c1\ubcf5\uc744 \uc704\ud55c \uace0\uae09 \uc7ac\ud0b7\uc73c\ub85c \uce90\uc8fc\uc5bc\ud558\uac8c \uc720\uc9c0\ud558\uc138\uc694.\n\ud3f4\ub9ac \uc6b0\ub808\ud0c4\uc740 \uc2a4\uc6e8\uc774\ub4dc\uc640 \ube44\uc2b7\ud558\uac8c \uc124\uacc4\ub41c \uc2a4\uc6e8\uc774\ub4dc\uc758 \ub0b4\uad6c\uc131\uc788\ub294 \ud569\uc131 \ub300\uc548\uc785\ub2c8\ub2e4. \ud2bc\ud2bc\ud558\uace0 \uad00\ub9ac\ud558\uae30 \uc27d\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \uac78\uc1e0\n - \uae30\ub2a5 : \ubc29 \ud48d\n - \ubaa9 : \uc2a4\ud504\ub808\ub4dc \uce7c\ub77c\n - \uc18c\ub9e4 : \uae34\uc18c\ub9e4(L/S)\n - \ucee4 \ud504 \uc2a4 : \ubc84\ud2bc \ucee4\ud504\uc2a4\n - \uacb0\uc0b0 : \uc9c0\ud37c \uc5ec\ubc08\n - \uc8fc\uba38\ub2c8 : \uc55e\uba74 \ud3ec\ucf13\n - \uae38\uc774/\ud06c\uae30 : \uc9e7\uc740\n - \ud328\ub529 : \uac00\ubcbc\uc6b4 \ub290\ub08c\uacfc \ub530\ub73b\ud568\uc744 \uc704\ud55c \ud569\uc131 \uc12c\uc720 \ub2e4\uc6b4 \ud328\ub529\n - \ucd94\uac00 \uc138\ubd80 \uc815\ubcf4 : \ubc14\ub78c\uc774 \ub4e4\uc5b4\uc624\ub294 \uac83\uc744 \ub9c9\uae30 \uc704\ud55c \ud3ed\ud48d \uc606\uc744 \ud130\ub193\uc740 \ubd80\ubd84\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Laikykit\u0117s kasdienyb\u0117s su kokybi\u0161ka striuke, skirta kasdieniam d\u0117v\u0117jimui.\nPoliuretanas yra patvari, sintetin\u0117 zom\u0161os alternatyva, sukurta taip, kad b\u016bt\u0173 pana\u0161i \u012f zom\u0161\u0105. Jis yra patvarus ir lengvai pri\u017ei\u016brimas.\n - Produkto tipas : Vir\u0161utiniai mar\u0161kiniai\n - Funkcionalumas : Atparus v\u0117jui\n - Kaklas : Plat\u0117janti apykakl\u0117\n - Rankov\u0117 : Ilgos rankov\u0117s\n - Rankogaliai : Sagomis u\u017esegami rankogaliai\n - U\u017esegimas : U\u017esegimas u\u017etrauktuku\n - Ki\u0161en\u0117s : Priekin\u0117s ki\u0161en\u0117s\n - Ilgis/dydis : Trumpas\n - Pamink\u0161tinimas : Sintetinio pluo\u0161to p\u016bk\u0173 pamink\u0161tinimas suteikia lengv\u0105 poj\u016bt\u012f ir \u0161ilum\u0105\n - Papildomos detal\u0117s : Audros atvartas, kad v\u0117jas nepatekt\u0173 \u012f vid\u0173\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Saglab\u0101jiet to ikdieni\u0161\u0137u ar kvalitat\u012bvu jaku ikdienas valk\u0101\u0161anai.\nPoliuret\u0101ns ir iztur\u012bga, sint\u0113tiska alternat\u012bva zam\u0161\u0101dai, kas veidota t\u0101, lai atg\u0101din\u0101tu zam\u0161\u0101du. Tas ir iztur\u012bgs un viegli kopjams.\n - Produkta veids : Shacket\n - Funkcionalit\u0101ti : V\u0113ja necaurlaid\u012bgs\n - Kakls : Izkliedes apkakle\n - Piedurkne : Gar\u0101s piedurknes (L / S)\n - Aproces : Pogas aproces\n - Aizv\u0113rt : R\u0101v\u0113jsl\u0113dz\u0113ja aizdare\n - Kabatas : Priek\u0161\u0113j\u0101s kabatas\n - Garums/izm\u0113rs : \u012ass\n - Polster\u0113jums : Sint\u0113tisk\u0101s \u0161\u0137iedras d\u016bnu polster\u0113jums vieglai saj\u016btai un siltumam\n - Papildu inform\u0101cija : V\u0113tras plaks, lai nov\u0113rstu v\u0113ja iek\u013c\u016b\u0161anu\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0414\u0440\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0433\u043e \u043b\u0435\u0436\u0435\u0440\u043d\u043e \u0441\u043e \u043a\u0432\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u0442\u043d\u0430 \u0458\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u0435\u043a\u043e\u0458\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0435\u043a\u0430.\n\u041f\u043e\u043b\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u0430\u043d\u043e\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430, \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043a\u0430 \u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u0432\u0435\u043b\u0443\u0440 \u0434\u0438\u0437\u0430\u0458\u043d\u0438\u0440\u0430\u043d \u0434\u0430 \u043b\u0438\u043a\u0443\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u0432\u0435\u043b\u0443\u0440. \u0422\u043e\u0430 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u043e \u0438 \u043b\u0435\u0441\u043d\u043e \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0433\u0440\u0438\u0436\u0438 \u0437\u0430.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u041e\u043a\u043b\u043e\u043f\n - \u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442 : \u041e\u0442\u043f\u043e\u0440\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0432\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u0420\u0430\u0448\u0438\u0440\u0438 \u0458\u0430\u043a\u0430\n - \u0420\u0430\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u043e\u043b\u0433\u0438 \u0440\u0430\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)\n - \u041b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0446\u0432\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0446\u0438\u043f\u043e\u0442\n - \u040f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438 : \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438\n - \u0414\u043e\u043b\u0436\u0438\u043d\u0430/\u0413\u043e\u043b\u0435\u043c\u0438\u043d\u0430 : \u041a\u0440\u0430\u0442\u043e\u043a\n - \u041f\u043e\u0434\u043f\u043b\u043e\u0447\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 : \u0421\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0434\u043e\u043b\u0443 \u043f\u043e\u0434\u043f\u043b\u043e\u0447\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u043d\u0430\n - \u0414\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u043b\u0438 : \u0408\u0430\u043a\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0431\u0443\u0440\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u043f\u0440\u0435\u0447\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\u0442 \u0434\u0430 \u0432\u043b\u0435\u0437\u0435\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Ga voor een casual look met een kwaliteitsjas voor elke dag.\nPolyurethaan is een slijtvast, synthetisch alternatief voor su\u00e8de. Het wordt gemaakt om precies op su\u00e8de te lijken. De stof gaat lang mee en er is makkelijk voor te zorgen.\n - Producttype : Shacket\n - Functionaliteit : Winddicht\n - Hals : Gespreide kraag\n - Mouw : Lange mouwen\n - Manchetten\u00a0 : Manchetten met knoop\n - Sluiting : Ritssluiting\n - Zakken : Voorzakken\n - Lengte/maat : Kort\n - Opvulling : Vulling van imitatiedons voor lichtheid en warmte\n - Details : Winddichte windvanger\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "G\u00e5 for en avslappet look med en kvalitetsjakke til hverdags.\nPolyuretan er et slitesterkt og syntetisk alternativ til semsket skinn som er designet for \u00e5 likne semsket skinn. Det er slitesterkt og enkelt \u00e5 vedlikeholde.\n - Produkttype : Skjortejakke\n - Funksjonalitet : Vindtett\n - Hals : Spredt krage\n - Erme : Lange ermer\n - Mansjetter : Mansjettknapper\n - Lukking : Glidel\u00e5slukking\n - Lommer : Forlommer\n - Lengde/st\u00f8rrelse : Kort\n - Fyll : Polstring med syntetiske dunfibre for en lett f\u00f8lelse og varme\n - Detaljer : Stormklaff for \u00e5 forhindre at vinden trenger inn\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Postaw na swobodny styl i wybierz kurtk\u0119 do noszenia na co dzie\u0144.\nPoliuretan jest trwa\u0142\u0105, syntetyczn\u0105 alternatyw\u0105 dla zamszu, zaprojektowan\u0105 tak, aby przypomina\u0142a zamsz Jest trwa\u0142y i \u0142atwy w piel\u0119gnacji.\n - Rodzaj produktu : Kurtka koszulowa\n - Funkcjonalno\u015b\u0107 : Wiatroszczelny\n - Szyja : Szeroki ko\u0142nierz w\u0142oski\n - R\u0119kaw : D\u0142ugie r\u0119kawy\n - Mankiety : Mankiety zapinane na guziki\n - Zamkni\u0119cie : Zapi\u0119cie na suwak\n - Kieszenie : Kieszenie przednie\n - D\u0142ugo\u015b\u0107/rozmiar : Kr\u00f3tki\n - Wype\u0142nienie : Ocieplenie z syntetycznego puchu jest lekkie i ciep\u0142e\n - Szczeg\u00f3\u0142y : Listwa sztormowa zapobiega przedostawaniu si\u0119 wiatru\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Mantenha-se casual com um casaco de qualidade para uso di\u00e1rio.\nO poliuretano \u00e9 uma alternativa dur\u00e1vel e sint\u00e9tica \u00e0 camur\u00e7a, concebida para se assemelhar \u00e0 camur\u00e7a. \u00c9 dur\u00e1vel e f\u00e1cil de se cuidar.\n - Tipo de produto : Casaco\n - Fun\u00e7\u00e3o : \u00c0 prova de vento\n - Decote : Decote aberto\n - Manga : Mangas Compridas\n - Tipo de Punho : Punhos com bot\u00f5es\n - Fecho/braguilha : Fecho de correr\n - Bolsos : Bolsos frontais\n - Comprimento/tamanho : Pequeno\n - Acolchoado : Acolchoamento em fibra sint\u00e9tica para uma sensa\u00e7\u00e3o de leveza e calor\n - Detalhes extra : Carcela de inverno para impedir a entrada de vento\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "P\u0103stra\u021bi-l casual cu o jachet\u0103 de calitate pentru uzul de zi cu zi.\nPoliuretanul este o alternativ\u0103 durabil\u0103, sintetic\u0103 la pielea de c\u0103prioar\u0103, conceput\u0103 pentru a sem\u0103na cu pielea de c\u0103prioar\u0103. Este durabil \u0219i u\u0219or de \u00eentre\u021binut.\n - Tip produs : C\u0103tu\u0219\u0103\n - Func\u021bionalitate : Rezistent la v\u00e2nt\n - G\u00e2t : R\u0103sp\u00e2ndi\u021bi gulerul\n - M\u00e2nec\u0103 : Maneci lungi (L/S)\n - Mansete : Man\u0219ete cu nasturi\n - \u00cenchidere : \u00cenchidere cu fermoar\n - Buzunare : Buzunare frontale\n - Lungime/Dimensiune : Scurt\n - Padding : C\u0103ptu\u0219eal\u0103 din puf din fibre sintetice pentru o senza\u021bie u\u0219oar\u0103 \u0219i c\u0103ldur\u0103\n - Detalii suplimentare : Plac\u0103 de furtun\u0103 pentru a \u00eempiedica intrarea v\u00e2ntului\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Na be\u017en\u00e9 nosenie si vyberte kvalitn\u00fa bundu.\nPolyuret\u00e1n je odoln\u00e1 syntetick\u00e1 alternat\u00edva semi\u0161u navrhnut\u00e1 tak, aby bola podobn\u00e1 semi\u0161u. Je odoln\u00fd a \u013eahko sa udr\u017euje.\n - Druh v\u00fdrobku : Plecniak\n - Funkcia : Vetruvzdorn\u00e9\n - Krk : Roz\u0161\u00edren\u00e9 goliere\n - Ruk\u00e1v : Dlh\u00e9 ruk\u00e1vy (L/S)\n - Man\u017eety : Man\u017eety na gomb\u00edky\n - Uz\u00e1ver : Zap\u00ednanie na zips\n - Vreck\u00e1 : Predn\u00e9 vreck\u00e1\n - D\u013a\u017eka/ve\u013ekos\u0165 : Kr\u00e1tky\n - V\u00fdpl\u0148 : V\u00fdpl\u0148 zo syntetick\u00fdch vl\u00e1kien pre pr\u00edjemn\u00fd pocit a teplo\n - Extra detaily : Vetrov\u00e1 pl\u00e1\u0161tenka zabra\u0148uj\u00faca vniknutiu vetra\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Naj bo le\u017eerno s kakovostno jakno za vsakodnevno no\u0161enje.\nPoliuretan je trpe\u017ena, sinteti\u010dna alternativa za semi\u0161, zasnovana tako, da spominja na semi\u0161. Je trajen in enostaven za vzdr\u017eevanje.\n - Vrsta izdelka : Jopi\u010d\n - Funkcionalnost : Odporen proti vetru\n - Vrat : Raz\u0161irjen ovratnik\n - Rokav : Dolgi rokavi (D/R)\n - Man\u0161ete : Man\u0161ete na gumb\n - Zaklju\u010devanje : Zadrga\n - \u017depi : Sprednji \u017eepi\n - Dol\u017eina/Velikost : Kratek\n - Oblazinjenje : Polnilo iz sinteti\u010dnih vlaken za lahek ob\u010dutek in toploto\n - Dodatne podrobnosti : Za\u0161\u010ditni trak za prepre\u010devanje vdora vetra\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mbaje t\u00eb shkujdesur me nj\u00eb xhaket\u00eb cil\u00ebsore p\u00ebr veshjen e p\u00ebrditshme.\nPoliuretani \u00ebsht\u00eb nj\u00eb alternativ\u00eb e q\u00ebndrueshme sintetike ndaj padis\u00eb e projektuar p\u00ebr t'i p\u00ebrngjar\u00eb padis\u00eb. \u00cbsht\u00eb e q\u00ebndrueshme dhe e leht\u00eb p\u00ebr t'u kujdesur p\u00ebr.\n - Lloji i produktit : Shacket\n - Funksionaliteti : I pap\u00ebrshkuesh\u00ebm nga era\n - Qafa : Shp\u00ebrndaj Qafore\n - M\u00ebng\u00eb : M\u00ebng\u00eb t\u00eb gjata (L/S)\n - Pranga : Pranga t\u00eb buta\n - Mbyllja : Fiksim zip\n - Xhepat : Xhepat e p\u00ebrparme\n - Gjat\u00ebsia/madh\u00ebsia : Shkurtes\u00eb\n - Padding : Fibra sintetike posht\u00eb padding p\u00ebr nj\u00eb ndjenj\u00eb t\u00eb leht\u00eb dhe ngroht\u00ebsi\n - Detaje shtes\u00eb : Placket stuhie p\u00ebr t\u00eb parandaluar hyrjen e er\u00ebs\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u043b\u0435\u0436\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0441\u0430 \u043a\u0432\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u0442\u043d\u043e\u043c \u0458\u0430\u043a\u043d\u043e\u043c \u0437\u0430 \u0441\u0432\u0430\u043a\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u043e \u043d\u043e\u0448\u0435\u045a\u0435.\n\u041f\u043e\u043b\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u0430\u043d \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432\u0430, \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043a\u0430 \u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430 \u0441\u0443\u0435\u0434\u0435 \u0434\u0438\u0437\u0430\u0458\u043d\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0434\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0441\u0435\u045b\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0443\u0435\u0434\u0435. \u0418\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432 \u0458\u0435 \u0438 \u043b\u0430\u043a \u0437\u0430 \u0431\u0440\u0438\u0433\u0443.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u0428\u0435\u043a\u0435\u0442\n - \u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442 : \u041e\u0442\u043f\u043e\u0440\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0432\u0435\u0442\u0430\u0440\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u0420\u0430\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0433\u043d\u0430\n - \u0420\u0443\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u0443\u0433\u0438 \u0440\u0443\u043a\u0430\u0432\u0438 (\u041b/\u0421)\n - \u041b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0435 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u043d\u0435 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0435\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u0417\u0438\u043f \u043f\u0440\u0438\u0447\u0432\u0440\u0448\u045b\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435\n - \u0414\u045b\u0435\u043f\u043e\u0432\u0435 : \u041f\u0440\u0435\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438\n - \u0414\u0443\u0436\u0438\u043d\u0430/\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 : \u041a\u0440\u0430\u0442\u043a\u0430\n - \u0422\u0430\u043f\u0430\u0446\u0438\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u0421\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043a\u0430 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0435 \u0437\u0430 \u043b\u0430\u0433\u0430\u043d\u0438 \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458 \u0438 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u043d\u0443\n - \u0414\u043e\u0434\u0430\u0442\u043d\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459\u0438 : \u041e\u043b\u0443\u0458\u043d\u0438 \u043f\u043b\u0430\u043a\u0430\u0442 \u0437\u0430 \u0441\u043f\u0440\u0435\u0447\u0430\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0443\u043b\u0430\u0441\u043a\u0430 \u0432\u0435\u0442\u0440\u0430\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00e5ll det avslappnat med en kvalitetsjacka f\u00f6r vardagsbruk.\nPolyuretan \u00e4r ett h\u00e5llbart, syntetiskt alternativ till mocka designat f\u00f6r att likna mocka. Det \u00e4r slitstarkt och l\u00e4ttsk\u00f6tt.\n - Produkttyp : Skjortjacka\n - Funktionalitet : Vindt\u00e4t\n - Nacken : Spread-krage\n - Manga : L\u00e5nga \u00e4rmar\n - Manschetter : Manschetter med knappar\n - St\u00e4ngning : Blixtl\u00e5sst\u00e4ngning\n - Fickor : Framfickor\n - L\u00e4ngd/storlek : Kort\n - Fyllning : Vaddering av syntetiskt fiberdun f\u00f6r en l\u00e4tt k\u00e4nsla och v\u00e4rme\n - Detaljer : Solapa antitormenta que evita que entre el viento\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "G\u00fcnl\u00fck kullan\u0131m i\u00e7in kaliteli bir ceketle rahatl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 koruyun.\nPoli\u00fcretan, s\u00fcete benzeyecek \u015fekilde tasarlanm\u0131\u015f dayan\u0131kl\u0131, sentetik bir s\u00fcet alternatifidir. Dayan\u0131kl\u0131d\u0131r ve bak\u0131m\u0131 kolayd\u0131r.\n - \u00dcr\u00fcn tipi : Oduncu g\u00f6mlek\n - \u0130\u015flev : R\u00fczgar ge\u00e7irmez\n - Boyun : Spread Yaka\n - Kol : Uzun kollu\n - Man\u015fet tipi : D\u00fc\u011fmeli man\u015fetler\n - Kapama/fermuar : Fermuarl\u0131 kapama\n - Cepler : \u00d6n cepler\n - Uzunluk/\u00f6l\u00e7\u00fc : K\u0131sa\n - Dolgu malzemesi : Hafif bir his ve s\u0131cakl\u0131k i\u00e7in sentetik elyaf ku\u015f t\u00fcy\u00fc dolgu\n - Ekstra detaylar : R\u00fczgar\u0131n girmesini \u00f6nlemek i\u00e7in r\u00fczgar pat\u0131\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Male\r\nManufacture: Woven\r\nManufacture Detail: Plain weave\r\nComposition: 100% Polyester\r\n",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0630\u0643\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ki\u015fi"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u044a\u0436\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mu\u0459karac"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro mu\u017ee"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Herre"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Herren"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombre"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mees"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Mies"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "F\u00e9rfi"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Karlkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maschile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7537\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u043a\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub0a8\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vyri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "V\u012brie\u0161u"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0436\u0458\u0430\u043a."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Heren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mann"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0119\u017cczyzna"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Masculino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Mascul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "P\u00e1nsky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mo\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mashkull"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0443\u0459\u043a\u0430\u0440\u0430\u0446"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Man"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Erkek"
            }
        ],
        "gender_bte": 110310,
        "gender_fedas": 275347,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0628\u0627\u0644\u063a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Yetkin"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u044a\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043d"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Odrasle"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Odraslih"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Dosp\u011bl\u00ed"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Voksen"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Erwachsener"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03bd\u03ae\u03bb\u03b9\u03ba\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Adult"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Adult"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Adult"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Adultos"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "T\u00e4iskasvanud"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Aikuiset"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Adulte"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Adulte"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Odrasla osoba"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Feln\u0151tt"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0576\u0579\u0561\u0583\u0561\u0570\u0561\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Fullor\u00f0inn"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Adulti"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u5927\u4eba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u0435\u0441\u0435\u043a\u0442\u0435\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc131\uc778"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Suaugusiems"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Pieaugu\u0161ais"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0412\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0435\u043d"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Volwassenen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Voksen"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Doro\u015bli"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Adultos"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Adult"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Dospel\u00fd"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Odrasli"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "I rritur"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u0434\u0440\u0430\u0441\u043b\u0438\u0445"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Vuxna"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Yeti\u015fkin"
            }
        ],
        "sustainability": [],
        "sustainable_choices": [],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [
            {
                "closing_fly": null
            }
        ],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a \u064a\u0648\u0631\u064a\u062b\u064a\u0646 \u0647\u0648 \u0628\u062f\u064a\u0644 \u0645\u062a\u064a\u0646 \u0648\u0635\u0646\u0627\u0639\u064a \u0644\u0644\u062c\u0644\u062f \u0627\u0644\u0645\u062f\u0628\u0648\u063a \u0627\u0644\u0645\u0635\u0645\u0645 \u0644\u064a\u0634\u0628\u0647 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f \u0627\u0644\u0645\u062f\u0628\u0648\u063a. \u0625\u0646\u0647 \u0645\u062a\u064a\u0646 \u0648\u0633\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0628\u0647"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Poliuretan suede-y\u0259 b\u0259nz\u0259m\u0259k \u00fc\u00e7\u00fcn n\u0259z\u0259rd\u0259 tutulmu\u015f suede \u00fc\u00e7\u00fcn davaml\u0131, sintetik alternativdir. Davaml\u0131 v\u0259 qay\u011f\u0131 g\u00f6st\u0259rm\u0259k asand\u0131r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u0430\u043d\u044a\u0442 \u0435 \u0442\u0440\u0430\u0439\u043d\u0430, \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430 \u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u0432\u0435\u043b\u0443\u0440\u0430, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0430 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043b\u0438\u0447\u0430 \u043d\u0430 \u0432\u0435\u043b\u0443\u0440. \u0422\u043e\u0439 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u044a\u0436\u043b\u0438\u0432 \u0438 \u043b\u0435\u0441\u0435\u043d \u0437\u0430 \u0433\u0440\u0438\u0436\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Poliuretan je izdr\u017eljiva, sinteti\u010dka alternativa antilopi dizajnirana da li\u010di na antilopu. Izdr\u017eljiv je i lak za odr\u017eavanje"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Poliuretan je izdr\u017eljiva, sinteti\u010dka alternativa suede dizajnirana da podse\u0107a na suede. Izdr\u017eljiv je i lak za brigu"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Polyuretan je odoln\u00e1 syntetick\u00e1 alternativa semi\u0161e, kter\u00e1 je navr\u017eena tak, aby se semi\u0161i podobala. Je odoln\u00fd a snadno se udr\u017euje"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Polyuretan er et slidst\u00e6rkt, syntetisk alternativ til ruskind, som er skabt til at ligne ruskind. Det er slidst\u00e6rkt og nemt at vedligeholde"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Polyurethan ist eine strapazierf\u00e4hige, synthetische Alternative zu Wildleder, die dazu entworfen wurde, Wildleder zu imitieren. Es ist langlebig und pflegeleicht"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0397 \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03bf\u03c5\u03c1\u03b5\u03b8\u03ac\u03bd\u03b7 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03bf\u03c5\u03ad\u03c4 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03bf\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c3\u03bf\u03c5\u03ad\u03c4. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c6\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03af\u03b4\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Polyurethane is a durable, synthetic alternative to suede designed to resemble suede. It is durable and easy to care for"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Polyurethane is a durable, synthetic alternative to suede designed to resemble suede. It is durable and easy to care for"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Polyurethane is a durable, synthetic alternative to suede designed to resemble suede. It is durable and easy to care for"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "El poliuretano es una alternativa de la gamuza resistente y sint\u00e9tica, dise\u00f1ada para parecerse a la gamuza Es resistente y f\u00e1cil de cuidar"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Pol\u00fcuretaan on seemisnahale sarnane vastupidav ja s\u00fcnteetiline alternatiiv. See on vastupidav ja seda on lihtne hooldada"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Polyuretaani on kest\u00e4v\u00e4, synteettinen vaihtoehto mokalle, ja on suunniteltu muistuttamaan mokkaa. Se on kest\u00e4v\u00e4\u00e4 ja helppohoitoista"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Le polyur\u00e9thane est une alternative synth\u00e9tique durable au su\u00e8de con\u00e7ue pour ressembler au su\u00e8de. Il est durable et facile \u00e0 entretenir"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Le polyur\u00e9thane est une alternative synth\u00e9tique et solide au daim, con\u00e7ue pour imiter l'apparence du daim. Il est r\u00e9sistant et facile \u00e0 entretenir"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Poliuretan je izdr\u017eljiva, sinteti\u010dka alternativa antilopu dizajnirana da nalikuje antilopu. Izdr\u017eljiv je i jednostavan za njegu"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A poliuret\u00e1n a has\u00edtott b\u0151r strapab\u00edr\u00f3bb, szintetikus alternat\u00edv\u00e1ja, amelyet \u00fagy terveztek, hogy hasonl\u00edt a has\u00edtott b\u0151rre. Tart\u00f3s \u00e9s egyszer\u0171en \u00e1polhat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054a\u0578\u056c\u056b\u0578\u0582\u0580\u0565\u0569\u0561\u0576\u0568 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576, \u057d\u056b\u0576\u0569\u0565\u057f\u056b\u056f \u0561\u0575\u056c\u0568\u0576\u057f\u0580\u0561\u0576\u0584 \u0567 \u057d\u0578\u0582\u0565\u0564\u056b\u0576, \u0578\u0580\u0568 \u0576\u0561\u056d\u0561\u057f\u0565\u057d\u057e\u0561\u056e \u0567 \u057d\u0578\u0582\u0565\u0564\u056b\u0576 \u0576\u0574\u0561\u0576\u057e\u0565\u056c\u0578\u0582 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\u0589 \u0531\u0575\u0576 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576 \u0567 \u0565\u0582 \u0570\u0565\u0577\u057f \u0567 \u0570\u0578\u0563 \u057f\u0561\u0576\u0565\u056c"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "P\u00f3l\u00fd\u00faretan er varanlegur, tilb\u00fainn valkostur vi\u00f0 r\u00faskinn sem er hanna\u00f0ur til a\u00f0 l\u00edkjast r\u00faskinn. \u00dea\u00f0 er endingargott og au\u00f0velt a\u00f0 sj\u00e1 um \u00fea\u00f0"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Il poliuretano \u00e8 un'alternativa sintetica e resistente alla pelle scamosciata, ad essa esteticamente verosimile. \u00c8 resistente e facile da curare"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30dd\u30ea\u30a6\u30ec\u30bf\u30f3\u306f\u3001\u30b9\u30a8\u30fc\u30c9\u306b\u4f3c\u305b\u3066\u8a2d\u8a08\u3055\u308c\u305f\u30b9\u30a8\u30fc\u30c9\u306e\u8010\u4e45\u6027\u306e\u3042\u308b\u5408\u6210\u4ee3\u66ff\u54c1\u3067\u3059\u3002\u8010\u4e45\u6027\u304c\u3042\u308a\u3001\u304a\u624b\u5165\u308c\u304c\u7c21\u5358\u3067\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u0430\u043d - \u043a\u04af\u0434\u0435\u0440\u0456\u0433\u0435 \u04b1\u049b\u0441\u0430\u0442\u0443\u0493\u0430 \u0430\u0440\u043d\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u043a\u04af\u0434\u0435\u0440\u0456\u0433\u0435 \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a, \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0430\u043b\u0430\u043c\u0430. \u041a\u04af\u0442\u0456\u043c\u0433\u0435 \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u043e\u04a3\u0430\u0439"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud3f4\ub9ac \uc6b0\ub808\ud0c4\uc740 \uc2a4\uc6e8\uc774\ub4dc\uc640 \ube44\uc2b7\ud558\uac8c \uc124\uacc4\ub41c \uc2a4\uc6e8\uc774\ub4dc\uc758 \ub0b4\uad6c\uc131\uc788\ub294 \ud569\uc131 \ub300\uc548\uc785\ub2c8\ub2e4. \ud2bc\ud2bc\ud558\uace0 \uad00\ub9ac\ud558\uae30 \uc27d\uc2b5\ub2c8\ub2e4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Poliuretanas yra patvari, sintetin\u0117 zom\u0161os alternatyva, sukurta taip, kad b\u016bt\u0173 pana\u0161i \u012f zom\u0161\u0105. Jis yra patvarus ir lengvai pri\u017ei\u016brimas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Poliuret\u0101ns ir iztur\u012bga, sint\u0113tiska alternat\u012bva zam\u0161\u0101dai, kas veidota t\u0101, lai atg\u0101din\u0101tu zam\u0161\u0101du. Tas ir iztur\u012bgs un viegli kopjams"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u0430\u043d\u043e\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430, \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043a\u0430 \u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u0432\u0435\u043b\u0443\u0440 \u0434\u0438\u0437\u0430\u0458\u043d\u0438\u0440\u0430\u043d \u0434\u0430 \u043b\u0438\u043a\u0443\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u0432\u0435\u043b\u0443\u0440. \u0422\u043e\u0430 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u043e \u0438 \u043b\u0435\u0441\u043d\u043e \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0433\u0440\u0438\u0436\u0438 \u0437\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Polyurethaan is een slijtvast, synthetisch alternatief voor su\u00e8de. Het wordt gemaakt om precies op su\u00e8de te lijken. De stof gaat lang mee en er is makkelijk voor te zorgen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Polyuretan er et slitesterkt og syntetisk alternativ til semsket skinn som er designet for \u00e5 likne semsket skinn. Det er slitesterkt og enkelt \u00e5 vedlikeholde"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Poliuretan jest trwa\u0142\u0105, syntetyczn\u0105 alternatyw\u0105 dla zamszu, zaprojektowan\u0105 tak, aby przypomina\u0142a zamsz Jest trwa\u0142y i \u0142atwy w piel\u0119gnacji"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "O poliuretano \u00e9 uma alternativa dur\u00e1vel e sint\u00e9tica \u00e0 camur\u00e7a, concebida para se assemelhar \u00e0 camur\u00e7a. \u00c9 dur\u00e1vel e f\u00e1cil de se cuidar"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Poliuretanul este o alternativ\u0103 durabil\u0103, sintetic\u0103 la pielea de c\u0103prioar\u0103, conceput\u0103 pentru a sem\u0103na cu pielea de c\u0103prioar\u0103. Este durabil \u0219i u\u0219or de \u00eentre\u021binut"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Polyuret\u00e1n je odoln\u00e1 syntetick\u00e1 alternat\u00edva semi\u0161u navrhnut\u00e1 tak, aby bola podobn\u00e1 semi\u0161u. Je odoln\u00fd a \u013eahko sa udr\u017euje"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Poliuretan je trpe\u017ena, sinteti\u010dna alternativa za semi\u0161, zasnovana tako, da spominja na semi\u0161. Je trajen in enostaven za vzdr\u017eevanje"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Poliuretani \u00ebsht\u00eb nj\u00eb alternativ\u00eb e q\u00ebndrueshme sintetike ndaj padis\u00eb e projektuar p\u00ebr t'i p\u00ebrngjar\u00eb padis\u00eb. \u00cbsht\u00eb e q\u00ebndrueshme dhe e leht\u00eb p\u00ebr t'u kujdesur p\u00ebr"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u0430\u043d \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432\u0430, \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043a\u0430 \u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430 \u0441\u0443\u0435\u0434\u0435 \u0434\u0438\u0437\u0430\u0458\u043d\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0434\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0441\u0435\u045b\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0443\u0435\u0434\u0435. \u0418\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432 \u0458\u0435 \u0438 \u043b\u0430\u043a \u0437\u0430 \u0431\u0440\u0438\u0433\u0443"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Polyuretan \u00e4r ett h\u00e5llbart, syntetiskt alternativ till mocka designat f\u00f6r att likna mocka. Det \u00e4r slitstarkt och l\u00e4ttsk\u00f6tt"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Poli\u00fcretan, s\u00fcete benzeyecek \u015fekilde tasarlanm\u0131\u015f dayan\u0131kl\u0131, sentetik bir s\u00fcet alternatifidir. Dayan\u0131kl\u0131d\u0131r ve bak\u0131m\u0131 kolayd\u0131r"
            }
        ],
        "functions": [
            {
                "function": null
            }
        ],
        "handle_description": null,
        "leg_details": null,
        "length_size_description": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u0635\u064a\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Q\u0131sa"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041a\u044a\u0441"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Kratak"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Kratka"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Kr\u00e1tk\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Kort"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Kurz"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039a\u03bf\u03bd\u03c4\u03cc"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Short"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Short"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Short"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Corto"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "L\u00fchike"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Lyhyt"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Court"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Court"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Kratak"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "R\u00f6vid"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053f\u0561\u0580\u0573"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Stuttur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Corto"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u77ed\u3044"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u044b\u0441\u049b\u0430"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc9e7\uc740"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Trumpas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "\u012ass"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041a\u0440\u0430\u0442\u043e\u043a"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Kort"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Kort"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kr\u00f3tki"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Pequeno"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Scurt"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Kr\u00e1tky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kratek"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Shkurtes\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041a\u0440\u0430\u0442\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kort"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "K\u0131sa"
            }
        ],
        "lining_commercial_text": null,
        "padding_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062d\u0634\u0648\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0644\u064a\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0627\u0635\u0637\u0646\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0644\u0645\u0633 \u062e\u0641\u064a\u0641 \u0648\u062f\u0641\u0621"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Y\u00fcng\u00fcl hiss v\u0259 istilik \u00fc\u00e7\u00fcn sintetik lif a\u015fa\u011f\u0131 padding"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0436\u043a\u0430 \u043e\u0442 \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u043b\u0435\u043a\u043e \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u043d\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Sinteti\u010dka vlakna za lagani osje\u0107aj i toplinu"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Sinteti\u010dka vlakna dole za lagani ose\u0107aj i toplinu"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "V\u00fdpl\u0148 ze syntetick\u00fdch vl\u00e1ken pro dosa\u017een\u00ed lehk\u00e9ho pocitu a h\u0159ejivosti"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Dunpolstring af syntetiske fibre for en let f\u00f8lelse og varme"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Kunstfaser-Daunenwattierung f\u00fcr ein leichtes Tragegef\u00fchl und W\u00e4rme"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03af\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b1\u03c6\u03c1\u03b7 \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b9\u03ac"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Synthetic fiber down padding for a light feel and warmth"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Synthetic fibre down padding for a light feel and warmth"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Synthetic fiber down padding for a light feel and warmth"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Acolchado de plum\u00f3n de fibra sint\u00e9tica para una mayor sensaci\u00f3n de suavidad y calidez"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "S\u00fcnteetilisest kiust sulepolster tundub seljas kerge ja soe"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Synteettisist\u00e4 kuiduista valmistettu, kevyt ja l\u00e4mmin keinountuvatoppaus"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Rembourrage en fibres synth\u00e9tiques pour une sensation de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 et de chaleur"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Rembourrage en fibres synth\u00e9tiques pour une sensation de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 et de chaleur"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Obloga od sinteti\u010dkih vlakana za lagani osje\u0107aj i toplinu"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Szintetikus sz\u00e1lakat tartalmaz\u00f3 pehely t\u00f6m\u0151anyag a l\u00e1gy tapint\u00e1s\u00e9rt \u00e9s a meleg\u00edt\u0151 hat\u00e1s\u00e9rt"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054d\u056b\u0576\u0569\u0565\u057f\u056b\u056f \u0574\u0561\u0576\u0580\u0561\u0569\u0565\u056c\u0565\u0580, \u0578\u0580\u0578\u0576\u0584 \u0583\u0561\u0575\u056c \u0565\u0576 \u0561\u0580\u0571\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u056c\u0578\u0582\u0575\u057d\u056b \u0566\u0563\u0561\u0581\u0578\u0572\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0565\u0582 \u057b\u0565\u0580\u0574\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "D\u00fanb\u00f3lstrun \u00far gervitrefjum til a\u00f0 f\u00e1 l\u00e9tta tilfinningu og hl\u00fdju"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Imbottitura in piuma sintetica per una sensazione di leggerezza e calore"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u8efd\u3044\u808c\u89e6\u308a\u3068\u6696\u304b\u3055\u3092\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u5408\u6210\u7e4a\u7dad\u306e\u30c0\u30a6\u30f3\u30d1\u30c3\u30c9"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0440\u044b\u049b \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443 \u043c\u0435\u043d \u0436\u044b\u043b\u044b\u043b\u044b\u049b\u049b\u0430 \u0430\u0440\u043d\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0442\u0430\u043b\u0448\u044b\u049b\u0442\u044b \u0442\u04e9\u043c\u0435\u043d \u0442\u04e9\u0441\u0435\u043c"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uac00\ubcbc\uc6b4 \ub290\ub08c\uacfc \ub530\ub73b\ud568\uc744 \uc704\ud55c \ud569\uc131 \uc12c\uc720 \ub2e4\uc6b4 \ud328\ub529"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Sintetinio pluo\u0161to p\u016bk\u0173 pamink\u0161tinimas suteikia lengv\u0105 poj\u016bt\u012f ir \u0161ilum\u0105"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Sint\u0113tisk\u0101s \u0161\u0137iedras d\u016bnu polster\u0113jums vieglai saj\u016btai un siltumam"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0434\u043e\u043b\u0443 \u043f\u043e\u0434\u043f\u043b\u043e\u0447\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u043d\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Vulling van imitatiedons voor lichtheid en warmte"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Polstring med syntetiske dunfibre for en lett f\u00f8lelse og varme"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Ocieplenie z syntetycznego puchu jest lekkie i ciep\u0142e"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Acolchoamento em fibra sint\u00e9tica para uma sensa\u00e7\u00e3o de leveza e calor"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "C\u0103ptu\u0219eal\u0103 din puf din fibre sintetice pentru o senza\u021bie u\u0219oar\u0103 \u0219i c\u0103ldur\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "V\u00fdpl\u0148 zo syntetick\u00fdch vl\u00e1kien pre pr\u00edjemn\u00fd pocit a teplo"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Polnilo iz sinteti\u010dnih vlaken za lahek ob\u010dutek in toploto"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Fibra sintetike posht\u00eb padding p\u00ebr nj\u00eb ndjenj\u00eb t\u00eb leht\u00eb dhe ngroht\u00ebsi"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0421\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u043a\u0430 \u0432\u043b\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0435 \u0437\u0430 \u043b\u0430\u0433\u0430\u043d\u0438 \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458 \u0438 \u0442\u043e\u043f\u043b\u0438\u043d\u0443"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Vaddering av syntetiskt fiberdun f\u00f6r en l\u00e4tt k\u00e4nsla och v\u00e4rme"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Hafif bir his ve s\u0131cakl\u0131k i\u00e7in sentetik elyaf ku\u015f t\u00fcy\u00fc dolgu"
            }
        ],
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": null,
        "cuff_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0628\u0623\u0632\u0631\u0627\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "D\u00fcym\u0259li klikl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u043d\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Zakop\u010dane lisice"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Zakop\u010dane lisice"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Man\u017eety na knofl\u00edky"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Manchetter med knapper"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "\u00c4rmelb\u00fcndchen mit Knopf"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039a\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03c9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Buttoned cuffs"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Buttoned cuffs"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Buttoned cuffs"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Pu\u00f1os abotonados"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "N\u00f6\u00f6pidega mansetid"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Napitetut hihansuut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Poignets boutonn\u00e9s"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Poignets boutonn\u00e9s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Zakop\u010dane man\u017eete"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Gombos mandzsetta"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053f\u0578\u0573\u0561\u056f\u0561\u057e\u0578\u0580\u057e\u0561\u056e \u0562\u0578\u0582\u0586\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Hneppt handj\u00e1rn"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Polsini con bottone"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30dc\u30bf\u30f3\u4ed8\u304d\u8896\u53e3"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04af\u0439\u043c\u0435\u043b\u0435\u043d\u0433\u0435\u043d \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ubc84\ud2bc \ucee4\ud504\uc2a4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Sagomis u\u017esegami rankogaliai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Pogas aproces"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Manchetten met knoop"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mansjettknapper"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Mankiety zapinane na guziki"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Punhos com bot\u00f5es"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Man\u0219ete cu nasturi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Man\u017eety na gomb\u00edky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Man\u0161ete na gumb"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Pranga t\u00eb buta"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u043d\u0435 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Manschetter med knappar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "D\u00fc\u011fmeli man\u015fetler"
            }
        ],
        "strap_types": [],
        "waist": null,
        "neckline_collar": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0637\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Yayl\u0131m Kolbasas\u0131"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0421\u043f\u0440\u0435\u0434 \u044f\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Ra\u0161iri ogrlicu"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Ra\u0161irena kragna"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Rozp\u00ednac\u00ed l\u00edmec"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Spredt krave"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Fly-Away Kragen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b5 \u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03c7\u03c4\u03cc \u03b3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Spread collar"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Spread collar"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Spread collar"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Cuello italiano"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Lai krae"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Levitetty kaulus"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Col italien"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Col italien"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Ra\u0161iri ovratnik"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kerek\u00a0gall\u00e9r"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054d\u0583\u0580\u0565\u0564 \u053f\u0578\u056c\u0561\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Brei\u00f0a \u00fat kraga"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Colletto alla francese"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b9\u30d7\u30ec\u30c3\u30c9\u30ab\u30e9\u30fc"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0493\u0430\u043d\u044b\u04a3 \u0442\u0430\u0440\u0430\u043b\u0443\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc2a4\ud504\ub808\ub4dc \uce7c\ub77c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Plat\u0117janti apykakl\u0117"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Izkliedes apkakle"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0420\u0430\u0448\u0438\u0440\u0438 \u0458\u0430\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Gespreide kraag"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Spredt krage"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Szeroki ko\u0142nierz w\u0142oski"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Decote aberto"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "R\u0103sp\u00e2ndi\u021bi gulerul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Roz\u0161\u00edren\u00e9 goliere"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Raz\u0161irjen ovratnik"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Shp\u00ebrndaj Qafore"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0420\u0430\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0433\u043d\u0430"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Spread-krage"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Spread Yaka"
            }
        ],
        "fit": null,
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poli\u00e9ster",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pol\u00fcester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyesteri",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poli\u00e9szter",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u054a\u0578\u056c\u056b\u0565\u057d\u0569\u0565\u0580",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "P\u00f3l\u00fdester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliestere",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u30dd\u30ea\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\ud3f4\ub9ac\uc5d0\uc2a4\ud14c\ub974",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliesteris",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliestera",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440.",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poli\u00e9ster",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliest\u00ebr",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "100"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": null,
        "is_more_sustainable": false,
        "extra_details": [
            {
                "extra_details": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u0641\u062a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0635\u0641\u0629 \u0644\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u062d \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644"
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "F\u0131rt\u0131na plaketi k\u00fcl\u0259yin daxil olmas\u0131na mane olacaq"
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u0411\u0443\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u043d\u0430 \u0444\u0443\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u0432\u0440\u0430\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0437\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u044f\u0442\u044a\u0440"
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Olujni placket za sprje\u010davanje ulaska vjetra"
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Olujni plakat za spre\u010davanje ulaska vetra"
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "L\u00edmec zabra\u0148uj\u00edc\u00ed pronik\u00e1n\u00ed v\u011btru"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Stormstolpe, der forhindrer vind i at tr\u00e6nge ind"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Winddichte Blende"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u03a0\u03b1\u03c4\u03b9\u03bb\u03ad\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b9\u03b3\u03af\u03b4\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03b9\u03c3\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "Storm placket to prevent wind from entering"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "Storm placket to prevent wind from entering"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "Storm placket to prevent wind from entering"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "Solapa antitormenta que evita que entre el viento"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "Tormiliist ei lase tuult sisse"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "Tuulelta suojaava myrskylista"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Patte de boutonnage coupe-vent pour emp\u00eacher le vent de p\u00e9n\u00e9trer"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Patte de boutonnage coupe-vent pour emp\u00eacher le vent de p\u00e9n\u00e9trer"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Olujni placket kako bi se sprije\u010dio ulazak vjetra"
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "Viharv\u00e9d\u0151 a sz\u00e9l behatol\u00e1s\u00e1nak megakad\u00e1lyoz\u00e1s\u00e1ra"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0553\u0578\u0569\u0578\u0580\u056f\u056b \u057a\u056c\u0561\u056f\u0561\u057f, \u0578\u0580\u057a\u0565\u057d\u0566\u056b \u0584\u0561\u0574\u056b\u0576 \u0579\u0574\u057f\u0576\u056b"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "Stormplata til a\u00f0 koma \u00ed veg fyrir a\u00f0 vindur berist inn"
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Patta antivento per impedire il passaggio del vento"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u98a8\u306e\u4fb5\u5165\u3092\u9632\u3050\u30b9\u30c8\u30fc\u30e0\u30d7\u30e9\u30b1\u30c3\u30c8"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0416\u0435\u043b\u0434\u0456\u04a3 \u0442\u04af\u0441\u0443\u0456\u043d \u0431\u043e\u043b\u0434\u044b\u0440\u043c\u0430\u0443 \u04af\u0448\u0456\u043d \u0431\u043e\u0440\u0430\u043d\u0434\u044b \u043f\u043b\u0430\u043a\u0435\u0442"
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\ubc14\ub78c\uc774 \ub4e4\uc5b4\uc624\ub294 \uac83\uc744 \ub9c9\uae30 \uc704\ud55c \ud3ed\ud48d \uc606\uc744 \ud130\ub193\uc740 \ubd80\ubd84"
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "Audros atvartas, kad v\u0117jas nepatekt\u0173 \u012f vid\u0173"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "V\u0113tras plaks, lai nov\u0113rstu v\u0113ja iek\u013c\u016b\u0161anu"
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0408\u0430\u043a\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0431\u0443\u0440\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u043f\u0440\u0435\u0447\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\u0442 \u0434\u0430 \u0432\u043b\u0435\u0437\u0435"
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "Winddichte windvanger"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Stormklaff for \u00e5 forhindre at vinden trenger inn"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "Listwa sztormowa zapobiega przedostawaniu si\u0119 wiatru"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "Carcela de inverno para impedir a entrada de vento"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Plac\u0103 de furtun\u0103 pentru a \u00eempiedica intrarea v\u00e2ntului"
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Vetrov\u00e1 pl\u00e1\u0161tenka zabra\u0148uj\u00faca vniknutiu vetra"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Za\u0161\u010ditni trak za prepre\u010devanje vdora vetra"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Placket stuhie p\u00ebr t\u00eb parandaluar hyrjen e er\u00ebs"
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u041e\u043b\u0443\u0458\u043d\u0438 \u043f\u043b\u0430\u043a\u0430\u0442 \u0437\u0430 \u0441\u043f\u0440\u0435\u0447\u0430\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0443\u043b\u0430\u0441\u043a\u0430 \u0432\u0435\u0442\u0440\u0430"
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Solapa antitormenta que evita que entre el viento"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "R\u00fczgar\u0131n girmesini \u00f6nlemek i\u00e7in r\u00fczgar pat\u0131"
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": [],
    "weight": {
        "net": {
            "value": 0.667,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 0.75,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0631\u0628\u064a\u0639-\u0635\u064a\u0641"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Bahar-Yay"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442-\u041b\u044f\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Prolje\u0107e-ljeto"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Prole\u0107e-leto"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Jaro-l\u00e9to"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "For\u00e5r-sommer"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Fr\u00fchling-Sommer"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7-\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Primavera-verano"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Keva-suvi"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Kev\u00e4t-Kes\u00e4"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Printemps-\u00e9t\u00e9"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Printemps-\u00e9t\u00e9"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Prolje\u0107e-ljeto"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Tavasz-ny\u00e1r"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0533\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576-\u0561\u0574\u0561\u057c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Vor-sumar"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Primavera-Estate"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u6625\u590f"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04e9\u043a\u0442\u0435\u043c-\u0436\u0430\u0437"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ubd04-\uc5ec\ub984"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Pavasaris \u2013 vasara"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Pavasaris-vasara"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442-\u041b\u0435\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Lente-zomer"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "V\u00e5r\u2013sommer"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Wiosna-lato"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Primavera - Ver\u00e3o"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Prim\u0103vara-Vara"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jar-leto"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Pomlad-Poletje"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Pranver\u00eb-ver\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0435-\u043b\u0435\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "V\u00e5r-Sommar"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "\u0130lkbahar-Yaz"
        }
    ],
    "sub_season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0631\u0628\u064a\u0639"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Bahar"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Prolje\u0107e"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Prole\u0436e"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Jaro"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "For\u00e5r"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Fr\u00fchling"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Spring"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Spring"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Spring"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Primavera"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Kevad"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Kev\u00e4t"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Printemps"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Printemps"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Prolje\u0107e"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Tavasz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0574\u0578\u0582\u057f"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Vor"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Primavera"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u6625"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04e9\u043a\u0442\u0435\u043c"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ubd04"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Pavasaris"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Pavasaris"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Lente"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "V\u00e5r"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Wiosna"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Primavera"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Prim\u0103var\u0103"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jar"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Pomlad"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Pranvera"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0436\u0435"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "V\u00e5r"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "\u0130lkbahar"
        }
    ],
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": "02/19/2024",
        "last_eta_country_of_origin": "MYANMAR",
        "last_eta_country_code_iso3": "MMR",
        "last_eta_country_code_iso2": "MM"
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "neck",
                    "value": "Spread Collar"
                },
                {
                    "attribute": "sleeve",
                    "value": "Long Sleeves (L/S)"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 4644875,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "pantone",
                            "code": "18-1304 TCX",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Falcon"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002015,
                            "hex_code": "#6D625B"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a \u063a\u0627\u0645\u0642"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "T\u00fcnd-q\u0131rm\u0131z\u0131"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0422\u044a\u043c\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Tamno siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Tamno siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Tmav\u011b \u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "M\u00f8rkegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Dunkelgrau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u03a3\u03ba\u03bf\u03cd\u03c1\u03bf \u03b3\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Dark gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Dark grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Dark gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris oscuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Tumehall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Tummanharmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris fonc\u00e9"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris fonc\u00e9"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Tamnosiva"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u0578\u0582\u0563 \u0574\u0578\u056d\u0580\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "D\u00f6kkgr\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio Scuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u920d\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430 \u0441\u04b1\u0440"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ub2e4\ud06c \uadf8\ub808\uc774"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Tamsiai pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Tum\u0161i pel\u0113ks"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0422\u0435\u043c\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Donker groen"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "M\u00f8rkegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Ciemny szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento Escuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Gri"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Tmavo\u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Temno siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Gri e err\u00ebt"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0422\u0430\u043c\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "M\u00f6rkgr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Koyu gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#525051"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u0412"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u0160ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0393\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Harmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Sz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "GR\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u7070\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415\u0419"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud68c\uc0c9"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "PEL\u0112KS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0413\u0440\u0435\u0458."
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "GRI"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715672095029,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715672094992,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715672094923,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715672095036,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715611628295,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715672095005,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715672095043,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715672094916,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_001/variations/vgk4NBLX21C8z7rkb94NiVj2Add5_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "563E9CBE8435A032"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_001/variations/DGXKvGO56eh7kADXDZz4UO6PPvn_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "D8E7022C4D2183EA"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "FB0973CB8D72D5F9"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-08-22T06:11:38.29419+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_007/variations/lKB9ZpMvkWsGlWZwma54FKb0p0XP_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "8C13B7E22DA3C37C"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_007/variations/5v4reMmMlgHVAQ1ZeWGeIpq6E5M_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "814BA716E1B55829"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "38AE6CE80932E762"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-10-31T07:21:44.769532+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_006/variations/O3NN4kBabruKn0Yg0WQQuZZDzDqb_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "F9390DCF73BD6D2B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_006/variations/j2zPQMg2aWC1569qM2dLSdGw18Dn_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "A976F9E9DE2748CD"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "A4A338A4B307C3D8"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-10-31T07:27:24.645289+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_003/variations/59pqaM9JJ8HeO3jk8plPUKkPmQNj_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "A007683734DDC896"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_003/variations/bm1pZBGPXgHrNK44ZJd9c0jpGb2_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "52D10F590704C449"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "8325C45D67E380D7"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-10-31T07:25:50.540812+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_004/variations/ZjNP9GkYJbuDjm1wlrQvujPYEkb_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "DB449971039B4F9C"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_004/variations/BeZ34PQ9gktgqMzk7MEET4qPOz6_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "3E900A13380A45FB"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "DA47E58A2ECD0DED"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-10-31T07:27:28.902103+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_005/variations/9pX2Aa8PLdUJ1vZNppg8FkelKnvQ_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "34D22E1E74FE7F95"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_005/variations/AAW0e9gQjZuNjKa6lmN8hX1Gd78_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "70899164D4E76E6A"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "111A6072A6E1F549"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-10-31T07:26:58.45244+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_008/variations/Bw1rbbl2vEfqkG4BBbVdHX1Ae2Al_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "58CB605E54C70385"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_008/variations/BbeN4Bq5E3T2M1MPPwX5IXL2BGX1_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "A621AA61BE23B7D2"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644875/dn57meMzgPiQA_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "75E55F0F2A48A291"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-10-31T07:27:00.072498+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "NOOS",
                        "business_model_number": 2,
                        "business_model_display_name": "Basic NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "02/19/2024",
                        "last_eta_country_of_origin": "MYANMAR",
                        "last_eta_country_code_iso3": "MMR",
                        "last_eta_country_code_iso2": "MM"
                    }
                },
                {
                    "number": 4644874,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "pantone",
                            "code": "19-0303 TCX",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Jet Black"
                                }
                            ],
                            "number": 1000000203,
                            "hex_code": "#2D2C2F"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Qara"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0435\u0440\u0435\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0565\u0582"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Svartur"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Melns"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Negru"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E zez\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QARA"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0415\u0420\u0415\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "CRNA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0535\u0552"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "SVARTUR"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0410\u0420\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "MELNS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "NEGRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E ZEZ\u00cb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715672094954,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715672094978,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715672094985,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715672095012,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715611628301,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715672094947,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715672094961,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715672094930,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_001/variations/XA41rBE25Qtbkab0O6d6cONBN8B_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "28BA611D8F2CBC55"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_001/variations/PEblbWq857hKe4VOQaXOtlJQeN1_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "DF2F279DB16662D3"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "5247FE4FF11F29F0"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-08-22T06:11:29.646372+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_003/variations/24qME3aq8jCNqelLEaLEI0zvGnk_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "BFE7D878169EFFE5"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_003/variations/ZpMap8v1PLtjBvqDKW5Bcg2K5nO_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "670CEB30EE6F2BD8"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "DDFD047BF2E69913"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-08T06:50:12.071172+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_004/variations/3dK60ZzEBXFD4BAN29XvI5r7P3E_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "E64142233CC872A8"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_004/variations/w84KOkqkn0sKvzg1MXKjtekGzqO_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "DEFA5FEAA5F2B31A"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "503773862896A6A9"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-08T06:50:16.567132+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_007/variations/aqPkr38Dz3um6zNVJlJYs7OAZ8N_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "2F298AA2AA5CD949"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_007/variations/2KG2nJrgpmuLmlOqarqbTqb6XXz_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "F63DECC177873E25"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "2BCE66F2F4A3011D"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-08T06:50:47.33889+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_008/variations/EDp9EM59rlcE904mZQ37H20J2jGr_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "5F3F4F0D2C9396B5"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_008/variations/8kwdgA3rlBtkbGw2LKP2SgnBKL2_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "868D9B16F71AB378"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "2E8FD012AB328F95"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-08T06:50:43.985637+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_006/variations/68wLVzjaJ9C46e4a12p1T59epVL_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "8264C65FDEB19996"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_006/variations/nK3LrOk0J3fr2OG4Y0wpTZ15Z1Nl_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "AD626C26A0D57831"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "22E02F3D64F3A013"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-08T06:50:51.403341+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_005/variations/9e5JZZpAbATWODY26LDlHkVpl0eL_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "3216E170B12A0875"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_005/variations/mKA7njw24lu88rNaQLDpfpeleLX_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "CD3BC685BF310BBF"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12268609/4644874/wJ1MnmzG2wiW3_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "8A0B783BE339602B"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-08T06:51:55.977154+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "NOOS",
                        "business_model_number": 2,
                        "business_model_display_name": "Basic NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "02/19/2024",
                        "last_eta_country_of_origin": "MYANMAR",
                        "last_eta_country_code_iso3": "MMR",
                        "last_eta_country_code_iso2": "MM"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0643\u0645\u0627\u0645 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 (L / S)"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Uzun qollu (L/S)"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043b\u0433\u0438 \u0440\u044a\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Dlouh\u00e9 ruk\u00e1vy"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Lange \u00e6rmer"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Langarm"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03ac \u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Manga larga"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Pikad varrukad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Pitk\u00e4t hihat"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Manches longues"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Manches longues"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Hossz\u00fa ujj\u00fa"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053c\u0578\u0576\u0563 \u054d\u056c\u0561\u0575\u057e\u057d (\u053c/\u054d)"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Langar ermar (L/S)"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maniche lunghe"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9577\u8896(L/S)"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u04b0\u0437\u044b\u043d \u0436\u0435\u04a3\u0434\u0435\u0440 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uae34\uc18c\ub9e4(L/S)"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ilgos rankov\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Gar\u0101s piedurknes (L / S)"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0414\u043e\u043b\u0433\u0438 \u0440\u0430\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Lange mouwen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Lange ermer"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "D\u0142ugie r\u0119kawy"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Mangas Compridas"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Maneci lungi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Dlh\u00e9 ruk\u00e1vy (L/S)"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Dolgi rokavi (D/R)"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "M\u00ebng\u00eb t\u00eb gjata (L/S)"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0414\u0443\u0433\u0438 \u0440\u0443\u043a\u0430\u0432\u0438 (\u041b/\u0421)"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "L\u00e5nga \u00e4rmar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Uzun kollu"
            }
        ]
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0623\u0628\u0642\u064a\u0643 \u0643\u0627\u062c\u0648\u0627\u0644 \u0645\u0639 \u062c\u0627\u0643\u064a\u062a \u0639\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0631\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645\u064a"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "G\u00fcnd\u0259lik geyim \u00fc\u00e7\u00fcn keyfiyy\u0259tli jaket il\u0259 casual saxla"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0414\u0440\u044a\u0436\u0442\u0435 \u0433\u043e \u043d\u0435\u0431\u0440\u0435\u0436\u043d\u043e \u0441 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043e \u044f\u043a\u0435 \u0437\u0430 \u0435\u0436\u0435\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u043e \u043d\u043e\u0441\u0435\u043d\u0435"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Obavezno poneti sa kvalitetnom jaknom za svakodnevnu upotrebu"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Neka bude le\u017eerna sa kvalitetnom jaknom za svakodnevno no\u0161enje"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Zachovejte si neform\u00e1ln\u00ed styl a po\u0159i\u010fte si kvalitn\u00ed bundu, kter\u00e1 bude vhodn\u00e1 pro ka\u017edodenn\u00ed no\u0161en\u00ed"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "K\u00f8r det afslappede look med en kvalitetsjakke til hverdagsbrug"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Style einen l\u00e4ssigen Look mit einer hochwertigen Jacke f\u00fcr den Alltag"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0394\u03b9\u03b1\u03c4\u03b7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 casual \u03c3\u03c4\u03b9\u03bb \u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03b1\u03ba\u03ac\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Keep it casual with a quality jacket for everyday wear"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Keep it casual with a quality jacket for everyday wear"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Keep it casual with a quality jacket for everyday wear"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Una chaqueta de calidad aporta un toque informal a tus prendas de uso diario"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Ole vabaaja ilmega, kandes igap\u00e4evast kvaliteetset jakki"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Pid\u00e4 tyyli rentona laadukkaalla, arkik\u00e4ytt\u00f6\u00f6n sopivalla takilla"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Restez d\u00e9contract\u00e9 avec une veste de qualit\u00e9 pour le quotidien"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Restez d\u00e9contract\u00e9 avec une veste de qualit\u00e9 pour le quotidien"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Neka bude le\u017eerno uz kvalitetnu jaknu za svakodnevno no\u0161enje"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Ha a laza megjelen\u00e9st kedveled, v\u00e1lassz egy olyan kab\u00e1tot, amelyet minennapos haszn\u00e1latra terveztek"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u054a\u0561\u0570\u0565\u0584 \u0561\u0575\u0576 \u0561\u057c\u0585\u0580\u0575\u0561\u0575\u056b \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580 \u0578\u0580\u0561\u056f\u0575\u0561\u056c \u0562\u0561\u0573\u056f\u0578\u0576\u0578\u057e"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Haltu \u00fev\u00ed frj\u00e1lslegur me\u00f0 v\u00f6ndu\u00f0um jakka fyrir daglegan kl\u00e6\u00f0na\u00f0"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Adotta uno stile informale con una giacca di qualit\u00e0 da usare tutti i giorni"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u666e\u6bb5\u7740\u306e\u4e0a\u8cea\u306a\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3067\u30ab\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u306b"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04af\u043d\u0434\u0435\u043b\u0456\u043a\u0442\u0456 \u043a\u0438\u044e\u0433\u0435 \u0430\u0440\u043d\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0430\u043f\u0430\u043b\u044b \u043a\u04af\u0440\u0442\u0435\u0448\u0435\u043c\u0435\u043d \u043a\u0435\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u043e\u049b \u04b1\u0441\u0442\u0430\u0443"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ud3c9\uc0c1\ubcf5\uc744 \uc704\ud55c \uace0\uae09 \uc7ac\ud0b7\uc73c\ub85c \uce90\uc8fc\uc5bc\ud558\uac8c \uc720\uc9c0\ud558\uc138\uc694"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Laikykit\u0117s kasdienyb\u0117s su kokybi\u0161ka striuke, skirta kasdieniam d\u0117v\u0117jimui"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Saglab\u0101jiet to ikdieni\u0161\u0137u ar kvalitat\u012bvu jaku ikdienas valk\u0101\u0161anai"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0414\u0440\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0433\u043e \u043b\u0435\u0436\u0435\u0440\u043d\u043e \u0441\u043e \u043a\u0432\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u0442\u043d\u0430 \u0458\u0430\u043a\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u0435\u043a\u043e\u0458\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0435\u043a\u0430"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Ga voor een casual look met een kwaliteitsjas voor elke dag"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "G\u00e5 for en avslappet look med en kvalitetsjakke til hverdags"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Postaw na swobodny styl i wybierz kurtk\u0119 do noszenia na co dzie\u0144"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Mantenha-se casual com um casaco de qualidade para uso di\u00e1rio"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "P\u0103stra\u021bi-l casual cu o jachet\u0103 de calitate pentru uzul de zi cu zi"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Na be\u017en\u00e9 nosenie si vyberte kvalitn\u00fa bundu"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Naj bo le\u017eerno s kakovostno jakno za vsakodnevno no\u0161enje"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Mbaje t\u00eb shkujdesur me nj\u00eb xhaket\u00eb cil\u00ebsore p\u00ebr veshjen e p\u00ebrditshme"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u043b\u0435\u0436\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0441\u0430 \u043a\u0432\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u0442\u043d\u043e\u043c \u0458\u0430\u043a\u043d\u043e\u043c \u0437\u0430 \u0441\u0432\u0430\u043a\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u043e \u043d\u043e\u0448\u0435\u045a\u0435"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "H\u00e5ll det avslappnat med en kvalitetsjacka f\u00f6r vardagsbruk"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "G\u00fcnl\u00fck kullan\u0131m i\u00e7in kaliteli bir ceketle rahatl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 koruyun"
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": null,
    "wash_finishes": [],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0642\u0635\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 30 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0637\u064a\u0641\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMAL TEMPERATUR 30 C NAZIK PROSES"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 C \u041d\u0415\u0416\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C BLAGI PROCES"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C NE\u017dAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Maxim\u00e1ln\u00ed teplota 30 \u00b0C \u0161etrn\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Maksimal temperatur 30\u00b0C sk\u00e5nsom proces"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bei max. 30\u00b0C im schongang waschen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 30\u00b0C \u03ae\u03c0\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C (86\u00b0F), gentle cycle"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C gentle process"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C (86\u00b0F), gentle process"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Proceso suave a una temperatura m\u00e1xima de 30\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Maksimumtemperatuur 30\u00b0C \u00f5rna pesure\u017eiimi juures"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Maksimil\u00e4mp\u00f6tila 30\u00b0C hell\u00e4varainen prosessi"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 30\u00b0C programme doux"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 30\u00b0C programme doux"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C BLAGI PROCES"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 30 \u00b0C, k\u00edm\u00e9l\u0151 elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546 30 C \u0544\u0535\u0542\u0544 \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00c1MARKSHITI 30 C BL\u00cd\u00d0UR A\u00d0FER\u00d0"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Temperatura massima 30\u00b0C ciclo delicato"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea630\u00b0C\u7a4f\u3084\u304b\u306a\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 \u0421 \u041d\u04d8\u0417\u0406\u041a \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc628\ub3c4 30C \ubd80\ub4dc\ub7ec\uc6b4 \uac00\uacf5"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Maksimali temperat\u016bra 30 \u00b0C, \u0161velnus procesas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "MAKSIM\u0100L\u0100 TEMPERAT\u016aRA 30 C SAUDZ\u012aGS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 C \u041d\u0415\u0416\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Maximale temperatuur 30\u00b0C voorzichtig wassen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Maksimal temperatur 30\u00baC sk\u00e5nsom vask"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Maksymalna temperatura 30\u00b0C \u0142agodny program"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Temperatura m\u00e1xima 30\u00b0C processo suave"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "TEMPERATURA MAXIM\u0102 30 C PROCES DELICAT"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Maxim\u00e1lna teplota 30 \u00b0C \u0161etrn\u00fd re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Najvi\u0161ja temperatura 30\u00b0C ne\u017een postopek"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "TEMPERATURA MAKSIMALE 30 C PROCES I BUT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 \u0426 \u041d\u0415\u0416\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Maxtemperatur 30\u00b0C skonsamt program"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Maksimum s\u0131cakl\u0131k 30\u00b0C hassas i\u015flem"
            }
        ],
        "natural_drying": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0638\u0644"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "K\u00d6LG\u018fD\u018f H\u018fTDA QURUMAQ"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0418\u042f \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u041d\u0410 \u0421\u042f\u041d\u041a\u0410"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "LINIJA SU\u0160ENJA U HLADU"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "LINIJSKI SU\u0160ENJE U HLADU"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161it vyv\u011b\u0161en\u00edm ve st\u00ednu"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "T\u00f8rres p\u00e5 t\u00f8rresnor i skyggen"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Im Schatten auf der Leine trocknen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03c4\u03ad\u03b3\u03bd\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03ba\u03b9\u03ac"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Secar a la sombra en vertical"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Riputada kuivama varjulisse kohta"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ripustuskuivaus varjossa"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 l'ombre"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 l'ombre"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "LINIJSKO SU\u0160ENJE U SJENI"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kifesz\u00edtve, \u00e1rny\u00e9kban sz\u00e1r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0547\u0531\u054c\u0531\u054e\u053b\u0542\u0546\u0535\u0550\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "L\u00cdNU\u00deURRKUN \u00cd SKUGGA"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugare appeso all'ombra"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u65e5\u9670\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30f3\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041a\u04e8\u041b\u0415\u04a2\u041a\u0415\u0414\u0415 \u041a\u0415\u041f\u0422\u0406\u0420\u0423 \u0416\u0415\u041b\u0406\u0421\u0406"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uadf8\ub298\uc5d0\uc11c \uac74\uc870"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017eiovinti pav\u0117syje ant virv\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "L\u012aNIJAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA \u0112N\u0100"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0432\u043e \u0441\u0435\u043d\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Droog het in de schaduw aan de waslijn"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00f8rk med t\u00f8rkesnor i skyggen"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Suszenie na sznurku w cieniu"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na vertical \u00e0 sombra"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCAREA LINIEI LA UMBR\u0102"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Su\u0161enie na \u0161n\u00fare v tieni"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Posu\u0161ite v senci"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E LINJ\u00cbS N\u00cb HIJE"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0418\u0408\u0421\u041a\u0418 \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u0423 \u0425\u041b\u0410\u0414\u0423"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00e4ngtorkning i skuggan"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "G\u00f6lgede asarak kurutma"
            }
        ],
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0641\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "QURUYMAY\u0131N"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u0410 \u041d\u0415 \u0421\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NE SU\u0160I SE."
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE TUMBAJTE SE"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Nesu\u0161it v su\u0161i\u010dce"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke t\u00f8rretumbles"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht trockner geeignet"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No secar en la secadora"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada trummelkuivatust"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei rumpukuivausta."
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI SUHO"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne sz\u00e1r\u00edtsd sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0551\u0546\u0534\u0535\u0554 \u0549\u0548\u0550"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "M\u00c1 EKKI \u00deURRKA UPP"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non utilizzare l'asciugatrice"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bf\u30f3\u30d6\u30e9\u30fc\u4e7e\u71e5\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0411\u041e\u041b\u041c\u0410\u04a2\u042b\u0417"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uac74\uc870\uae30\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud558\uc9c0 \ub9c8\uc2ed\uc2dc\uc624"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ned\u017eiovinkite d\u017eiovykl\u0117je"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NE\u017d\u0100V\u0112JIET"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet drogen in de droger"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ikke t\u00f8rk i t\u00f8rketrommel"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o utilizar m\u00e1quina de secar"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "A NU SE USCA PRIN ROSTOGOLIRE"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nesu\u0161i\u0165 v bubnovej su\u0161i\u010dke"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne su\u0161ite"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U L\u00cbKUNDNI T\u00cb THAT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0408\u0422\u0415 \u0421\u0415"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumla inte"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kurutma makinesinde kurutmay\u0131n"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "T\u018fMIZL\u018fN"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJTE SE OSU\u0160ITI."
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE SU\u0160ITE SE \u010cISTI"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ne\u010distit chemicky"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke renses"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht reinigen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No lavar en seco"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada keemilist puhastust"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei kuivapesua"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nem vegytiszt\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0550\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI \u00deURRHREINSA"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non lavare a secco"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u041b\u042b\u049a\u049a\u0410 \u0416\u0410\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub4dc\ub77c\uc774\ud074\ub9ac\ub2dd \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nenaudoti cheminiou valymo"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NELIETOJIET SAUSU T\u012aR\u012a\u0160ANU"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet chemisch reinigen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke rens"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie czy\u015bci\u0107 chemicznie"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o limpar a seco"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU CUR\u0102\u021aA\u021aI CHIMIC"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ne\u010disti\u0165 chemicky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne izvajajte suhega \u010di\u0161\u010denja"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U THANI PAST\u00cbR"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418\u0422\u0415 \u0421\u0415 \u0427\u0418\u0421\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kemtv\u00e4tta inte"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kuru temizleme yapmay\u0131n"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0642\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0643\u064a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "\u00dcT\u00dcL\u018fM\u018fYIN"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0413\u041b\u0410\u0414\u0415\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NE PEGLAJ"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE PEGLAJTE"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ne\u017eehlit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke stryges"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht b\u00fcgeln"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c3\u03b9\u03b4\u03b5\u03c1\u03ce\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not iron"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not iron"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not iron"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No planchar"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte triikida"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 silit\u00e4"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas repasser"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas repasser"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NE GLA\u010cAJTE"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne vasald"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0550\u053f\u0531\u0539 \u0544\u053b\u055b \u0531\u0550\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI STRAUJA"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non stirare"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3\u304c\u3051\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0415\u041c\u0406\u0420\u0413\u0415 \u0416\u0410\u0422\u041f\u0410\u04a2\u042b\u0417"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub2e4\ub9bc\uc9c8\ud558\uc9c0 \ub9c8\uc138\uc694"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nelyginti"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEGLUDINIET"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0416\u0415\u041b\u0415\u0417\u041e"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet strijken"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke stryking"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie prasowa\u0107"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o engomar"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU C\u0102LCA\u021aI"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ne\u017eehli\u0165"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne likajte"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS HEKUR"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u041f\u0415\u0413\u041b\u0410\u0408\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "F\u00e5r ej strykas"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "\u00dct\u00fclemeyin"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "ESS SPRING 2026",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 99.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 95.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 69.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 69.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 1499.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 499.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 50.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 6595.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 74.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 1699.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 699.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 129.99
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 54.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 299.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 6490.0
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 73.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 699.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 74.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 75.0
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 37.02,
            "retail_price": 99.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 31.67,
            "retail_price": 95.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 23.3,
            "retail_price": 69.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 500.5,
            "retail_price": 1499.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 166.65,
            "retail_price": 499.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 17.92,
            "retail_price": 50.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 2638.0,
            "retail_price": 6595.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 22.04,
            "retail_price": 74.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 629.26,
            "retail_price": 1699.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 233.7,
            "retail_price": 699.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 43.32,
            "retail_price": 129.99
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 20.35,
            "retail_price": 54.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 99.99,
            "retail_price": 299.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 2166.94,
            "retail_price": 6490.0
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 21.52,
            "retail_price": 73.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 233.7,
            "retail_price": 699.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 27.45,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.99,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 27.75,
            "retail_price": 74.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 27.78,
            "retail_price": 75.0
        }
    ]
}