{
    "number": 12193754,
    "name": "JPSTPAUL FLAKE CARGO CROCKERY NOOS",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5715101254287",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": "AL-MUSLIM APPARELS LTD.",
    "expected_supplier_number": 546447,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0418",
        "sub_brand": "JACK&JONES PANTS STUDIO",
        "product_group_id": "BX56",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0628\u0646\u0637\u0644\u0648\u0646"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "\u015ealvarlar"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Pantalone"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Pantalone"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Kalhoty"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Bukser"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Hosen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Pants"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Trousers"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Pants"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Pantalones"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "P\u00fcksid"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Housut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Pantalons"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Pantalons"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Hla\u010de"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nadr\u00e1g"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054f\u0580\u0578\u0578\u0582\u0566\u0576\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Buxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Pantaloni"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ba\u30dc\u30f3"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0428\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Keln\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Bikses"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Broeken"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Bukser"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Spodnie"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Cal\u00e7as"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Pantaloni"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nohavice"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Hla\u010de"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Pantallona"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Byxor"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Pantolonlar"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0518",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0628\u0646\u0637\u0644\u0648\u0646 \u0643\u0627\u0631\u062c\u0648"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Y\u00fck Troyalar\u0131"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041a\u0430\u0440\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Teretne pantalone"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Teretne pantalone"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Cargo kalhoty"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Cargo bukser"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Cargohose"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b9 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c5"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Cargo Pants"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Cargo Trousers"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Cargo Pants"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Pantalones cargo"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Matkap\u00fcksid"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Reisitaskuhousut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Pantalons cargo"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Pantalons cargo"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Cargo hla\u010de"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Cargo nadr\u00e1g"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0532\u0565\u057c\u0576\u0561\u0569\u0561\u0583\u0578\u0572 \u057f\u0580\u0578\u0578\u0582\u0566\u0561\u0576\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "farm buxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Pantaloni Cargo"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ab\u30fc\u30b4\u30d1\u30f3\u30c4"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u04af\u043a \u0448\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uce74\uace0 \ud32c\uce20"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "\u201eCargo\u201c stiliaus keln\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Kravas bikses"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041a\u0430\u0440\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Cargobroeken"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Cargobukser"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Boj\u00f3wki"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Cal\u00e7as Cargo"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Pantaloni cargo"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nohavice Cargo"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Cargo hla\u010de"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Pantallona mallrash"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0435\u0440\u0435\u0442\u043d\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Cargobyxor"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kargo Pantolon"
            }
        ],
        "customs_code": 62034235,
        "customs_import_code": 6203423500,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0628\u0646\u0637\u0644\u0648\u0646 \u0643\u0627\u0631\u062c\u0648"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Y\u00fck donlar\u0131"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041a\u0430\u0440\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Teretne pantalone"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Teretne pantalone"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Cargo kalhoty"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Cargobukser"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Cargo-Hose"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b9 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c5"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Cargo pants"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Cargo trousers"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Cargo pants"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Pantalones cargo"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Matkap\u00fcksid"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Reisitaskuhousut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Pantalon cargo"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Pantalon cargo"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Cargo hla\u010de"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Cargo nadr\u00e1g"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0532\u0565\u057c\u0576\u0561\u0569\u0561\u0583\u0574\u0561\u0576 \u0562\u0561\u0573\u056f\u0578\u0576\u0576\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Farmbuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Pantaloni cargo"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ab\u30fc\u30b4\u30d1\u30f3\u30c4"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u04af\u043a \u0448\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uce74\uace0 \ud32c\uce20"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Cargo keln\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Kravas bikses"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041a\u0430\u0440\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Cargo broek"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Cargobukse"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Spodnie boj\u00f3wki"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Cal\u00e7as Cargo"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Pantaloni cargo"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nohavice cargo"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Cargo hla\u010de"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Pantallona mallrash"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0435\u0440\u0435\u0442\u043d\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Cargobyxor"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kargo pantolon"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "Essentials",
        "strategic_type": null
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "Originating from the military, cargo pants can be distinguished by one or more pockets placed on the leg.\nMade with added elastane for extra comfort.\n - Product Type : Cargo trousers\n - Closing : Zip fly fastening\n - Waist : Normal rise\n - Leg details : Elasticated hems\n - Fit : Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0645\u064a\u064a\u0632 \u0633\u0631\u0627\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646 \u060c \u0627\u0644\u062a\u064a \u0646\u0634\u0623\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u060c \u0628\u062c\u064a\u0628 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u064a\u0648\u0636\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0642.\n\u0645\u0635\u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u0641 \u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u0628\u0646\u0637\u0644\u0648\u0646 \u0643\u0627\u0631\u062c\u0648\n - \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 : \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u062d\u0627\u0628 \u062e\u0641\u064a\n - \u062e\u0635\u0631 : \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\n - \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0642 : \u062d\u0648\u0627\u0641 \u0645\u0637\u0627\u0637\u064a\u0629\n - \u0644\u0627\u0626\u0642 : \u0642\u0635\u0629 \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u062e\u0635\u0631 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0631\u0641\u064a\u0639\u0629 \u0648\u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0636\u064a\u0642\u0629\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "H\u0259rbid\u0259n yaranan y\u00fck \u015falvar\u0131 aya\u011f\u0131na qoyulan bir v\u0259 ya bir nec\u0259 cibl\u0259 f\u0259rql\u0259ndirm\u0259k olar.\n\u018flav\u0259 rahatl\u0131q \u00fc\u00e7\u00fcn \u0259lav\u0259 elastane il\u0259 haz\u0131rlanm\u0131\u015f.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : Y\u00fck donlar\u0131\n - Ba\u011flan : Zip mil\u00e7\u0259k b\u0259rkim\u0259k\n - Bel : Normal art\u0131m\n - Ayaq detallar\u0131 : Elastik heml\u0259r\n - Uy\u011fun : Slim a\u015fa\u011f\u0131 qalx\u0131\u015fla, nazik diz v\u0259 s\u0131x k\u00fcfl\u0259 uy\u011fun\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0445\u043e\u0436\u0434\u0430\u0449\u0438 \u043e\u0442 \u0432\u043e\u0435\u043d\u043d\u0438\u0442\u0435, \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438 \u043c\u043e\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0430\u0442 \u0440\u0430\u0437\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0435\u0434\u0438\u043d \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435, \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u0440\u0430\u043a\u0430.\n\u0418\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435\u043d \u0441 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0435\u043d \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u041a\u0430\u0440\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u0446\u0438\u043f\n - \u0422\u0430\u043b\u0438\u044f\u0442\u0430 : \u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u043d\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430\u0447\u0432\u0430\u043d\u0435\n - \u0414\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 \u0437\u0430 \u043a\u0440\u0430\u043a\u0430\u0442\u0430 : \u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0433\u044a\u0432\u0438\n - \u0421\u0442\u0430\u0432\u0430\u043c : \u0422\u044a\u043d\u043a\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430 \u0441 \u043d\u0438\u0441\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435, \u0442\u044a\u043d\u043a\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Poreklom iz vojske, teretne pantalone se mogu razlikovati po jednom ili vi\u0161e d\u017eepova postavljenih na nogu..\nNapravljeno sa dodatkom elastina za dodatnu udobnost.\n - Vrsta proizvoda : Teretne pantalone\n - Zatvaranje : Zip fly pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - Struk : Normalan uspon\n - Detalji o nozi : Elasti\u010dni \u010dvorovi\n - Fit : Tanak fit sa niskim usponom, tankim koljenom i uskim man\u017eetnama\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Poreklom iz vojske, teretne pantalone se mogu razlikovati po jednom ili vi\u0161e d\u017eepova postavljenih na nogu.\nNapravljeno sa dodatim elastanom za dodatnu udobnost.\n - Tip proizvoda : Teretne pantalone\n - Zatvaranje : Zip mu\u0161ica pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - Struka : Normalan uspon\n - Detalji o nogi : Elasti\u010dni pogoci\n - Uklopi : Tanka se uklapa sa niskim usponom, vitkim kolenom i zategnutim lisicama\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Cargo kalhoty poch\u00e1zej\u00ed z arm\u00e1dy a lze je rozli\u0161it podle jedn\u00e9 nebo v\u00edce kapes um\u00edst\u011bn\u00fdch na nohavici.\nVyrobeno s p\u0159\u00eddavkem elastanu pro v\u011bt\u0161\u00ed pohodl\u00ed.\n - Typ v\u00fdrobku : Cargo kalhoty\n - Zav\u00edr\u00e1n\u00ed : Zap\u00edn\u00e1n\u00ed na zip\n - Pas : Norm\u00e1ln\u00ed vzestup\n - Detail nohavice : Elastick\u00e9 lemy\n - St\u0159ih : \u00dazk\u00fd st\u0159ih s n\u00edzk\u00fdm pasem, \u00fazk\u00fdmi koleny a t\u011bsn\u00fdmi man\u017eetami\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Med deres oprindelse i milit\u00e6ret kendetegner cargo-bukserne sig ved \u00e9n eller flere lommer p\u00e5 benet.\nFremstillet med tilsat elasthan for ekstra komfort.\n - Produkttype : Cargobukser\n - Lukning : Gylp med lynl\u00e5slukning\n - Talje : Normal talje\n - Ben detaljer : Elastiske ben\u00e5bninger\n - Pasform : Slim fit med lav talje, smal omkring kn\u00e6ene og stram ved ben\u00e5bningerne\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Die aus der Milit\u00e4rkleidung stammende Cargo-Hose zeichnet sich durch eine oder mehrere Taschen auf den Beinen aus.\nHergestellt mit zus\u00e4tzlichem Elasthan f\u00fcr extra Komfort.\n - Produkttyp : Cargo-Hose\n - Verschluss : Rei\u00dfverschluss\n - Taille : Mittlere Taille\n - Beindetails : Gummizug\n - Passform : Slim Fit mit tief sitzendem Bund, schmalen Knien und schmalen Bein\u00f6ffnungen\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03c1\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03c1\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03af\u03b1 \u03ae \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03c0\u03b1\u03c4\u03b6\u03ac\u03ba\u03b9.\n\u03a6\u03c4\u03b9\u03b1\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03b8\u03b5\u03c4\u03b7 \u03b5\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd \u03ac\u03bd\u03b5\u03c3\u03b7.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u03a0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b9 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c5\n - \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/fly : \u039a\u03bf\u03cd\u03bc\u03c0\u03c9\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c6\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03c5\u03ac\u03c1 fly\n - \u039c\u03ad\u03c3\u03b7/\u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf\u03c2 : Normal rise\n - \u039b\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd : \u0395\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03c1\u03b9\u03c6\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1\n - \u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc : \u03a3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf, \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Originating from the military, cargo pants can be distinguished by one or more pockets placed on the leg.\nMade with added elastane for extra comfort.\n - Product Type : Cargo pants\n - Closure : Zip fly fastening\n - Waist : Normal rise\n - Leg details : Elastic hems\n - Fit : Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Originating from the military, cargo pants can be distinguished by one or more pockets placed on the leg.\nMade with added elastane for extra comfort.\n - Product Type : Cargo pants\n - Closing : Zip fly fastening\n - Waist : Normal rise\n - Leg details : Elasticated hems\n - Fit : Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Los pantalones cargo, cuyo origen se remonta al mundo militar, se distinguen por tener uno o varios bolsillos en la pernera.\nPrenda confeccionada con elastano a\u00f1adido para una mayor comodidad.\n - Art\u00edculo : Pantalones cargo\n - Cierre : Bragueta con cremallera\n - Cintura : Tiro medio\n - Detalles de la pierna : Detalle el\u00e1stico\n - Corte : Corte slim: cintura baja, ce\u00f1ido en las rodillas y en los pu\u00f1os\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "S\u00f5jav\u00e4est p\u00e4rit kaubap\u00fckse saab eristada \u00fche v\u00f5i mitme jalga asetatud taskuga.\nValmistatud lisatud elastaaniga, et tagada t\u00e4iendav mugavus.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : Matkap\u00fcksid\n - L\u00f5pps\u00f5na : T\u00f5mblukuga kinnitus\n - V\u00f6\u00f6koht : Normaalne t\u00f5us\n - Jala info : Venivad \u00e4\u00e4rised\n - L\u00f5ige : Kitsas l\u00f5ige, millel on madal v\u00e4rvel, kitsas p\u00f5lveosa ja tihedalt \u00fcmber mansetid\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Sotilaspukeutumisesta tutut reisitaskuhousut tunnetaan yhdest\u00e4 tai useammasta lahkeeseen sijoitetusta taskusta.\nLis\u00e4tty elastaani tuo lis\u00e4mukavuutta.\n - Tuotetyyppi : Reisitaskuhousut\n - Sulkeminen : Vetoketjusepalus\n - Vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 : Normaali vy\u00f6t\u00e4r\u00f6\n - Yksityiskohdat : Joustava yksityiskohta\n - Malli : Slim fit -malli, jossa on matala vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 sek\u00e4 kapeat polvet ja lahkeensuut\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Provenant de l\u2019arm\u00e9e, les pantalons cargo peuvent \u00eatre distingu\u00e9s par une ou plusieurs poches plac\u00e9es sur la jambe.\nFabriqu\u00e9 avec de l\u2019\u00e9lastha ajout\u00e9e pour un confort suppl\u00e9mentaire.\n - Type d'article : Pantalon cargo\n - Fermeture : Fermeture zip fly\n - Taille : Hausse normale\n - D\u00e9tails jambes : Ourlets \u00e9lastiques\n - Coupe : Coupe ajust\u00e9e avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "D'origine militaire, le pantalon cargo se distingue par une ou plusieurs poches plac\u00e9es sur la jambe.\nFabriqu\u00e9 avec de l'\u00e9lasthanne ajout\u00e9 pour plus de confort.\n - Type d'article : Pantalon cargo\n - Fermeture : Braguette zipp\u00e9e\n - Taille : Taille normale\n - D\u00e9tails jambes : \u00c9lastique\n - Coupe : Coupe slim avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Podrijetlom iz vojske, teretne hla\u010de mogu se razlikovati po jednom ili vi\u0161e d\u017eepova postavljenih na nogu.\nNapravljeno s dodanim elastanom za dodatnu udobnost.\n - Vrsta proizvoda : Cargo hla\u010de\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje zip muhe\n - Struk : Normalan porast\n - Detalji o nogama : Elasti\u010dni rubovi\n - Pristajati : Tanko prianjanje s niskim usponom, vitkim koljenom i uskim lisicama\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A katonas\u00e1gt\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 tehernadr\u00e1got egy vagy t\u00f6bb, a l\u00e1bra helyezett zseb k\u00fcl\u00f6nb\u00f6zteti meg.\nHozz\u00e1adott elaszt\u00e1nnal k\u00e9sz\u00fclt az extra k\u00e9nyelem \u00e9rdek\u00e9ben.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : Cargo nadr\u00e1g\n - Lez\u00e1r\u00e1s : Cipz\u00e1ras r\u00f6gz\u00edt\u00e9s\n - Der\u00e9k : Norm\u00e1l emelked\u00e9s\n - L\u00e1badatok : Gumis szeg\u00e9lyek\n - Forma : Karcs\u00fas\u00edtott szab\u00e1s, alacsony der\u00e9k, sz\u0171k t\u00e9rdr\u00e9sz \u00e9s hajt\u00f3ka\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0536\u056b\u0576\u057e\u0578\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b\u0581 \u057d\u056f\u057d\u0561\u056e\u055d \u0562\u0565\u057c\u0576\u0561\u056d\u0581\u056b\u056f\u056b \u057e\u0561\u0580\u057f\u056b\u0584\u0576\u0565\u0580\u0568 \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0565\u0576 \u057f\u0561\u0580\u0562\u0565\u0580\u057e\u0565\u056c \u0578\u057f\u0584\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0564\u0580\u057e\u0561\u056e \u0574\u0565\u056f \u056f\u0561\u0574 \u0574\u056b \u0584\u0561\u0576\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e.\n\u054a\u0561\u057f\u0580\u0561\u057d\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u056c\u0580\u0561\u0581\u0578\u0582\u0581\u056b\u0579 elastane-\u0578\u057e\u055d \u056c\u0580\u0561\u0581\u0578\u0582\u0581\u056b\u0579 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : \u0532\u0565\u057c\u0576\u0561\u0569\u0561\u0583\u0574\u0561\u0576 \u0562\u0561\u0573\u056f\u0578\u0576\u0576\u0565\u0580\n - \u0553\u0561\u056f\u0565\u056c : Zip \u0573\u0561\u0576\u0573\u0568 \u0561\u0574\u0580\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0567\n - \u054e\u0561\u056b\u057d\u0569 : \u0546\u0578\u0580\u0574\u0561\u056c \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584\n - \u0548\u057f\u0584\u0565\u0580\u056b \u0564\u0565\u057f\u0561\u056c\u0576\u0565\u0580 : \u0537\u056c\u0561\u057d\u057f\u056b\u056f\u0561\u0581\u057e\u0561\u056e \u0570\u0565\u0574\u057d\n - \u0556\u056b\u0569 : \u054d\u056c\u056b\u0574\u0568 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u0567 \u0581\u0561\u056e\u0580 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562, \u0576\u056b\u0570\u0561\u0580 \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0561\u0574\u0578\u0582\u0580 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0581\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Upprunnin fr\u00e1 hernum, farm buxur er h\u00e6gt a\u00f0 greina me\u00f0 einum e\u00f0a fleiri vasa sett \u00e1 f\u00f3tinn.\nB\u00fai\u00f0 til me\u00f0 vi\u00f0b\u00e6ttu teygjanlegu fyrir aukin \u00fe\u00e6gindi.\n - V\u00f6rutegund : Farmbuxur\n - Lokun : Zip flj\u00faga festingu\n - Mitti : E\u00f0lileg h\u00e6kkun\n - Uppl\u00fdsingar um f\u00f3tlegg : Teygjanlegt hems\n - Passa : Grannur passa me\u00f0 l\u00e1gt r\u00edsa, grannt hn\u00e9 og \u00fe\u00e9tt handj\u00e1rn\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Di origine militare, i pantaloni cargo si distinguono per una o pi\u00f9 tasche poste sulla gamba.\nRealizzato con l'aggiunta di elastan per un maggiore comfort.\n - Tipologia di prodotto : Pantaloni cargo\n - Chiusura : Patta\n - Fianchi : Vita normale\n - Dettagli gambe : Dettaglio elasticizzato\n - Vestibilit\u00e0 : Slim fit con vita bassa, ginocchio slim e fondo stretto\n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30df\u30ea\u30bf\u30ea\u30fc\u767a\u7965\u306e\u30ab\u30fc\u30b4\u30d1\u30f3\u30c4\u306f\u3001\u811a\u306b1\u3064\u4ee5\u4e0a\u306e\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u304c\u3042\u308b\u3053\u3068\u3067\u533a\u5225\u3067\u304d\u307e\u3059.\n\u3055\u3089\u306a\u308b\u5feb\u9069\u3055\u306e\u305f\u3081\u306b\u30a8\u30e9\u30b9\u30bf\u30f3\u3092\u6dfb\u52a0\u3057\u3066\u4f5c\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30ab\u30fc\u30b4\u30d1\u30f3\u30c4\n - \u9589\u4f1a : \u30b8\u30c3\u30d7\u30d5\u30e9\u30a4\u7559\u3081\n - \u8170 : \u901a\u5e38\u306e\u7acb\u3061\u4e0a\u304c\u308a\n - \u811a\u306e\u8a73\u7d30 : \u4f38\u7e2e\u6027\u306e\u3042\u308b\u88fe\n - \u5408\u3046 : \u30ed\u30fc\u30e9\u30a4\u30ba\u306e\u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u3001\u30b9\u30ea\u30e0\u306a\u819d\u3001\u30bf\u30a4\u30c8\u306a\u8896\u53e3\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u04d8\u0441\u043a\u0435\u0440\u0438 \u049b\u044b\u0437\u043c\u0435\u0442\u0448i\u043b\u0435\u0440\u0434\u0435\u043d \u0448\u044b\u049b\u049b\u0430\u043d \u0436\u04af\u043a \u0448\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440\u043b\u0430\u0440\u044b \u0430\u044f\u049b\u049b\u0430 \u049b\u043e\u0439\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u0431i\u0440 \u043d\u0435\u043c\u0435\u0441\u0435 \u0431i\u0440\u043d\u0435\u0448i \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d \u0430\u0436\u044b\u0440\u0430\u0442\u044b\u043b\u0443\u044b \u043c\u04af\u043c\u043ai\u043d.\n\u049a\u043e\u0441\u044b\u043c\u0448\u0430 \u0436\u0430\u0439\u043b\u044b\u043b\u044b\u049b \u04af\u0448\u0456\u043d \u049b\u043e\u0441\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u044d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u043c\u0435\u043d \u0434\u0430\u0439\u044b\u043d\u0434\u0430\u043b\u0434\u044b.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u0416\u04af\u043a \u0448\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440\u044b\n - \u0416\u0430\u0431\u0443 : Zip \u0448\u044b\u0431\u044b\u043d \u0431\u0435\u043a\u0456\u0442\u043f\u0435\u0441\u0456\n - \u0411\u0435\u043b : \u049a\u0430\u043b\u044b\u043f\u0442\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\n - \u0410\u044f\u049b \u043c\u04d9\u043b\u0456\u043c\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\u0456 : \u0421\u0435\u0440\u043f\u0456\u043c\u0434\u0456 \u0433\u0435\u043c\u0441\n - \u049a\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 : \u0422\u04e9\u043c\u0435\u043d \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u044b\u0493\u044b\u0437 \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uad70\ub300\uc5d0\uc11c \uc720\ub798 \ud55c\ud654\ubb3c \ubc14\uc9c0\ub294 \ub2e4\ub9ac\uc5d0 \ud558\ub098 \uc774\uc0c1\uc758 \uc8fc\uba38\ub2c8\uac00 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\n\ud3b8\uc548\ud568\uc744 \ub354\ud558\uae30 \uc704\ud574 \uc5d8\ub77c\uc2a4\ud14c\uc778\uc774 \ucca8\uac00\ub418\uc5c8\uc2b5\ub2c8\ub2e4..\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \uce74\uace0 \ud32c\uce20\n - \uacb0\uc0b0 : \uc9c0\ud37c \ud50c\ub77c\uc774 \uc5ec\ubc08\n - \ud5c8\ub9ac : \ub178\uba40 \ub77c\uc774\uc988\n - \ub2e4\ub9ac \ub514\ud14c\uc77c : \uc2e0\ucd95\uc131 \uc788\ub294 \ubc11\ub2e8\n - \uc801\ud569 : \ub0ae\uc740 \ubc11\uc704, \uc2ac\ub9bc\ud55c \ubb34\ub98e, \uaf49 \ub07c\ub294 \ucee4\ud504\uc2a4\uac00 \uc788\ub294 \uc2ac\ub9bc\ud55c \ud54f\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "I\u0161 kariuomen\u0117s kilusias krovinines kelnes galima atskirti pagal vien\u0105 ar kelias ki\u0161enes, u\u017ed\u0117tas ant kojos.\nPagaminta i\u0161 papildomo elastano, kad b\u016bt\u0173 patogiau.\n - Produkto tipas : Cargo keln\u0117s\n - U\u017esegimas : U\u017etrauktuko u\u017esegimas\n - Juosmuo : Normalus kilimas\n - Koj\u0173 detal\u0117s : Elastingi apsiuvai\n - Tinkamas : Priglundantis kirpimas su \u017eemu juosmeniu, priglundan\u010diais keliais ir tvirtais atraitais\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "S\u0101kot no milit\u0101rperson\u0101m, kravas bikses var at\u0161\u0137irt ar vienu vai vair\u0101k\u0101m kabat\u0101m, kas novietotas uz k\u0101jas.\nIzgatavots ar pievienotu elast\u0101nu papildu komfortam.\n - Produkta veids : Kravas bikses\n - Aizv\u0113rt : R\u0101v\u0113jsl\u0113dz\u0113ja aizdare\n - Viduklis : Norm\u0101ls pieaugums\n - K\u0101ju deta\u013cas : Elast\u012bg\u0101s apak\u0161malas\n - Ietilptu : Slim fit ar zemu pacel\u0161anos, slaidu ce\u013cgalu un saspringt\u0101m aproc\u0113m\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u043e\u0442\u0435\u043a\u043d\u0443\u0432\u0430\u0430\u0442 \u043e\u0434 \u0432\u043e\u0458\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430, \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u043a\u0443\u0432\u0430\u0430\u0442 \u0441\u043e \u0435\u0434\u0435\u043d \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0435\u045c\u0435 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0438 \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0433\u0430\u0442\u0430.\n\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u043d \u0441\u043e \u0434\u043e\u0434\u0430\u0434\u0435\u043d \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u041a\u0430\u0440\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0446\u0432\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0443\u0432\u043b\u0430 \u0441\u043e \u0446\u0438\u043f\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u043e\u0442 : \u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0435\u043d \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442\n - \u0414\u0435\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0437\u0430 \u043d\u043e\u0437\u0435\u0442\u0435 : \u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438 \u043f\u043e\u0442\u043f\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438\n - \u0412\u043a\u043b\u043e\u043f\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 : \u0422\u0435\u043c\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0458\u043d\u0430 \u0441\u043e \u043d\u0438\u0437\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0435\u043c, \u0442\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u0435\u0441\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "De cargo broek is afkomstig uit het leger en onderscheidt zich door \u00e9\u00e9n of meer zakken op de pijp te hebben.\nGemaakt met elastaan voor extra comfort.\n - Producttype : Cargo broek\n - Sluiting : Gulp met rits\n - Taille : Normale rise\n - Been details : Elastisch detail\n - Pasvorm : Slim fit met een low rise; nauw rond de knie\u00ebn en strak bij de zoom\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Cargobukser stammer fra milit\u00e6ret og kjennetegnes ved \u00e9n eller flere lommer p\u00e5 beinet.\nLaget med tilsatt elastan for \u00f8kt komfort.\n - Produkttype : Cargobukse\n - Lukking : Glidel\u00e5sgylf\n - H\u00f8yde til midje : Normalt snitt\n - Ben detaljer : Elastisk detalj\n - Passform : Smal passform med lavt snitt, smale kn\u00e6r og tettsittende mansjetter\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Inspirowane spodniami wojskowymi boj\u00f3wki charakteryzuj\u0105 si\u0119 jedn\u0105 lub kilkoma kieszeniami na nogawce.\nWykonany z dodatkiem elastanu zapewniaj\u0105cego wyj\u0105tkowy komfort.\n - Rodzaj produktu : Spodnie boj\u00f3wki\n - Zamkni\u0119cie : Rozporek zapinany na suwak\n - Talia : Normalny stan\n - Szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce n\u00f3g : Element elastyczny\n - Kr\u00f3j : Kr\u00f3j slim z niskim stanem, w\u0105skimi kolanami i ciasnymi mankietami\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Origin\u00e1rias dos militares, as cal\u00e7as cargo podem ser distinguidas por um ou mais bolsos colocados sobre a perna.\nFeito com elastano adicionado para conforto extra.\n - Tipo de produto : Cal\u00e7as Cargo\n - Fecho/braguilha : Fecho de correr na braguilha\n - Cintura/c\u00f3s : C\u00f3s de altura regular\n - Detalhes da perna : Bainhas el\u00e1sticas\n - Ajuste : Slim fit com uma cintura baixa, joelho slim e tornozelos justos\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Originari din armat\u0103, pantalonii cargo se pot distinge prin unul sau mai multe buzunare plasate pe picior.\nFabricat cu un adaos de elastan pentru un plus de confort.\n - Tip produs : Pantaloni cargo\n - \u00cenchidere : Fermoar de fixare\n - Talie : Cre\u0219tere normal\u0103\n - Detalii picior : Tivuri elastice\n - \u00cenc\u0103pea : Potrivire sub\u021bire cu o cre\u0219tere joas\u0103, genunchi sub\u021bire \u0219i man\u0219ete str\u00e2nse\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "N\u00e1kladn\u00e9 nohavice, ktor\u00e9 poch\u00e1dzaj\u00fa z arm\u00e1dy, sa daj\u00fa rozl\u00ed\u0161i\u0165 jedn\u00fdm alebo viacer\u00fdmi vreckami umiestnen\u00fdmi na nohe.\nVyroben\u00e9 s pr\u00eddavkom elastanu pre extra pohodlie.\n - Druh v\u00fdrobku : Nohavice cargo\n - Uz\u00e1ver : Zap\u00ednanie na zips\n - P\u00e1s : Norm\u00e1lny vzostup\n - Detail nohy : Elastick\u00e9 lemy\n - Strih : Priliehav\u00fd strih s n\u00edzkym sedlom, \u00fazkymi kolenami a tesn\u00fdmi man\u017eetami\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Tovorne hla\u010de, ki izvirajo iz vojske, se lahko razlikujejo po enem ali ve\u010d \u017eepih na nogi.\nNarejeno z dodanim elastanom za dodatno udobje.\n - Vrsta izdelka : Cargo hla\u010de\n - Zaklju\u010devanje : Pritrditev z zadrgo\n - Obseg pasu : Normalni dvig\n - Podrobnosti o hla\u010dnicah : Elasti\u010dni robovi\n - Prileganje : Obleka, ki se tesno prilega z nizkim pasom, ozkimi koleni in tesnimi man\u0161etami\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Me origjin\u00eb nga ushtria, pantallonat e ngarkesave mund t\u00eb dallohen nga nj\u00eb ose m\u00eb shum\u00eb xhepa t\u00eb vendosur n\u00eb k\u00ebmb\u00eb.\nE b\u00ebr\u00eb me elastane t\u00eb shtuar p\u00ebr rehati shtes\u00eb.\n - Lloji i produktit : Pantallona mallrash\n - Mbyllja : Mb\u00ebrthimi i fluturimit zip\n - Beli : Ngritje normale\n - Detajet e k\u00ebmb\u00ebve : Hems elastike\n - Fit : I holl\u00eb i p\u00ebrshtatsh\u00ebm me nj\u00eb ngritje t\u00eb ul\u00ebt, gju t\u00eb holl\u00eb dhe pranga t\u00eb ngushta\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041f\u043e\u0440\u0435\u043a\u043b\u043e\u043c \u0438\u0437 \u0432\u043e\u0458\u0441\u043a\u0435, \u0442\u0435\u0440\u0435\u0442\u043d\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0435 \u0441\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043f\u043e \u0458\u0435\u0434\u043d\u043e\u043c \u0438\u043b\u0438 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0459\u0435\u043d\u0438\u0445 \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0433\u0443.\n\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0459\u0435\u043d\u043e \u0441\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u0438\u043c \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u043c \u0437\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u043d\u0443 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u0422\u0435\u0440\u0435\u0442\u043d\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0435\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u0417\u0438\u043f \u043c\u0443\u0448\u0438\u0446\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0432\u0440\u0448\u045b\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u0430 : \u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0430\u043d \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\n - \u0414\u0435\u0442\u0430\u0459\u0438 \u043e \u043d\u043e\u0433\u0438 : \u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438 \u043f\u043e\u0433\u043e\u0446\u0438\n - \u0423\u043a\u043b\u043e\u043f\u0438 : \u0422\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0441\u0435 \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430 \u0441\u0430 \u043d\u0438\u0441\u043a\u0438\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\u043e\u043c, \u0432\u0438\u0442\u043a\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u0437\u0430\u0442\u0435\u0433\u043d\u0443\u0442\u0438\u043c \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "De har sitt ursprung i arm\u00e9n och skiljer ut sig genom en eller flera fickor placerade p\u00e5 benen.\nTillverkad med tillagd elastan f\u00f6r extra komfort.\n - Produkttyp : Cargobyxor\n - St\u00e4ngning : Blixtl\u00e5sgylf\n - Livh\u00f6jd : Normalh\u00f6g midja\n - Ben detaljer : Elastisk detalj\n - Passform : Slim fit med l\u00e5g midja, smala kn\u00e4n och \u00e5tsittande ben\u00f6ppningar\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Ordu men\u015feili kargo pantolonlar, bacak k\u0131sm\u0131na yerle\u015ftirilen bir veya birden fazla cep ile ay\u0131rt edilebilmektedir..\nEkstra rahatl\u0131k i\u00e7in ilave elastan ile \u00fcretilmi\u015ftir.\n - \u00dcr\u00fcn tipi : Kargo pantolon\n - Kapama/fermuar : Fermuarl\u0131 pat kapama\n - Bel/kal\u00e7a : Normal bel\n - Bacak detaylar\u0131 : Lastikli etek u\u00e7lar\u0131\n - Kal\u0131p : D\u00fc\u015f\u00fck bel, dar diz ve s\u0131k\u0131 pa\u00e7alarla dar kesim\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Male\nManufacture: Woven\nComposition: 68% Cotton - Organic, 30% Cotton - Recycled, 2% Elastane\n",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0630\u0643\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ki\u015fi"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u044a\u0436\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mu\u0459karac"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro mu\u017ee"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Herre"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Herren"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombre"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mees"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Mies"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "F\u00e9rfi"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Karlkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maschile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7537\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u043a\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub0a8\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vyri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "V\u012brie\u0161u"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0436\u0458\u0430\u043a."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Heren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mann"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0119\u017cczyzna"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Masculino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Mascul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "P\u00e1nsky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mo\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mashkull"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0443\u0459\u043a\u0430\u0440\u0430\u0446"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Man"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Erkek"
            }
        ],
        "gender_bte": 110515,
        "gender_fedas": 275477,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0634\u0628\u0627\u0628"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "G\u0259nclik"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0435\u0436"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mladosti"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Mlad\u00ed lid\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Ung"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jungendliche"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039d\u03ad\u03bf\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "J\u00f3venes"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Noored"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Nuoret"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fiatal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0580\u056b\u057f\u0561\u057d\u0561\u0580\u0564\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00c6ska"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Ragazzi"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9752\u5e74"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0441\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc80a\uc74c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Jaunimui"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Jaun\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u0430."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jongeren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ungdom"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0142ode osoby"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jovens"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tinere\u021be"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ml\u00e1de\u017e"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mladostniki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Rinia"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ungdomar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Gen\u00e7"
            }
        ],
        "sustainability": [
            {
                "type": "MADE WITH RECYCLED COTTON",
                "name": "The main material in this product contains a minimum of 20% recycled cotton. Recycled cotton saves natural resources and reduces the amount of textile waste."
            },
            {
                "type": "Cotton - In Conversion Direct to Farm",
                "name": "The main material in this product contains a minimum of 50% in conversion cotton, grown using methods and materials approved by organic farming standards. By sourcing in-conversion cotton we are supporting farmers in the transition phase from conventional to organic cotton production. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
            }
        ],
        "sustainable_choices": [
            {
                "sustainable_choice": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 20\u066a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647. \u064a\u0648\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u0648\u064a\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0646\u0641\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c."
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "Bu m\u0259hsulda \u0259sas material minimum 20% emal olunmu\u015f pamb\u0131q ehtiva edir. Emal olunmu\u015f pamb\u0131q t\u0259bii s\u0259rv\u0259tl\u0259r\u0259 q\u0259na\u0259t edir v\u0259 tekstil tullant\u0131lar\u0131n\u0131n miqdar\u0131n\u0131 azald\u0131r."
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 20% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0441\u043f\u0435\u0441\u0442\u044f\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u044f\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438."
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 20% recikliranog pamuka. Reciklirani pamuk \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei minimum 20% recikliranog pamuka. Reciklirani pamuk \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "Tento v\u00fdrobek je vyroben z recyklovan\u00e9 bavlny. Recyklovan\u00e1 bavlna \u0161et\u0159\u00ed p\u0159\u00edrodn\u00ed zdroje a sni\u017euje mno\u017estv\u00ed textiln\u00edho odpadu"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Dette produkt er fremstillet med genbrugbomuld. Genbrugsbomuld reducerer brugen af naturressourcer og reducerer m\u00e6ngden af spild"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Dieses Produkt wurde aus recycelter Baumwolle hergestellt. Recycelte Baumwolle bewahrt nat\u00fcrliche Ressourcen und reduziert die Menge an Abfall"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9. \u03a4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 \u03b5\u03be\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b5\u03af \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bb\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cb\u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c1\u03c1\u03b9\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd."
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "This product is designed for circularity. It means it is made with carefully selected materials and designed to be made again"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "This product is made with recycled cotton. Recycled cotton saves natural resources and reduces the amount of textile waste"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "This product is designed for circularity. It means it is made with carefully selected materials and designed to be made again"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "Este art\u00edculo est\u00e1 confeccionado con algod\u00f3n reciclado. El algod\u00f3n reciclado ahorra recursos naturales y reduce la cantidad de residuos"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "See toode on valmistatud taaskasutatud puuvillast, mis s\u00e4\u00e4stab loodusvarasid ja v\u00e4hendab tekstiilij\u00e4\u00e4tmete hulka"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "T\u00e4m\u00e4 tuote on valmistettu kierr\u00e4tyspuuvillasta. Kierr\u00e4tyspuuvilla s\u00e4\u00e4st\u00e4\u00e4 luonnonvaroja ja v\u00e4hent\u00e4\u00e4 tekstiilij\u00e4tteen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Ce produit est fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de coton recycl\u00e9. Le coton recycl\u00e9 pr\u00e9serve les ressources naturelles et r\u00e9duit la quantit\u00e9 de d\u00e9chets textiles"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Ce produit est fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de coton recycl\u00e9. Le coton recycl\u00e9 pr\u00e9serve les ressources naturelles et r\u00e9duit la quantit\u00e9 de d\u00e9chets textiles"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 20% recikliranog pamuka. Reciklirani pamuk \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "Ez a term\u00e9k \u00fajrahasznos\u00edtott pamutb\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt. Az \u00fajrahasznos\u00edtott pamut haszn\u00e1lata k\u00edm\u00e9li a term\u00e9szeti er\u0151forr\u00e1sokat, \u00e9s cs\u00f6kkenti a textilhullad\u00e9k mennyis\u00e9g\u00e9t"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0531\u0575\u057d \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0568 \u057a\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576\u0568 20% \u057e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f: \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u0568 \u056d\u0576\u0561\u0575\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0562\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057c\u0565\u057d\u0578\u0582\u0580\u057d\u0576\u0565\u0580\u0568 \u0565\u0582 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0565\u0581\u0576\u0578\u0582\u0574 \u057f\u0565\u0584\u057d\u057f\u056b\u056c \u0569\u0561\u0583\u0578\u0576\u0576\u0565\u0580\u056b \u0584\u0561\u0576\u0561\u056f\u0568:"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "A\u00f0alefni\u00f0 \u00ed \u00feessari v\u00f6ru inniheldur a\u00f0 l\u00e1gmarki 20% endurunnin b\u00f3mull. Endurunnin b\u00f3mull sparar n\u00e1tt\u00faruau\u00f0lindir og dregur \u00far magni text\u00edl\u00fargangs."
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Questo prodotto \u00e8 realizzato con cotone riciclato. Il cotone riciclato risparmia le risorse naturali e riduce la quantit\u00e0 di rifiuti tessili"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306e\u4e3b\u306a\u7d20\u6750\u306b\u306f\u3001\u6700\u4f4e20%\u306e\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u304c\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u306f\u5929\u7136\u8cc7\u6e90\u3092\u7bc0\u7d04\u3057\u3001\u7e4a\u7dad\u5ec3\u68c4\u7269\u306e\u91cf\u3092\u6e1b\u3089\u3057\u307e\u3059\u3002"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0411\u04b1\u043b \u04e9\u043d\u0456\u043c\u0434\u0435\u0433\u0456 \u043d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0434\u044b\u04a3 \u049b\u04b1\u0440\u0430\u043c\u044b\u043d\u0434\u0430 \u0435\u04a3 \u0430\u0437 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0435 20% \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0431\u0430\u0440. \u049a\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0442\u0430\u0431\u0438\u0493\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0442\u0430\u0440\u0434\u044b \u04af\u043d\u0435\u043c\u0434\u0435\u0439\u0434\u0456 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043c\u0430 \u049b\u0430\u043b\u0434\u044b\u049b\u0442\u0430\u0440\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u043a\u04e9\u043b\u0435\u043c\u0456\u043d \u0430\u0437\u0430\u0439\u0442\u0430\u0434\u044b."
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\uc774 \uc81c\ud488\uc758 \uc8fc\uc694 \uc18c\uc7ac\uc5d0\ub294 \ucd5c\uc18c 20%\uc758 \uc7ac\ud65c\uc6a9 \uba74\uc774 \ud3ec\ud568\ub418\uc5b4 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc7ac\ud65c\uc6a9 \uba74\uc740 \ucc9c\uc5f0 \uc790\uc6d0\uc744 \uc808\uc57d\ud558\uace0 \uc12c\uc720 \ud3d0\uae30\ubb3c\uc758 \uc591\uc744 \uc904\uc785\ub2c8\ub2e4."
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "\u0160is gaminys pagamintas i\u0161 perdirbtos medviln\u0117s. Perdirbta medviln\u0117 taupo gamtos i\u0161teklius ir suma\u017eina tekstil\u0117s atliek\u0173 kiek\u012f"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "\u0160\u012b produkta galvenais materi\u0101ls satur vismaz 20% p\u0101rstr\u0101d\u0101tas kokvilnas. P\u0101rstr\u0101d\u0101ta kokvilna ietaupa dabas resursus un samazina tekstila atkritumu daudzumu."
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0432\u043e \u043e\u0432\u043e\u0458 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 20% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0437\u0430\u0448\u0442\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u0433\u043e \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u0443\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434 \u043e\u0434 \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b."
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "Dit product is gemaakt met gerecycled katoen. Gerecyclede katoen beschermt de natuurlijke bronnen en vermindert de hoeveelheid textielafval"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Dette produktet er laget av resirkulert bomull. Resirkulert bomull sparer naturressurser og reduserer mengden tekstilavfall"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "Produkt wykonano z powt\u00f3rnie przetworzonej bawe\u0142ny. Powt\u00f3rnie przetworzona bawe\u0142na chroni zasoby naturalne i ogranicza ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "Este produto \u00e9 feito com algod\u00e3o reciclado. O algod\u00e3o reciclado economiza recursos naturais e reduz a quantidade de res\u00edduos t\u00eaxteis"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Principalul material din acest produs con\u021bine minimum 20% bumbac reciclat. Bumbacul reciclat economise\u0219te resurse naturale \u0219i reduce cantitatea de de\u0219euri textile."
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Z\u00e1kladn\u00fd materi\u00e1l tohto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1lne 20 % recyklovanej bavlny. Recyklovan\u00e1 bavlna \u0161etr\u00ed pr\u00edrodn\u00e9 zdroje a zni\u017euje mno\u017estvo textiln\u00e9ho odpadu"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Glavni material v tem izdelku vsebuje vsaj 20% recikliranega bomba\u017ea. Recikliran bomba\u017e var\u010duje naravne vire in zmanj\u0161uje koli\u010dino tekstilnih odpadkov"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Materiali kryesor n\u00eb k\u00ebt\u00eb produkt p\u00ebrmban nj\u00eb minimum prej 20% pambuku t\u00eb ricikluar. Pambuku i ricikluar kursen burimet natyrore dhe zvog\u00eblon sasin\u00eb e mbetjeve tekstile."
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 20% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e\u0433 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0448\u0442\u0435\u0434\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0435 \u0438 \u0441\u043c\u0430\u045a\u0443\u0458\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0443 \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b\u043d\u043e\u0433 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u0430."
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Denna produkt \u00e4r gjord i \u00e5tervunnen bomull. \u00c5tervunnen bomull sparar naturresurser och minskar m\u00e4ngden avfall"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "Bu \u00fcr\u00fcn geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f pamuktan \u00fcretilmi\u015ftir. Geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f pamuk, do\u011fal kaynaklar\u0131 korur ve tekstil at\u0131k miktar\u0131n\u0131 azalt\u0131r"
                    }
                ]
            },
            {
                "sustainable_choice": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 50\u066a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0644 \u060c \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0648\u0639 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0637\u0631\u0642 \u0648\u0645\u0648\u0627\u062f \u0645\u0639\u062a\u0645\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0639\u0627\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a\u0629. \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0644 \u060c \u0641\u0625\u0646\u0646\u0627 \u0646\u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0627\u0631\u0639\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a. \u0645\u0639 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629 \u0646\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0633\u0644\u0633\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0631\u064a\u062f. \u0645\u0646 \u0645\u0632\u0627\u0631\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u063a\u0632\u0644 \u060c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0635\u0646\u0639 \u0646\u0633\u064a\u062c \u060c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0635\u0646\u0639"
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "Bu m\u0259hsulun \u0259sas material\u0131 \u00fczvi \u0259kin\u00e7ilik standartlar\u0131 il\u0259 t\u0259sdiq edilmi\u015f metod v\u0259 materiallardan istifad\u0259 edil\u0259r\u0259k yeti\u015fdirilmi\u015f konvertasiya pamb\u0131\u011f\u0131nda minimum 50% t\u0259\u015fkil edir. \u0130n-konvertasiyal\u0131 pamb\u0131\u011f\u0131n sourcing etm\u0259kl\u0259 biz \u0259n\u0259n\u0259vi pamb\u0131q istehsal\u0131ndan orqanik pamb\u0131q istehsal\u0131na ke\u00e7id m\u0259rh\u0259l\u0259sind\u0259 fermerl\u0259r\u0259 d\u0259st\u0259k oluruq. Birba\u015fa ferma il\u0259 biz t\u0259chizat z\u0259ncirind\u0259 \u015f\u0259ffafl\u0131\u011f\u0131 t\u0259min edirik. Fermerd\u0259n spinner\u0259, par\u00e7a d\u0259yirman\u0131na, istehsal\u00e7\u0131ya"
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u043e\u043d\u0435\u043d \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a, \u043e\u0442\u0433\u043b\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438 \u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438, \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e \u0437\u0435\u043c\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0435. \u0427\u0440\u0435\u0437 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u0441 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0432 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043a\u0440\u0435\u043f\u044f\u043c\u0435 \u0437\u0435\u043c\u0435\u0434\u0435\u043b\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0432\u044a\u0432 \u0444\u0430\u0437\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u0421 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0438\u0435 \u0433\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0430\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0435\u0440\u0438\u0433\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438. \u041e\u0442 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440 \u0434\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447, \u0434\u043e \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b"
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% u pamuku za konverziju, uzgojen metodama i materijalima odobrenim prema standardima organske poljoprivrede. Nabavkom pamuka u konverziji podr\u017eavamo poljoprivrednike u fazi tranzicije iz konvencionalne u organsku proizvodnju pamuka. Direktno na farmu osiguravamo transparentnost u lancu snabdevanja. Od farmera do prevrtljivaca, do tvornice tkanina, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei minimum 50% u konverziji pamuka, uzgajanog pomo\u0107u metoda i materijala odobrenih standardima organske poljoprivrede. Kiselim pamukom u konverziji podr\u017eavamo poljoprivrednike u fazi tranzicije sa konvencionalne na organsku proizvodnju pamuka. Direktnom farmom osiguravamo transparentnost u lancu snabdevanja. Od farmera do potenciometra, do fabrike, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "Hlavn\u00ed materi\u00e1l tohoto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1ln\u011b 50% konverzn\u00ed bavlny, kter\u00e1 je p\u011bstovan\u00e1 za pou\u017eit\u00ed metod a materi\u00e1l\u016f, kter\u00e9 jsou schv\u00e1len\u00e9 standardy ekologick\u00e9ho zem\u011bd\u011blstv\u00ed. Z\u00edsk\u00e1v\u00e1n\u00edm konverzn\u00ed bavlny podporujeme zem\u011bd\u011blce ve f\u00e1zi p\u0159echodu z konven\u010dn\u00ed produkce bavlny na organickou produkci bavlny. S p\u0159\u00edm\u00fdm p\u0159\u00edstupem na farmu zaji\u0161\u0165ujeme transparentnost v dodavatelsk\u00e9m \u0159et\u011bzci. Od farm\u00e1\u0159e p\u0159es p\u0159\u00e1delnu, p\u0159es tov\u00e1rnu na l\u00e1tky a\u017e po v\u00fdrobce"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Det prim\u00e6re materiale i dette produkt indeholder mindst 50% bomuld, der er under oml\u00e6gning og dyrket med metoder og materialer, som godkendt jfr. de \u00f8kologiske dyrkningsstandarder. N\u00e5r vi k\u00f8ber bomuld, som er under oml\u00e6gning, st\u00f8tter vi landm\u00e6ndene, der er i overgangsfasen fra konventionel til \u00f8kologisk bomuldsproduktion. Med \"direct-to-farm\" garanterer vi en gennemsigtighed i forsyningsk\u00e6den. Fra landmand til spinderi, til stofm\u00f8lle og fabrikant"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Das Hauptmaterial dieses Produkts besteht zu mindestens 50% aus In-Conversion-Baumwolle, die nach Methoden und mit Materialien angebaut wurde, die den Standards des \u00f6kologischen Landbaus entsprechen. Durch den Bezug von in Umstellung befindlicher Baumwolle unterst\u00fctzen wir Bauern in der \u00dcbergangsphase von konventionellem zu biologischem Baumwollanbau. Mit \u201edirect to farm\u201c sorgen wir f\u00fcr Transparenz in der Lieferkette. Vom Landwirt zum Spinner, zur Stofffabrik, zum Hersteller"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u03a4\u03bf \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 50% \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03b5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b5\u03b8\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b3\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2. \u039c\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03bc\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03ba\u03b9\u03bf\u03cd \u03c5\u03c0\u03cc \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae, \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03b2\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c6\u03ac\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03ba\u03b9\u03bf\u03cd. \u039c\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 direct to farm \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03bf\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bb\u03c5\u03c3\u03af\u03b4\u03b1. \u0391\u03c0\u03cc \u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7 \u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03b7, \u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf \u03c5\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae."
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% in-conversion cotton, grown using methods and materials approved by organic farming standards. By sourcing in-conversion cotton, we are supporting farmers in the transition phase from conventional to organic cotton production. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% in-conversion cotton, grown using methods and materials approved by organic farming standards. By sourcing in-conversion cotton, we are supporting farmers in the transition phase from conventional to organic cotton production. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% in-conversion cotton, grown using methods and materials approved by organic farming standards. By sourcing in-conversion cotton, we are supporting farmers in the transition phase from conventional to organic cotton production. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "El material principal de este producto contiene algod\u00f3n en conversi\u00f3n al menos en un 50%, el cual se cultiva con m\u00e9todos y materiales que cumplen con las normas de agricultura ecol\u00f3gica. Al elaborar nuestras prendas con algod\u00f3n en conversi\u00f3n, estamos apoyando a los cultivadores de algod\u00f3n en su transici\u00f3n de una producci\u00f3n convencional a una org\u00e1nica. Con el sistema directo a la granja garantizamos la transparencia de la cadena de abastecimiento. De agricultores a hilanderos, de f\u00e1bricas de tejidos a productores"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "Peamine materjal selle toote koostises sisaldab v\u00e4hemalt 50% \u00fcleminekupuuvilla, mis on kasvatatud mahep\u00f5llumajandusstandardite kohaselt heakskiidetud meetodite ja materjalidega. \u00dcleminekupuuvilla kasutades toetame talupidajaid, kes on minemas \u00fcle tavalisest puuvillatootmisest mahep\u00f5llumajanduslikule puuvillatootmisele. Tagame tarneahela l\u00e4bipaistvuse otse taluni. Alates p\u00f5llumajandustootjast kuni ketrusettev\u00f5tte, kangatehase ja tootjani"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "T\u00e4m\u00e4n tuotteen p\u00e4\u00e4materiaali sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 50% siirtym\u00e4vaiheen puuvillaa, joka on kasvatettu k\u00e4ytt\u00e4en luomuviljelystandardien mukaisia menetelmi\u00e4 ja materiaaleja. Hankkimalla siirtym\u00e4vaiheen puuvillaa tuemme viljelij\u00f6it\u00e4 siirtym\u00e4vaiheessa perinteisest\u00e4 puuvillan tuotannosta luomupuuvillan tuotantoon. Direct to farm -konseptin avulla takaamme toimitusketjun l\u00e4pin\u00e4kyvyyden. Viljelij\u00e4lt\u00e4 kehr\u00e4\u00e4j\u00e4lle, kangastehtaalle ja valmistajalle"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de coton en conversion, cultiv\u00e9 selon des m\u00e9thodes et avec des produits approuv\u00e9s par les normes de l'agriculture biologique. En achetant du coton en conversion, nous soutenons les agriculteurs dans la phase de transition de la production de coton conventionnel \u00e0 la production de coton biologique. Avec Direct to Farm, nous assurons la transparence de la cha\u00eene d'approvisionnement. De l'agriculteur au fabricant, en passant par le filateur et l'usine de tissus"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de coton en conversion, cultiv\u00e9 selon des m\u00e9thodes et avec des produits approuv\u00e9s par les normes de l'agriculture biologique. En achetant du coton en conversion, nous soutenons les agriculteurs dans la phase de transition de la production de coton conventionnel \u00e0 la production de coton biologique. Avec Direct to Farm, nous assurons la transparence de la cha\u00eene d'approvisionnement. De l'agriculteur au fabricant, en passant par le filateur et l'usine de tissus"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% u pretvorbi pamuka, uzgojenog metodama i materijalima odobrenim standardima organskog uzgoja. Nabavom pamuka iz prijelaznog razdoblja podupiremo poljoprivrednike u prijelaznoj fazi s konvencionalne na ekolo\u0161ku proizvodnju pamuka. Izravnim prijevozom na farmu osiguravamo transparentnost u lancu opskrbe. Od farmera do spinnera, preko mlina za tkanine, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "A term\u00e9k f\u0151 anyaga legal\u00e1bb 50%-ban \u00e1talak\u00edtott pamutot tartalmaz, amelyet a biogazd\u00e1lkod\u00e1si szabv\u00e1nyok \u00e1ltal j\u00f3v\u00e1hagyott m\u00f3dszerek alkalmaz\u00e1s\u00e1val \u00e9s anyagok felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1val termesztettek. Az \u00e1talak\u00edtott pamut beszerz\u00e9s\u00e9vel t\u00e1mogatjuk a gazd\u00e1kat a hagyom\u00e1nyos gyapottermel\u00e9sr\u0151l az \u00f6kol\u00f3giai gyapottermel\u00e9sre val\u00f3 \u00e1tt\u00e9r\u00e9s szakasz\u00e1ban. A \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d m\u00f3dszer r\u00e9v\u00e9n biztos\u00edtjuk az ell\u00e1t\u00e1si l\u00e1nc \u00e1tl\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1t. A gazd\u00e1lkod\u00f3t\u00f3l a fon\u00f3ig, a sz\u00f6vetgy\u00e1rig \u00e9s a gy\u00e1rt\u00f3ig"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0531\u0575\u057d \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0568 \u057a\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576\u0568 50% \u0564\u0561\u0580\u0571\u057e\u0561\u056e\u0584\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f, \u0561\u0573\u0565\u0581\u057e\u0561\u056e \u0585\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0565\u056c\u0578\u057e \u0585\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0563\u0575\u0578\u0582\u0572\u0561\u057f\u0576\u057f\u0565\u057d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0579\u0561\u0583\u0561\u0576\u056b\u0577\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0570\u0561\u057d\u057f\u0561\u057f\u057e\u0561\u056e \u0574\u0565\u0569\u0578\u0564\u0576\u0565\u0580 \u0565\u0582 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0565\u0580: \u0532\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u056b \u0583\u0578\u056d\u0561\u056f\u0565\u0580\u057a\u0574\u0561\u0576 \u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f \u0574\u0565\u0576\u0584 \u0561\u057b\u0561\u056f\u0581\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0576\u0584 \u0586\u0565\u0580\u0574\u0565\u0580\u0576\u0565\u0580\u056b\u0576 \u057d\u0578\u057e\u0578\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b\u0581 \u0585\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u056b \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0561\u0576\u0581\u0578\u0582\u0574\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0583\u0578\u0582\u056c\u0578\u0582\u0574: \u0548\u0582\u0572\u0572\u0561\u056f\u056b \u0564\u0565\u057a\u056b \u0561\u0563\u0561\u0580\u0561\u056f \u0574\u0565\u0576\u0584 \u0561\u057a\u0561\u0570\u0578\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0576\u0584 \u0574\u0561\u057f\u0561\u056f\u0561\u0580\u0561\u0580\u0574\u0561\u0576 \u0577\u0572\u0569\u0561\u0575\u056b \u0569\u0561\u0583\u0561\u0576\u0581\u056b\u056f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568: \u0540\u0578\u0572\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u056b\u0581 \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u057a\u057f\u057f\u057e\u0578\u0572, \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u056b \u0561\u0572\u0561\u0581, \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0578\u0572"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "A\u00f0alefni\u00f0 \u00ed \u00feessari v\u00f6ru inniheldur a\u00f0 l\u00e1gmarki 50% \u00ed umbreytingarb\u00f3mull, r\u00e6kta\u00f0 me\u00f0 a\u00f0fer\u00f0um og efnum sem sam\u00feykkt eru af l\u00edfr\u00e6num b\u00faskaparst\u00f6\u00f0lum. Me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 kaupa b\u00f3mull \u00ed umbreytingu sty\u00f0jum vi\u00f0 b\u00e6ndur \u00ed umbreytingarfasanum fr\u00e1 hef\u00f0bundinni b\u00f3mullarframlei\u00f0slu yfir \u00ed l\u00edfr\u00e6na b\u00f3mullarframlei\u00f0slu. Me\u00f0 beint til b\u00e6jarins tryggjum vi\u00f0 gagns\u00e6i \u00ed a\u00f0fangake\u00f0junni. Fr\u00e1 b\u00f3nda til spinner, til d\u00fakverksmi\u00f0ju, til framlei\u00f0anda"
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Il materiale principale di questo prodotto contiene una percentuale minima del 50% di cotone in-conversion, coltivato avvalendosi di metodi e materiali conformi agli standard dell'agricoltura biologica. Acquistando cotone in-conversion, sosteniamo gli agricoltori nella fase di transizione dalla produzione convenzionale di cotone a quella biologica. Con l'agricoltura diretta assicuriamo trasparenza nella filiera. Da agricoltore a filatore, a fabbrica di tessuti, a produttore"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306e\u4e3b\u306a\u7d20\u6750\u306b\u306f\u3001\u6709\u6a5f\u8fb2\u6cd5\u57fa\u6e96\u3067\u627f\u8a8d\u3055\u308c\u305f\u65b9\u6cd5\u3068\u7d20\u6750\u3092\u4f7f\u7528\u3057\u3066\u683d\u57f9\u3055\u308c\u305f\u30b3\u30f3\u30d0\u30fc\u30b8\u30e7\u30f3\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u304c\u6700\u4f4e50%\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30a4\u30f3\u30b3\u30f3\u30d0\u30fc\u30b8\u30e7\u30f3\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u3092\u8abf\u9054\u3059\u308b\u3053\u3068\u3067\u3001\u5f93\u6765\u306e\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u751f\u7523\u304b\u3089\u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u751f\u7523\u3078\u306e\u79fb\u884c\u671f\u306b\u3042\u308b\u8fb2\u5bb6\u3092\u652f\u63f4\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u76f4\u9001\u8fb2\u5834\u3067\u306f\u3001\u30b5\u30d7\u30e9\u30a4\u30c1\u30a7\u30fc\u30f3\u306e\u900f\u660e\u6027\u3092\u78ba\u4fdd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u8fb2\u5bb6\u304b\u3089\u7d21\u7e3e\u696d\u8005\u3001\u7e4a\u7dad\u5de5\u5834\u3001\u30e1\u30fc\u30ab\u30fc\u307e\u3067"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0411\u04b1\u043b \u04e9\u043di\u043c\u043di\u04a3 \u043d\u0435\u0433i\u0437\u0433i \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044b \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u04e9\u0441i\u0440\u0443 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0430\u0440\u044b\u043c\u0435\u043d \u0431\u0435\u043ai\u0442i\u043b\u0433\u0435\u043d \u04d9\u0434i\u0441\u0442\u0435\u0440 \u043c\u0435\u043d \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0434\u0430\u0440\u0434\u044b \u043f\u0430\u0439\u0434\u0430\u043b\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0442\u044b\u0440\u044b\u043f \u04e9\u0441i\u0440i\u043b\u0433\u0435\u043d \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430\u0434\u0430 \u0435\u04a3 \u0430\u0437 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0435 50% \u049b\u04b1\u0440\u0430\u0439\u0434\u044b. \u041a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f\u0434\u0430\u0493\u044b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430\u043d\u044b \u04b1\u0439\u044b\u0442\u0430 \u043e\u0442\u044b\u0440\u044b\u043f, \u0431\u0456\u0437 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u043b\u0435\u0440\u0433\u0435 \u043a\u04d9\u0434\u0456\u043c\u0433\u0456\u0434\u0435\u043d \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u04e9\u043d\u0434\u0456\u0440\u0443\u0433\u0435 \u043a\u04e9\u0448\u0443 \u043a\u0435\u0437\u0435\u04a3\u0456\u043d\u0434\u0435 \u049b\u043e\u043b\u0434\u0430\u0443 \u043a\u04e9\u0440\u0441\u0435\u0442\u0435\u043c\u0456\u0437. \u0411\u0456\u0437 \u0442\u0456\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u043b\u0456\u043a \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u049b\u0442\u044b\u04a3 \u043a\u04e9\u043c\u0435\u0433\u0456\u043c\u0435\u043d \u0436\u0435\u0442\u043a\u0456\u0437\u0443 \u0442\u0456\u0437\u0431\u0435\u0433\u0456\u043d\u0456\u04a3 \u0430\u0448\u044b\u049b\u0442\u044b\u0493\u044b\u043d \u049b\u0430\u043c\u0442\u0430\u043c\u0430\u0441\u044b\u0437 \u0435\u0442\u0435\u043c\u0456\u0437. \u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u0434\u0435\u043d \u0441\u043f\u0438\u043d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d, \u043c\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0438\u0456\u0440\u043c\u0435\u043d\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d, \u04e9\u043d\u0434\u0456\u0440\u0443\u0448\u0456\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d"
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\uc774 \uc81c\ud488\uc758 \uc8fc\uc694 \uc7ac\ub8cc\ub294 \ucd5c\uc18c 50%\uc758 \uc804\ud658 \uba74\ud654\ub97c \ud568\uc720\ud558\uace0 \uc788\uc73c\uba70, \uc720\uae30\ub18d \ub18d\uc5c5 \ud45c\uc900\uc5d0\uc11c \uc2b9\uc778\ud55c \ubc29\ubc95\uacfc \uc7ac\ub8cc\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud558\uc5ec \uc7ac\ubc30\ub429\ub2c8\ub2e4. \uc804\ud658 \uba74\ud654\ub97c \uc18c\uc2f1\ud568\uc73c\ub85c\uc368 \uae30\uc874 \uba74\ud654 \uc0dd\uc0b0\uc5d0\uc11c \uc720\uae30\ub18d \uba74\ud654\ub85c \uc804\ud658\ud558\ub294 \uacfc\ub3c4\uae30\uc5d0 \uc788\ub294 \ub18d\ubd80\ub4e4\uc744 \uc9c0\uc6d0\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc9c1\uc811 \ub18d\uc7a5\uc744 \ud1b5\ud574 \uacf5\uae09\ub9dd\uc758 \ud22c\uba85\uc131\uc744 \ubcf4\uc7a5\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub18d\ubd80\uc5d0\uc11c \ubc29\uc801\uc0ac\ub85c, \uc9c1\ubb3c \uacf5\uc7a5\uc73c\ub85c, \uc81c\uc870\uc5c5\uccb4\ub85c"
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "Pagrindin\u0117je \u0161io gaminio med\u017eiagoje yra ma\u017eiausiai 50% konversijos b\u016bdu gaminamos medviln\u0117s, u\u017eaugintos naudojant ekologinio \u016bkininkavimo standartus patvirtintus metodus ir med\u017eiagas. Tiekdami konversijos b\u016bdu gaminam\u0105 medviln\u0119, remiame \u016bkininkus pereinamajame nuo tradicin\u0117s prie ekologi\u0161kos medviln\u0117s gamybos etape. Tiesioginis bendradarbiavimas su \u016bkiu u\u017etikrina skaidrum\u0105 tiekimo grandin\u0117je. Nuo \u016bkininko iki verp\u0117jo, iki audini\u0173 fabriko, iki gamintojo"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "\u0160\u0101 produkta galvenais materi\u0101ls satur vismaz 50% p\u0101rejas kokvilnas, kas audz\u0113ta, izmantojot metodes un materi\u0101lus, kas apstiprin\u0101ti biolo\u0123isk\u0101s lauksaimniec\u012bbas standartos. Ieg\u016bstot p\u0101rejas kokvilnu, m\u0113s atbalst\u0101m lauksaimniekus p\u0101rejas posm\u0101 no tradicion\u0101l\u0101s uz organisk\u0101s kokvilnas ra\u017eo\u0161anu. Ar tie\u0161o saimniec\u012bbu m\u0113s nodro\u0161in\u0101m pieg\u0101des \u0137\u0113des p\u0101rredzam\u012bbu. No lauksaimnieka l\u012bdz v\u0113rp\u0113jam, l\u012bdz audumu dzirnav\u0101m, l\u012bdz ra\u017eot\u0101jam"
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0432\u043e \u043e\u0432\u043e\u0458 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0432\u043e \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0437\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0430, \u043e\u0434\u0433\u043b\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430\u043d \u0441\u043e \u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438 \u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e \u0437\u0435\u043c\u0458\u043e\u0434\u0435\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e. \u0421\u043e \u043f\u043e\u043c\u043e\u0448 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0432\u043e \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0433\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0440\u0436\u0443\u0432\u0430\u043c\u0435 \u0437\u0435\u043c\u0458\u043e\u0434\u0435\u043b\u0446\u0438\u0442\u0435 \u0432\u043e \u0442\u0440\u0430\u043d\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0444\u0430\u0437\u0430 \u043e\u0434 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e \u0432\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u0421\u043e \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u0430 \u0434\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0431\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430\u043c\u0435 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0432\u043e \u0441\u0438\u043d\u045f\u0438\u0440\u043e\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435. \u041e\u0434 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440 \u0434\u043e \u0441\u043f\u0438\u043d\u0435\u0440, \u0434\u043e \u043c\u0435\u043b\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b"
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "De belangrijkste stof van dit item bevat minstens 50% conversiekatoen. Deze stof wordt geteeld via methodes en met behulp van materialen waarmee de normen voor biologische landbouw worden nageleefd. Door gebruik te maken van conversiekatoen, geven we steun aan boeren die zich in een overgangsfase bevinden van conventionele naar biologische katoenteelt. Met het direct-to-farm sourcingmodel zorgen we voor transparantie in de toeleveringsketen. Van de boer naar de spinner, naar de weverij, naar de fabrikant"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Hovedmaterialet i dette produktet inneholder minimum 50% overgangsbomull som er dyrket ved hjelp av metoder og materialer godkjent av \u00f8kologiske jordbruksstandarder. Ved \u00e5 bruke overgangsbomull, st\u00f8tter vi b\u00f8nder i overgangsfasen fra konvensjonell til \u00f8kologisk bomullsproduksjon. Med Direct to Farm-konseptet sikrer vi \u00e5penhet i forsyningskjeden. Fra bonde til spinner, til tekstilm\u00f8lle, til produsent"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "G\u0142\u00f3wny materia\u0142 u\u017cyty do wyrobu produktu zawiera nie mniej ni\u017c 50% bawe\u0142ny z upraw przej\u015bciowych stosuj\u0105cych metody i materia\u0142y dopuszczalne przez standardy rolnictwa ekologicznego. Pozyskuj\u0105c bawe\u0142n\u0119 z upraw przej\u015bciowych, wspieramy rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy zdecydowali si\u0119 na przej\u015bcie ze standardowej produkcji na produkcj\u0119 bawe\u0142ny organicznej. Dzi\u0119ki podej\u015bciu \"direct to farm\" zapewniamy transparentno\u015b\u0107 \u0142a\u0144cucha dostaw. Od rolnika do prz\u0119dzalni, do tkalni, do producenta"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "O material principal deste produto cont\u00e9m um m\u00ednimo de 50% de algod\u00e3o em convers\u00e3o, cultivado com m\u00e9todos e materiais aprovados pelas normas da agricultura biol\u00f3gica. O material principal deste produto cont\u00e9m um m\u00ednimo de 50% de algod\u00e3o em convers\u00e3o, cultivado com m\u00e9todos e materiais aprovados pelas normas da agricultura biol\u00f3gica. Ao adquirirmos algod\u00e3o em convers\u00e3o, estamos a apoiar os agricultores na fase de transi\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o de algod\u00e3o convencional para a produ\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica. Com o Direct to farm, asseguramos a transpar\u00eancia na cadeia de abastecimento. Do agricultor \u00e0 m\u00e1quina de fiar, \u00e0 f\u00e1brica de tecido, ao fabricante"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Principalul material din acest produs con\u021bine minimum 50% bumbac de conversie, cultivat folosind metode \u0219i materiale aprobate de standardele agriculturii ecologice. Prin aprovizionarea cu bumbac \u00een conversie, sprijinim fermierii \u00een faza de tranzi\u021bie de la produc\u021bia de bumbac conven\u021bional la cea organic\u0103. Prin Direct to Farm asigur\u0103m transparen\u021ba \u00een lan\u021bul de aprovizionare. De la fermier la filator, la moar\u0103 de \u021bes\u0103turi, la produc\u0103tor"
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Z\u00e1kladn\u00fd materi\u00e1l tohto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1lne 50 % bavlny v konverznom stave, ktor\u00e1 bola vypestovan\u00e1 met\u00f3dami a materi\u00e1lmi schv\u00e1len\u00fdmi pod\u013ea noriem ekologick\u00e9ho po\u013enohospod\u00e1rstva. Z\u00edskavan\u00edm bavlny z konverzie podporujeme po\u013enohospod\u00e1rov vo f\u00e1ze prechodu z konven\u010dnej na ekologick\u00fa produkciu bavlny. V\u010faka priamemu dodaniu na farmu zabezpe\u010dujeme transparentnos\u0165 dod\u00e1vate\u013esk\u00e9ho re\u0165azca. Od farm\u00e1ra cez pradiare\u0148, tov\u00e1re\u0148 na l\u00e1tky a\u017e po v\u00fdrobcu"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Glavni material v tem izdelku vsebuje vsaj 50% organsko pridelanega bomba\u017ea, pridelanega z metodami in materiali, ki jih odobrava standard ekolo\u0161kega kmetovanja. Z uporabo bomba\u017ea v prehodnem obdobju podpiramo kmete pri prehodu iz konvencionalne pridelave na organsko pridelavo bomba\u017ea. Z neposrednim dostopom do kmetij zagotavljamo preglednost v dobavni verigi. Od kmeta do predilca, do tkalnice, do proizvajalca"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Materiali kryesor n\u00eb k\u00ebt\u00eb produkt p\u00ebrmban nj\u00eb minimum prej 50% n\u00eb pambukun e konvertimit, t\u00eb rritur duke p\u00ebrdorur metoda dhe materiale t\u00eb miratuara sipas standardeve t\u00eb bujq\u00ebsis\u00eb organike. Duke abonuar pambukun n\u00eb konvertim ne po mb\u00ebshtesim fermer\u00ebt n\u00eb faz\u00ebn e tranzicionit nga prodhimi konvencional n\u00eb at\u00eb organik t\u00eb pambukut. Me t\u00eb drejtp\u00ebrdrejt\u00eb n\u00eb ferm\u00eb ne sigurojm\u00eb transparenc\u00eb n\u00eb zinxhirin e furnizimit. Nga fermeri te spinneri, te mulliri i p\u00eblhurave, te prodhuesi"
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0443 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430, \u0443\u0437\u0433\u0430\u0458\u0430\u043d\u043e\u0433 \u043f\u043e\u043c\u043e\u045b\u0443 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b\u0430 \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0434\u0438\u043c\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0435 \u043f\u043e\u0459\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u0440\u0435\u0434\u0435. \u041a\u0438\u0441\u0435\u043b\u0438\u043c \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u043e\u043c \u0443 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u043c\u043e \u043f\u043e\u0459\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a\u0435 \u0443 \u0444\u0430\u0437\u0438 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0437\u0438\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0441\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u045a\u0443 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430. \u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e\u043c \u0444\u0430\u0440\u043c\u043e\u043c \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0432\u0430\u043c\u043e \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0443 \u043b\u0430\u043d\u0446\u0443 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u0435\u0432\u0430\u045a\u0430. \u041e\u0434 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u0430 \u0434\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430, \u0434\u043e \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0435, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0452\u0430\u0447\u0430"
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Huvudmaterialet i denna produkt inneh\u00e5ller minst 50% in conversion-bomull, odlad med metoder och material som godk\u00e4nts av ekologiska jordbruksstandarder. Genom att k\u00f6pa in conversion-bomull st\u00f6djer vi b\u00f6nder i \u00f6verg\u00e5ngsfasen fr\u00e5n konventionell till ekologisk bomullsproduktion. Genom \"Direct to Farm\"-konceptet s\u00e4kerst\u00e4ller vi transparens i leveranskedjan. Fr\u00e5n jordbrukare till spinnare, till tygfabriken, till tillverkaren"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "Bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn ana malzemesi, organik tar\u0131m standartlar\u0131 taraf\u0131ndan onaylanan y\u00f6ntemler ve malzemeler kullan\u0131larak yeti\u015ftirilen minimum %50 d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f pamuk i\u00e7erir. D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f pamu\u011fu tedarik ederek, konvansiyonelden organik pamuk \u00fcretimine ge\u00e7i\u015f a\u015famas\u0131ndaki \u00e7ift\u00e7ileri destekliyoruz. Do\u011frudan \u00e7iftlikten sa\u011flanan tedarik ile tedarik zincirinde \u015feffafl\u0131k sa\u011fl\u0131yoruz. \u00c7ift\u00e7iden iplik\u00e7iye, kuma\u015f fabrikas\u0131na ve \u00fcreticiye"
                    }
                ]
            }
        ],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [
            {
                "closing_fly": null
            }
        ],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0645\u0635\u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u0641 \u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "\u018flav\u0259 rahatl\u0131q \u00fc\u00e7\u00fcn \u0259lav\u0259 elastane il\u0259 haz\u0131rlanm\u0131\u015f"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0418\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435\u043d \u0441 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0435\u043d \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Napravljeno sa dodatkom elastina za dodatnu udobnost"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Napravljeno sa dodatim elastanom za dodatnu udobnost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Vyrobeno s p\u0159\u00eddavkem elastanu pro v\u011bt\u0161\u00ed pohodl\u00ed"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Fremstillet med tilsat elasthan for ekstra komfort"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Hergestellt mit zus\u00e4tzlichem Elasthan f\u00fcr extra Komfort"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a6\u03c4\u03b9\u03b1\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03b8\u03b5\u03c4\u03b7 \u03b5\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd \u03ac\u03bd\u03b5\u03c3\u03b7"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Made with added elastane for extra comfort"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Made with added elastane for extra comfort"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Made with added elastane for extra comfort"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Prenda confeccionada con elastano a\u00f1adido para una mayor comodidad"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Valmistatud lisatud elastaaniga, et tagada t\u00e4iendav mugavus"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Lis\u00e4tty elastaani tuo lis\u00e4mukavuutta"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Fabriqu\u00e9 avec de l\u2019\u00e9lastha ajout\u00e9e pour un confort suppl\u00e9mentaire"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Fabriqu\u00e9 avec de l'\u00e9lasthanne ajout\u00e9 pour plus de confort"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Napravljeno s dodanim elastanom za dodatnu udobnost"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Hozz\u00e1adott elaszt\u00e1nnal k\u00e9sz\u00fclt az extra k\u00e9nyelem \u00e9rdek\u00e9ben"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054a\u0561\u057f\u0580\u0561\u057d\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u056c\u0580\u0561\u0581\u0578\u0582\u0581\u056b\u0579 elastane-\u0578\u057e\u055d \u056c\u0580\u0561\u0581\u0578\u0582\u0581\u056b\u0579 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "B\u00fai\u00f0 til me\u00f0 vi\u00f0b\u00e6ttu teygjanlegu fyrir aukin \u00fe\u00e6gindi"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Realizzato con l'aggiunta di elastan per un maggiore comfort"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u3055\u3089\u306a\u308b\u5feb\u9069\u3055\u306e\u305f\u3081\u306b\u30a8\u30e9\u30b9\u30bf\u30f3\u3092\u6dfb\u52a0\u3057\u3066\u4f5c\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u043e\u0441\u044b\u043c\u0448\u0430 \u0436\u0430\u0439\u043b\u044b\u043b\u044b\u049b \u04af\u0448\u0456\u043d \u049b\u043e\u0441\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u044d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u043c\u0435\u043d \u0434\u0430\u0439\u044b\u043d\u0434\u0430\u043b\u0434\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud3b8\uc548\ud568\uc744 \ub354\ud558\uae30 \uc704\ud574 \uc5d8\ub77c\uc2a4\ud14c\uc778\uc774 \ucca8\uac00\ub418\uc5c8\uc2b5\ub2c8\ub2e4."
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Pagaminta i\u0161 papildomo elastano, kad b\u016bt\u0173 patogiau"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Izgatavots ar pievienotu elast\u0101nu papildu komfortam"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u043d \u0441\u043e \u0434\u043e\u0434\u0430\u0434\u0435\u043d \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Gemaakt met elastaan voor extra comfort"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Laget med tilsatt elastan for \u00f8kt komfort"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Wykonany z dodatkiem elastanu zapewniaj\u0105cego wyj\u0105tkowy komfort"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Feito com elastano adicionado para conforto extra"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Fabricat cu un adaos de elastan pentru un plus de confort"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vyroben\u00e9 s pr\u00eddavkom elastanu pre extra pohodlie"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Narejeno z dodanim elastanom za dodatno udobje"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "E b\u00ebr\u00eb me elastane t\u00eb shtuar p\u00ebr rehati shtes\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0459\u0435\u043d\u043e \u0441\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u0438\u043c \u0435\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u043c \u0437\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u043d\u0443 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Tillverkad med tillagd elastan f\u00f6r extra komfort"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Ekstra rahatl\u0131k i\u00e7in ilave elastan ile \u00fcretilmi\u015ftir"
            }
        ],
        "functions": [],
        "handle_description": null,
        "leg_details": [
            {
                "leg_detail": null
            }
        ],
        "length_size_description": null,
        "lining_commercial_text": null,
        "padding_commercial_text": null,
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": null,
        "cuff_type": null,
        "strap_types": null,
        "waist": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Normal art\u0131m"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u043d\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430\u0447\u0432\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Normalan uspon"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Normalan uspon"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Norm\u00e1ln\u00ed vzestup"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Normal talje"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Mittlere Taille"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "Normal rise"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Normal rise"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Normal rise"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Normal rise"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Tiro medio"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Normaalne t\u00f5us"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Normaali vy\u00f6t\u00e4r\u00f6"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Hausse normale"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Taille normale"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Normalan porast"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Norm\u00e1l emelked\u00e9s"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0546\u0578\u0580\u0574\u0561\u056c \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "E\u00f0lileg h\u00e6kkun"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Vita normale"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u901a\u5e38\u306e\u7acb\u3061\u4e0a\u304c\u308a"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u0430\u043b\u044b\u043f\u0442\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub178\uba40 \ub77c\uc774\uc988"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Normalus kilimas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Norm\u0101ls pieaugums"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0435\u043d \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Normale rise"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Normalt snitt"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Normalny stan"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "C\u00f3s de altura regular"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Cre\u0219tere normal\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Norm\u00e1lny vzostup"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Normalni dvig"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Ngritje normale"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0430\u043d \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Normalh\u00f6g midja"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Normal bel"
            }
        ],
        "neckline_collar": null,
        "fit": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0633\u0644\u064a\u0645 \u0641\u064a\u062a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u044a\u043d\u043a\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u044f\u0433\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Tanko uklapanje"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Slim fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039b\u03b5\u03c0\u03c4\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Corte slim"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Kitsas l\u00f5ige"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Slim fit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Coupe ajust\u00e9e"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Tanko prianjanje"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Karcs\u00fas\u00edtott"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054d\u056c\u056b\u0574 \u0556\u056b\u0569"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "grannur passa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc2ac\ub9bc \ud54f"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Priglundantis kirpimas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u043b\u0438\u043c \u0424\u0438\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Slim fit"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kr\u00f3j slim"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Potrivire sub\u021bire"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Priliehav\u00fd strih"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "O\u017eji kroj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0430\u043d\u043a\u043e \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Slim Kal\u0131p"
            }
        ],
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 - \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646 - \u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0625\u064a\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q - In Konvertasiya Birba\u015fa Ferma",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q - Emal olunmu\u015f",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - u konverziji direktno na farmu",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - recikliran",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - u konverziji direktno u farmu",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - recikliran",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bavlna - V konverzi p\u0159\u00edmo z farmy",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Recyklovan\u00e1 bavlna",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomuld - I oml\u00e6gning Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Genanvendt bomuld",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Baumwolle - in Umstellung Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Recycelte Baumwolle",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elasthan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 - In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 - \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03bd\u03b7",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - In-Conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - In-Conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - In-Conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n - en conversi\u00f3n Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n reciclado",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Otse-farmi \u00fcleminekupuuvill",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dcmbert\u00f6\u00f6deldud puuvill",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Puuvillainen \u2013 In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Kierr\u00e4tetty\u00e4 puuvilla",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaani",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton \u2013 In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton \u2013 In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - u pretvorbi izravno na farmu",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - Reciklirano",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dajrahasznos\u00edtott pamut",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elaszt\u00e1n",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0561\u0575\u0584 - \u0534\u0561\u0580\u0571\u056b \u0578\u0582\u0572\u056b\u0572 \u0564\u0565\u057a\u056b \u0531\u0563\u0561\u0580\u0561\u056f",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0561\u0575\u0584 - \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u0537\u056c\u0561\u057d\u057f\u0561\u0576",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "B\u00f3mull - \u00ed umbreytingu beint til b\u00fdlisins",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "B\u00f3mull - endurunnin",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotone - In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u7dbf\u82b1 - \u8fb2\u5834\u3078\u306e\u76f4\u63a5\u5909\u63db",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3 - \u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u30a8\u30e9\u30b9\u30bf\u30f3",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430 - \u0422\u0456\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u049b\u049b\u0430 \u0430\u0439\u043d\u0430\u043b\u0434\u044b\u0440\u0443 \u043a\u0435\u0437\u0456\u043d\u0434\u0435",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430 - \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u042d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\ucf54\ud2bc - \ub18d\uc7a5\uc73c\ub85c \uc9c1\uc811 \uc804\ud658",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\uba74 - \uc7ac\ud65c\uc6a9",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\uc5d8\ub77c\uc2a4\ud14c\uc778",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Medviln\u0117 - Per\u0117jimas prie tiesioginio \u016bkininkavimo",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Perdirbta medviln\u0117",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastanas",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Kokvilna \u2014 p\u0101rejas posm\u0101 tie\u0161i uz saimniec\u012bbu",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Kokvilna - p\u0101rstr\u0101d\u0101ta",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elast\u0101ns",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0412\u043e \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0432\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d.",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Katoen - In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Gerecycled katoen",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull \u2013 In-conversion CmiA Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Resirkulert bomull",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bawe\u0142na z upraw przej\u015bciowych Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Wt\u00f3rna bawe\u0142na",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o - Em convers\u00e3o Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o - Reciclado",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bumbac - \u00een conversie direct la ferm\u0103",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Bumbac - reciclat",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " priamo na farme",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Bavlna - potiahnut\u00e1 polyuret\u00e1nom",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " Neposredno na kmetiji",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Bomba - reciklirano",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pambuku - N\u00eb konvertim direkt n\u00eb ferm\u00eb",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Pambuku - Ricikluar",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0443 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0438 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0443 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0443",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull - In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c5tervunnen Bomull",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f Direct-to-Farm",
                        "percentage": "68"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - Geri D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f",
                        "percentage": "30"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": null,
        "is_more_sustainable": true,
        "extra_details": []
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": [],
    "weight": {
        "net": {
            "value": 0.54,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 0.587,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0631\u0628\u064a\u0639-\u0635\u064a\u0641"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Bahar-Yay"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442-\u041b\u044f\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Prolje\u0107e-ljeto"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Prole\u0107e-leto"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Jaro-l\u00e9to"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "For\u00e5r-sommer"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Fr\u00fchling-Sommer"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7-\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Primavera-verano"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Keva-suvi"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Kev\u00e4t-Kes\u00e4"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Printemps-\u00e9t\u00e9"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Printemps-\u00e9t\u00e9"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Prolje\u0107e-ljeto"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Tavasz-ny\u00e1r"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0533\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576-\u0561\u0574\u0561\u057c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Vor-sumar"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Primavera-Estate"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u6625\u590f"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04e9\u043a\u0442\u0435\u043c-\u0436\u0430\u0437"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ubd04-\uc5ec\ub984"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Pavasaris \u2013 vasara"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Pavasaris-vasara"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442-\u041b\u0435\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Lente-zomer"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "V\u00e5r\u2013sommer"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Wiosna-lato"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Primavera - Ver\u00e3o"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Prim\u0103vara-Vara"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jar-leto"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Pomlad-Poletje"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Pranver\u00eb-ver\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0435-\u043b\u0435\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "V\u00e5r-Sommar"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "\u0130lkbahar-Yaz"
        }
    ],
    "sub_season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0631\u0628\u064a\u0639"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Bahar"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Prolje\u0107e"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Prole\u0436e"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Jaro"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "For\u00e5r"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Fr\u00fchling"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Spring"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Spring"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Spring"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Primavera"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Kevad"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Kev\u00e4t"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Printemps"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Printemps"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Prolje\u0107e"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Tavasz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0574\u0578\u0582\u057f"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Vor"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Primavera"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u6625"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04e9\u043a\u0442\u0435\u043c"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ubd04"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Pavasaris"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Pavasaris"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Lente"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "V\u00e5r"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Wiosna"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Primavera"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Prim\u0103var\u0103"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jar"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Pomlad"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Pranvera"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0436\u0435"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "V\u00e5r"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "\u0130lkbahar"
        }
    ],
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": "06/25/2021",
        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "fit",
                    "value": "Slim Fit"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 3673795,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "pantone",
                            "code": "16-1104 TCX",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Crockery"
                                }
                            ],
                            "number": 1000001969,
                            "hex_code": "#A49887"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a \u0641\u0627\u062a\u062d"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "\u0130\u015f\u0131ql\u0131 T\u00fcnd-q\u0131rm\u0131z\u0131"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Svijetlo siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Svetlo siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Sv\u011btle \u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Lysegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Hellgrau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03c7\u03c4\u03cc \u03b3\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Light gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Light grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Light gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris claro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Helehall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Vaaleanharmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris clair"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris clair"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Svijetlosiva"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Vil\u00e1gossz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u053c\u0561\u0575\u0569 \u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Lj\u00f3sgr\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio Chiaro"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30e9\u30a4\u30c8\u30b0\u30ec\u30fc"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0410\u049b\u0448\u044b\u043b \u0441\u04b1\u0440"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ub77c\uc774\ud2b8 \uadf8\ub808\uc774"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "\u0160viesiai pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Gai\u0161i pel\u0113ks"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Licht grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Lysegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Jasny szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento Claro"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Gri"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Svetlo siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Svetlo siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Gri i leht\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e \u0441\u0438\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Ljusgr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "A\u00e7\u0131k gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#DBDBDB"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u0412"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u0160ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0393\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Harmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Sz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "GR\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u7070\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415\u0419"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud68c\uc0c9"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "PEL\u0112KS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0413\u0440\u0435\u0458."
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "GRI"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715108333282,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333299,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108332162,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331875,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331882,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331899,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331905,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331912,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331929,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331936,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333336,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333343,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333435,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333442,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333459,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333466,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331950,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331769,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331776,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715101250036,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715101250043,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715101250074,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331783,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331790,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331806,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108332001,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333527,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333602,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333619,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333626,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333664,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331967,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331974,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331813,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331820,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331837,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331844,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108331851,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108332018,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108332025,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333794,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333800,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333817,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333824,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333831,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333848,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333855,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108333930,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108332254,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108332186,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108332193,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108332209,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108332216,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108334012,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108334029,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715108334036,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"36"
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_001_variations/6g6qlNq5mncYz_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_001_variations/6g6qlNq5mncYz_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-01-25T16:32:42.114577+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_002_variations/6g6qlNq5mncYz_002_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_002_variations/6g6qlNq5mncYz_002_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_002.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 2,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-01-25T16:32:54.926023+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_007_variations/6g6qlNq5mncYz_007_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_007_variations/6g6qlNq5mncYz_007_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-01-25T16:33:04.231465+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_006_variations/6g6qlNq5mncYz_006_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_006_variations/6g6qlNq5mncYz_006_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-01-25T16:33:12.324945+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_003_variations/6g6qlNq5mncYz_003_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_003_variations/6g6qlNq5mncYz_003_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-01-25T16:33:19.685045+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_005_variations/6g6qlNq5mncYz_005_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_005_variations/6g6qlNq5mncYz_005_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-01-25T16:33:26.812086+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_004_variations/6g6qlNq5mncYz_004_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_004_variations/6g6qlNq5mncYz_004_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-01-25T16:33:34.276674+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_008_variations/6g6qlNq5mncYz_008_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_008_variations/6g6qlNq5mncYz_008_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12193754/3673795/6g6qlNq5mncYz_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-01-25T16:33:41.755975+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "NOOS",
                        "business_model_number": 2,
                        "business_model_display_name": "Basic NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "06/25/2021",
                        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
                        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
                        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": null
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0645\u064a\u064a\u0632 \u0633\u0631\u0627\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646 \u060c \u0627\u0644\u062a\u064a \u0646\u0634\u0623\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u060c \u0628\u062c\u064a\u0628 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u064a\u0648\u0636\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0642"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "H\u0259rbid\u0259n yaranan y\u00fck \u015falvar\u0131 aya\u011f\u0131na qoyulan bir v\u0259 ya bir nec\u0259 cibl\u0259 f\u0259rql\u0259ndirm\u0259k olar"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0445\u043e\u0436\u0434\u0430\u0449\u0438 \u043e\u0442 \u0432\u043e\u0435\u043d\u043d\u0438\u0442\u0435, \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438 \u043c\u043e\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0430\u0442 \u0440\u0430\u0437\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0435\u0434\u0438\u043d \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435, \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u0440\u0430\u043a\u0430"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Poreklom iz vojske, teretne pantalone se mogu razlikovati po jednom ili vi\u0161e d\u017eepova postavljenih na nogu."
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Poreklom iz vojske, teretne pantalone se mogu razlikovati po jednom ili vi\u0161e d\u017eepova postavljenih na nogu"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Cargo kalhoty poch\u00e1zej\u00ed z arm\u00e1dy a lze je rozli\u0161it podle jedn\u00e9 nebo v\u00edce kapes um\u00edst\u011bn\u00fdch na nohavici"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Med deres oprindelse i milit\u00e6ret kendetegner cargo-bukserne sig ved \u00e9n eller flere lommer p\u00e5 benet"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Die aus der Milit\u00e4rkleidung stammende Cargo-Hose zeichnet sich durch eine oder mehrere Taschen auf den Beinen aus"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03c1\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03c1\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03af\u03b1 \u03ae \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03c0\u03b1\u03c4\u03b6\u03ac\u03ba\u03b9"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Originating from the military, cargo pants can be distinguished by one or more pockets placed on the leg"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Originating from the military, cargo pants can be distinguished by one or more pockets placed on the leg"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Originating from the military, cargo pants can be distinguished by one or more pockets placed on the leg"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Los pantalones cargo, cuyo origen se remonta al mundo militar, se distinguen por tener uno o varios bolsillos en la pernera"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "S\u00f5jav\u00e4est p\u00e4rit kaubap\u00fckse saab eristada \u00fche v\u00f5i mitme jalga asetatud taskuga"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Sotilaspukeutumisesta tutut reisitaskuhousut tunnetaan yhdest\u00e4 tai useammasta lahkeeseen sijoitetusta taskusta"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Provenant de l\u2019arm\u00e9e, les pantalons cargo peuvent \u00eatre distingu\u00e9s par une ou plusieurs poches plac\u00e9es sur la jambe"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "D'origine militaire, le pantalon cargo se distingue par une ou plusieurs poches plac\u00e9es sur la jambe"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Podrijetlom iz vojske, teretne hla\u010de mogu se razlikovati po jednom ili vi\u0161e d\u017eepova postavljenih na nogu"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "A katonas\u00e1gt\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 tehernadr\u00e1got egy vagy t\u00f6bb, a l\u00e1bra helyezett zseb k\u00fcl\u00f6nb\u00f6zteti meg"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0536\u056b\u0576\u057e\u0578\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b\u0581 \u057d\u056f\u057d\u0561\u056e\u055d \u0562\u0565\u057c\u0576\u0561\u056d\u0581\u056b\u056f\u056b \u057e\u0561\u0580\u057f\u056b\u0584\u0576\u0565\u0580\u0568 \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0565\u0576 \u057f\u0561\u0580\u0562\u0565\u0580\u057e\u0565\u056c \u0578\u057f\u0584\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0564\u0580\u057e\u0561\u056e \u0574\u0565\u056f \u056f\u0561\u0574 \u0574\u056b \u0584\u0561\u0576\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Upprunnin fr\u00e1 hernum, farm buxur er h\u00e6gt a\u00f0 greina me\u00f0 einum e\u00f0a fleiri vasa sett \u00e1 f\u00f3tinn"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Di origine militare, i pantaloni cargo si distinguono per una o pi\u00f9 tasche poste sulla gamba"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30df\u30ea\u30bf\u30ea\u30fc\u767a\u7965\u306e\u30ab\u30fc\u30b4\u30d1\u30f3\u30c4\u306f\u3001\u811a\u306b1\u3064\u4ee5\u4e0a\u306e\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u304c\u3042\u308b\u3053\u3068\u3067\u533a\u5225\u3067\u304d\u307e\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u04d8\u0441\u043a\u0435\u0440\u0438 \u049b\u044b\u0437\u043c\u0435\u0442\u0448i\u043b\u0435\u0440\u0434\u0435\u043d \u0448\u044b\u049b\u049b\u0430\u043d \u0436\u04af\u043a \u0448\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440\u043b\u0430\u0440\u044b \u0430\u044f\u049b\u049b\u0430 \u049b\u043e\u0439\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u0431i\u0440 \u043d\u0435\u043c\u0435\u0441\u0435 \u0431i\u0440\u043d\u0435\u0448i \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d \u0430\u0436\u044b\u0440\u0430\u0442\u044b\u043b\u0443\u044b \u043c\u04af\u043c\u043ai\u043d"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uad70\ub300\uc5d0\uc11c \uc720\ub798 \ud55c\ud654\ubb3c \ubc14\uc9c0\ub294 \ub2e4\ub9ac\uc5d0 \ud558\ub098 \uc774\uc0c1\uc758 \uc8fc\uba38\ub2c8\uac00 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "I\u0161 kariuomen\u0117s kilusias krovinines kelnes galima atskirti pagal vien\u0105 ar kelias ki\u0161enes, u\u017ed\u0117tas ant kojos"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "S\u0101kot no milit\u0101rperson\u0101m, kravas bikses var at\u0161\u0137irt ar vienu vai vair\u0101k\u0101m kabat\u0101m, kas novietotas uz k\u0101jas"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041f\u043e\u0442\u0435\u043a\u043d\u0443\u0432\u0430\u0430\u0442 \u043e\u0434 \u0432\u043e\u0458\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430, \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u043a\u0443\u0432\u0430\u0430\u0442 \u0441\u043e \u0435\u0434\u0435\u043d \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0435\u045c\u0435 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0438 \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0433\u0430\u0442\u0430"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "De cargo broek is afkomstig uit het leger en onderscheidt zich door \u00e9\u00e9n of meer zakken op de pijp te hebben"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Cargobukser stammer fra milit\u00e6ret og kjennetegnes ved \u00e9n eller flere lommer p\u00e5 beinet"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Inspirowane spodniami wojskowymi boj\u00f3wki charakteryzuj\u0105 si\u0119 jedn\u0105 lub kilkoma kieszeniami na nogawce"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Origin\u00e1rias dos militares, as cal\u00e7as cargo podem ser distinguidas por um ou mais bolsos colocados sobre a perna"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Originari din armat\u0103, pantalonii cargo se pot distinge prin unul sau mai multe buzunare plasate pe picior"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "N\u00e1kladn\u00e9 nohavice, ktor\u00e9 poch\u00e1dzaj\u00fa z arm\u00e1dy, sa daj\u00fa rozl\u00ed\u0161i\u0165 jedn\u00fdm alebo viacer\u00fdmi vreckami umiestnen\u00fdmi na nohe"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Tovorne hla\u010de, ki izvirajo iz vojske, se lahko razlikujejo po enem ali ve\u010d \u017eepih na nogi"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Me origjin\u00eb nga ushtria, pantallonat e ngarkesave mund t\u00eb dallohen nga nj\u00eb ose m\u00eb shum\u00eb xhepa t\u00eb vendosur n\u00eb k\u00ebmb\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041f\u043e\u0440\u0435\u043a\u043b\u043e\u043c \u0438\u0437 \u0432\u043e\u0458\u0441\u043a\u0435, \u0442\u0435\u0440\u0435\u0442\u043d\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0435 \u0441\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043f\u043e \u0458\u0435\u0434\u043d\u043e\u043c \u0438\u043b\u0438 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0459\u0435\u043d\u0438\u0445 \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0433\u0443"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "De har sitt ursprung i arm\u00e9n och skiljer ut sig genom en eller flera fickor placerade p\u00e5 benen"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Ordu men\u015feili kargo pantolonlar, bacak k\u0131sm\u0131na yerle\u015ftirilen bir veya birden fazla cep ile ay\u0131rt edilebilmektedir."
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0642\u0635\u0629 \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u062e\u0635\u0631 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0631\u0641\u064a\u0639\u0629 \u0648\u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0636\u064a\u0642\u0629"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Slim a\u015fa\u011f\u0131 qalx\u0131\u015fla, nazik diz v\u0259 s\u0131x k\u00fcfl\u0259 uy\u011fun"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0422\u044a\u043d\u043a\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430 \u0441 \u043d\u0438\u0441\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435, \u0442\u044a\u043d\u043a\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Tanak fit sa niskim usponom, tankim koljenom i uskim man\u017eetnama"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Tanka se uklapa sa niskim usponom, vitkim kolenom i zategnutim lisicama"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "\u00dazk\u00fd st\u0159ih s n\u00edzk\u00fdm pasem, \u00fazk\u00fdmi koleny a t\u011bsn\u00fdmi man\u017eetami"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Slim fit med lav talje, smal omkring kn\u00e6ene og stram ved ben\u00e5bningerne"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Slim Fit mit tief sitzendem Bund, schmalen Knien und schmalen Bein\u00f6ffnungen"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf, \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Corte slim: cintura baja, ce\u00f1ido en las rodillas y en los pu\u00f1os"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Kitsas l\u00f5ige, millel on madal v\u00e4rvel, kitsas p\u00f5lveosa ja tihedalt \u00fcmber mansetid"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Slim fit -malli, jossa on matala vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 sek\u00e4 kapeat polvet ja lahkeensuut"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Coupe ajust\u00e9e avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Coupe slim avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Tanko prianjanje s niskim usponom, vitkim koljenom i uskim lisicama"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Karcs\u00fas\u00edtott szab\u00e1s, alacsony der\u00e9k, sz\u0171k t\u00e9rdr\u00e9sz \u00e9s hajt\u00f3ka"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u054d\u056c\u056b\u0574\u0568 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u0567 \u0581\u0561\u056e\u0580 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562, \u0576\u056b\u0570\u0561\u0580 \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0561\u0574\u0578\u0582\u0580 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0581\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Grannur passa me\u00f0 l\u00e1gt r\u00edsa, grannt hn\u00e9 og \u00fe\u00e9tt handj\u00e1rn"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Slim fit con vita bassa, ginocchio slim e fondo stretto"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30ed\u30fc\u30e9\u30a4\u30ba\u306e\u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u3001\u30b9\u30ea\u30e0\u306a\u819d\u3001\u30bf\u30a4\u30c8\u306a\u8896\u53e3"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0422\u04e9\u043c\u0435\u043d \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u044b\u0493\u044b\u0437 \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ub0ae\uc740 \ubc11\uc704, \uc2ac\ub9bc\ud55c \ubb34\ub98e, \uaf49 \ub07c\ub294 \ucee4\ud504\uc2a4\uac00 \uc788\ub294 \uc2ac\ub9bc\ud55c \ud54f"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Priglundantis kirpimas su \u017eemu juosmeniu, priglundan\u010diais keliais ir tvirtais atraitais"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Slim fit ar zemu pacel\u0161anos, slaidu ce\u013cgalu un saspringt\u0101m aproc\u0113m"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0422\u0435\u043c\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0458\u043d\u0430 \u0441\u043e \u043d\u0438\u0437\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0435\u043c, \u0442\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u0435\u0441\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Slim fit met een low rise; nauw rond de knie\u00ebn en strak bij de zoom"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Smal passform med lavt snitt, smale kn\u00e6r og tettsittende mansjetter"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Kr\u00f3j slim z niskim stanem, w\u0105skimi kolanami i ciasnymi mankietami"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Slim fit com uma cintura baixa, joelho slim e tornozelos justos"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Potrivire sub\u021bire cu o cre\u0219tere joas\u0103, genunchi sub\u021bire \u0219i man\u0219ete str\u00e2nse"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Priliehav\u00fd strih s n\u00edzkym sedlom, \u00fazkymi kolenami a tesn\u00fdmi man\u017eetami"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Obleka, ki se tesno prilega z nizkim pasom, ozkimi koleni in tesnimi man\u0161etami"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "I holl\u00eb i p\u00ebrshtatsh\u00ebm me nj\u00eb ngritje t\u00eb ul\u00ebt, gju t\u00eb holl\u00eb dhe pranga t\u00eb ngushta"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0422\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0441\u0435 \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430 \u0441\u0430 \u043d\u0438\u0441\u043a\u0438\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\u043e\u043c, \u0432\u0438\u0442\u043a\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u0437\u0430\u0442\u0435\u0433\u043d\u0443\u0442\u0438\u043c \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Slim fit med l\u00e5g midja, smala kn\u00e4n och \u00e5tsittande ben\u00f6ppningar"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "D\u00fc\u015f\u00fck bel, dar diz ve s\u0131k\u0131 pa\u00e7alarla dar kesim"
        }
    ],
    "wash_finishes": [],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Maksimum s\u0131cakl\u0131k 40\u00b0C hassas i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Maxtemperatur 40\u00b0C skonsamt program"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40 \u0426 \u041d\u0415\u0416\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "TEMPERATURA MAKSIMALE 40 C PROCES I BUT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Najvi\u0161ja temperatura 40\u00b0C ne\u017een postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Maxim\u00e1lna teplota 40 \u00b0C \u0161etrn\u00fd re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "TEMPERATURA MAXIM\u0102 40 C PROCES BL\u00c2ND"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Temperatura m\u00e1xima 40\u00b0C processo suave"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Maksymalna temperatura 40\u00b0C \u0142agodny program"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00baC sk\u00e5nsom vask"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Maximale temperatuur 40\u00b0C voorzichtig wassen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40 C \u041d\u0415\u0416\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "MAKSIM\u0100L\u0100 TEMPERAT\u016aRA 40 C SAUDZ\u012aGS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Maksimali temperat\u016bra 40 \u00b0C, \u0161velnus procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc628\ub3c4 40C \ubd80\ub4dc\ub7ec\uc6b4 \uac00\uacf5"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40 \u0421 \u041d\u04d8\u0417\u0406\u041a \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea640\u00b0C\u306e\u7a4f\u3084\u304b\u306a\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Temperatura massima di 40\u00b0C ciclo delicato"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00c1MARKSHITI 40 C BL\u00cd\u00d0UR A\u00d0FER\u00d0"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546 40 C GENTLE \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 40 \u00b0C, k\u00edm\u00e9l\u0151 elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40 C BLAGI PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme doux"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme doux"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Maksimil\u00e4mp\u00f6tila 40\u00b0C hell\u00e4varainen prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Maksimumtemperatuur 40\u00b0C v\u00e4ga \u00f5rna pesure\u017eiimi juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Proceso suave a una temperatura m\u00e1xima de 40\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), gentle process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C gentle process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), gentle cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 40\u00b0C \u03ae\u03c0\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bei max. 40\u00b0C im schongang waschen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00b0C sk\u00e5nsom proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Maxim\u00e1ln\u00ed teplota 40 \u00b0C \u0161etrn\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40 C NE\u017dAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40 C BLAGI PROCES"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40 C \u041d\u0415\u0416\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMAL TEMPERATUR 40 C NAZIK PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0642\u0635\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 40 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0637\u064a\u0641\u0629"
            }
        ],
        "natural_drying": null,
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Daha d\u00fc\u015f\u00fck s\u0131cakl\u0131kta kurutma makinesinde kurutma m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumling m\u00f6jlig torka p\u00e5 l\u00e4gre temperatur"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u040a\u0415 \u041c\u041e\u0413\u0423\u040b\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u041d\u0410 \u041d\u0418\u0416\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E MUNDSHME E THARJES N\u00cb TEMPERATUR\u00cb M\u00cb T\u00cb UL\u00cbT"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Su\u0161enje v su\u0161ilnem stroju je mo\u017eno pri ni\u017eji temperaturi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Mo\u017enos\u0165 su\u0161enia v su\u0161i\u010dke pri ni\u017e\u0161ej teplote"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCARE CU TAMBUR POSIBIL\u0102 USCARE LA TEMPERATUR\u0102 MAI SC\u0102ZUT\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na m\u00e1quina poss\u00edvel a temperatura mais baixa"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Mo\u017cna suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej w ni\u017cszej temperaturze"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Trommelt\u00f8rking mulig ved t\u00f8rking p\u00e5 lav temperatur"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Droog in de wasdroger met een lagere temperatuur"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0443\u043c\u0431\u0430\u043b\u0430 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043d\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "VE\u013bAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA IESP\u0112JAMA \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA ZEM\u0100K\u0100 TEMPERAT\u016aR\u0100"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Galima d\u017eiovinti d\u017eiovykl\u0117je \u017eemesn\u0117je temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud68c\uc804\uc2dd \uac74\uc870 \uc800\uc628\uc5d0\uc11c \uac74\uc870 \uac00\ub2a5"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04e8\u041c\u0415\u041d \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0414\u0410 \u041a\u0415\u041f\u0422I\u0420I\u041b\u0423I \u041c\u04ae\u041c\u041aI\u041d \u041a\u0415\u041f\u0422I\u0420\u0423 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0421\u042b"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u4f4e\u6e29\u4e7e\u71e5\u304c\u53ef\u80fd \u30bf\u30f3\u30d6\u30eb\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugatura in asciugatrice permessa Asciugare a bassa temperatura"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00deURRKUN \u00cd \u00deURRKARA, M\u00d6GULEG \u00deURRKUN VI\u00d0 L\u00c6GRA HITASTIG"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0551\u0531\u053e\u0550 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 \u0540\u0546\u0531\u0550\u0531\u054e\u0548\u0550 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0544\u0531\u0546 \u0540\u0546\u0531\u0550\u0531\u054e\u0548\u0550 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben alacsony h\u0151m\u00e9rs\u00e9kleten sz\u00e1r\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "SU\u0160ENJE RUBLJA MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour possible S\u00e9chage \u00e0 basse temp\u00e9rature"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour possible S\u00e9chage \u00e0 basse temp\u00e9rature"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Rumpukuivaus mahdollinen. Kuivaus alhaisessa l\u00e4mp\u00f6tilassa."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "V\u00f5imalik trummelkuivatus madalamal temperatuuril"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Se puede secar en la secadora a temperatura baja"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Tumble drying possible at a lower temperature"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Tumble drying possible at lower temperature"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Tumble drying possible at a lower temperature"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03c3\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Schonend trocknen, trockener geeignet"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Kan t\u00f8rretumbles ved lavere temperatur"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161en\u00ed v su\u0161i\u010dce je mo\u017en\u00e9 p\u0159i ni\u017e\u0161\u00ed teplot\u011b"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "TUMBANJE MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "SU\u0160ENJE MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f \u0412\u042a\u0417\u041c\u041e\u0416\u041d\u041e \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u041f\u0420\u0418 \u041f\u041e-\u041d\u0418\u0421\u041a\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "A\u015eA\u011e\u0131 TEMPERATURDA QURUMAQ M\u00dcMK\u00dcN OLAN TUM"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kuru temizleme yapmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kemtv\u00e4tta inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418\u0422\u0415 \u0421\u0415 \u0427\u0418\u0421\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U THANI PAST\u00cbR"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne izvajajte suhega \u010di\u0161\u010denja"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ne\u010disti\u0165 chemicky"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU CUR\u0102\u021aA\u021aI CHIMIC"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o limpar a seco"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie czy\u015bci\u0107 chemicznie"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke rens"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet chemisch reinigen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NELIETOJIET SAUSU T\u012aR\u012a\u0160ANU"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nenaudoti cheminiou valymo"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub4dc\ub77c\uc774\ud074\ub9ac\ub2dd \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u041b\u042b\u049a\u049a\u0410 \u0416\u0410\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non lavare a secco"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI \u00deURRHREINSA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0550\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nem vegytiszt\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei kuivapesua"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada keemilist puhastust"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No lavar en seco"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht reinigen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke renses"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ne\u010distit chemicky"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE SU\u0160ITE SE \u010cISTI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJTE SE OSU\u0160ITI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "T\u018fMIZL\u018fN"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0639\u0644 \u062a\u0628\u0644\u063a 150 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMUM T\u018fK BO\u015eQAB TEMPERATURDA 150C-D\u018f D\u018fMIR"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u042f\u0417\u041e \u041f\u0420\u0418 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u041e\u0414\u041c\u0415\u0422\u041a\u0410\u0422\u0410 \u041e\u0422 150C"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017dehlit p\u0159i maxim\u00e1ln\u00ed teplot\u011b \u017eehl\u00edc\u00ed plochy 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Stryges ved maksimal stryges\u00e5lstemperatur p\u00e5 150\u00b0C."
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "B\u00fcgeln bei max 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03b9\u03b4\u03b5\u03c1\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ac\u03ba\u03b1\u03c2 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Planchar a una temperatura m\u00e1xima de 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Triikida alusplaadi maksimumtemperatuuri 150 \u00b0C juures"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Silitt\u00e4ess\u00e4 pohjalevyn l\u00e4mp\u00f6tila korkeintaan 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "GLA\u010cALO NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Vasal\u00e1s legfeljebb 150 \u00b0C-os vasal\u00f3talppal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0550\u053f\u0531\u0539\u053b \u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054d\u0548\u053c-\u054a\u053c\u0531\u054f \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 150C"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "J\u00c1RN VI\u00d0 H\u00c1MARKSHITA S\u00d3LAPL\u00d6TUNNAR 150C"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Stirare con temperatura della piastra non superiore a 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bd\u30fc\u30eb\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6150\u00b0C\u306e\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0410\u0411\u0410\u041d\u0414\u042b \u041f\u041b\u0410\u0421\u0422\u0418\u041d\u0410\u041d\u042b\u04a2 \u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0421\u042b 150\u0421 \u0411\u041e\u041b\u0492\u0410\u041d \u041a\u0415\u0417\u0414\u0415\u0413\u0406 \u0422\u0415\u041c\u0406\u0420"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc5f4\ud310 \uc628\ub3c4 150C\uc5d0\uc11c \ub2e4\ub9bc\uc9c8"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Lyginti ne auk\u0161tesn\u0117je kaip 150\u00b0C pado temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "DZELZS MAKSIM\u0100LAJ\u0100 VIEN\u012aG\u0100S PL\u0100KSNES TEMPERAT\u016aR\u0100 150C"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0434 150\u0421"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Strijken met maximale zoolplaattemperatuur van 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stryk ved maksimal s\u00e5leplatetemperatur p\u00e5 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Prasowa\u0107 w temperaturze maksymalnie 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Passar a ferro \u00e0 temperatura m\u00e1xima de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "FIER DE C\u0102LCAT LA TEMPERATURA MAXIM\u0102 A T\u0102LPII DE 150C"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u017dehlenie pri maxim\u00e1lnej teplote povrchu platne 150 \u00b0C"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Likati pri najvi\u0161ji temperaturi 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "HEKURI N\u00cb TEMPERATUR\u00cbN MAKSIMALE T\u00cb PLLAK\u00cbS S\u00cb VETME PREJ 150C"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0413\u0412\u041e\u0416\u0402\u0415 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418 \u041e\u0414 150C"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stryk p\u00e5 maximal sulplattetemperatur p\u00e5 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Taban s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 maksimum 150\u00b0C s\u0131cakl\u0131kta \u00fct\u00fcleyin"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "2025 MAIN #3",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 89.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 80.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 69.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 69.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 1599.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 499.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 45.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 6599.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 76.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 1999.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 99.99
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 59.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 269.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 4499.0
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 73.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 699.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 54.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 89.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 65.0
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 33.31,
            "retail_price": 89.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 27.0,
            "retail_price": 80.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 23.4,
            "retail_price": 69.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 24.26,
            "retail_price": 69.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 533.0,
            "retail_price": 1599.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 156.23,
            "retail_price": 499.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 16.0,
            "retail_price": 45.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.98,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 1908.0,
            "retail_price": 6599.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 22.6,
            "retail_price": 76.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 750.0,
            "retail_price": 1999.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 200.0,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 37.03,
            "retail_price": 99.99
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 20.8,
            "retail_price": 59.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 91.1,
            "retail_price": 269.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 1474.0,
            "retail_price": 4499.0
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 21.48,
            "retail_price": 73.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.95,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 199.95,
            "retail_price": 699.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.33,
            "retail_price": 54.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 28.0,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.08,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 30.4,
            "retail_price": 89.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 24.07,
            "retail_price": 65.0
        }
    ]
}