{
    "number": 12265315,
    "name": "JPRCCFOX KNIT ZIP CARDIGAN STYD AW24",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5715605905517",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": "HANNAN KNIT AND TEXTILES LTD.",
    "expected_supplier_number": 400581,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0402",
        "sub_brand": "JACK&JONES PREMIUM",
        "product_group_id": "BX54",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062d\u0627\u0643"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Knit"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u043b\u0435\u0442\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Pletenje"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Pletenje"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pleteniny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Strik"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Strick"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a0\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03ac"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Knitwear"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Knit"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Knitwear"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Prendas de punto"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Kudumid"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Neuleet"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Chandail en tricot"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Pulls"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Plesti"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "K\u00f6t\u00f6tt"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053f\u0576\u056b\u057f"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Prj\u00f3na"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maglioni"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7de8\u3080"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0440\u0438\u043a\u043e\u0442\u0430\u0436"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub728\ub2e4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Mezginiai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Ad\u012bt"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u043b\u0435\u0442\u0435\u0442\u0435"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Knitwear"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Strikk"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Dzianiny"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Malha"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tricota"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u00daplety"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Pletenje"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Thurje"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041f\u043b\u0435\u0442\u0435\u045a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stickat"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "\u00d6rme"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0221",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0643\u0627\u0631\u062f\u064a\u062c\u0627\u0646 \u0645\u062a\u0645\u0627\u0633\u0643\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Knit Kardiqan"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0436\u0438\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Pleteni Cardigan"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Pleteni kardigan"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pleten\u00fd kardigan"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Strikket cardigan"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Strickjacke"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a0\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03ae \u03b6\u03b1\u03ba\u03ad\u03c4\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Knitted Cardigan"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Knit Cardigan"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Knitted Cardigan"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "C\u00e1rdigan de punto"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Kootud kardigan"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Neuletakit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Cardigans en maille"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Cardigans en maille"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Pleteni kardigan"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "K\u00f6t\u00f6tt kardig\u00e1n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053f\u0576\u056b\u057f \u053f\u0561\u0580\u0564\u056b\u0563\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "prj\u00f3na peysu"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Cardigan in Maglia"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30cb\u30c3\u30c8\u30ab\u30fc\u30c7\u30a3\u30ac\u30f3"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041a\u043d\u0438\u0442 \u041a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub2c8\ud2b8 \uce74\ub514\uac74"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Megztas kardiganas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Ad\u012bt Kardig\u0101nu"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Gebreid vest"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Strikket cardigan"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Dzianinowy kardigan"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Casaco de Malha"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Cardigan tricotat"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u00dapletov\u00fd sveter"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Pletena jopica"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Cardigan i thurur"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0438 \u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stickad kofta"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "\u00d6rg\u00fc H\u0131rka"
            }
        ],
        "customs_code": 61103091,
        "customs_import_code": 6110309100,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0633\u062a\u0631\u0629 \u0635\u0648\u0641\u064a\u0629 \u0645\u062d\u0628\u0648\u0643\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Knitted kardigan"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0436\u0438\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "kardigan kardigan"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Pleteni kardigan"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pleten\u00fd kardigan"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Cardigan"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Strickjacke"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a0\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03ae \u03b6\u03b1\u03ba\u03ad\u03c4\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Cardigan"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Knitted cardigan"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Knitted cardigan"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "C\u00e1rdigan"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Kootud kardigan"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Neuletakki"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Cardigan"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Cardigan"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Pleteni kardigan"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "K\u00f6t\u00f6tt kardig\u00e1n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Knitted cardigan"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Prj\u00f3nu\u00f0 peysa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Cardigan"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30cb\u30c3\u30c8\u30ab\u30fc\u30c7\u30a3\u30ac\u30f3"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0440\u0438\u043a\u043e\u0442\u0430\u0436 \u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub2c8\ud2b8 \uce74\ub514\uac74"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Megztas kardiganas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Trikot\u0101\u017eas jaka"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Vest"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Cardigan"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kardigan"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Cardigan de malha"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Cardigan tricotat"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u00dapletov\u00fd sveter"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Pleten jopi\u010d"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Cardigan i thurur"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0438 \u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kofta"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "\u00d6rg\u00fc h\u0131rka"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "Premium",
        "strategic_type": null
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "This layering piece works well with a coat, or shacket, but it can also stand alone.\nFlat knit is a knitted fabric with comfort and flexibility.\n - Product Type : Knitted cardigan\n - Neck : Polo\n - Sleeve : Long sleeves\n - Sleeves : Dropped shoulders\n - Closing : Zip fastening\n - Fit : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0642\u0637\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0642\u0627\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062c\u064a\u062f \u0645\u0639 \u0645\u0639\u0637\u0641 \u0623\u0648 \u0643\u0648\u062e \u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0647\u0627 \u0623\u064a\u0636\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0628\u0645\u0641\u0631\u062f\u0647\u0627.\n\u0646\u0633\u064a\u062c \u0645\u062d\u0628\u0648\u0643 \u0645\u0633\u0637\u062d \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0645\u062d\u0628\u0648\u0643 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0646\u0629.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u0633\u062a\u0631\u0629 \u0635\u0648\u0641\u064a\u0629 \u0645\u062d\u0628\u0648\u0643\u0629\n - \u0631\u0642\u0628\u0629 : \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u0648\n - \u0631\u062f\u0646 : \u0623\u0643\u0645\u0627\u0645 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 (L / S)\n - \u0627\u0644\u0627\u0643\u0645\u0627\u0645 : \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0641\u064a\u0646\n - \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 : \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u062d\u0627\u0628\n - \u0644\u0627\u0626\u0642 : \u0642\u0635\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Bu qatlama par\u00e7as\u0131 palto, y\u0259ni \u015flaqketl\u0259 yax\u015f\u0131 i\u015fl\u0259yir, amma t\u0259k d\u0259 dayana bil\u0259r.\nYast\u0131 d\u00fcy\u00fcn \u2013 rahatl\u0131q v\u0259 elastiklik il\u0259 xovlu par\u00e7ad\u0131r.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : Knitted kardigan\n - Boyun : Polo\n - Qollu : Uzun qollu (L/S)\n - Qollu-qollu : At\u0131lan \u00e7iyinl\u0259r\n - Ba\u011flan : Zip b\u0259rkim\u0259k\n - Uy\u011fun : Rahat fit\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0447\u0435 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0441\u043b\u043e\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0438 \u0434\u043e\u0431\u0440\u0435 \u0441 \u043f\u0430\u043b\u0442\u043e \u0438\u043b\u0438 \u0448\u0430\u043a\u0435\u0442, \u043d\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0438 \u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e.\n\u041f\u043b\u043e\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u043f\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0435 \u043f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u044f \u0441 \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442 \u0438 \u0433\u044a\u0432\u043a\u0430\u0432\u043e\u0441\u0442.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u041f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0436\u0438\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u041f\u043e\u043b\u043e\n - \u0420\u044a\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u044a\u043b\u0433\u0438 \u0440\u044a\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)\n - \u0420\u044a\u043a\u0430\u0432\u0438 : \u0421\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u0438 \u0440\u0430\u043c\u0435\u043d\u0435\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u0446\u0438\u043f\n - \u0421\u0442\u0430\u0432\u0430\u043c : \u041e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Ovaj slojeviti komad dobro radi sa kaputom, ili shacket, ali mo\u017ee i samostalno stajati.\nFlat pletenica je pletena tkanina sa komforom i fleksibilno\u0161\u0107u.\n - Vrsta proizvoda : kardigan kardigan\n - Vrat : Polo\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - rukavi : Spu\u0161tena ramena\n - Zatvaranje : Zip pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - Fit : Opu\u0161teno uklapanje\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Ovaj slojeviti komad dobro funkcioni\u0161e sa kaputom, ili \u0161ektom, ali mo\u017ee da stoji i sam.\nRavna pletenica je pletena tkanina sa udobno\u0161\u0107u i fleksibilno\u0161\u0107u.\n - Tip proizvoda : Pleteni kardigan\n - Vrat : Polo\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - Rukave : Ispu\u0161tena ramena\n - Zatvaranje : Zip pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - Uklopi : Opu\u0161teno uklapanje\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Tento vrstviteln\u00fd kousek se dob\u0159e kombinuje s kab\u00e1tem nebo bundou, ale m\u016f\u017ee b\u00fdt pou\u017eit i samostatn\u011b.\nPloch\u00fd \u00faplet je pohodln\u00e1 a pru\u017en\u00e1 pletenina.\n - Typ v\u00fdrobku : Pleten\u00fd kardigan\n - V\u00fdst\u0159ih : Polo\n - Ruk\u00e1v : Dlouh\u00e9 ruk\u00e1vy\n - Ruk\u00e1vy : Poklesl\u00e1 ramena\n - Zav\u00edr\u00e1n\u00ed : Zap\u00edn\u00e1n\u00ed na zip\n - St\u0159ih : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Denne style kan bruges som lag under en frakke eller skjortejakke, men fungerer ogs\u00e5 alene.\nFladstrik er et strikket marteriale med komfort og fleksibilitet.\n - Produkttype : Cardigan\n - Hals : Polo\n - \u00c6rme : Lange \u00e6rmer\n - \u00c6rmer : S\u00e6nkede skulders\u00f8mme\n - Lukning : Lynl\u00e5slukning\n - Pasform : Relaxed fit\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Dieses Design ist gut f\u00fcr Layering-Styles geeignet und passt gut unter einen Mantel oder eine Hemdjacke. Er kann aber auch alleine getragen werden.\nFlachstrick ist ein gestricktes Gewebe, das bequem und dehnbar ist.\n - Produkttyp : Strickjacke\n - Hals : Polokragen\n - \u00c4rmel : Langarm\n - \u00c4rmel : Tief angesetzte Schulter\n - Verschluss : Rei\u00dfverschluss\n - Passform : Locker geschnitten\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03ba\u03bf\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03b9 layering \u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bb\u03ac \u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03bb\u03c4\u03cc \u03ae \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03bc\u03b9\u03c3\u03bf-\u03c3\u03b1\u03ba\u03ac\u03ba\u03b9, \u03b5\u03bd\u03ce \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03b8\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5.\n\u03a4\u03bf flat knit \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c5\u03b5\u03bb\u03b9\u03be\u03af\u03b1.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u03a0\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03ae \u03b6\u03b1\u03ba\u03ad\u03c4\u03b1\n - \u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03cc\u03ba\u03bf\u03c8\u03b7\u03c2 : \u03a0\u03cc\u03bb\u03bf\n - \u039c\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9 : \u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03ac \u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9\u03b1\n - \u039c\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9\u03b1 : \u03a0\u03b5\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9 \u03ce\u03bc\u03bf\u03b9\n - \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/fly : \u039a\u03bf\u03cd\u03bc\u03c0\u03c9\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c6\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03c5\u03ac\u03c1\n - \u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc : \u03a7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "This layering piece works well with a blazer, coat, or shacket, but it can also stand alone.\nFlat knit is a knitted fabric with comfort and flexibility.\n - Product Type : Cardigan\n - Neck : Polo\n - Sleeve : Long sleeves\n - Sleeves : Dropped shoulders\n - Closure : Zip fastening\n - Fit : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "This layering piece works well with a coat, or shacket, but it can also stand alone.\nFlat knit is a knitted fabric with comfort and flexibility.\n - Product Type : Knitted cardigan\n - Neck : Polo\n - Sleeve : Long sleeves\n - Sleeves : Dropped shoulders\n - Closing : Zip fastening\n - Fit : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Esta prenda para vestir en capas combina muy bien con un abrigo o una sobrecamisa, pero tambi\u00e9n queda bien sola.\nEl punto plano es una tela tejida muy c\u00f3moda y flexible.\n - Art\u00edculo : C\u00e1rdigan\n - Cuello : Polo\n - Manga : Manga larga\n - Mangas : Hombros ca\u00eddos\n - Cierre : Cierre de cremallera\n - Corte : Corte relaxed\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Seda kihilist riideeset saab h\u00e4sti kanda koos mantli v\u00f5i jopega, kuid ka iseseisvalt.\nLamekudum on mugav ja painduv silmkoeline kangas.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : Kootud kardigan\n - Kaelaosa : Polo\n - Varrukas : Pikad varrukad\n - Varrukad : Langetatud \u00f5laosa\n - L\u00f5pps\u00f5na : T\u00f5mblukk\n - L\u00f5ige : Avar l\u00f5ige\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "T\u00e4m\u00e4 kerrospukeutumiseen sopiva vaate toimii loistavasti takin tai paitatakin kanssa, mutta my\u00f6s yksist\u00e4\u00e4n.\nTasoneulos on miellytt\u00e4v\u00e4n tuntuista ja joustavaa neulekangasta.\n - Tuotetyyppi : Neuletakki\n - Kaula : Poolo\n - Hiha : Pitk\u00e4t hihat\n - Hihat : Pudotetut olkap\u00e4\u00e4t\n - Sulkeminen : Vetoketjukiinnitys\n - Malli : Relaxed fit\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Cette pi\u00e8ce de superposition se marie bien avec un veston, un manteau ou une veste-chemise, mais elle peut \u00e9galement \u00eatre port\u00e9e seule.\nLa maille plate est un tissu tricot\u00e9 qui offre confort et souplesse.\n - Type d'article : Cardigan\n - Col : Polo\n - Manche : Manches longues\n - Manches : \u00c9paules tombantes\n - Fermeture : Fermeture \u00e9clair\n - Coupe : Coupe d\u00e9contract\u00e9e\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Cette pi\u00e8ce de superposition se marie bien avec un manteau ou une veste-chemise, mais elle peut \u00e9galement \u00eatre port\u00e9e seule.\nLa maille plate est un tissu tricot\u00e9 qui offre confort et souplesse.\n - Type d'article : Cardigan\n - Col : Polo\n - Manches : Manches longues\n - Manches : \u00c9paules tombantes\n - Fermeture : Fermeture \u00e9clair\n - Coupe : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Ovaj slojeviti komad dobro funkcionira s kaputom ili okovima, ali mo\u017ee stajati i sam.\nRavno pletivo je pletena tkanina s udobno\u0161\u0107u i fleksibilno\u0161\u0107u.\n - Vrsta proizvoda : Pleteni kardigan\n - Vrat : Polo\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - Rukavi : Ispu\u0161tena ramena\n - Zatvaranje : Zip pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - Pristajati : Opu\u0161teno prianjanje\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ez a r\u00e9teges darab kab\u00e1ttal vagy ingkab\u00e1ttal is hordhat\u00f3, de \u00f6nmag\u00e1ban is meg\u00e1llja a hely\u00e9t.\nA s\u00edkk\u00f6t\u00e9ssel k\u00e9sz\u00fclt darabok k\u00e9nyelmesek \u00e9s rugalmasak.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : K\u00f6t\u00f6tt kardig\u00e1n\n - Nyak : P\u00f3l\u00f3\n - Ujj : Hossz\u00fa ujj\u00fa\n - Ujjak : Ejtett v\u00e1ll\n - Lez\u00e1r\u00e1s : Cipz\u00e1ros z\u00e1r\u00f3d\u00e1s\n - Forma : Nyugodt\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0575\u057d \u0577\u0565\u0580\u057f\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580\u0568 \u056c\u0561\u057e \u0567 \u0561\u0577\u056d\u0561\u057f\u0578\u0582\u0574 \u057e\u0565\u0580\u0561\u0580\u056f\u0578\u0582\u0578\u057e, \u056f\u0561\u0574 \u0577\u0565\u056f\u0565\u057f\u0578\u057e, \u0562\u0561\u0575\u0581 \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0567 \u0576\u0561\u0565\u0582 \u0574\u0565\u0576\u0561\u056f \u056f\u0561\u0576\u0563\u0576\u0565\u056c.\n\u0540\u0561\u0580\u0569 \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e\u0584\u0568 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562 \u0565\u0582 \u0573\u056f\u0578\u0582\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562 \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584 \u0567.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : Knitted cardigan\n - \u054a\u0561\u0580\u0561\u0576\u0578\u0581 : \u054a\u0578\u056c\u0578\n - \u054d\u056c\u0565\u0582\u0565 : \u053c\u0578\u0576\u0563 \u054d\u056c\u0561\u0575\u057e\u057d (\u053c/\u054d)\n - \u054d\u056c\u0561\u0575\u057e\u0576\u0565\u0580 : \u0539\u0561\u0583\u057e\u0561\u056e \u0578\u0582\u057d\u0565\u0580\u0568\n - \u0553\u0561\u056f\u0565\u056c : Zip \u0561\u0574\u0580\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574\n - \u0556\u056b\u0569 : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00deetta lagskipt stykki virkar vel me\u00f0 k\u00e1pu, e\u00f0a fj\u00f6trum, en \u00fea\u00f0 getur l\u00edka sta\u00f0i\u00f0 eitt og s\u00e9r.\nFlatprj\u00f3na\u00f0 er prj\u00f3na\u00f0 efni me\u00f0 \u00fe\u00e6gindi og sveigjanleika.\n - V\u00f6rutegund : Prj\u00f3nu\u00f0 peysa\n - H\u00e1ls : Polo\n - Ermi : Langar ermar (L/S)\n - Ermarnar : L\u00e6kka\u00f0ar axlir\n - Lokun : Zip festing\n - Passa : Afslappa\u00f0 passa\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Questo capo da stratificare si abbina bene con un un cappotto o una shacket, ma pu\u00f2 anche essere indossato da solo.\nLa maglia piatta \u00e8 un tessuto a maglia che offre comfort e flessibilit\u00e0.\n - Tipologia di prodotto : Cardigan\n - Collo : Polo\n - Manica : Maniche lunghe\n - Maniche : Spalle cadenti\n - Chiusura : Chiusura a zip\n - Vestibilit\u00e0 : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u3053\u306e\u30ec\u30a4\u30e4\u30ea\u30f3\u30b0\u30d4\u30fc\u30b9\u306f\u3001\u30b3\u30fc\u30c8\u3084\u30b7\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3068\u306e\u76f8\u6027\u304c\u826f\u3044\u3060\u3051\u3067\u306a\u304f\u3001\u5358\u72ec\u3067\u3082\u4f7f\u3048\u307e\u3059.\n\u30d5\u30e9\u30c3\u30c8\u30cb\u30c3\u30c8\u306f\u3001\u7740\u5fc3\u5730\u306e\u826f\u3055\u3068\u67d4\u8edf\u6027\u3092\u517c\u306d\u5099\u3048\u305f\u30cb\u30c3\u30c8\u751f\u5730\u3067\u3059.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30cb\u30c3\u30c8\u30ab\u30fc\u30c7\u30a3\u30ac\u30f3\n - \u9996 : \u30dd\u30ed\n - \u8896 : \u9577\u8896(L/S)\n - \u88aa : \u30c9\u30ed\u30c3\u30d7\u30b7\u30e7\u30eb\u30c0\u30fc\n - \u9589\u4f1a : \u30b8\u30c3\u30d1\u30fc\u7559\u3081\n - \u5408\u3046 : \u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0411\u04b1\u043b \u049b\u0430\u0431\u0430\u0442\u0442\u044b \u043a\u0435\u0441\u0435\u043a \u043f\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\u043c\u0435\u043d \u043d\u0435\u043c\u0435\u0441\u0435 \u0448\u0430\u043a\u0435\u0442\u043f\u0435\u043d \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u043c\u044b\u0441 \u0456\u0441\u0442\u0435\u0439\u0434\u0456, \u0431\u0456\u0440\u0430\u049b \u043e\u043b \u0434\u0430 \u0436\u0430\u043b\u0493\u044b\u0437 \u0442\u04b1\u0440\u0430 \u0430\u043b\u0430\u0434\u044b.\n\u0416\u0430\u043b\u043f\u0430\u049b \u0442\u0440\u0438\u043a\u043e\u0442\u0430\u0436 - \u0436\u0430\u0439\u043b\u044b\u043b\u044b\u0493\u044b \u043c\u0435\u043d \u0438\u043a\u0435\u043c\u0434\u0456\u043b\u0456\u0433\u0456 \u0431\u0430\u0440 \u0442\u0440\u0438\u043a\u043e\u0442\u0430\u0436 \u043c\u0430\u0442\u0430.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u0422\u0440\u0438\u043a\u043e\u0442\u0430\u0436 \u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\n - \u041c\u043e\u0439\u044b\u043d : \u041f\u043e\u043b\u043e\n - \u0416\u0435\u04a3 : \u04b0\u0437\u044b\u043d \u0436\u0435\u04a3\u0434\u0435\u0440 (L/S)\n - \u0416\u0435\u04a3 : \u0422\u0430\u0441\u0442\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u0438\u044b\u049b\u0442\u0430\u0440\n - \u0416\u0430\u0431\u0443 : Zip \u0431\u0435\u043a\u0456\u0442\u0443\u0456\n - \u049a\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 : \u0411\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc774 \ub808\uc774\uc5b4\ub9c1 \ud53c\uc2a4\ub294 \ucf54\ud2b8\ub098 \uac78\uc1e0\uc640 \uc798 \uc5b4\uc6b8\ub9ac\uc9c0\ub9cc \ub2e8\ub3c5\uc73c\ub85c\ub3c4 \uc0ac\uc6a9\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\n\ud50c\ub7ab \ub2c8\ud2b8\ub294 \ud3b8\uc548\ud568\uacfc \uc720\uc5f0\uc131\uc744 \uac16\ucd98 \ub2c8\ud2b8 \uc6d0\ub2e8\uc785\ub2c8\ub2e4.\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \ub2c8\ud2b8 \uce74\ub514\uac74\n - \ubaa9 : \ud3f4\ub85c\n - \uc18c\ub9e4 : \uae34\uc18c\ub9e4(L/S)\n - \uc18c\ub9e4 : \ub4dc\ub86d \uc204\ub354\n - \uacb0\uc0b0 : \uc9c0\ud37c \uc5ec\ubc08\n - \uc801\ud569 : \ub9b4\ub809\uc2a4 \ud54f\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "\u0160is sluoksniuojamasis drabu\u017eis puikiai dera su paltu ar \u0161varku, bet gali b\u016bti ir atskiras.\nPlok\u0161\u010diasis mezginys yra megztas audinys, pasi\u017eymintis patogumu ir lankstumu.\n - Produkto tipas : Megztas kardiganas\n - Kaklas : Polo\n - Rankov\u0117 : Ilgos rankov\u0117s\n - Rankov\u0117s : Nuleisti pe\u010diai\n - U\u017esegimas : U\u017esegimas u\u017etrauktuku\n - Tinkamas : Laisvas kirpimas\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "\u0160is sl\u0101\u0146o\u0161anas gabals labi darbojas ar m\u0113teli vai va\u017eu, bet tas var b\u016bt ar\u012b atsevi\u0161\u0137s.\nPlakanais ad\u012bjums ir trikot\u0101\u017eas audums ar komfortu un elast\u012bbu.\n - Produkta veids : Trikot\u0101\u017eas jaka\n - Kakls : Polo\n - Piedurkne : Gar\u0101s piedurknes (L / S)\n - Piedurkn\u0113m : Nokritu\u0161i pleci\n - Aizv\u0113rt : R\u0101v\u0113jsl\u0113dz\u0113ja aizdare\n - Ietilptu : Relaks\u0113ta piem\u0113rot\u012bba\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u0432\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0447\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u043b\u043e\u0435\u0432\u0438\u0442\u043e\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e \u0441\u043e \u043a\u0430\u043f\u0443\u0442, \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u043b\u0442\u043e, \u043d\u043e \u0438\u0441\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u0458\u043d\u043e.\n\u041f\u043b\u043e\u0441\u043a\u0430 \u043f\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0435 \u043f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \u0441\u043e \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u0444\u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u0431\u0438\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u041f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u043a\u0430\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u041f\u043e\u043b\u043e\n - \u0420\u0430\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u043e\u043b\u0433\u0438 \u0440\u0430\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)\n - \u0420\u0430\u043a\u0430\u0432\u0438 : \u0424\u0440\u043b\u0435\u043d\u0438 \u0440\u0430\u043c\u0435\u045a\u0430\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0446\u0432\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0446\u0438\u043f\u043e\u0442\n - \u0412\u043a\u043b\u043e\u043f\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 : \u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0444\u0438\u0442\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Dit item is perfect om te combineren met een jas of overshirt, maar kan ook op zichzelf gedragen worden.\nPlatgebreide stoffen zorgen voor extra comfort en rekbaarheid.\n - Producttype : Vest\n - Hals : Polo\n - Mouw : Lange mouwen\n - Mouwen : Verlaagde schoudernaden\n - Sluiting : Ritssluiting\n - Pasvorm : Relaxed fit\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Dette plagget er perfekt \u00e5 bruke lag-p\u00e5-lag med en blazer, frakk eller skjortejakke, men kan ogs\u00e5 brukes alene.\nFlatstrikk er et strikket stoff med komfort og fleksibilitet.\n - Produkttype : Cardigan\n - Hals : Polo\n - Erme : Lange ermer\n - Ermer : Lave skuldre\n - Lukking : Glidel\u00e5slukking\n - Passform : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Ten str\u00f3j dobrze sprawdza si\u0119 w po\u0142\u0105czeniu z p\u0142aszczem lub kurtk\u0105, ale mo\u017ce by\u0107 r\u00f3wnie\u017c noszony samodzielnie.\nP\u0142aska dzianina to dzianina zapewniaj\u0105ca komfort i elastyczno\u015b\u0107.\n - Rodzaj produktu : Kardigan\n - Szyja : Polo\n - R\u0119kaw : D\u0142ugie r\u0119kawy\n - R\u0119kawy : Opadaj\u0105ce ramiona\n - Zamkni\u0119cie : Zapi\u0119cie na suwak\n - Kr\u00f3j : Kr\u00f3j swobodny\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Esta pe\u00e7a de sobreposi\u00e7\u00e3o funciona bem com um casaco ou um blus\u00e3o, mas tamb\u00e9m pode ser usada sozinha.\nO tecido de malha plana \u00e9 um tecido de malha com conforto e flexibilidade.\n - Tipo de produto : Cardigan de malha\n - Decote : Polo\n - Manga : Mangas Compridas\n - Mangas : Ombros ca\u00eddos\n - Fecho/braguilha : Fecho de correr\n - Ajuste : Relaxed Fit\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Aceast\u0103 pies\u0103 de stratificare func\u021bioneaz\u0103 bine cu o hain\u0103 sau un shacket, dar poate sta \u0219i singur\u0103.\nTricotul plat este o \u021bes\u0103tur\u0103 tricotat\u0103 cu confort \u0219i flexibilitate.\n - Tip produs : Cardigan tricotat\n - G\u00e2t : Polo\n - M\u00e2nec\u0103 : Maneci lungi (L/S)\n - M\u00e2neci : Umeri c\u0103zu\u021bi\n - \u00cenchidere : \u00cenchidere cu fermoar\n - \u00cenc\u0103pea : Potrivire relaxat\u0103\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Tento vrstven\u00fd model sa dobre kombinuje s kab\u00e1tom alebo \u0161atami, ale m\u00f4\u017ee sa nosi\u0165 aj samostatne.\nPloch\u00fd \u00faplet je pleten\u00e1 text\u00edlia, ktor\u00e1 je pohodln\u00e1 a pru\u017en\u00e1.\n - Druh v\u00fdrobku : \u00dapletov\u00fd sveter\n - Krk : Polo\n - Ruk\u00e1v : Dlh\u00e9 ruk\u00e1vy (L/S)\n - Ruk\u00e1vy : Spusten\u00e9 ramen\u00e1\n - Uz\u00e1ver : Zap\u00ednanie na zips\n - Strih : Vo\u013en\u00fd strih\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ta kos obla\u010dila se dobro ujema s pla\u0161\u010dem ali srajco, vendar lahko tudi stoji samostojno.\nPlosko pletenje je pletenina z udobjem in pro\u017enostjo.\n - Vrsta izdelka : Pleten jopi\u010d\n - Vrat : Polo majica\n - Rokav : Dolgi rokavi (D/R)\n - Rokavi : Spu\u0161\u010dena ramena\n - Zaklju\u010devanje : Zadrga\n - Prileganje : \u0160irok kroj\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Kjo pjes\u00eb e shtres\u00ebzimit funksionon mir\u00eb me nj\u00eb pallto, ose kasolle, por gjithashtu mund t\u00eb q\u00ebndroj\u00eb vet\u00ebm.\nThurja e shesht\u00eb \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb e thurur me rehati dhe fleksibilitet.\n - Lloji i produktit : Cardigan i thurur\n - Qafa : Polo\n - M\u00ebng\u00eb : M\u00ebng\u00eb t\u00eb gjata (L/S)\n - M\u00ebng\u00ebt : Shpatullat e hedhura\n - Mbyllja : Fiksim zip\n - Fit : P\u00ebrshtatje e relaksuar\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u0432\u0430\u0458 \u0441\u043b\u043e\u0458\u0435\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u0430\u0434 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0448\u0435 \u0441\u0430 \u043a\u0430\u043f\u0443\u0442\u043e\u043c, \u0438\u043b\u0438 \u0448\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c, \u0430\u043b\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0458\u0438 \u0438 \u0441\u0430\u043c.\n\u0420\u0430\u0432\u043d\u0430 \u043f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0458\u0435 \u043f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u0441\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0448\u045b\u0443 \u0438 \u0444\u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u0431\u0438\u043b\u043d\u043e\u0448\u045b\u0443.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u041f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0438 \u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u041f\u043e\u043b\u043e\n - \u0420\u0443\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u0443\u0433\u0438 \u0440\u0443\u043a\u0430\u0432\u0438 (\u041b/\u0421)\n - \u0420\u0443\u043a\u0430\u0432\u0435 : \u0418\u0441\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0440\u0430\u043c\u0435\u043d\u0430\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u0417\u0438\u043f \u043f\u0440\u0438\u0447\u0432\u0440\u0448\u045b\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435\n - \u0423\u043a\u043b\u043e\u043f\u0438 : \u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Detta lagerplagg fungerar bra med en kappa eller skjortjacka, men \u00e4ven f\u00f6r sig sj\u00e4lv.\nSl\u00e4tstickning \u00e4r ett stickat material med komfort och flexibilitet.\n - Produkttyp : Kofta\n - Nacken : Pik\u00e9\n - Manga : L\u00e5nga \u00e4rmar\n - Mangas : Neds\u00e4nkta axlar\n - St\u00e4ngning : Blixtl\u00e5sst\u00e4ngning\n - Passform : Avslappnad\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Bu katmanl\u0131 par\u00e7a ceket, palto veya g\u00f6mlekle uyumludur ama tek ba\u015f\u0131na da kullan\u0131labilir.\nD\u00fcz \u00f6rg\u00fc, konforu ve esnekli\u011fi \u00f6n plana \u00e7\u0131karan bir \u00f6rg\u00fcl\u00fc kuma\u015ft\u0131r..\n - \u00dcr\u00fcn tipi : \u00d6rg\u00fc h\u0131rka\n - Boyun : Polo\n - Kol : Uzun kollu\n - Kollar : D\u00fc\u015f\u00fck omuzlar\n - Kapama/fermuar : Fermuarl\u0131 kapama\n - Kal\u0131p : Rahat Kal\u0131p\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Male\r\nManufacture: Flat Knit\r\nManufacture Detail: Single\r\nStyle Type: CARDIGAN\r\nComposition: 52% Acrylic, 21% Polyester, 15% Nylon, 10% Wool, 2% Elastane\r\n",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0630\u0643\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ki\u015fi"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u044a\u0436\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mu\u0459karac"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro mu\u017ee"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Herre"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Herren"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombre"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mees"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Mies"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "F\u00e9rfi"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Karlkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maschile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7537\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u043a\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub0a8\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vyri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "V\u012brie\u0161u"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0436\u0458\u0430\u043a."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Heren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mann"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0119\u017cczyzna"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Masculino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Mascul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "P\u00e1nsky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mo\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mashkull"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0443\u0459\u043a\u0430\u0440\u0430\u0446"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Man"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Erkek"
            }
        ],
        "gender_bte": 111025,
        "gender_fedas": 275287,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0628\u0627\u0644\u063a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Yetkin"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u044a\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043d"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Odrasle"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Odraslih"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Dosp\u011bl\u00ed"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Voksen"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Erwachsener"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03bd\u03ae\u03bb\u03b9\u03ba\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Adult"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Adult"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Adult"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Adultos"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "T\u00e4iskasvanud"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Aikuiset"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Adulte"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Adulte"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Odrasla osoba"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Feln\u0151tt"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0576\u0579\u0561\u0583\u0561\u0570\u0561\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Fullor\u00f0inn"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Adulti"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u5927\u4eba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u0435\u0441\u0435\u043a\u0442\u0435\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc131\uc778"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Suaugusiems"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Pieaugu\u0161ais"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0412\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0435\u043d"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Volwassenen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Voksen"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Doro\u015bli"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Adultos"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Adult"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Dospel\u00fd"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Odrasli"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "I rritur"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u0434\u0440\u0430\u0441\u043b\u0438\u0445"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Vuxna"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Yeti\u015fkin"
            }
        ],
        "sustainability": [],
        "sustainable_choices": [],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [
            {
                "closing_fly": null
            }
        ],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0646\u0633\u064a\u062c \u0645\u062d\u0628\u0648\u0643 \u0645\u0633\u0637\u062d \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0645\u062d\u0628\u0648\u0643 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0646\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Yast\u0131 d\u00fcy\u00fcn \u2013 rahatl\u0131q v\u0259 elastiklik il\u0259 xovlu par\u00e7ad\u0131r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u043b\u043e\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u043f\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0435 \u043f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u044f \u0441 \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442 \u0438 \u0433\u044a\u0432\u043a\u0430\u0432\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Flat pletenica je pletena tkanina sa komforom i fleksibilno\u0161\u0107u"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Ravna pletenica je pletena tkanina sa udobno\u0161\u0107u i fleksibilno\u0161\u0107u"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ploch\u00fd \u00faplet je pohodln\u00e1 a pru\u017en\u00e1 pletenina"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Fladstrik er et strikket marteriale med komfort og fleksibilitet"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Flachstrick ist ein gestricktes Gewebe, das bequem und dehnbar ist"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf flat knit \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c5\u03b5\u03bb\u03b9\u03be\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Flat knit is a knitted fabric with comfort and flexibility"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Flat knit is a knitted fabric with comfort and flexibility"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Flat knit is a knitted fabric with comfort and flexibility"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "El punto plano es una tela tejida muy c\u00f3moda y flexible"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Lamekudum on mugav ja painduv silmkoeline kangas"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Tasoneulos on miellytt\u00e4v\u00e4n tuntuista ja joustavaa neulekangasta"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "La maille plate est un tissu tricot\u00e9 qui offre confort et souplesse"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "La maille plate est un tissu tricot\u00e9 qui offre confort et souplesse"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Ravno pletivo je pletena tkanina s udobno\u0161\u0107u i fleksibilno\u0161\u0107u"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A s\u00edkk\u00f6t\u00e9ssel k\u00e9sz\u00fclt darabok k\u00e9nyelmesek \u00e9s rugalmasak"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0540\u0561\u0580\u0569 \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e\u0584\u0568 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562 \u0565\u0582 \u0573\u056f\u0578\u0582\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562 \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584 \u0567"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Flatprj\u00f3na\u00f0 er prj\u00f3na\u00f0 efni me\u00f0 \u00fe\u00e6gindi og sveigjanleika"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "La maglia piatta \u00e8 un tessuto a maglia che offre comfort e flessibilit\u00e0"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30d5\u30e9\u30c3\u30c8\u30cb\u30c3\u30c8\u306f\u3001\u7740\u5fc3\u5730\u306e\u826f\u3055\u3068\u67d4\u8edf\u6027\u3092\u517c\u306d\u5099\u3048\u305f\u30cb\u30c3\u30c8\u751f\u5730\u3067\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043b\u043f\u0430\u049b \u0442\u0440\u0438\u043a\u043e\u0442\u0430\u0436 - \u0436\u0430\u0439\u043b\u044b\u043b\u044b\u0493\u044b \u043c\u0435\u043d \u0438\u043a\u0435\u043c\u0434\u0456\u043b\u0456\u0433\u0456 \u0431\u0430\u0440 \u0442\u0440\u0438\u043a\u043e\u0442\u0430\u0436 \u043c\u0430\u0442\u0430"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud50c\ub7ab \ub2c8\ud2b8\ub294 \ud3b8\uc548\ud568\uacfc \uc720\uc5f0\uc131\uc744 \uac16\ucd98 \ub2c8\ud2b8 \uc6d0\ub2e8\uc785\ub2c8\ub2e4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Plok\u0161\u010diasis mezginys yra megztas audinys, pasi\u017eymintis patogumu ir lankstumu"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Plakanais ad\u012bjums ir trikot\u0101\u017eas audums ar komfortu un elast\u012bbu"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u043b\u043e\u0441\u043a\u0430 \u043f\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0435 \u043f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \u0441\u043e \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u0444\u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u0431\u0438\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Platgebreide stoffen zorgen voor extra comfort en rekbaarheid"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Flatstrikk er et strikket stoff med komfort og fleksibilitet"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "P\u0142aska dzianina to dzianina zapewniaj\u0105ca komfort i elastyczno\u015b\u0107"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "O tecido de malha plana \u00e9 um tecido de malha com conforto e flexibilidade"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tricotul plat este o \u021bes\u0103tur\u0103 tricotat\u0103 cu confort \u0219i flexibilitate"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ploch\u00fd \u00faplet je pleten\u00e1 text\u00edlia, ktor\u00e1 je pohodln\u00e1 a pru\u017en\u00e1"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Plosko pletenje je pletenina z udobjem in pro\u017enostjo"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Thurja e shesht\u00eb \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb e thurur me rehati dhe fleksibilitet"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0420\u0430\u0432\u043d\u0430 \u043f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0458\u0435 \u043f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u0441\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0448\u045b\u0443 \u0438 \u0444\u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u0431\u0438\u043b\u043d\u043e\u0448\u045b\u0443"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Sl\u00e4tstickning \u00e4r ett stickat material med komfort och flexibilitet"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "D\u00fcz \u00f6rg\u00fc, konforu ve esnekli\u011fi \u00f6n plana \u00e7\u0131karan bir \u00f6rg\u00fcl\u00fc kuma\u015ft\u0131r."
            }
        ],
        "functions": null,
        "handle_description": null,
        "leg_details": null,
        "length_size_description": null,
        "lining_commercial_text": null,
        "padding_commercial_text": null,
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0641\u064a\u0646"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "At\u0131lan \u00e7iyinl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0421\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u0438 \u0440\u0430\u043c\u0435\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Spu\u0161tena ramena"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Ispu\u0161tena ramena"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Poklesl\u00e1 ramena"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "S\u00e6nkede skulders\u00f8mme"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Tief angesetzte Schulter"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a0\u03b5\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9 \u03ce\u03bc\u03bf\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Dropped shoulders"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Dropped shoulders"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Dropped shoulders"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombros ca\u00eddos"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Langetatud \u00f5laosa"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Pudotetut olkap\u00e4\u00e4t"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "\u00c9paules tombantes"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "\u00c9paules tombantes"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Ispu\u0161tena ramena"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ejtett v\u00e1ll"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0539\u0561\u0583\u057e\u0561\u056e \u0578\u0582\u057d\u0565\u0580\u0568"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "L\u00e6kka\u00f0ar axlir"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Spalle cadenti"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c9\u30ed\u30c3\u30d7\u30b7\u30e7\u30eb\u30c0\u30fc"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0430\u0441\u0442\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u0438\u044b\u049b\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub4dc\ub86d \uc204\ub354"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nuleisti pe\u010diai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Nokritu\u0161i pleci"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0440\u043b\u0435\u043d\u0438 \u0440\u0430\u043c\u0435\u045a\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Verlaagde schoudernaden"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Lave skuldre"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Opadaj\u0105ce ramiona"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Ombros ca\u00eddos"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Umeri c\u0103zu\u021bi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Spusten\u00e9 ramen\u00e1"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Spu\u0161\u010dena ramena"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Shpatullat e hedhura"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0418\u0441\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0440\u0430\u043c\u0435\u043d\u0430"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Neds\u00e4nkta axlar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "D\u00fc\u015f\u00fck omuzlar"
            }
        ],
        "cuff_type": null,
        "strap_types": null,
        "waist": null,
        "neckline_collar": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u0648"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u043e\u043b\u043e"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Polokragen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a0\u03cc\u03bb\u03bf"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Poolo"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "P\u00f3l\u00f3"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054a\u0578\u056c\u0578"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30dd\u30ed"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041f\u043e\u043b\u043e"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud3f4\ub85c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u043e\u043b\u043e"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Polo majica"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Polo"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041f\u043e\u043b\u043e"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Pik\u00e9"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Polo"
            }
        ],
        "fit": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u0635\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Rahat fit"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Opu\u0161teno uklapanje"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Opu\u0161teno uklapanje"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Relaxed fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Locker geschnitten"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Corte relaxed"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Avar l\u00f5ige"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Relaxed fit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Coupe d\u00e9contract\u00e9e"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Opu\u0161teno prianjanje"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nyugodt"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Afslappa\u00f0 passa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ea\u30e9\u30c3\u30af\u30b9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0411\u043e\u0441\u0430\u04a3\u0441\u044b\u0493\u0430\u043d \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub9b4\ub809\uc2a4 \ud54f"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Laisvas kirpimas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Relaks\u0113ta piem\u0113rot\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u0430 \u0444\u0438\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Relaxed fit"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kr\u00f3j swobodny"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Relaxed Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Potrivire relaxat\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vo\u013en\u00fd strih"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "\u0160irok kroj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "P\u00ebrshtatje e relaksuar"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u043f\u0443\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Avslappnad"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Rahat Kal\u0131p"
            }
        ],
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0627\u0643\u0631\u064a\u0644\u064a\u0643",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0646\u0627\u064a\u0644\u0648\u0646",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "\u0635\u0648\u0641",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0625\u064a\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akril",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Yun",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0410\u043a\u0440\u0438\u043b\u043d\u0438",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "\u041d\u0430\u0439\u043b\u043e\u043d",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "\u0412\u044a\u043b\u043d\u0430",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "akril",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Najlon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Vunu",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akril",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Najlon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Vuna",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akryl",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Vlna",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akryl",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Uld",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Acryl",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Wolle",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elasthan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0391\u03ba\u03c1\u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "\u039d\u03ac\u03b9\u03bb\u03bf\u03bd",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "\u039c\u03b1\u03bb\u03bb\u03af",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03bd\u03b7",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Acrylic",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Wool",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Acrylic",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Wool",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Acrylic",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Wool",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Acr\u00edlico",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Poli\u00e9ster",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nailon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Lana",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akr\u00fc\u00fcl",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Pol\u00fcester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nailon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Vill",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akryyli",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Polyesteri",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nailon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Villa",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaani",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Acrylique",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Laine",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Acrylique",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Laine",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akrilni",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Najlon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Vuna",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akril",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Poli\u00e9szter",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nejlon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Gyapj\u00fa",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elaszt\u00e1n",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0531\u056f\u0580\u056b\u056c",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "\u054a\u0578\u056c\u056b\u0565\u057d\u0569\u0565\u0580",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "\u0546\u0565\u0575\u056c\u0578\u0576",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "\u0532\u0580\u0564\u0575\u0561",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "\u0537\u056c\u0561\u057d\u057f\u0561\u0576",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akr\u00fdl",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "P\u00f3l\u00fdester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "N\u00e6lon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Ull",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Acrilico",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Poliestere",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Lana",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u30a2\u30af\u30ea\u30eb",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "\u30dd\u30ea\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "\u30ca\u30a4\u30ed\u30f3",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "\u7f8a\u6bdb",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "\u30a8\u30e9\u30b9\u30bf\u30f3",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0410\u043a\u0440\u0438\u043b",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "\u041d\u0435\u0439\u043b\u043e\u043d",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "\u0416\u04af\u043d",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "\u042d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\uc544\ud06c\ub9b4",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "\ud3f4\ub9ac\uc5d0\uc2a4\ud14c\ub974",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "\ub098\uc77c\ub860",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "\uc591\ubaa8",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "\uc5d8\ub77c\uc2a4\ud14c\uc778",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akrilas",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Poliesteris",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nailonas",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Vilna",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastanas",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akrila",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Poliestera",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Neilona",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Vilna",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elast\u0101ns",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0410\u043a\u0440\u0438\u043b",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440.",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "\u041d\u0430\u0458\u043b\u043e\u043d",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "\u0412\u043e\u043b\u043d\u0430",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d.",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Acryl",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Wol",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akryl",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Ull",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akryl",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "We\u0142na",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Acr\u00edlico",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Poli\u00e9ster",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "L\u00e3",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Acrilic",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nailon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "L\u00e2n\u0103",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akryl",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Vlna",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akril",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Najlon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Volna",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akrilik",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Poliest\u00ebr",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Najloni",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Lesh",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0410\u043a\u0440\u0438\u043b",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "\u041d\u0430\u0458\u043b\u043e\u043d",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "\u0412\u0443\u043d\u0430",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akryl",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Nylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Ull",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Akrilik",
                        "percentage": "52"
                    },
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "21"
                    },
                    {
                        "material": "Naylon",
                        "percentage": "15"
                    },
                    {
                        "material": "Y\u00fcn",
                        "percentage": "10"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": null,
        "is_more_sustainable": false,
        "extra_details": []
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": null,
    "weight": {
        "net": {
            "value": 0.871,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 0.971,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0627\u0644\u062e\u0631\u064a\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0634\u062a\u0627\u0621"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Pay\u0131z-Q\u0131\u015f"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d-\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Podzim-zima"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Efter\u00e5r-vinter"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Herbst-Winter"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c0\u03c9\u03c1\u03bf-\u03c7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Autumn-winter"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Oto\u00f1o-invierno"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "S\u00fcgis-talv"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Syksy-Talvi"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "\u0150sz-t\u00e9l"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0577\u0578\u0582\u0576-\u0571\u0574\u0565\u057c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Haust-vetur"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Autunno-Inverno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u79cb\u51ac"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04af\u0437-\u049b\u044b\u0441"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uac00\uc744-\uaca8\uc6b8"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Ruduo \u2013 \u017eiema"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Rudens-ziema"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d-\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Herfst-winter"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "H\u00f8st\u2013vinter"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Jesie\u0144-zima"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Outono - Inverno"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Toamna-Iarna"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jese\u0148-zima"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Vjesht\u00eb-dim\u00ebr"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0458\u0435\u0441\u0435\u043d-\u0437\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "H\u00f6st-Vinter"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Sonbahar-K\u0131\u015f"
        }
    ],
    "sub_season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0634\u062a\u0627\u0621"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Q\u0131\u015f"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Zima"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Zimski"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Zima"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Vinter"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Winter"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Winter"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Winter"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Winter"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Invierno"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Talv"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Talvi"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Hiver"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Hiver"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Zima"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "T\u00e9l"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0541\u0574\u0565\u0580\u0578\u0582\u056f"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Vetur"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Inverno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u51ac"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u049a\u044b\u0441"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uaca8\uc6b8"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "\u017diema"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Ziema"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Winter"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Vinter"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Zima"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Inverno"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Iarn\u0103"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Zima"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Zima"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Dimri"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0417\u0438\u043c\u0441\u043a\u0438"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Vinter"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "K\u0131\u015f"
        }
    ],
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": "01/02/2024",
        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "fit",
                    "value": "Relaxed Fit"
                },
                {
                    "attribute": "neck",
                    "value": "Polo"
                },
                {
                    "attribute": "sleeve",
                    "value": "Long Sleeves (L/S)"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 4617854,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "pantone",
                            "code": "11-4201 TCX",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Cloud Dancer"
                                }
                            ],
                            "number": 1000000003,
                            "hex_code": "#F0EEE9"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0628\u064a\u0636"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "A\u011f"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0411\u044f\u043b"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Bijeli"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Beo"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "B\u00edl\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Hvid"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Wei\u00df"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039b\u03b5\u03c5\u03ba\u03cc"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "White"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "White"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "White"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Blanco"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Valge"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Valkoinen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Blanc"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Blanc"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Bijeli"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Feh\u00e9r"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u057a\u056b\u057f\u0561\u056f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Hv\u00edtur"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Bianco"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u767d\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0410\u049b"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud558\uc580"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Balta"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Balts"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0411\u0435\u043b"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Wit"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Hvit"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Bia\u0142y"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Branco"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Alb"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Biela"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Bela"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E bardh\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0411\u0435\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Vit"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Beyaz"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#FFFFFF"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0628\u064a\u0636"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "A\u011e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0411\u042f\u041b"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "BIJELI"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "BEO"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "B\u00edl\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Hvid"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Wei\u00df"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039b\u03b5\u03c5\u03ba\u03cc"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "White"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "White"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "White"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Blanco"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Valge"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Valkoinen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Blanc"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Blanc"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "BIJELI"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Feh\u00e9r"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u057a\u056b\u057f\u0561\u056f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "HV\u00cdTUR"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Bianco"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u767d\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0410\u049a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud558\uc580"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Balta"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "BALTS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0411\u0415\u041b"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Wit"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Hvit"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Bia\u0142y"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Branco"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "ALB"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Biela"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Bela"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E BARDH\u00cb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0411\u0415\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Vit"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Beyaz"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#FFFFFF"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": false
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715615072872,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615072902,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615072988,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615072995,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715607018208,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615072971,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615072919,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_001/variations/Ev1vqJE7Obik493L029AU2LjPlQ5_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "7E9A5C6B03DD0816"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_001/variations/baQK9EYrPLtrYkzqE3jvHM1PjPN_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "9E93DD7D8BC7EC0F"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_001-b.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "C004F34EA647FB52"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-05T09:58:34.660457+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_003/variations/8XX74XDN18He5Be2BKmruQQJKQQ7_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "A49E950AC75001F9"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_003/variations/9m3evZYOMnUdn1l4lJ8MCaegnjN_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "D53656870DF5A954"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "10F94B40C2A2AFFA"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-07T07:34:44.771522+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_005/variations/499BnOvMWrulg9MKvAe0IbvDBBJq_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "9458B1C228B9A56"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_005/variations/n0PG5pQOa3I5wO309kLMiZgZd7Oq_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "4FD1247BA81ED07F"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "B1706B077E1E16"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-07T07:34:14.868849+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_004/variations/0VDDG919Gmi4PGkVlB8LtVZg4DJ_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "9590DD7B8F093453"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_004/variations/ZnX6r675OkUQlO9VO8zkhKeBagK_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "E72C80EE13E222BA"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "F482B7CFFACC16A4"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-07T07:33:15.124768+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_006/variations/qVq2wJ3PqDizB5M4J2vMTnXanzj_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "EF5E04FC99016139"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_006/variations/QeXDwjJvPKhdM1Okd5vrU4bd7Qm_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "2A54A6737B6FB8AA"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "83FF8477005996D1"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-07T07:32:10.720687+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_007/variations/wz615ELXZKTdj5Zj2LdXs2ZWr870_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "9B756CA0FB4D6584"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_007/variations/KZD9gQ88MLuq81dez9r4sK4lEjK_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "594D87DDB6B7F681"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "B0346BCD5DF7B282"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-07T07:34:48.851281+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_008/variations/b6d83pdWqNUnBbrkjZ3LtVrJnVB7_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "286CB95B2636E749"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_008/variations/56WV5LwvVVTKNX0peWKgFOj0QNP_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "4D741D2B3C63DC9C"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617854/jj5MgEra2OuD2_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "FD9B835FF71F4475"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-07T07:35:21.482888+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "COLLECTION",
                        "business_model_number": 1,
                        "business_model_display_name": "Collection"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "01/02/2024",
                        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
                        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
                        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
                    }
                },
                {
                    "number": 4617855,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "bestseller",
                            "code": "BS000088",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Dark Grey Melange"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002206,
                            "hex_code": "#424242"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a \u063a\u0627\u0645\u0642"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "T\u00fcnd-q\u0131rm\u0131z\u0131"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0422\u044a\u043c\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Tamno siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Tamno siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Tmav\u011b \u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "M\u00f8rkegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Dunkelgrau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u03a3\u03ba\u03bf\u03cd\u03c1\u03bf \u03b3\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Dark gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Dark grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Dark gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris oscuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Tumehall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Tummanharmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris fonc\u00e9"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris fonc\u00e9"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Tamnosiva"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u0578\u0582\u0563 \u0574\u0578\u056d\u0580\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "D\u00f6kkgr\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio Scuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u920d\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430 \u0441\u04b1\u0440"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ub2e4\ud06c \uadf8\ub808\uc774"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Tamsiai pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Tum\u0161i pel\u0113ks"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0422\u0435\u043c\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Donker groen"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "M\u00f8rkegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Ciemny szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento Escuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Gri"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Tmavo\u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Temno siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Gri e err\u00ebt"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0422\u0430\u043c\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "M\u00f6rkgr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Koyu gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#525051"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u0412"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u0160ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0393\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Harmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Sz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "GR\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u7070\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415\u0419"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud68c\uc0c9"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "PEL\u0112KS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0413\u0440\u0435\u0458."
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "GRI"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": false
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715615072841,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615072896,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615072865,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615073008,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715607018215,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615072889,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615072858,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_001/variations/68e1OgNLX6Fa2gNapYkKIKJwV9Q_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "FB972C0806714D25"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_001/variations/Be5meYOZq5ud1VOWLj70uXwOZz8M_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "A491625C2D701CC9"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_001-b.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "CFE0F4DEFEE276DA"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-04T11:18:02.878857+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_007/variations/QarpAzEz5qiEe1Qz6DQEuQ7YzYwK_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "4114C395C799AF11"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_007/variations/Gd0mpmg0N5u9aKZQ1Y8jInelmQw_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "E397A2A258F5D0F7"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "961A2851B06CF10B"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-07T07:31:15.619741+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_006/variations/YdleKM3mMrHV03prje4et56XBpj_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "D4B046CA70219A4D"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_006/variations/mEBw5wkaDgHgP553QZNacglpYAA_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "2706C9500BCF5A1B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "F2ABE059A1A97D79"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-07T07:36:25.250553+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_008/variations/mgmYKwbG3kHmW1nvrE4NiZnDYX5_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "D1DC3EE063D4B1B5"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_008/variations/G7J0mn5bDjs6wBK50mMktmgk7K6_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "6B6C3F5A5EEA77B6"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "54D319B720A41C4E"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-07T07:31:43.237448+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_004/variations/vOp2O748Z2sA7G8Vkl6bUl48zrG_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "1CAC8DBC2D4F1C62"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_004/variations/45jGL29YQ6f4rkr8zlN3IzP2m4V_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "D17E92EBF2518CD6"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "1395A0AB8D9DDA99"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-07T07:37:59.915207+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_005/variations/Lgqdq31Pp0Tp3zmOrODKszrbb9jX_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "A9F3AAE4E3FBD3C4"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_005/variations/8XdNap1L23t50eLWjWaKsQQPaX7G_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "D97AA40829938054"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "7E22C093422BD2E"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-07T07:38:30.01458+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_003/variations/AnQOvK434OSDqX6OEBZEfz3Ppp21_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "FABC93C0B9AA2917"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_003/variations/MgEv3ZbJkPCpgl98dPL4twG0OXq_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "CE2F345A54F740DA"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4617855/LnKEJLW5qNT8l_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "5F016C8B5194DF3E"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-07T07:40:03.319618+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "COLLECTION",
                        "business_model_number": 1,
                        "business_model_display_name": "Collection"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "01/02/2024",
                        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
                        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
                        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
                    }
                },
                {
                    "number": 4647285,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "scotdic",
                            "code": "C-N10",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002145,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Qara"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0435\u0440\u0435\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0565\u0582"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Svartur"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Melns"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Negru"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E zez\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QARA"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0415\u0420\u0415\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "CRNA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0535\u0552"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "SVARTUR"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0410\u0420\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "MELNS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "NEGRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E ZEZ\u00cb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": false
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715615072957,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615072933,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615072964,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615072926,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715611901923,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715611901923,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615072940,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715615073015,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4647285/9Z30n2p6gEHXK_001_variations/9Z30n2p6gEHXK_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4647285/9Z30n2p6gEHXK_001_variations/9Z30n2p6gEHXK_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12265315/4647285/9Z30n2p6gEHXK_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2B ready",
                                "modified_at": "2024-01-18T12:33:36.159198+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "COLLECTION",
                        "business_model_number": 1,
                        "business_model_display_name": "Collection"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "01/23/2024",
                        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
                        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
                        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        },
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "fit",
                    "value": "Relaxed Fit"
                },
                {
                    "attribute": "neck",
                    "value": "Polo"
                },
                {
                    "attribute": "sleeve",
                    "value": "Long Sleeves (L/S)"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 4832313,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "scotdic",
                            "code": "C-N25",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Dark Grey"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002166,
                            "hex_code": "#383737"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a \u063a\u0627\u0645\u0642"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "T\u00fcnd-q\u0131rm\u0131z\u0131"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0422\u044a\u043c\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Tamno siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Tamno siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Tmav\u011b \u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "M\u00f8rkegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Dunkelgrau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u03a3\u03ba\u03bf\u03cd\u03c1\u03bf \u03b3\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Dark gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Dark grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Dark gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris oscuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Tumehall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Tummanharmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris fonc\u00e9"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris fonc\u00e9"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Tamnosiva"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u0578\u0582\u0563 \u0574\u0578\u056d\u0580\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "D\u00f6kkgr\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio Scuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u920d\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430 \u0441\u04b1\u0440"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ub2e4\ud06c \uadf8\ub808\uc774"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Tamsiai pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Tum\u0161i pel\u0113ks"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0422\u0435\u043c\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Donker groen"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "M\u00f8rkegr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Ciemny szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento Escuro"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Gri"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Tmavo\u0161ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Temno siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Gri e err\u00ebt"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0422\u0430\u043c\u043d\u043e \u0441\u0438\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "M\u00f6rkgr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Koyu gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#525051"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u0412"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u0160ed\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Grau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u0393\u03ba\u03c1\u03b9"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Grey"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Gray"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Hall"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Harmaa"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Gris"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "SIV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Sz\u00fcrke"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0533\u0580\u0565\u0575"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "GR\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Grigio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u7070\u8272"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415\u0419"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud68c\uc0c9"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Pilka"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "PEL\u0112KS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0413\u0440\u0435\u0458."
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Grijs"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Szary"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Cinzento"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "GRI"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Siv\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Siva"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "GREY"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0413\u0420\u0415Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Gr\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Gri"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#858585"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": false
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715723531698,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715723531704,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715723531759,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715723531728,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715723531735,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715723531742,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715723531711,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": []
                    },
                    "fabric_pattern": [
                        {
                            "language": "Arabic",
                            "text": "\u062a\u0641\u0635\u064a\u0644"
                        },
                        {
                            "language": "Azerbaijani",
                            "text": "\u018ftrafl\u0131"
                        },
                        {
                            "language": "Bulgarian",
                            "text": "\u0414\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b"
                        },
                        {
                            "language": "Bosnian",
                            "text": "Detalj"
                        },
                        {
                            "language": "Montenegrin",
                            "text": "Detalja"
                        },
                        {
                            "language": "Czech",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "Danish",
                            "text": "Detalje"
                        },
                        {
                            "language": "German",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "Greek",
                            "text": "\u039b\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1"
                        },
                        {
                            "language": "Canadian English",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "English",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "USEnglish",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "Spanish",
                            "text": "Detalles"
                        },
                        {
                            "language": "Estonian",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "Finnish",
                            "text": "Koristeellinen"
                        },
                        {
                            "language": "Canadian French",
                            "text": "D\u00e9tail"
                        },
                        {
                            "language": "French",
                            "text": "D\u00e9tail"
                        },
                        {
                            "language": "Croatian",
                            "text": "Detalj"
                        },
                        {
                            "language": "Hungarian",
                            "text": "R\u00e9szlet"
                        },
                        {
                            "language": "Armenian",
                            "text": "\u0544\u0561\u0576\u0580\u0561\u0574\u0561\u057d\u0576"
                        },
                        {
                            "language": "Icelandic",
                            "text": "Sm\u00e1atri\u00f0i"
                        },
                        {
                            "language": "Italian",
                            "text": "Dettaglio"
                        },
                        {
                            "language": "Japanese",
                            "text": "\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb"
                        },
                        {
                            "language": "Kazakh",
                            "text": "\u0415\u0433\u0436\u0435\u0439-\u0442\u0435\u0433\u0436\u0435\u0439"
                        },
                        {
                            "language": "Korean",
                            "text": "\uc138\ubd80"
                        },
                        {
                            "language": "Lithuanian",
                            "text": "Detal\u0117s"
                        },
                        {
                            "language": "Latvian",
                            "text": "Deta\u013cu"
                        },
                        {
                            "language": "Macedonian",
                            "text": "\u0414\u0435\u0442\u0430\u043b\u0438"
                        },
                        {
                            "language": "Dutch",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "Norwegian",
                            "text": "Detalj"
                        },
                        {
                            "language": "Polish",
                            "text": "Element"
                        },
                        {
                            "language": "Portuguese",
                            "text": "Detalhe"
                        },
                        {
                            "language": "Romanian",
                            "text": "Am\u0103nunt"
                        },
                        {
                            "language": "Slovak",
                            "text": "Detail"
                        },
                        {
                            "language": "Slovenian",
                            "text": "Podrobnosti"
                        },
                        {
                            "language": "Albanian",
                            "text": "Detaji"
                        },
                        {
                            "language": "Serbian",
                            "text": "\u0414\u0435\u0442\u0430\u0459\u0430"
                        },
                        {
                            "language": "Swedish",
                            "text": "Detalj"
                        },
                        {
                            "language": "Turkish",
                            "text": "Detay"
                        }
                    ],
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "COLLECTION",
                        "business_model_number": 1,
                        "business_model_display_name": "Collection"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": null,
                        "last_eta_country_of_origin": null,
                        "last_eta_country_code_iso3": null,
                        "last_eta_country_code_iso2": null
                    }
                }
            ],
            "variant_text": "Melange",
            "number": 1211174,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0643\u0645\u0627\u0645 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 (L / S)"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Uzun qollu (L/S)"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043b\u0433\u0438 \u0440\u044a\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Dlouh\u00e9 ruk\u00e1vy"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Lange \u00e6rmer"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Langarm"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03ac \u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Manga larga"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Pikad varrukad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Pitk\u00e4t hihat"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Manches longues"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Manches longues"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Hossz\u00fa ujj\u00fa"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053c\u0578\u0576\u0563 \u054d\u056c\u0561\u0575\u057e\u057d (\u053c/\u054d)"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Langar ermar (L/S)"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maniche lunghe"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9577\u8896(L/S)"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u04b0\u0437\u044b\u043d \u0436\u0435\u04a3\u0434\u0435\u0440 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uae34\uc18c\ub9e4(L/S)"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ilgos rankov\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Gar\u0101s piedurknes (L / S)"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0414\u043e\u043b\u0433\u0438 \u0440\u0430\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Lange mouwen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Lange ermer"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "D\u0142ugie r\u0119kawy"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Mangas Compridas"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Maneci lungi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Dlh\u00e9 ruk\u00e1vy (L/S)"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Dolgi rokavi (D/R)"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "M\u00ebng\u00eb t\u00eb gjata (L/S)"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0414\u0443\u0433\u0438 \u0440\u0443\u043a\u0430\u0432\u0438 (\u041b/\u0421)"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "L\u00e5nga \u00e4rmar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Uzun kollu"
            }
        ]
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0642\u0637\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0642\u0627\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062c\u064a\u062f \u0645\u0639 \u0645\u0639\u0637\u0641 \u0623\u0648 \u0643\u0648\u062e \u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0647\u0627 \u0623\u064a\u0636\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0628\u0645\u0641\u0631\u062f\u0647\u0627"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Bu qatlama par\u00e7as\u0131 palto, y\u0259ni \u015flaqketl\u0259 yax\u015f\u0131 i\u015fl\u0259yir, amma t\u0259k d\u0259 dayana bil\u0259r"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0422\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0447\u0435 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0441\u043b\u043e\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0438 \u0434\u043e\u0431\u0440\u0435 \u0441 \u043f\u0430\u043b\u0442\u043e \u0438\u043b\u0438 \u0448\u0430\u043a\u0435\u0442, \u043d\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0438 \u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Ovaj slojeviti komad dobro radi sa kaputom, ili shacket, ali mo\u017ee i samostalno stajati"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Ovaj slojeviti komad dobro funkcioni\u0161e sa kaputom, ili \u0161ektom, ali mo\u017ee da stoji i sam"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Tento vrstviteln\u00fd kousek se dob\u0159e kombinuje s kab\u00e1tem nebo bundou, ale m\u016f\u017ee b\u00fdt pou\u017eit i samostatn\u011b"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Denne style kan bruges som lag under en frakke eller skjortejakke, men fungerer ogs\u00e5 alene"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Dieses Design ist gut f\u00fcr Layering-Styles geeignet und passt gut unter einen Mantel oder eine Hemdjacke. Er kann aber auch alleine getragen werden"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03ba\u03bf\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03b9 layering \u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bb\u03ac \u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03bb\u03c4\u03cc \u03ae \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03bc\u03b9\u03c3\u03bf-\u03c3\u03b1\u03ba\u03ac\u03ba\u03b9, \u03b5\u03bd\u03ce \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03b8\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "This layering piece works well with a blazer, coat, or shacket, but it can also stand alone"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "This layering piece works well with a coat, or shacket, but it can also stand alone"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "This layering piece works well with a coat, or shacket, but it can also stand alone"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Esta prenda para vestir en capas combina muy bien con un abrigo o una sobrecamisa, pero tambi\u00e9n queda bien sola"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Seda kihilist riideeset saab h\u00e4sti kanda koos mantli v\u00f5i jopega, kuid ka iseseisvalt"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "T\u00e4m\u00e4 kerrospukeutumiseen sopiva vaate toimii loistavasti takin tai paitatakin kanssa, mutta my\u00f6s yksist\u00e4\u00e4n"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Cette pi\u00e8ce de superposition se marie bien avec un veston, un manteau ou une veste-chemise, mais elle peut \u00e9galement \u00eatre port\u00e9e seule"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Cette pi\u00e8ce de superposition se marie bien avec un manteau ou une veste-chemise, mais elle peut \u00e9galement \u00eatre port\u00e9e seule"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Ovaj slojeviti komad dobro funkcionira s kaputom ili okovima, ali mo\u017ee stajati i sam"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Ez a r\u00e9teges darab kab\u00e1ttal vagy ingkab\u00e1ttal is hordhat\u00f3, de \u00f6nmag\u00e1ban is meg\u00e1llja a hely\u00e9t"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0575\u057d \u0577\u0565\u0580\u057f\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580\u0568 \u056c\u0561\u057e \u0567 \u0561\u0577\u056d\u0561\u057f\u0578\u0582\u0574 \u057e\u0565\u0580\u0561\u0580\u056f\u0578\u0582\u0578\u057e, \u056f\u0561\u0574 \u0577\u0565\u056f\u0565\u057f\u0578\u057e, \u0562\u0561\u0575\u0581 \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0567 \u0576\u0561\u0565\u0582 \u0574\u0565\u0576\u0561\u056f \u056f\u0561\u0576\u0563\u0576\u0565\u056c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "\u00deetta lagskipt stykki virkar vel me\u00f0 k\u00e1pu, e\u00f0a fj\u00f6trum, en \u00fea\u00f0 getur l\u00edka sta\u00f0i\u00f0 eitt og s\u00e9r"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Questo capo da stratificare si abbina bene con un un cappotto o una shacket, ma pu\u00f2 anche essere indossato da solo"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u3053\u306e\u30ec\u30a4\u30e4\u30ea\u30f3\u30b0\u30d4\u30fc\u30b9\u306f\u3001\u30b3\u30fc\u30c8\u3084\u30b7\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3068\u306e\u76f8\u6027\u304c\u826f\u3044\u3060\u3051\u3067\u306a\u304f\u3001\u5358\u72ec\u3067\u3082\u4f7f\u3048\u307e\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0411\u04b1\u043b \u049b\u0430\u0431\u0430\u0442\u0442\u044b \u043a\u0435\u0441\u0435\u043a \u043f\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\u043c\u0435\u043d \u043d\u0435\u043c\u0435\u0441\u0435 \u0448\u0430\u043a\u0435\u0442\u043f\u0435\u043d \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u043c\u044b\u0441 \u0456\u0441\u0442\u0435\u0439\u0434\u0456, \u0431\u0456\u0440\u0430\u049b \u043e\u043b \u0434\u0430 \u0436\u0430\u043b\u0493\u044b\u0437 \u0442\u04b1\u0440\u0430 \u0430\u043b\u0430\u0434\u044b"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc774 \ub808\uc774\uc5b4\ub9c1 \ud53c\uc2a4\ub294 \ucf54\ud2b8\ub098 \uac78\uc1e0\uc640 \uc798 \uc5b4\uc6b8\ub9ac\uc9c0\ub9cc \ub2e8\ub3c5\uc73c\ub85c\ub3c4 \uc0ac\uc6a9\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "\u0160is sluoksniuojamasis drabu\u017eis puikiai dera su paltu ar \u0161varku, bet gali b\u016bti ir atskiras"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "\u0160is sl\u0101\u0146o\u0161anas gabals labi darbojas ar m\u0113teli vai va\u017eu, bet tas var b\u016bt ar\u012b atsevi\u0161\u0137s"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041e\u0432\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0447\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u043b\u043e\u0435\u0432\u0438\u0442\u043e\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e \u0441\u043e \u043a\u0430\u043f\u0443\u0442, \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u043b\u0442\u043e, \u043d\u043e \u0438\u0441\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u0458\u043d\u043e"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Dit item is perfect om te combineren met een jas of overshirt, maar kan ook op zichzelf gedragen worden"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Dette plagget er perfekt \u00e5 bruke lag-p\u00e5-lag med en blazer, frakk eller skjortejakke, men kan ogs\u00e5 brukes alene"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Ten str\u00f3j dobrze sprawdza si\u0119 w po\u0142\u0105czeniu z p\u0142aszczem lub kurtk\u0105, ale mo\u017ce by\u0107 r\u00f3wnie\u017c noszony samodzielnie"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Esta pe\u00e7a de sobreposi\u00e7\u00e3o funciona bem com um casaco ou um blus\u00e3o, mas tamb\u00e9m pode ser usada sozinha"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Aceast\u0103 pies\u0103 de stratificare func\u021bioneaz\u0103 bine cu o hain\u0103 sau un shacket, dar poate sta \u0219i singur\u0103"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Tento vrstven\u00fd model sa dobre kombinuje s kab\u00e1tom alebo \u0161atami, ale m\u00f4\u017ee sa nosi\u0165 aj samostatne"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Ta kos obla\u010dila se dobro ujema s pla\u0161\u010dem ali srajco, vendar lahko tudi stoji samostojno"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Kjo pjes\u00eb e shtres\u00ebzimit funksionon mir\u00eb me nj\u00eb pallto, ose kasolle, por gjithashtu mund t\u00eb q\u00ebndroj\u00eb vet\u00ebm"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041e\u0432\u0430\u0458 \u0441\u043b\u043e\u0458\u0435\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u0430\u0434 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0448\u0435 \u0441\u0430 \u043a\u0430\u043f\u0443\u0442\u043e\u043c, \u0438\u043b\u0438 \u0448\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c, \u0430\u043b\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0458\u0438 \u0438 \u0441\u0430\u043c"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Detta lagerplagg fungerar bra med en kappa eller skjortjacka, men \u00e4ven f\u00f6r sig sj\u00e4lv"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Bu katmanl\u0131 par\u00e7a ceket, palto veya g\u00f6mlekle uyumludur ama tek ba\u015f\u0131na da kullan\u0131labilir"
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": null,
    "wash_finishes": [],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Maksimum s\u0131cakl\u0131k 30\u00b0C hassas i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Maxtemperatur 30\u00b0C skonsamt program"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 \u0426 \u041d\u0415\u0416\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "TEMPERATURA MAKSIMALE 30 C PROCES I BUT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Najvi\u0161ja temperatura 30\u00b0C ne\u017een postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Maxim\u00e1lna teplota 30 \u00b0C \u0161etrn\u00fd re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "TEMPERATURA MAXIM\u0102 30 C PROCES DELICAT"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Temperatura m\u00e1xima 30\u00b0C processo suave"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Maksymalna temperatura 30\u00b0C \u0142agodny program"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Maksimal temperatur 30\u00baC sk\u00e5nsom vask"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Maximale temperatuur 30\u00b0C voorzichtig wassen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 C \u041d\u0415\u0416\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "MAKSIM\u0100L\u0100 TEMPERAT\u016aRA 30 C SAUDZ\u012aGS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Maksimali temperat\u016bra 30 \u00b0C, \u0161velnus procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc628\ub3c4 30C \ubd80\ub4dc\ub7ec\uc6b4 \uac00\uacf5"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 \u0421 \u041d\u04d8\u0417\u0406\u041a \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea630\u00b0C\u7a4f\u3084\u304b\u306a\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Temperatura massima 30\u00b0C ciclo delicato"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00c1MARKSHITI 30 C BL\u00cd\u00d0UR A\u00d0FER\u00d0"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546 30 C \u0544\u0535\u0542\u0544 \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 30 \u00b0C, k\u00edm\u00e9l\u0151 elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C BLAGI PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 30\u00b0C programme doux"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 30\u00b0C programme doux"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Maksimil\u00e4mp\u00f6tila 30\u00b0C hell\u00e4varainen prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Maksimumtemperatuur 30\u00b0C \u00f5rna pesure\u017eiimi juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Proceso suave a una temperatura m\u00e1xima de 30\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C (86\u00b0F), gentle process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C gentle process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C (86\u00b0F), gentle cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 30\u00b0C \u03ae\u03c0\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bei max. 30\u00b0C im schongang waschen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Maksimal temperatur 30\u00b0C sk\u00e5nsom proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Maxim\u00e1ln\u00ed teplota 30 \u00b0C \u0161etrn\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C NE\u017dAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C BLAGI PROCES"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 C \u041d\u0415\u0416\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMAL TEMPERATUR 30 C NAZIK PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0642\u0635\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 30 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0637\u064a\u0641\u0629"
            }
        ],
        "natural_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Sererek kurutma"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Plantorkning"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0420\u0410\u0412\u041d\u041e \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJE E SHESHT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Su\u0161enje na ravni povr\u0161ini"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Su\u0161enie v\u00a0rozprestretom stave"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCARE PLAN\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na horizontal"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Suszenie na p\u0142asko"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00f8rk liggende"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Plat drogen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0420\u0430\u043c\u043d\u043e \u0441\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "PLAKANA \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017eiovinti patiesus"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud3c9 \uac74\uc870"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0410\u041b\u041f\u0410\u049a \u041a\u0415\u041f\u0422\u0406\u0420\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30d5\u30e9\u30c3\u30c8\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugare in piano"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "FL\u00d6T \u00deURRKUN"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0540\u0531\u0550\u0539 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kiter\u00edtve sz\u00e1r\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "RAVNO SU\u0160ENJE"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 plat"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 plat"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Tasokuivaus"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Kuivatada horisontaalses asendis"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Secar en horizontal"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Flat dry"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Flat drying"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Flat dry"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03c4\u03ad\u03b3\u03bd\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03bf\u03c1\u03b9\u03b6\u03cc\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Liegend trocknen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "T\u00f8rres p\u00e5 et fladt underlag"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161en\u00ed rozlo\u017een\u00edm na plo\u0161e"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "RAVNO SU\u0160ENJE"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "RAVNO SU\u0160ENJE"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u041b\u041e\u0421\u041a\u041e \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "D\u00dcZ QURUTMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0645\u0633\u0637\u062d"
            }
        ],
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kurutma makinesinde kurutmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumla inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0408\u0422\u0415 \u0421\u0415"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U L\u00cbKUNDNI T\u00cb THAT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne su\u0161ite"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nesu\u0161i\u0165 v bubnovej su\u0161i\u010dke"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "A NU SE USCA PRIN ROSTOGOLIRE"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o utilizar m\u00e1quina de secar"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ikke t\u00f8rk i t\u00f8rketrommel"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet drogen in de droger"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NE\u017d\u0100V\u0112JIET"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ned\u017eiovinkite d\u017eiovykl\u0117je"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uac74\uc870\uae30\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud558\uc9c0 \ub9c8\uc2ed\uc2dc\uc624"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0411\u041e\u041b\u041c\u0410\u04a2\u042b\u0417"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bf\u30f3\u30d6\u30e9\u30fc\u4e7e\u71e5\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non utilizzare l'asciugatrice"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "M\u00c1 EKKI \u00deURRKA UPP"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0551\u0546\u0534\u0535\u0554 \u0549\u0548\u0550"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne sz\u00e1r\u00edtsd sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI SUHO"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei rumpukuivausta."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada trummelkuivatust"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No secar en la secadora"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht trockner geeignet"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke t\u00f8rretumbles"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Nesu\u0161it v su\u0161i\u010dce"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE TUMBAJTE SE"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NE SU\u0160I SE."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u0410 \u041d\u0415 \u0421\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "QURUYMAY\u0131N"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0641\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Profesyonel kuru temizleme intrakloroten ve f sembol\u00fc i\u00e7in listelenen t\u00fcm solventler, hassas i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Professionell kemtv\u00e4tt, i tetrakloreten och alla medel listande med symbolen F, skonsam process"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041f\u0420\u041e\u0424\u0415\u0421\u0418\u041e\u041d\u0410\u041b\u041d\u0418 \u0418\u041d\u0422\u0415\u0422\u0420\u0410\u0425\u041b\u041e\u0420\u041e\u0422\u0415\u041d\u0410 \u0417\u0410 \u0425\u0415\u041c\u0418\u0408\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0428\u040b\u0415\u040a\u0415 \u0418 \u0421\u0412\u0418 \u0420\u0410\u0421\u0422\u0412\u0410\u0420\u0410\u0427\u0418 \u041d\u0410\u0412\u0415\u0414\u0415\u041d\u0418 \u0417\u0410 \u0421\u0418\u041c\u0411\u041e\u041b \u0424, \u041d\u0415\u0416\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "INTETRACHLOROTHENE PROFESIONALE T\u00cb PASTRIMIT T\u00cb THAT\u00cb DHE T\u00cb GJITH\u00cb SOLVENT\u00cbT E LISTUAR P\u00cbR SIMBOLIN F, PROCES I BUT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Profesionalno kemi\u010dno \u010di\u0161\u010denje s perkloretilenom in vsemi topili, navedenimi s simbolom f, ne\u017een postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Profesion\u00e1lne chemick\u00e9 \u010distenie intetrachl\u00f3ret\u00e9nom a v\u0161etk\u00fdmi rozp\u00fa\u0161\u0165adlami uveden\u00fdmi pre symbol f, \u0161etrn\u00fd re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "CUR\u0102\u021aARE CHIMIC\u0102 PROFESIONAL\u0102 INTETRACLOROTEN \u0218I TO\u021aI SOLVEN\u021aII ENUMERA\u021aI PENTRU SIMBOLUL F, PROCES DELICAT"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Percloroetileno de limpeza a seco profissional e todos os solventes listados no s\u00edmbolo f, processo suave"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Profesjonalne pranie chemiczne intetrachlorotenem\u00a0i wszystkimi rozpuszczalnikami wymienionymi dla symbolu F, deliketny proces."
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Profesjonell rensing i tetrakloreten og alle l\u00f8sningsmidler oppf\u00f8rt for symbol F, sk\u00e5nsom prosess"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Professionele chemische reiniging intetrachloormethaan en alle oplosmiddelen die zijn vermeld voor het symbool f, mild proces"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0435\u043d \u0445\u0435\u043c\u0430\u0445\u043b\u043e\u0440\u043e\u0442\u0435\u043d \u0437\u0430 \u0441\u0443\u0432\u043e \u0447\u0438\u0441\u0442\u0435\u045a\u0435 \u0438 \u0441\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0443\u0432\u0430\u0447\u0438 \u043d\u0430\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u0441\u0438\u043c\u0431\u043e\u043b\u043e\u0442 F, \u043d\u0435\u0436\u0435\u043d \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "PROFESION\u0100LA INTETRAHLOROT\u0112NA UN VISU \u0160\u0136\u012aDIN\u0100T\u0100JU \u0136\u012aMISK\u0100 T\u012aR\u012a\u0160ANA, KAS UZSKAIT\u012aTI AR SIMBOLU F, SAUDZ\u012aGS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Profesionalus cheminis valymas intetrachlorotenu ir visais f simboliu i\u0161vardytais tirpikliais, \u0161velnus procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc804\ubb38 \ub4dc\ub77c\uc774 \ud074\ub9ac\ub2dd \uc778\ud14c\ud2b8\ub77c\ud074\ub85c\ub85c\ud150 \ubc0f \uae30\ud638 F, \ubd80\ub4dc\ub7ec\uc6b4 \uacf5\uc815\uc5d0 \ub098\uc5f4\ub41c \ubaa8\ub4e0 \uc6a9\ub9e4"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041a\u04d8\u0421\u0406\u041f\u0422\u0406\u041a \u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u041b\u0410\u0423 \u0418\u041d\u0422\u0415\u0422\u0420\u0410\u0425\u041b\u041e\u0420\u041e\u0422\u0415\u041d\u0415 \u0416\u04d8\u041d\u0415 F \u0421\u0418\u041c\u0412\u041e\u041b\u042b \u04ae\u0428\u0406\u041d \u0421\u0410\u041d\u0410\u041c\u0410\u041b\u0410\u041d\u0492\u0410\u041d \u0411\u0410\u0420\u041b\u042b\u049a \u0415\u0420\u0406\u0422\u041a\u0406\u0428\u0422\u0415\u0420, \u041d\u04d8\u0417\u0406\u041a \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30d7\u30ed\u4ed5\u69d8\u306e\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0 \u30a4\u30f3\u30c6\u30c8\u30e9\u30af\u30ed\u30ed\u30c6\u30f3\u304a\u3088\u3073\u8a18\u53f7F\u3001\u30b8\u30a7\u30f3\u30c8\u30eb\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9\u306b\u8a18\u8f09\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3059\u3079\u3066\u306e\u6eb6\u5264"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Lavaggio a secco professionale intetraclorotene e tutti i solventi elencati per il simbolo F, processo delicato."
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "ATVINNU\u00deURRHREINSUN INTETRAKL\u00d3R\u00d3TEN OG ALLIR LEYSAR SEM SKR\u00c1\u00d0IR ERU FYRIR T\u00c1KNI\u00d0 F, MILD ME\u00d0H\u00d6NDLUN"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054a\u0550\u0548\u0556\u0535\u054d\u053b\u0548\u0546\u0531\u053c \u0549\u0548\u0550 \u0544\u0531\u0554\u0550\u0544\u0531\u0546 INTETRACHLOROTHENE \u0535\u0552 \u0532\u0548\u053c\u0548\u0550 \u053c\u0548\u0552\u053e\u053b\u0549\u0546\u0535\u0550\u0538 \u0546\u0547\u054e\u0531\u053e \u0535\u0546 F \u054d\u053b\u0544\u054e\u0548\u053c\u053b \u0540\u0531\u0544\u0531\u0550, \u0544\u0535\u0542\u0544 \u0533\u0548\u0550\u053e\u0538\u0546\u0539\u0531\u0551"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Professzion\u00e1lis vegytiszt\u00edt\u00e1s tetrakl\u00f3ret\u00e9nnel \u00e9s az f jel alatt felsorolt \u00f6sszes old\u00f3szerrel, k\u00edm\u00e9l\u0151 elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "PROFESIONALNO KEMIJSKO \u010cI\u0160\u0106ENJE INTETRAKLOROTENA I SVIH OTAPALA NAVEDENIH ZA SIMBOL F, NJE\u017dAN PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Nettoyage \u00e0 sec professionnel \u00e0 l'intetrachloroth\u00e8ne et \u00e0 tous les solvants \u00e9num\u00e9r\u00e9s pour le symbole f, proc\u00e9d\u00e9 doux"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Nettoyage \u00e0 sec professionnel \u00e0 l'intetrachloroth\u00e8ne et \u00e0 tous les solvants \u00e9num\u00e9r\u00e9s pour le symbole f, proc\u00e9d\u00e9 doux"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ammattimainen kemiallinen pesu. Tetrakloorieteeni ja kaikki symbolilla f merkityt liuottimet, hell\u00e4varainen prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Professionaalne keemiline puhastus intetrakloroteen ja k\u00f5ik lahustid, mis on loetletud s\u00fcmboliga f, \u00f5rnalt t\u00f6\u00f6tlemine"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Limpieza en seco profesional con percloroetileno y todos los solventes representados con el s\u00edmbolo F, proceso suave"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Professional dry-cleaning in tetrachlorothene and all solvents listed for the symbol f, gentle process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Professional dry-cleaning intetrachlorothene and all solvents listed for the symbol f, gentle process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Professional dry-cleaning in tetrachlorothene and all solvents listed for the symbol f, gentle cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0395\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b4\u03bf\u03c7\u03bb\u03c9\u03c1\u03bf\u03b8\u03b5\u03b9\u03ad\u03bd\u03b9\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03bb\u03bf\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03bf f, \u03ae\u03c0\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Professionelle reinigung mit tetrachlorothene und allen l\u00f6sungsmitteln aufgelistet unter symbol f, schongang"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Professionel kemisk rens i tetrachlorethylen og alle opl\u00f8sningsmidler angivet for symbolet F, sk\u00e5nsom proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Profesion\u00e1ln\u00ed chemick\u00e9 \u010di\u0161t\u011bn\u00ed intetrachlorotenem a v\u0161emi rozpou\u0161t\u011bdly uveden\u00fdmi pro symbol f, \u0161etrn\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "PROFESIONALNI INTETRAHLOROTENA ZA HEMIJSKO \u010cI\u0160\u0106ENJE I SVI RASTVARA\u010cI NAVEDENI ZA SIMBOL F, NE\u017dAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "PROFESIONALNO HEMIJSKO \u010cI\u0160\u0106ENJE INTETRAHLOROTENA I SVIH RASTVARA\u010cA NAVEDENIH ZA SIMBOL F, BLAGI PROCES"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u0420\u041e\u0424\u0415\u0421\u0418\u041e\u041d\u0410\u041b\u041d\u041e \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415 \u0418\u041d\u0422\u0415\u0422\u0420\u0410\u0425\u041b\u041e\u0420\u041e\u0422\u0415\u041d \u0418 \u0412\u0421\u0418\u0427\u041a\u0418 \u0420\u0410\u0417\u0422\u0412\u041e\u0420\u0418\u0422\u0415\u041b\u0418, \u0418\u0417\u0411\u0420\u041e\u0415\u041d\u0418 \u0417\u0410 \u0421\u0418\u041c\u0412\u041e\u041b\u0410 F, \u041d\u0415\u0416\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "PROFESSIONAL QURU T\u018fMIZL\u018fM\u018f INTETRACHLOROTHENE V\u018f SIMVOL F \u00dc\u00c7\u00dcN LISTELENEN B\u00dcT\u00dcN SOLVENTS, NAZIK PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0641\u064a \u0644\u0631\u0628\u0627\u0639\u064a \u0643\u0644\u0648\u0631\u0648\u062b\u064a\u0646 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0630\u064a\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0645\u0632 F \u060c \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0637\u064a\u0641\u0629"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Taban s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 maksimum 110\u00b0C s\u0131cakl\u0131kta \u00fct\u00fcleyin, buharl\u0131 \u00fct\u00fcleme geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayan hasara neden olabilir"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stryk p\u00e5 maximal sulplattetemperatur p\u00e5 110\u00b0C \u00c5ngstrykning kan orsaka skador som inte kan repareras"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0413\u0412\u041e\u0416\u0402\u0415 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u041e\u0408 \u0408\u0415\u0414\u0418\u041d\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418 \u041f\u041b\u041e\u0427\u0415 \u041e\u0414 110C \u041f\u0415\u0413\u041b\u0410\u040a\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u0410\u0420\u0418 \u041c\u041e\u0416\u0415 \u0418\u0417\u0410\u0417\u0412\u0410\u0422\u0418 \u041d\u0415\u041f\u041e\u0412\u0420\u0410\u0422\u041d\u0423 \u0428\u0422\u0415\u0422\u0423"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "HEKURI N\u00cb TEMPERATUR\u00cbN MAKSIMALE T\u00cb PLLAK\u00cbS S\u00cb VETME PREJ 110C HEKUROSJE ME AVULL MUND T\u00cb SHKAKTOJ\u00cb D\u00cbME T\u00cb PAKTHYESHME"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Lik \u017eeleza pri najve\u010dji temperaturi podplate 110\u00b0C lahko povzro\u010di nepopravljivo \u0161kodo"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u017dehlenie pri maxim\u00e1lnej teplote povrchu platne 110 \u00b0C \u017eehlenie parou m\u00f4\u017ee sp\u00f4sobi\u0165 nezvratn\u00e9 po\u0161kodenie"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "FIER DE C\u0102LCAT LA O TEMPERATUR\u0102 MAXIM\u0102 A T\u0102LPII DE 110C C\u0102LCAREA CU ABUR POATE PROVOCA DAUNE IREVERSIBILE"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Passar a ferro a uma temperatura m\u00e1xima da base de 110\u00b0C passar a vapor pode causar danos irrevers\u00edveis"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Prasowa\u0107 w temperaturze maksymalnie 110\u00b0C Prasowanie z u\u017cyciem pary mo\u017ce spowodowa\u0107 trwa\u0142e uszkodzenia"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stryk ved maksimal s\u00e5leplatetemperatur p\u00e5 110\u00baC Dampstryking kan for\u00e5rsake irreversibel skade"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Strijken bij maximale zoolplaattemperatuur van 110\u00b0C stoomstrijken kan onherstelbare schade veroorzaken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043b\u043e\u0447\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0434 110C \u043f\u0430\u0440\u0435\u0430 \u043f\u0435\u0433\u043b\u0430\u045a\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u0437\u0432\u0438\u043a\u0430 \u043d\u0435\u043f\u043e\u0432\u0440\u0430\u0442\u043d\u0430 \u0448\u0442\u0435\u0442\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "DZELZS PIE MAKSIM\u0100L\u0100S ZOLES PL\u0100KSNES TEMPERAT\u016aRAS 110C TVAIKA GLUDIN\u0100\u0160ANA VAR RAD\u012aT NEATGRIEZENISKUS BOJ\u0100JUMUS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Lyginimas ne auk\u0161tesn\u0117je kaip 110\u00b0C pado temperat\u016broje, lyginant garais, gali b\u016bti padaryta negr\u012f\u017etama \u017eala"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc5f4\ud310 \uc628\ub3c4 110C\uc5d0\uc11c \ub2e4\ub9bc\uc9c8 \uc2a4\ud300 \ub2e4\ub9bc\uc9c8\uc740 \ub3cc\uc774\ud0ac \uc218 \uc5c6\ub294 \uc190\uc0c1\uc744 \uc77c\uc73c\ud0ac \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0410\u0411\u0410\u041d\u0414\u042b\u049a \u041f\u041b\u0410\u0421\u0422\u0418\u041d\u0410\u041d\u042b\u04a2 \u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0421\u042b 110\u0421 \u0411\u0423 \u04ae\u0422\u0406\u041a\u0422\u0415\u0423 \u041a\u0415\u0417\u0406\u041d\u0414\u0415 \u0422\u0415\u041c\u0406\u0420 \u049a\u0410\u0419\u0422\u042b\u041c\u0421\u042b\u0417 \u0417\u0410\u049a\u042b\u041c \u041a\u0415\u041b\u0422\u0406\u0420\u0423\u0406 \u041c\u04ae\u041c\u041a\u0406\u041d"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bd\u30fc\u30eb\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6110\u00b0C\u3067\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3\u3092\u304b\u3051\u308b\u3068\u3001\u53d6\u308a\u8fd4\u3057\u306e\u3064\u304b\u306a\u3044\u640d\u50b7\u3092\u5f15\u304d\u8d77\u3053\u3059\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Stirare con temperatura della piastra non superiore a 110\u00b0C La stiratura a vapore pu\u00f2 causare danni irreversibili"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "J\u00c1RN VI\u00d0 H\u00c1MARKSHITA S\u00d3LAPL\u00d6TU, 110\u00b0C GUFUSTRAUJUN, GETUR VALDI\u00d0 \u00d3B\u00c6TANLEGUM SKA\u00d0A"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "110C \u0533\u0548\u053c\u0548\u0550\u0547\u0548\u0552 \u0531\u0550\u0534\u0548\u0552\u053f\u0544\u0531\u0546 \u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 \u0535\u0550\u053f\u0531\u0539\u0538 \u053f\u0531\u0550\u0548\u0542 \u0537 \u0531\u0546\u0534\u0531\u054c\u0546\u0531\u053c\u053b \u054e\u0546\u0531\u054d \u0540\u0531\u054d\u0551\u0546\u0535\u053c"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Vasal\u00e1s legfeljebb 110 \u00b0C-os vasal\u00f3talppal, a g\u0151zzel t\u00f6rt\u00e9n\u0151 vasal\u00e1s visszaford\u00edthatatlan k\u00e1rokat okozhat"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "GLA\u010cALO NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C GLA\u010cANJA PAROM MO\u017dE UZROKOVATI NEPOVRATNA O\u0160TE\u0106ENJA"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Repasser \u00e0 une temp\u00e9rature maximale de 110\u00b0C. Le repassage \u00e0 la vapeur peut causer des dommages irr\u00e9versibles."
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Repasser \u00e0 une temp\u00e9rature maximale de 110\u00b0C. Le repassage \u00e0 la vapeur peut causer des dommages irr\u00e9versibles"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Silitt\u00e4ess\u00e4 pohjalevyn l\u00e4mp\u00f6tila korkeintaan 110\u00b0C. H\u00f6yrysilitys voi aiheuttaa pysyvi\u00e4 vahinkoja."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Triikida alusplaadi maksimumtemperatuuri 110\u00b0C juures, auruga triikimine v\u00f5ib p\u00f5hjustada p\u00f6\u00f6rdumatuid kahjustusi"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Planchar a una temperatura m\u00e1xima de 110\u00baC. Planchar con vapor puede causar da\u00f1os irreversibles en la prenda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Iron at a maximum sole-plate temperature of 110\u00b0C (230\u00b0F). Steam ironing may cause irreversible damage."
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Iron at a maximum sole plate temperature of 110\u00b0C steam ironing may cause irreversible damage"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Iron at a maximum sole-plate temperature of 110\u00b0C (230\u00b0F). Steam ironing may cause irreversible damage"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03b9\u03b4\u03ad\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ac\u03ba\u03b1\u03c2 110\u00b0C \u03a4\u03bf \u03c3\u03b9\u03b4\u03ad\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c4\u03bc\u03cc \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03ad\u03c8\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b6\u03b7\u03bc\u03b9\u03ac"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "B\u00fcgeln bei max 110\u00b0C, dampfb\u00fcgeln kann irreversible sch\u00e4den verursachen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Stryges ved en maksimal stryges\u00e5lstemperatur p\u00e5 110\u00b0C. Dampstrygning kan for\u00e5rsage uoprettelige skader"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017dehlen\u00ed s maxim\u00e1ln\u00ed teplotou \u017eehl\u00edc\u00ed plochy 110 \u00b0C, \u017eehlen\u00ed s p\u00e1rou m\u016f\u017ee zp\u016fsobit nevratn\u00e9 po\u0161kozen\u00ed."
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ JEDINOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C PEGLANJA NA PARI MO\u017dE IZAZVATI NEPOVRATNU \u0160TETU"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C PARNOG PEGLANJA MO\u017dE IZAZVATI NEPOVRATNA O\u0160TE\u0106ENJA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u042f\u0417\u041e \u041f\u0420\u0418 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u041b\u041e\u0427\u0410\u0422\u0410 \u041e\u0422 110C \u041f\u0410\u0420\u041d\u041e\u0422\u041e \u0413\u041b\u0410\u0414\u0415\u041d\u0415 \u041c\u041e\u0416\u0415 \u0414\u0410 \u041f\u0420\u0418\u0427\u0418\u041d\u0418 \u041d\u0415\u041e\u0411\u0420\u0410\u0422\u0418\u041c\u0418 \u0429\u0415\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMUM T\u018fK BO\u015eQAB TEMPERATURUNDA 110C BUXAR \u00dcT\u00dcS\u00dc \u018fV\u018fZOLUNMAZ Z\u018fR\u018fR VER\u018f BIL\u018fR"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u062f \u062a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0639\u0644 \u062a\u0628\u0644\u063a 110 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062a\u0644\u0641 \u0644\u0627 \u0631\u062c\u0639\u0629 \u0641\u064a\u0647"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "STYD 24",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 129.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 110.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 79.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 79.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 1699.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 499.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 55.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 8295.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 84.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 1899.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 799.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 149.99
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 64.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 299.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 7490.0
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 85.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 799.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 79.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 89.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 90.0
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 48.13,
            "retail_price": 129.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 39.28,
            "retail_price": 110.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 26.63,
            "retail_price": 79.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 29.61,
            "retail_price": 79.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 567.27,
            "retail_price": 1699.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 172.39,
            "retail_price": 499.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 19.25,
            "retail_price": 55.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 3284.0,
            "retail_price": 8295.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 24.99,
            "retail_price": 84.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 703.33,
            "retail_price": 1899.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 267.09,
            "retail_price": 799.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 52.35,
            "retail_price": 149.99
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 24.05,
            "retail_price": 64.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 100.16,
            "retail_price": 299.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 2500.83,
            "retail_price": 7490.0
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.12,
            "retail_price": 85.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 267.09,
            "retail_price": 799.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 31.36,
            "retail_price": 79.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.33,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 33.31,
            "retail_price": 89.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 33.33,
            "retail_price": 90.0
        }
    ]
}