{
    "number": 12113450,
    "name": "JJIGLENN JJFELIX GE 046 50SPS NOOS",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5713232213661",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": "GENESIS FASHIONS LTD.",
    "expected_supplier_number": 400922,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0410",
        "sub_brand": "JACK&JONES JEANS INTELLIGENCE",
        "product_group_id": "BX55",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Cinsl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0502",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Cinsl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Vaqueros"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot"
            }
        ],
        "customs_code": 62034231,
        "customs_import_code": 6203423100,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632 \u0636\u064a\u0642"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Slim fit cins \u015falvar"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "slim fit jeans"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Tanke fit farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny Slim fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans i slim fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Slim Fit Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Slim fit jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Slim fit jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Slim fit jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Jeans de corte slim"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Kitsa l\u00f5ikega teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Slim fit -farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean \u00e0 coupe ajust\u00e9e"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jean slim"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Tanke traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Karcs\u00fas\u00edtott farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Slim fit \u057b\u056b\u0576\u057d\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Slim passa gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans slim fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc2ac\ub9bc \ud54f \uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Priglundantys d\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Slim fit d\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u043b\u0438 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Slim fit jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans med slim fit"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeansy o kroju slim fit"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jean Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy slim fit"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke slim fit"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse t\u00eb holla t\u00eb p\u00ebrshtatshme"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0430\u043d\u043a\u0435 \u0444\u0438\u0442 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans med  slim fit"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Dar kesim kot pantolon"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "Jeans Intelligence",
        "strategic_type": null
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it has been since the very beginning. That is what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nDenim is a durable twill fabric characterised by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Slim fit jeans\n - Closing : Zip fly fastening\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : Low rise\n - Wash/Finish : Rinse wash to remove excess dye for a soft feel and clean look\n - Fit : Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u062e\u0645\u0633\u0629 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u062e\u0627\u0644\u062f\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0642\u062f\u0629 \u0648\u0643\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629. \u0647\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u062c\u0639\u0644\u0647 \u0634\u064a\u0626\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u060c \u0645\u062b\u0644 \u0632\u0648\u062c \u062c\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0632 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646.\n\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0645 \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0642\u0637\u0646\u064a \u0645\u062a\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u062e\u064a\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0633\u062f\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0648\u063a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u062d\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0633\u0648\u062c\u0629 \u0645\u0639\u0627.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u062c\u064a\u0646\u0632 \u0636\u064a\u0642\n - \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 : \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u062d\u0627\u0628 \u062e\u0641\u064a\n - \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 : \u062c\u064a\u0648\u0628 \u062e\u0644\u0641\u064a\u0629, \u062c\u064a\u0628 \u0644\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a\u0629, \u062c\u064a\u0648\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629\n - \u062e\u0635\u0631 : \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\n - \u063a\u0633\u0644 / \u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 : \u0627\u0634\u0637\u0641 \u0627\u0644\u063a\u0633\u0648\u0644 \u0644\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0628\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0644\u0645\u0644\u0645\u0633 \u0646\u0627\u0639\u0645 \u0648\u0645\u0638\u0647\u0631 \u0646\u0638\u064a\u0641\n - \u0644\u0627\u0626\u0642 : \u0642\u0635\u0629 \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u062e\u0635\u0631 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0631\u0641\u064a\u0639\u0629 \u0648\u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0636\u064a\u0642\u0629\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Original \u2013 klassik be\u015f cib detall\u0131; vaxts\u0131z, m\u00fcr\u0259kk\u0259bsiz v\u0259 lap ba\u015flan\u011f\u0131cdan b\u0259ri oldu\u011fu kimi. Bu da onu h\u0259mi\u015f\u0259 g\u00fcv\u0259n\u0259 bil\u0259c\u0259yiniz bir \u015fey edir. Yax\u015f\u0131 c\u00fct cins kimi.\nDenim , bir-birin\u0259 \u0259yilmi\u015f bir warp iplik v\u0259 weft il\u0259 xarakteriz\u0259 edil\u0259n davaml\u0131 bir twill par\u00e7as\u0131d\u0131r.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : Slim fit cins \u015falvar\n - Ba\u011flan : Zip mil\u00e7\u0259k b\u0259rkim\u0259k\n - Cibl\u0259r : Arxa cibl\u0259r, Sikk\u0259 cibi, \u00d6n cibl\u0259r\n - Bel : A\u015fa\u011f\u0131 art\u0131m\n - Yuyub qurtar : Yum\u015faq hiss v\u0259 t\u0259miz g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f \u00fc\u00e7\u00fcn art\u0131q boyan\u0131 aradan qald\u0131rmaq \u00fc\u00e7\u00fcn yuyun\n - Uy\u011fun : Slim a\u015fa\u011f\u0131 qalx\u0131\u015fla, nazik diz v\u0259 s\u0131x k\u00fcfl\u0259 uy\u011fun\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u044a\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0434\u0436\u043e\u0431\u0430; \u0432\u0435\u0447\u043d\u0430, \u043d\u0435\u0443\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430\u0432\u0430, \u043a\u0430\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e \u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0449\u043e, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0432\u0438\u043d\u0430\u0433\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0435, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0434\u043e\u0431\u044a\u0440 \u0447\u0438\u0444\u0442 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u044a\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u044a\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d \u043e\u0442 \u043a\u0435\u043f\u044a\u0440, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u0449\u0430 \u0441\u0435 \u0441 \u0431\u043e\u044f\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0438 \u0432\u044a\u0442\u044a\u043a, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u0438\u0437\u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u0422\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u0446\u0438\u043f\n - \u0414\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435 : \u0417\u0430\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435, \u0414\u0436\u043e\u0431 \u0437\u0430 \u043c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0438, \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435\n - \u0422\u0430\u043b\u0438\u044f\u0442\u0430 : \u041d\u0438\u0441\u043a\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430\u0447\u0432\u0430\u043d\u0435\n - \u041f\u0440\u0430\u043d\u0435/\u0417\u0430\u0432\u044a\u0440\u0448\u0435\u043a : \u0418\u0437\u043f\u043b\u0430\u043a\u043d\u0435\u0442\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0438\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e, \u0437\u0430 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u043c\u0430\u0445\u043d\u0435\u0442\u0435 \u0438\u0437\u043b\u0438\u0448\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0431\u043e\u044f \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043a\u043e \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u0447\u0438\u0441\u0442 \u0432\u0438\u0434\n - \u0421\u0442\u0430\u0432\u0430\u043c : \u0422\u044a\u043d\u043a\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430 \u0441 \u043d\u0438\u0441\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435, \u0442\u044a\u043d\u043a\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Original je klasi\u010dan detalj sa pet d\u017eepova; Bezvremenski, nekomplikovan i kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono na \u0161ta uvek mo\u017eete da ra\u010dunate, kao \u0161to bi dobar par farmerki trebalo da bude.\nDenim je izdr\u017eljiva twill tkanina koju karakterizira obojeno warp predivo i weft koje su tkane zajedno.\n - Vrsta proizvoda : slim fit jeans\n - Zatvaranje : Zip fly pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - D\u017eepove : Stra\u017enji d\u017eepovi, D\u017eep od nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struk : Niski uspon\n - Wash/Finish : Isperite da biste uklonili vi\u0161ak boje za mekan ose\u0107aj i \u010dist izgled\n - Fit : Tanak fit sa niskim usponom, tankim koljenom i uskim man\u017eetnama\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Original je klasi\u010dan detalj iz pet d\u017eepa; bezvremeno, nekomplikovano i ba\u0161 kao \u0161to je bilo od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161ta uvek mo\u017ee\u0161 da ra\u010duna\u0161, kao \u0161to bi trebalo da bude dobar par farmerki.\nDenim je izdr\u017eljiva tkanina koju karakteri\u0161e isce\u0111ena iskrivljena podloga i weft koji su utkani zajedno.\n - Tip proizvoda : Tanke fit farmerke\n - Zatvaranje : Zip mu\u0161ica pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - D\u045bepove : Zadnji d\u017eepovi, D\u017eep od nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struka : Nizak uspon\n - Pranje/zavr\u0161etak : Isperite pranje kako biste uklonili vi\u0161ak kore za ne\u017ean ose\u0107aj i \u010dist izgled\n - Uklopi : Tanka se uklapa sa niskim usponom, vitkim kolenom i zategnutim lisicama\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s p\u011bti kapsami; nad\u010dasov\u00fd, nekomplikovan\u00fd a takov\u00fd, jak\u00fd je od sam\u00e9ho po\u010d\u00e1tku. To z n\u011bj d\u011bl\u00e1 n\u011bco, na co se m\u016f\u017eete v\u017edy spolehnout. Je takov\u00fd, jak\u00e9 by dobr\u00e9 d\u017e\u00edny m\u011bly b\u00fdt.\nD\u017e\u00ednovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 barvenou osnovn\u00ed p\u0159\u00edz\u00ed a \u00fatkem, kter\u00e9 jsou tkan\u00e9 dohromady.\n - Typ v\u00fdrobku : D\u017e\u00edny Slim fit\n - Zav\u00edr\u00e1n\u00ed : Zap\u00edn\u00e1n\u00ed poklopec na zip\n - Kapsy : Kapsy na zadn\u00ed stran\u011b, Kapsa na mince, P\u0159edn\u00ed kapsy\n - Pas : N\u00edzk\u00fd pas\n - Myt\u00ed/povrchov\u00e1 \u00faprava : Opl\u00e1chnut\u00edm odstran\u00edte p\u0159ebyte\u010dn\u00e9 barvivo a produkt bude jemn\u00fd na dotek a bude m\u00edt \u010dist\u00fd vzhled\n - St\u0159ih : \u00dazk\u00fd st\u0159ih s n\u00edzk\u00fdm pasem, \u00fazk\u00fdmi koleny a t\u011bsn\u00fdmi man\u017eetami\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Original er klassiske detaljer og fem lommer; tidl\u00f8s, ukompliceret og pr\u00e6cis som det har v\u00e6ret fra starten. Det er d\u00e9t, der g\u00f8r dem til noget, du altid kan regne med, ligesom et par gode jeans skal v\u00e6re.\nDenim er et slidst\u00e6rkt twillmateriale, der er kendetegnet ved et farvet garn, der er v\u00e6vet sammen.\n - Produkttype : Jeans i slim fit\n - Lukning : Gylp med lynl\u00e5slukning\n - Lommer : Baglommer, M\u00f8ntlomme, Forlommer\n - Talje : Lav talje\n - Vask/behandling : Rinse wash for at fjerne overskydende farve, s\u00e5 du opn\u00e5r en bl\u00f8d f\u00f8lelse og et rent look\n - Pasform : Slim fit med lav talje, smal omkring kn\u00e6ene og stram ved ben\u00e5bningerne\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Original ist eine klassische Five-Pocket-Jeans: zeitlos, unkompliziert und so, wie man sie seit den Anf\u00e4ngen kennt - das macht sie zu etwas auf das man sich verlassen kann, wie es eine gute Jeans sein sollte.\nDenim ist ein robustes K\u00f6pergewebe aus gef\u00e4rbten Kettf\u00e4den und ungef\u00e4rbten Schussf\u00e4den.\n - Produkttyp : Slim Fit Jeans\n - Verschluss : Rei\u00dfverschluss\n - Taschen : Ges\u00e4\u00dftaschen, M\u00fcnztasche, Taschen vorn\n - Taille : Niedrige Taille\n - Waschen : Rinse Wash zum Entfernen \u00fcbersch\u00fcssiger Farbe f\u00fcr ein weiches Tragegef\u00fchl und den originalen Jeanslook\n - Passform : Slim Fit mit tief sitzendem Bund, schmalen Knien und schmalen Bein\u00f6ffnungen\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b1\u03ba\u03bf\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd.\n\u03a4\u03bf denim \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 twill \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bd\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c6\u03ac\u03b4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u03a4\u03b6\u03b9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\n - \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/fly : \u039a\u03bf\u03cd\u03bc\u03c0\u03c9\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c6\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03c5\u03ac\u03c1 fly\n - \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 : \u03a0\u03af\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2, \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1, \u039c\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b9\u03bd\u03ad\u03c2 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2\n - \u039c\u03ad\u03c3\u03b7/\u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf\u03c2 : Low rise\n - \u03a0\u03bb\u03cd\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/\u03c6\u03b9\u03bd\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 : \u039e\u03b5\u03c0\u03bb\u03cd\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03ad\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c3\u03c3\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c6\u03ae\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b1\u03bb\u03ae \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b8\u03b1\u03c1\u03ae \u03cc\u03c8\u03b7\n - \u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc : \u03a3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf, \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nDenim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Slim fit jeans\n - Closure : Zipper fly\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : Low rise\n - Wash/finish : Rinse wash to remove excess dye for a soft feel and clean look\n - Fit : Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nDenim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Slim fit jeans\n - Closing : Zip fly fastening\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : Low rise\n - Wash/finish : Rinse wash to remove excess dye for a soft feel and clean look\n - Fit : Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "El modelo Original cuenta con el detalle cl\u00e1sico de cinco bolsillos. Es una prenda atemporal y sin complicaciones: como siempre ha sido. Estas caracter\u00edsticas lo convierten en una prenda a la que siempre puedes recurrir. \u00a1Justo lo que buscas en un buen par de vaqueros!.\nLa tela vaquera es un tejido resistente hecho con twill, caracterizado por su urdimbre y trama te\u00f1idas que luego se entretejen.\n - Art\u00edculo : Jeans de corte slim\n - Cierre : Bragueta con cremallera\n - Bolsillos : Bolsillos traseros, Bolsillo relojero, Bolsillos delanteros\n - Cintura : Tiro bajo\n - Klavado/acabado : Enjuague que elimina el excedente de tinte para un tacto suave y un acabado uniforme\n - Corte : Corte slim: cintura baja, ce\u00f1ido en las rodillas y en los pu\u00f1os\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Original on viie taskudetailiga klassika \u2013 ajatu, lihtne ja t\u00e4pselt selline, nagu see on olnud algusest peale. T\u00e4nu sellele on see hea teksapaar, mille peale v\u00f5id alati kindel olla.\nTeksariie on vastupidav tvillkangas, mida iseloomustavad kokku kootud v\u00e4rvitud l\u00f5imel\u00f5ng ja koel\u00f5ng.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : Kitsa l\u00f5ikega teksad\n - L\u00f5pps\u00f5na : T\u00f5mblukuga kinnitus\n - Taskud : Tagataskud, M\u00fcnditasku, Esitaskud\n - V\u00f6\u00f6koht : Madal v\u00e4rvel\n - Pesu/viimistlus : Loputuspesu eemaldab liigse v\u00e4rvi, annab pehme tunde ja puhta ilme\n - L\u00f5ige : Kitsas l\u00f5ige, millel on madal v\u00e4rvel, kitsas p\u00f5lveosa ja tihedalt \u00fcmber mansetid\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Original on klassinen viistaskumalli; ajaton, mutkaton ja alkuper\u00e4inen. Sen vuoksi ne ovat aina luotettavat, kuten kunnon farkkujen kuuluukin.\nDenim on kest\u00e4v\u00e4\u00e4 tvillikangasta, joka tunnetaan v\u00e4rj\u00e4tyist\u00e4, yhteenkudotuista loimi- ja kudelangoistaan.\n - Tuotetyyppi : Slim fit -farkut\n - Sulkeminen : Vetoketjusepalus\n - Taskut : Takataskut, Kolikkotasku, Etutaskut\n - Vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 : Matala vy\u00f6t\u00e4r\u00f6\n - Pesu/viimeistely : Huuhtelupesu poistaa ylim\u00e4\u00e4r\u00e4isen v\u00e4riaineen tehden vaatteesta pehme\u00e4n tuntuisen ja siistin n\u00e4k\u00f6isen\n - Malli : Slim fit -malli, jossa on matala vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 sek\u00e4 kapeat polvet ja lahkeensuut\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean.\nLe denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble.\n - Type d'article : Jean \u00e0 coupe ajust\u00e9e\n - Fermeture : Fermeture \u00e9clair\n - Poches : Poches arri\u00e8re, Poche pour la monnaie, Poches avant\n - Taille : Taille basse\n - Lavage/finition : D\u00e9lavage brut pour enlever l'exc\u00e8s de colorant pour un toucher doux et un look \u00e9pur\u00e9\n - Coupe : Coupe ajust\u00e9e avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean.\nLe denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble.\n - Type d'article : Jean slim\n - Fermeture : Braguette zipp\u00e9e\n - Poches : Poches arri\u00e8re, Poche pour la petite monnaie, Poches avant\n - Taille : Taille basse\n -  Lavage/finition : D\u00e9lavage brut pour enlever l'exc\u00e8s de colorant pour un toucher doux et un look \u00e9pur\u00e9\n - Coupe : Coupe slim avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Original je klasi\u010dni detalj s pet d\u017eepova; bezvremenski, nekomplicirani i ba\u0161 kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161to uvijek mo\u017eete ra\u010dunati, kao \u0161to bi trebao biti dobar par traperica.\nTraper je izdr\u017eljiva tkanina od kepera koju karakterizira obojena pre\u0111a i potka osnove koji su utkani zajedno.\n - Vrsta proizvoda : Tanke traperice\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje zip muhe\n - D\u017eepove : Stra\u017enji d\u017eepovi, D\u017eep nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struk : Niski porast\n - Pranje/zavr\u0161na obrada : Isperite pranje kako biste uklonili vi\u0161ak boje za mekani osje\u0107aj i \u010dist izgled\n - Pristajati : Tanko prianjanje s niskim usponom, vitkim koljenom i uskim lisicama\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Az Original egy klasszikus \u00f6tzsebes nadr\u00e1g; egyszer\u0171 \u00e9s id\u0151tlen, \u00e9s pont \u00fagy n\u00e9z ki, ahogy a kezdetekben. Ett\u0151l lesz olyan ez a farmer, amelyre mindig sz\u00e1m\u00edthatsz.\nA farmer egy tart\u00f3s twill sz\u00f6vet, amelyet festett l\u00e1ncfonal \u00e9s vet\u00fcl\u00e9kfonal \u00f6sszesz\u00f6v\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00edtenek.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : Karcs\u00fas\u00edtott farmer\n - Lez\u00e1r\u00e1s : Cipz\u00e1ros z\u00e1r\u00f3d\u00e1s\n - Zsebek : Farzsebek, \u00c9rmezseb, El\u00fcls\u0151 zsebek\n - Der\u00e9k : Alacsony der\u00e9k\n - Mos\u00e1s/befejez\u00e9s : A felesleges fest\u00e9kanyag elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa \u00f6bl\u00edt\u00e9ssel a puha tapint\u00e1s\u00e9rt \u00e9s a letisztult megjelen\u00e9s\u00e9rt\n - Forma : Karcs\u00fas\u00edtott szab\u00e1s, alacsony der\u00e9k, sz\u0171k t\u00e9rdr\u00e9sz \u00e9s hajt\u00f3ka\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0555\u0580\u056b\u0563\u056b\u0576\u0561\u056c\u0568 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 5 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0576\u0580\u0578\u0582\u0584 \u0567; \u0561\u0576\u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f, \u0578\u0579 \u0562\u0561\u0580\u0564 \u0565\u0582 \u0573\u056b\u0577\u057f \u0561\u0575\u0576\u057a\u0565\u057d, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u0565\u0572\u0565\u056c \u0567 \u0570\u0565\u0576\u0581 \u057d\u056f\u0566\u0562\u056b\u0581: \u0531\u0570\u0561 \u0569\u0565 \u056b\u0576\u0579\u0576 \u0567 \u0564\u0561\u0580\u0571\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0561\u0575\u0576 \u0574\u056b \u0562\u0561\u0576, \u0578\u0580\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582\u0584 \u0574\u056b\u0577\u057f \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0565\u0584 \u0570\u0578\u0582\u0575\u057d \u0564\u0576\u0565\u056c, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u057a\u0565\u057f\u0584 \u0567 \u056c\u056b\u0576\u056b \u056c\u0561\u057e \u0566\u0578\u0582\u0575\u0563 \u057b\u056b\u0576\u057d.\n\u0534\u0565\u0576\u056b\u0574\u0568 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576 \u056f\u057f\u0561\u057e \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u057a\u0561\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0576\u0565\u0580\u056f\u057e\u0561\u056e \u0565\u0572\u0576\u0578\u0582\u056f\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u0578\u057e.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : Slim fit \u057b\u056b\u0576\u057d\u0565\u0580\n - \u0553\u0561\u056f\u0565\u056c : Zip \u0573\u0561\u0576\u0573\u0568 \u0561\u0574\u0580\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0567\n - \u0533\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580 : \u0535\u057f\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580, \u0544\u0565\u057f\u0561\u0572\u0561\u0564\u0580\u0561\u0574\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576, \u0531\u057c\u057b\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580\n - \u054e\u0561\u056b\u057d\u0569 : \u0551\u0561\u056e\u0580 \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584\n - \u053c\u057e\u0561\u0581\u0584/\u057e\u0565\u0580\u057b : \u053c\u057e\u0561\u0581\u0584\u056b \u056c\u057e\u0561\u0581\u0578\u0582\u0574\u055d \u0583\u0561\u0583\u0578\u0582\u056f \u0566\u0563\u0561\u0581\u0578\u0572\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0565\u0582 \u0574\u0561\u0584\u0578\u0582\u0580 \u057f\u0565\u057d\u0584\u056b \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580 \u0561\u057e\u0565\u056c\u0578\u0580\u0564 \u0576\u0565\u0580\u056f\u0568 \u0570\u0565\u057c\u0561\u0581\u0576\u0565\u056c\u0578\u0582 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\n - \u0556\u056b\u0569 : \u054d\u056c\u056b\u0574\u0568 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u0567 \u0581\u0561\u056e\u0580 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562, \u0576\u056b\u0570\u0561\u0580 \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0561\u0574\u0578\u0582\u0580 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0581\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Original er klass\u00edskt fimm vasa sm\u00e1atri\u00f0i; t\u00edmalaus, einf\u00f6ld og eins og \u00fea\u00f0 hefur veri\u00f0 fr\u00e1 upphafi. \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 einhverju sem \u00fe\u00fa getur alltaf treyst \u00e1, eins og g\u00f3\u00f0ar gallabuxur \u00e6ttu a\u00f0 vera.\nDenim er endingargott twill efni sem einkennist af litu\u00f0u uppist\u00f6\u00f0ugarni og \u00edvafi sem er ofi\u00f0 saman.\n - V\u00f6rutegund : Slim passa gallabuxur\n - Lokun : Zip flj\u00faga festingu\n - Vasa : Bakvasar, Myntvasi, Fremri vasar\n - Mitti : L\u00edtil h\u00e6kkun\n - \u00devo/kl\u00e1ra : Skoli\u00f0 \u00fevo til a\u00f0 fjarl\u00e6gja umfram Dye fyrir mj\u00faka tilfinningu og hreint \u00fatlit\n - Passa : Grannur passa me\u00f0 l\u00e1gt r\u00edsa, grannt hn\u00e9 og \u00fe\u00e9tt handj\u00e1rn\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Original \u00e8 il classico cinque tasche; senza tempo, semplice e proprio come \u00e8 stato fin dall'inizio. Questo lo rende qualcosa su cui puoi sempre contare, come dovrebbe esserlo un buon paio di jeans.\nIl denim \u00e8 un tessuto twill resistente, caratterizzato da un filato d'ordito e una trama tinti e tessuti insieme.\n - Tipologia di prodotto : Jeans slim fit\n - Chiusura : Patta\n - Tasche : Tasche posteriori, Coin pocket, Tasche frontali\n - Fianchi : Vita bassa\n - Lavaggio : Rinse wash per rimuovere la tintura in eccesso, per una sensazione morbida e un look pulito\n - Vestibilit\u00e0 : Slim fit con vita bassa, ginocchio slim e fondo stretto\n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u306f\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u3067\u3059\u3002\u6642\u4ee3\u3092\u8d85\u8d8a\u3057\u3001\u30b7\u30f3\u30d7\u30eb\u306b\u3001\u305d\u3057\u3066\u6700\u521d\u304b\u3089\u305d\u3046\u3067\u3042\u3063\u305f\u3088\u3046\u306b\u3002\u305d\u308c\u3053\u305d\u304c\u3001\u826f\u3044\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u304c\u305d\u3046\u3067\u3042\u308b\u3088\u3046\u306b\u3001\u5e38\u306b\u983c\u308a\u306b\u306a\u308b\u3082\u306e\u306a\u306e\u3067\u3059.\n\u30c7\u30cb\u30e0\u306f\u4e08\u592b\u306a\u30c4\u30a4\u30eb\u751f\u5730\u3067\u3001\u67d3\u3081\u3089\u308c\u305f\u7e26\u7cf8\u3068\u6a2a\u7cf8\u304c\u4e00\u7dd2\u306b\u7e54\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u306e\u304c\u7279\u5fb4\u3067\u3059.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\n - \u9589\u4f1a : \u30b8\u30c3\u30d7\u30d5\u30e9\u30a4\u7559\u3081\n - \u30dd\u30b1\u30c3\u30c8 : \u30d0\u30c3\u30af\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8, \u30b3\u30a4\u30f3\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8, \u30d5\u30ed\u30f3\u30c8\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\n - \u8170 : \u4f4e\u5c64\u30d3\u30eb\n - \u6d17\u6d44/\u4ed5\u4e0a\u3052 : \u6d17\u3044\u6d41\u3057\u3066\u4f59\u5206\u306a\u67d3\u6599\u3092\u53d6\u308a\u9664\u304d\u3001\u67d4\u3089\u304b\u306a\u611f\u89e6\u3068\u6e05\u6f54\u611f\u306b\u4ed5\u4e0a\u3052\u307e\u3059\n - \u5408\u3046 : \u30ed\u30fc\u30e9\u30a4\u30ba\u306e\u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u3001\u30b9\u30ea\u30e0\u306a\u819d\u3001\u30bf\u30a4\u30c8\u306a\u8896\u53e3\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04af\u043f\u043d\u04b1\u0441\u049b\u0430\u0441\u044b \u2014 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0435\u0441 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u0435\u0433\u0436\u0435\u0439-\u0442\u0435\u0433\u0436\u0435\u0439\u043b\u0456; \u0443\u0430\u049b\u044b\u0442\u0441\u044b\u0437, \u043a\u04af\u0440\u0434\u0435\u043b\u0456 \u0435\u043c\u0435\u0441 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0431\u0430\u0441\u044b\u043d\u0430\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456 \u0431\u043e\u043b\u0493\u0430\u043d\u0434\u0430\u0439. \u042f\u0493\u043d\u0438, \u043e\u043d\u044b \u04d9\u0440\u049b\u0430\u0448\u0430\u043d \u0441\u0435\u043d\u0443\u0433\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u043d\u04d9\u0440\u0441\u0435 \u0435\u0442\u0435\u0434\u0456, \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u0431\u044b \u0441\u0438\u044f\u049b\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0443\u044b \u043a\u0435\u0440\u0435\u043a.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u2014 \u0431\u0456\u0440\u0433\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u0431\u043e\u044f\u043b\u0493\u0430\u043d \u0432\u0430\u0440\u043f \u0438\u0456\u0440\u0456\u043c\u0436\u0456\u043f \u043f\u0435\u043d \u0432\u0435\u0444\u0442\u043f\u0435\u043d \u0441\u0438\u043f\u0430\u0442\u0442\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a \u0442\u0432\u0438\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0430\u0441\u044b.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u0416\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u044b\n - \u0416\u0430\u0431\u0443 : Zip \u0448\u044b\u0431\u044b\u043d \u0431\u0435\u043a\u0456\u0442\u043f\u0435\u0441\u0456\n - \u049a\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440 : \u0410\u0440\u0442\u049b\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440, \u041c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0430 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u0441\u044b, \u0410\u043b\u0434\u044b\u04a3\u0493\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440\n - \u0411\u0435\u043b : \u0422\u04e9\u043c\u0435\u043d \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\n - \u0416\u0443\u0443/\u0430\u044f\u049b\u0442\u0430\u0443 : \u0416\u04b1\u043c\u0441\u0430\u049b \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u0430\u0437\u0430 \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0443 \u04af\u0448\u0456\u043d \u0430\u0440\u0442\u044b\u049b \u0431\u043e\u044f\u0493\u044b\u0448\u0442\u044b \u0430\u043b\u044b\u043f \u0442\u0430\u0441\u0442\u0430\u0443 \u04af\u0448\u0456\u043d \u0436\u0443\u0443\n - \u049a\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 : \u0422\u04e9\u043c\u0435\u043d \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u044b\u0493\u044b\u0437 \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc624\ub9ac\uc9c0\ub110\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c 5\ud3ec\ucf13 \ub514\ud14c\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc2dc\ub300\ub97c \ucd08\uc6d4\ud558\uace0 \ubcf5\uc7a1\ud558\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba70 \ucc98\uc74c\ubd80\ud130 \uadf8\ub7ac\ub358 \uac83\ucc98\ub7fc. \uadf8\uac83\uc774 \uc88b\uc740 \uccad\ubc14\uc9c0\uac00 \uc788\uc5b4\uc57c \ud558\ub294 \uac83\ucc98\ub7fc \ud56d\uc0c1 \ubbff\uc744 \uc218 \uc788\ub294 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4.\n\ub370\ub2d8\uc740 \ud568\uaed8 \uc9e0 \uc5fc\uc0c9\ub41c \ub0a0\uc2e4\uacfc \uc528\uc2e4\uc774 \ud2b9\uc9d5\uc778 \ub0b4\uad6c\uc131 \uc788\ub294 \ub2a5\uc9c1 \uc9c1\ubb3c\uc785\ub2c8\ub2e4.\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \uc2ac\ub9bc \ud54f \uccad\ubc14\uc9c0\n - \uacb0\uc0b0 : \uc9c0\ud37c \ud50c\ub77c\uc774 \uc5ec\ubc08\n - \uc8fc\uba38\ub2c8 : \ubc31 \ud3ec\ucf13, \ucf54\uc778 \ud3ec\ucf13, \uc55e\uba74 \ud3ec\ucf13\n - \ud5c8\ub9ac : \uc800\uce35\n - \uc6cc\uc2dc/\ud53c\ub2c8\uc2dc : \ud5f9\uad7c \uc138\ucc99\ud558\uc5ec \uacfc\ub3c4\ud55c \uc5fc\ub8cc\ub97c \uc81c\uac70\ud558\uc5ec \ubd80\ub4dc\ub7ec\uc6b4 \ub290\ub08c\uacfc \uae68\ub057\ud55c \uc678\uad00\uc744 \uc5f0\ucd9c\ud569\ub2c8\ub2e4.\n - \uc801\ud569 : \ub0ae\uc740 \ubc11\uc704, \uc2ac\ub9bc\ud55c \ubb34\ub98e, \uaf49 \ub07c\ub294 \ucee4\ud504\uc2a4\uac00 \uc788\ub294 \uc2ac\ub9bc\ud55c \ud54f\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Original yra klasikinis modelis su penki\u0173 ki\u0161eni\u0173 detal\u0117mis; nesenstantis, nesud\u0117tingas ir toks, koks buvo nuo pat prad\u017ei\u0173. D\u0117l to visada galite pasikliauti, kaip ir tur\u0117t\u0173 atrodyti gera d\u017eins\u0173 pora.\nD\u017einsas yra patvarus ruo\u017eelinis audinys, kuriam b\u016bdingi da\u017eyti metmen\u0173 si\u016blai ir ataudai, kurie yra austi kartu.\n - Produkto tipas : Priglundantys d\u017einsai\n - U\u017esegimas : U\u017esegimas u\u017etrauktuku\n - Ki\u0161en\u0117s : Nugaros ki\u0161en\u0117s, Ki\u0161en\u0117 monetoms, Priekin\u0117s ki\u0161en\u0117s\n - Juosmuo : \u017demas juosmuo\n - Plovimas/pavir\u0161ius : Rinse wash pa\u0161alinti da\u017e\u0173 pertekli\u0173, kad b\u016bt\u0173 mink\u0161tas ir \u0161varus vaizdas\n - Tinkamas : Priglundantis kirpimas su \u017eemu juosmeniu, priglundan\u010diais keliais ir tvirtais atraitais\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Ori\u0123in\u0101ls ir klasisks piecu kabatu detaliz\u0101cija; m\u016b\u017e\u012bgs, nesare\u017e\u0123\u012bts un tie\u0161i t\u0101ds, k\u0101ds tas ir bijis kop\u0161 pa\u0161a s\u0101kuma. Tas padara to par kaut ko t\u0101du, uz ko j\u016bs vienm\u0113r varat pa\u013cauties, piem\u0113ram, labam d\u017einsu p\u0101rim vajadz\u0113tu b\u016bt.\nD\u017einss ir iztur\u012bgs sar\u017ea audums, kam rakstur\u012bga kr\u0101sota velku dzija un audi, kas austi kop\u0101.\n - Produkta veids : Slim fit d\u017einsi\n - Aizv\u0113rt : R\u0101v\u0113jsl\u0113dz\u0113ja aizdare\n - Kabatas : Aizmugur\u0113j\u0101s kabatas, Mon\u0113tu kabata, Priek\u0161\u0113j\u0101s kabatas\n - Viduklis : Zems k\u0101pums\n - Mazg\u0101\u0161ana/apdare : Noskalojiet mazg\u0101\u0161anu, lai no\u0146emtu lieko kr\u0101svielu, lai ieg\u016btu maigu saj\u016btu un t\u012bru izskatu\n - Ietilptu : Slim fit ar zemu pacel\u0161anos, slaidu ce\u013cgalu un saspringt\u0101m aproc\u0113m\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u043e\u0434 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438; \u0411\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438, \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430\u043d \u0438 \u0438\u0441\u0442\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0435\u0448\u0435 \u0443\u0448\u0442\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u0438\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043e\u043a. \u0422\u043e\u0430 \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0448\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0448\u0442\u043e \u0441\u0435\u043a\u043e\u0433\u0430\u0448 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0442\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043a\u043e \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u0438\u0434\u0430\u0442.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u043e\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0433\u0430\u0431\u0430\u0440\u0434\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430 \u0441\u043e \u0431\u043e\u0458\u0430\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438 \u0432\u043e\u0440\u043f \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438 \u0438 \u0432\u0434\u043b\u0430\u0431\u043d\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438 \u043a\u043e\u0438 \u0441\u0435 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u041c\u0430\u043b\u0438 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0446\u0432\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0443\u0432\u043b\u0430 \u0441\u043e \u0446\u0438\u043f\n - \u040f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438 : \u0417\u0430\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438, \u040f\u0435\u0431 \u043d\u0430 \u043c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0438, \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u043e\u0442 : \u041d\u0438\u0437\u043e\u043a \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442\n - \u0418\u0437\u043c\u0438\u0458/\u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0438. : \u0418\u0441\u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0435\u0442\u0435 \u0433\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u045a\u0435\u0442\u043e \u0437\u0430 \u0434\u0430 \u0433\u043e \u043e\u0442\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0438\u0448\u043e\u043a\u043e\u0442 \u043d\u0430 \u0431\u043e\u0458\u0430 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043a\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u0447\u0438\u0441\u0442 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n - \u0412\u043a\u043b\u043e\u043f\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 : \u0422\u0435\u043c\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0458\u043d\u0430 \u0441\u043e \u043d\u0438\u0437\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0435\u043c, \u0442\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u0435\u0441\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Original heeft klassieke vijf-zak details: tijdloos, simpel en zoals het altijd al is geweest. Dat maakt het een kledingstuk waar je altijd op kunt rekenen, zoals goede jeans zouden moeten zijn.\nDenim is een duurzame keperstof die bekend staat om ongeverfde inslaggaren die om en over geverfde verticale garens worden geweven.\n - Producttype : Slim fit jeans\n - Sluiting : Gulp met rits\n - Zakken : Achterzakken, Muntzakje, Voorzakken\n - Taille : Low rise\n - Wassing/Afwerking : Gewassen om overtollige verf te verwijderen, voor een zacht gevoel en een minimalistische look\n - Pasvorm : Slim fit met een low rise; nauw rond de knie\u00ebn en strak bij de zoom\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Original har de klassiske femlommers-detaljene; den er tidl\u00f8s og akkurat slik den har v\u00e6rt helt fra starten av. Det er derfor du alltid kan regne med den, og det er jo slik det skal v\u00e6re med gode jeans.\nDenim er et slitesterkt twill-stoff som kjennetegnes av et farget garn med varp og veft som er vevd sammen.\n - Produkttype : Jeans med slim fit\n - Lukking : Glidel\u00e5sgylf\n - Lommer : Baklommer, Myntlomme, Forlommer\n - H\u00f8yde til midje : Lavt snitt\n - Vask/finish : Skyll for \u00e5 fjerne overfl\u00f8dig farge for en myk, ren f\u00f8lelse\n - Passform : Smal passform med lavt snitt, smale kn\u00e6r og tettsittende mansjetter\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Original posiada klasyczne wyko\u0144czenie spodni z pi\u0119cioma kieszeniami: ponadczasowe, nieskomplikowane, dok\u0142adnie takie, jakie znamy od zawsze. W\u0142a\u015bnie dlatego mo\u017cesz zawsze na nie liczy\u0107 i o to w\u0142a\u015bnie chodzi w dobrej parze jeans\u00f3w.\nJeans to trwa\u0142y materia\u0142 twillowy, charakteryzuj\u0105cy si\u0119 farbowan\u0105 prz\u0119dz\u0105 nitki w\u0105tku i osnowy, splataj\u0105cych si\u0119 ze sob\u0105.\n - Rodzaj produktu : Jeansy o kroju slim fit\n - Zamkni\u0119cie : Rozporek zapinany na suwak\n - Kieszenie : Tylne kieszenie, Kiesze\u0144 na monet\u0119, Kieszenie przednie\n - Talia : Niski stan\n - P\u0142ukanie/wyko\u0144czenie : Pranie z p\u0142ukaniem usuwa nadmiar barwnika i nadaje mi\u0119kko\u015b\u0107 oraz r\u00f3wnomierny kolor\n - Kr\u00f3j : Kr\u00f3j slim z niskim stanem, w\u0105skimi kolanami i ciasnymi mankietami\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "As Original s\u00e3os umas cl\u00e1ssicas de cinco bolsos repletas de detalhe; intemporal, sem complica\u00e7\u00f5es e tal como tem sido desde o in\u00edcio. \u00c9 isso que faz delas algo com que pode sempre contar, como um bom par de cal\u00e7as de ganga deve ser.\nA ganga \u00e9 um tecido sarja dur\u00e1vel caracterizado por um fio de urdidura tingido e trama que s\u00e3o tecidas juntas.\n - Tipo de produto : Jean Slim Fit\n - Fecho/braguilha : Fecho de correr na braguilha\n - Bolsos : Bolsos traseiros, Bolso para moedas, Bolsos frontais\n - Cintura/c\u00f3s : C\u00f3s Baixo\n - Lavagem/acabamento : Enxaguar para remover o excesso de corante para um toque suave e um aspeto limpo\n - Ajuste : Slim fit com uma cintura baixa, joelho slim e tornozelos justos\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Originalul este detalierea clasic\u0103 cu cinci buzunare; atemporal, necomplicat \u0219i a\u0219a cum a fost \u00eenc\u0103 de la \u00eenceput. Asta este ceea ce o face ceva pe care te po\u021bi baza \u00eentotdeauna, a\u0219a cum ar trebui s\u0103 fie o pereche bun\u0103 de blugi.\nDenimul este o \u021bes\u0103tur\u0103 durabil\u0103 din twill, caracterizat\u0103 printr-un fir de urzeal\u0103 vopsit\u0103 \u0219i o b\u0103t\u0103tur\u0103 \u021besute \u00eempreun\u0103.\n - Tip produs : Blugi Slim Fit\n - \u00cenchidere : Fermoar de fixare\n - Buzunare : Buzunare din spate, Buzunar pentru monede, Buzunare frontale\n - Talie : Cre\u0219tere joas\u0103\n - Sp\u0103lare/finisare : Cl\u0103ti\u021bi sp\u0103larea pentru a \u00eendep\u0103rta excesul de colorant pentru o senza\u021bie moale \u0219i un aspect curat\n - \u00cenc\u0103pea : Potrivire sub\u021bire cu o cre\u0219tere joas\u0103, genunchi sub\u021bire \u0219i man\u0219ete str\u00e2nse\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s piatimi vreckami; nad\u010dasov\u00fd, nen\u00e1ro\u010dn\u00fd a tak\u00fd, ak\u00fd bol od sam\u00e9ho za\u010diatku. V\u010faka tomu sa na \u0148u m\u00f4\u017eete v\u017edy spo\u013eahn\u00fa\u0165, rovnako ako na dobr\u00e9 d\u017e\u00ednsy.\nD\u017e\u00ednsovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 farbenou osnovnou priadzou a \u00fatkom, ktor\u00e9 s\u00fa spolu utkan\u00e9.\n - Druh v\u00fdrobku : D\u017e\u00ednsy slim fit\n - Uz\u00e1ver : Zap\u00ednanie na zips\n - Vreck\u00e1 : Zadn\u00e9 vreck\u00e1, Vrecko na mince, Predn\u00e9 vreck\u00e1\n - P\u00e1s : N\u00edzke sedlo\n - Pranie/povrchov\u00e1 \u00faprava : Opl\u00e1chnut\u00edm odstr\u00e1nite prebyto\u010dn\u00e9 farbivo, aby ste z\u00edskali jemn\u00fd pocit a svie\u017ei vzh\u013ead\n - Strih : Priliehav\u00fd strih s n\u00edzkym sedlom, \u00fazkymi kolenami a tesn\u00fdmi man\u017eetami\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Izvirnik je klasi\u010den pet-\u017eepni detajl; brez\u010dasen, preprost in ravno tak, kot je bil \u017ee od samega za\u010detka. To je tisto, na kar se lahko vedno zanesete, kot bi morale biti dobre kavbojke.\nDenim je trpe\u017ena tkanina s karakteristi\u010dnim tkanjem, ki ga odlikuje barvna preja in osnova, ki sta prepleteni skupaj.\n - Vrsta izdelka : Kavbojke slim fit\n - Zaklju\u010devanje : Zadrga z zaponko\n - \u017depi : Zadnji \u017eepi, \u017dep za kovance, Sprednji \u017eepi\n - Obseg pasu : Padajo\u010de\n - Operi/Zaklju\u010di : Izperite pranje, da odstranite odve\u010dno barvilo za mehak ob\u010dutek in \u010dist videz\n - Prileganje : Obleka, ki se tesno prilega z nizkim pasom, ozkimi koleni in tesnimi man\u0161etami\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Origjinal \u00ebsht\u00eb detajimi klasik me pes\u00eb xhepa; Pa koh\u00eb, pa komplekse dhe ashtu si\u00e7 ka qen\u00eb q\u00eb nga fillimi. Kjo \u00ebsht\u00eb ajo q\u00eb e b\u00ebn at\u00eb di\u00e7ka n\u00eb t\u00eb cil\u00ebn mund t\u00eb mb\u00ebshtetesh gjithmon\u00eb, si nj\u00eb pal\u00eb xhinse t\u00eb mira duhet t\u00eb jen\u00eb.\nDenimi \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb e q\u00ebndrueshme twill e karakterizuar nga nj\u00eb fije e ngjyrosur dhe nj\u00eb thurje q\u00eb jan\u00eb thurur s\u00eb bashku.\n - Lloji i produktit : Xhinse t\u00eb holla t\u00eb p\u00ebrshtatshme\n - Mbyllja : Mb\u00ebrthimi i fluturimit zip\n - Xhepat : Xhepat e pas\u00ebm, Xhepi i monedhave, Xhepat e p\u00ebrparme\n - Beli : Ngritje e ul\u00ebt\n - Larja/Mbarimi : Larja e shp\u00eblarjes p\u00ebr t\u00eb hequr boj\u00ebn e tep\u00ebrt p\u00ebr nj\u00eb ndjesi t\u00eb but\u00eb dhe pamje t\u00eb past\u00ebr\n - Fit : I holl\u00eb i p\u00ebrshtatsh\u00ebm me nj\u00eb ngritje t\u00eb ul\u00ebt, gju t\u00eb holl\u00eb dhe pranga t\u00eb ngushta\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b \u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u043f\u0430; \u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e , \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0438 \u0431\u0430\u0448 \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043e\u043d\u043e \u0448\u0442\u043e \u0433\u0430 \u0447\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0435\u0447\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0443 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0448\u0435 \u0438\u0441\u0446\u0435\u0452\u0435\u043d\u0430 \u0438\u0441\u043a\u0440\u0438\u0432\u0459\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0438 w\u0435\u0444\u0442 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u0443\u0442\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u0422\u0430\u043d\u043a\u0435 \u0444\u0438\u0442 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u0417\u0438\u043f \u043c\u0443\u0448\u0438\u0446\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0432\u0440\u0448\u045b\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435\n - \u0414\u045b\u0435\u043f\u043e\u0432\u0435 : \u0417\u0430\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438, \u040f\u0435\u043f \u043e\u0434 \u043d\u043e\u0432\u0447\u0438\u045b\u0430, \u041f\u0440\u0435\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u0430 : \u041d\u0438\u0437\u0430\u043a \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\n - \u041f\u0440\u0430\u045a\u0435/\u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0435\u0442\u0430\u043a : \u0418\u0441\u043f\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0430\u045a\u0435 \u043a\u0430\u043a\u043e \u0431\u0438\u0441\u0442\u0435 \u0443\u043a\u043b\u043e\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0432\u0438\u0448\u0430\u043a \u043a\u043e\u0440\u0435 \u0437\u0430 \u043d\u0435\u0436\u0430\u043d \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458 \u0438 \u0447\u0438\u0441\u0442 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n - \u0423\u043a\u043b\u043e\u043f\u0438 : \u0422\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0441\u0435 \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430 \u0441\u0430 \u043d\u0438\u0441\u043a\u0438\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\u043e\u043c, \u0432\u0438\u0442\u043a\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u0437\u0430\u0442\u0435\u0433\u043d\u0443\u0442\u0438\u043c \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Original har klassiska femficksdetaljer; tidl\u00f6st, okomplicerat och precis som det har varit \u00e4nda fr\u00e5n b\u00f6rjan. Det \u00e4r det som g\u00f6r dem till n\u00e5got du alltid kan lita p\u00e5, som ett par bra jeans b\u00f6r vara.\nDenim \u00e4r ett slitstarkt twilltyg som k\u00e4nnetecknas av ett f\u00e4rgat varpgarn och v\u00e4ft som \u00e4r sammanv\u00e4vda.\n - Produkttyp : Jeans med  slim fit\n - St\u00e4ngning : Blixtl\u00e5sgylf\n - Fickor : Bakfickor, Myntficka, Framfickor\n - Livh\u00f6jd : L\u00e5g midja\n - Tv\u00e4tt/finish : Sk\u00f6ljtv\u00e4tta f\u00f6r att ta bort \u00f6verfl\u00f6dig f\u00e4rg f\u00f6r en mjuk k\u00e4nsla och ett rent utseende\n - Passform : Slim fit med l\u00e5g midja, smala kn\u00e4n och \u00e5tsittande ben\u00f6ppningar\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Orijinal, klasik be\u015f cep detayland\u0131rmas\u0131d\u0131r; zamans\u0131z, basit ve en ba\u015f\u0131ndan beri oldu\u011fu gibi. \u0130yi bir kot pantolonun olmas\u0131 gerekti\u011fi gibi, onu her zaman g\u00fcvenebilece\u011finiz bir \u015fey yapan da budur..\nKot kuma\u015f\u0131; birlikte dokunan boyal\u0131 \u00e7\u00f6zg\u00fc ipli\u011fi ve atk\u0131 dokuma ipi ile \u00f6ne \u00e7\u0131kan, dayan\u0131kl\u0131 bir \u00e7apraz dokuma kuma\u015ft\u0131r.\n - \u00dcr\u00fcn tipi : Dar kesim kot pantolon\n - Kapama/fermuar : Fermuarl\u0131 pat kapama\n - Cepler : Arka cepler, Bozuk para cebi, \u00d6n cepler\n - Bel/kal\u00e7a : D\u00fc\u015f\u00fck bel\n - Y\u0131kama/bitirme : Yumu\u015fak bir his ve temiz bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in fazla boyay\u0131 gidermek i\u00e7in durulay\u0131n\n - Kal\u0131p : D\u00fc\u015f\u00fck bel, dar diz ve s\u0131k\u0131 pa\u00e7alarla dar kesim\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Male\nManufacture: Woven\nManufacture Detail: Twill weave\nComposition: 98% Cotton, 2% Elastane\n",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0630\u0643\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ki\u015fi"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u044a\u0436\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mu\u0459karac"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro mu\u017ee"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Herre"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Herren"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombre"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mees"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Mies"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "F\u00e9rfi"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Karlkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maschile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7537\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u043a\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub0a8\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vyri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "V\u012brie\u0161u"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0436\u0458\u0430\u043a."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Heren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mann"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0119\u017cczyzna"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Masculino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Mascul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "P\u00e1nsky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mo\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mashkull"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0443\u0459\u043a\u0430\u0440\u0430\u0446"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Man"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Erkek"
            }
        ],
        "gender_bte": 110520,
        "gender_fedas": 275477,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0634\u0628\u0627\u0628"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "G\u0259nclik"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0435\u0436"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mladosti"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Mlad\u00ed lid\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Ung"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jungendliche"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039d\u03ad\u03bf\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "J\u00f3venes"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Noored"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Nuoret"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fiatal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0580\u056b\u057f\u0561\u057d\u0561\u0580\u0564\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00c6ska"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Ragazzi"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9752\u5e74"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0441\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc80a\uc74c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Jaunimui"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Jaun\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u0430."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jongeren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ungdom"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0142ode osoby"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jovens"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tinere\u021be"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ml\u00e1de\u017e"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mladostniki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Rinia"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ungdomar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Gen\u00e7"
            }
        ],
        "sustainability": [
            {
                "type": "MADE WITH RECYCLED COTTON",
                "name": "The main material in this product contains a minimum of 20% recycled cotton. Recycled cotton saves natural resources and reduces the amount of textile waste."
            }
        ],
        "sustainable_choices": [
            {
                "sustainable_choice": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 20\u066a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647. \u064a\u0648\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u0648\u064a\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0646\u0641\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c."
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "Bu m\u0259hsulda \u0259sas material minimum 20% emal olunmu\u015f pamb\u0131q ehtiva edir. Emal olunmu\u015f pamb\u0131q t\u0259bii s\u0259rv\u0259tl\u0259r\u0259 q\u0259na\u0259t edir v\u0259 tekstil tullant\u0131lar\u0131n\u0131n miqdar\u0131n\u0131 azald\u0131r."
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 20% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0441\u043f\u0435\u0441\u0442\u044f\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u044f\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u044a\u0446\u0438."
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 20% recikliranog pamuka. Reciklirani pamuk \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei minimum 20% recikliranog pamuka. Reciklirani pamuk \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "Tento v\u00fdrobek je vyroben z recyklovan\u00e9 bavlny. Recyklovan\u00e1 bavlna \u0161et\u0159\u00ed p\u0159\u00edrodn\u00ed zdroje a sni\u017euje mno\u017estv\u00ed textiln\u00edho odpadu"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Dette produkt er fremstillet med genbrugbomuld. Genbrugsbomuld reducerer brugen af naturressourcer og reducerer m\u00e6ngden af spild"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Dieses Produkt wurde aus recycelter Baumwolle hergestellt. Recycelte Baumwolle bewahrt nat\u00fcrliche Ressourcen und reduziert die Menge an Abfall"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9. \u03a4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 \u03b5\u03be\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b5\u03af \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bb\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cb\u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c1\u03c1\u03b9\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd."
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "This product is designed for circularity. It means it is made with carefully selected materials and designed to be made again"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "This product is made with recycled cotton. Recycled cotton saves natural resources and reduces the amount of textile waste"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "This product is designed for circularity. It means it is made with carefully selected materials and designed to be made again"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "Este art\u00edculo est\u00e1 confeccionado con algod\u00f3n reciclado. El algod\u00f3n reciclado ahorra recursos naturales y reduce la cantidad de residuos"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "See toode on valmistatud taaskasutatud puuvillast, mis s\u00e4\u00e4stab loodusvarasid ja v\u00e4hendab tekstiilij\u00e4\u00e4tmete hulka"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "T\u00e4m\u00e4 tuote on valmistettu kierr\u00e4tyspuuvillasta. Kierr\u00e4tyspuuvilla s\u00e4\u00e4st\u00e4\u00e4 luonnonvaroja ja v\u00e4hent\u00e4\u00e4 tekstiilij\u00e4tteen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Ce produit est fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de coton recycl\u00e9. Le coton recycl\u00e9 pr\u00e9serve les ressources naturelles et r\u00e9duit la quantit\u00e9 de d\u00e9chets textiles"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Ce produit est fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de coton recycl\u00e9. Le coton recycl\u00e9 pr\u00e9serve les ressources naturelles et r\u00e9duit la quantit\u00e9 de d\u00e9chets textiles"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 20% recikliranog pamuka. Reciklirani pamuk \u0161tedi prirodne resurse i smanjuje koli\u010dinu tekstilnog otpada."
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "Ez a term\u00e9k \u00fajrahasznos\u00edtott pamutb\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt. Az \u00fajrahasznos\u00edtott pamut haszn\u00e1lata k\u00edm\u00e9li a term\u00e9szeti er\u0151forr\u00e1sokat, \u00e9s cs\u00f6kkenti a textilhullad\u00e9k mennyis\u00e9g\u00e9t"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0531\u0575\u057d \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0568 \u057a\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576\u0568 20% \u057e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f: \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u0568 \u056d\u0576\u0561\u0575\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0562\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057c\u0565\u057d\u0578\u0582\u0580\u057d\u0576\u0565\u0580\u0568 \u0565\u0582 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0565\u0581\u0576\u0578\u0582\u0574 \u057f\u0565\u0584\u057d\u057f\u056b\u056c \u0569\u0561\u0583\u0578\u0576\u0576\u0565\u0580\u056b \u0584\u0561\u0576\u0561\u056f\u0568:"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "A\u00f0alefni\u00f0 \u00ed \u00feessari v\u00f6ru inniheldur a\u00f0 l\u00e1gmarki 20% endurunnin b\u00f3mull. Endurunnin b\u00f3mull sparar n\u00e1tt\u00faruau\u00f0lindir og dregur \u00far magni text\u00edl\u00fargangs."
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Questo prodotto \u00e8 realizzato con cotone riciclato. Il cotone riciclato risparmia le risorse naturali e riduce la quantit\u00e0 di rifiuti tessili"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306e\u4e3b\u306a\u7d20\u6750\u306b\u306f\u3001\u6700\u4f4e20%\u306e\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u304c\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u306f\u5929\u7136\u8cc7\u6e90\u3092\u7bc0\u7d04\u3057\u3001\u7e4a\u7dad\u5ec3\u68c4\u7269\u306e\u91cf\u3092\u6e1b\u3089\u3057\u307e\u3059\u3002"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0411\u04b1\u043b \u04e9\u043d\u0456\u043c\u0434\u0435\u0433\u0456 \u043d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0434\u044b\u04a3 \u049b\u04b1\u0440\u0430\u043c\u044b\u043d\u0434\u0430 \u0435\u04a3 \u0430\u0437 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0435 20% \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0431\u0430\u0440. \u049a\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0442\u0430\u0431\u0438\u0493\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0442\u0430\u0440\u0434\u044b \u04af\u043d\u0435\u043c\u0434\u0435\u0439\u0434\u0456 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043c\u0430 \u049b\u0430\u043b\u0434\u044b\u049b\u0442\u0430\u0440\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u043a\u04e9\u043b\u0435\u043c\u0456\u043d \u0430\u0437\u0430\u0439\u0442\u0430\u0434\u044b."
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\uc774 \uc81c\ud488\uc758 \uc8fc\uc694 \uc18c\uc7ac\uc5d0\ub294 \ucd5c\uc18c 20%\uc758 \uc7ac\ud65c\uc6a9 \uba74\uc774 \ud3ec\ud568\ub418\uc5b4 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc7ac\ud65c\uc6a9 \uba74\uc740 \ucc9c\uc5f0 \uc790\uc6d0\uc744 \uc808\uc57d\ud558\uace0 \uc12c\uc720 \ud3d0\uae30\ubb3c\uc758 \uc591\uc744 \uc904\uc785\ub2c8\ub2e4."
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "\u0160is gaminys pagamintas i\u0161 perdirbtos medviln\u0117s. Perdirbta medviln\u0117 taupo gamtos i\u0161teklius ir suma\u017eina tekstil\u0117s atliek\u0173 kiek\u012f"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "\u0160\u012b produkta galvenais materi\u0101ls satur vismaz 20% p\u0101rstr\u0101d\u0101tas kokvilnas. P\u0101rstr\u0101d\u0101ta kokvilna ietaupa dabas resursus un samazina tekstila atkritumu daudzumu."
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0432\u043e \u043e\u0432\u043e\u0458 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 20% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0437\u0430\u0448\u0442\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u0433\u043e \u043d\u0430\u043c\u0430\u043b\u0443\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434 \u043e\u0434 \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b."
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "Dit product is gemaakt met gerecycled katoen. Gerecyclede katoen beschermt de natuurlijke bronnen en vermindert de hoeveelheid textielafval"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Dette produktet er laget av resirkulert bomull. Resirkulert bomull sparer naturressurser og reduserer mengden tekstilavfall"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "Produkt wykonano z powt\u00f3rnie przetworzonej bawe\u0142ny. Powt\u00f3rnie przetworzona bawe\u0142na chroni zasoby naturalne i ogranicza ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "Este produto \u00e9 feito com algod\u00e3o reciclado. O algod\u00e3o reciclado economiza recursos naturais e reduz a quantidade de res\u00edduos t\u00eaxteis"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Principalul material din acest produs con\u021bine minimum 20% bumbac reciclat. Bumbacul reciclat economise\u0219te resurse naturale \u0219i reduce cantitatea de de\u0219euri textile."
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Z\u00e1kladn\u00fd materi\u00e1l tohto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1lne 20 % recyklovanej bavlny. Recyklovan\u00e1 bavlna \u0161etr\u00ed pr\u00edrodn\u00e9 zdroje a zni\u017euje mno\u017estvo textiln\u00e9ho odpadu"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Glavni material v tem izdelku vsebuje vsaj 20% recikliranega bomba\u017ea. Recikliran bomba\u017e var\u010duje naravne vire in zmanj\u0161uje koli\u010dino tekstilnih odpadkov"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Materiali kryesor n\u00eb k\u00ebt\u00eb produkt p\u00ebrmban nj\u00eb minimum prej 20% pambuku t\u00eb ricikluar. Pambuku i ricikluar kursen burimet natyrore dhe zvog\u00eblon sasin\u00eb e mbetjeve tekstile."
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 20% \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e\u0433 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430. \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0448\u0442\u0435\u0434\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0435 \u0438 \u0441\u043c\u0430\u045a\u0443\u0458\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0443 \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0438\u043b\u043d\u043e\u0433 \u043e\u0442\u043f\u0430\u0434\u0430."
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Denna produkt \u00e4r gjord i \u00e5tervunnen bomull. \u00c5tervunnen bomull sparar naturresurser och minskar m\u00e4ngden avfall"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "Bu \u00fcr\u00fcn geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f pamuktan \u00fcretilmi\u015ftir. Geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f pamuk, do\u011fal kaynaklar\u0131 korur ve tekstil at\u0131k miktar\u0131n\u0131 azalt\u0131r"
                    }
                ]
            }
        ],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [
            {
                "closing_fly": null
            }
        ],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0645 \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0642\u0637\u0646\u064a \u0645\u062a\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u062e\u064a\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0633\u062f\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0648\u063a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u062d\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0633\u0648\u062c\u0629 \u0645\u0639\u0627"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Denim , bir-birin\u0259 \u0259yilmi\u015f bir warp iplik v\u0259 weft il\u0259 xarakteriz\u0259 edil\u0259n davaml\u0131 bir twill par\u00e7as\u0131d\u0131r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u044a\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u044a\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d \u043e\u0442 \u043a\u0435\u043f\u044a\u0440, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u0449\u0430 \u0441\u0435 \u0441 \u0431\u043e\u044f\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0438 \u0432\u044a\u0442\u044a\u043a, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u0438\u0437\u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Denim je izdr\u017eljiva twill tkanina koju karakterizira obojeno warp predivo i weft koje su tkane zajedno"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Denim je izdr\u017eljiva tkanina koju karakteri\u0161e isce\u0111ena iskrivljena podloga i weft koji su utkani zajedno"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00ednovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 barvenou osnovn\u00ed p\u0159\u00edz\u00ed a \u00fatkem, kter\u00e9 jsou tkan\u00e9 dohromady"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Denim er et slidst\u00e6rkt twillmateriale, der er kendetegnet ved et farvet garn, der er v\u00e6vet sammen"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Denim ist ein robustes K\u00f6pergewebe aus gef\u00e4rbten Kettf\u00e4den und ungef\u00e4rbten Schussf\u00e4den"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf denim \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 twill \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bd\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c6\u03ac\u03b4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterised by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "La tela vaquera es un tejido resistente hecho con twill, caracterizado por su urdimbre y trama te\u00f1idas que luego se entretejen"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksariie on vastupidav tvillkangas, mida iseloomustavad kokku kootud v\u00e4rvitud l\u00f5imel\u00f5ng ja koel\u00f5ng"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Denim on kest\u00e4v\u00e4\u00e4 tvillikangasta, joka tunnetaan v\u00e4rj\u00e4tyist\u00e4, yhteenkudotuista loimi- ja kudelangoistaan"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Le denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Le denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traper je izdr\u017eljiva tkanina od kepera koju karakterizira obojena pre\u0111a i potka osnove koji su utkani zajedno"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A farmer egy tart\u00f3s twill sz\u00f6vet, amelyet festett l\u00e1ncfonal \u00e9s vet\u00fcl\u00e9kfonal \u00f6sszesz\u00f6v\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00edtenek"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0534\u0565\u0576\u056b\u0574\u0568 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576 \u056f\u057f\u0561\u057e \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u057a\u0561\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0576\u0565\u0580\u056f\u057e\u0561\u056e \u0565\u0572\u0576\u0578\u0582\u056f\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u0578\u057e"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Denim er endingargott twill efni sem einkennist af litu\u00f0u uppist\u00f6\u00f0ugarni og \u00edvafi sem er ofi\u00f0 saman"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Il denim \u00e8 un tessuto twill resistente, caratterizzato da un filato d'ordito e una trama tinti e tessuti insieme"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c7\u30cb\u30e0\u306f\u4e08\u592b\u306a\u30c4\u30a4\u30eb\u751f\u5730\u3067\u3001\u67d3\u3081\u3089\u308c\u305f\u7e26\u7cf8\u3068\u6a2a\u7cf8\u304c\u4e00\u7dd2\u306b\u7e54\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u306e\u304c\u7279\u5fb4\u3067\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u2014 \u0431\u0456\u0440\u0433\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u0431\u043e\u044f\u043b\u0493\u0430\u043d \u0432\u0430\u0440\u043f \u0438\u0456\u0440\u0456\u043c\u0436\u0456\u043f \u043f\u0435\u043d \u0432\u0435\u0444\u0442\u043f\u0435\u043d \u0441\u0438\u043f\u0430\u0442\u0442\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a \u0442\u0432\u0438\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0430\u0441\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub370\ub2d8\uc740 \ud568\uaed8 \uc9e0 \uc5fc\uc0c9\ub41c \ub0a0\uc2e4\uacfc \uc528\uc2e4\uc774 \ud2b9\uc9d5\uc778 \ub0b4\uad6c\uc131 \uc788\ub294 \ub2a5\uc9c1 \uc9c1\ubb3c\uc785\ub2c8\ub2e4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsas yra patvarus ruo\u017eelinis audinys, kuriam b\u016bdingi da\u017eyti metmen\u0173 si\u016blai ir ataudai, kurie yra austi kartu"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einss ir iztur\u012bgs sar\u017ea audums, kam rakstur\u012bga kr\u0101sota velku dzija un audi, kas austi kop\u0101"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u043e\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0433\u0430\u0431\u0430\u0440\u0434\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430 \u0441\u043e \u0431\u043e\u0458\u0430\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438 \u0432\u043e\u0440\u043f \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438 \u0438 \u0432\u0434\u043b\u0430\u0431\u043d\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438 \u043a\u043e\u0438 \u0441\u0435 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Denim is een duurzame keperstof die bekend staat om ongeverfde inslaggaren die om en over geverfde verticale garens worden geweven"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Denim er et slitesterkt twill-stoff som kjennetegnes av et farget garn med varp og veft som er vevd sammen"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans to trwa\u0142y materia\u0142 twillowy, charakteryzuj\u0105cy si\u0119 farbowan\u0105 prz\u0119dz\u0105 nitki w\u0105tku i osnowy, splataj\u0105cych si\u0119 ze sob\u0105"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "A ganga \u00e9 um tecido sarja dur\u00e1vel caracterizado por um fio de urdidura tingido e trama que s\u00e3o tecidas juntas"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Denimul este o \u021bes\u0103tur\u0103 durabil\u0103 din twill, caracterizat\u0103 printr-un fir de urzeal\u0103 vopsit\u0103 \u0219i o b\u0103t\u0103tur\u0103 \u021besute \u00eempreun\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 farbenou osnovnou priadzou a \u00fatkom, ktor\u00e9 s\u00fa spolu utkan\u00e9"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Denim je trpe\u017ena tkanina s karakteristi\u010dnim tkanjem, ki ga odlikuje barvna preja in osnova, ki sta prepleteni skupaj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Denimi \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb e q\u00ebndrueshme twill e karakterizuar nga nj\u00eb fije e ngjyrosur dhe nj\u00eb thurje q\u00eb jan\u00eb thurur s\u00eb bashku"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0443 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0448\u0435 \u0438\u0441\u0446\u0435\u0452\u0435\u043d\u0430 \u0438\u0441\u043a\u0440\u0438\u0432\u0459\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0438 w\u0435\u0444\u0442 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u0443\u0442\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Denim \u00e4r ett slitstarkt twilltyg som k\u00e4nnetecknas av ett f\u00e4rgat varpgarn och v\u00e4ft som \u00e4r sammanv\u00e4vda"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot kuma\u015f\u0131; birlikte dokunan boyal\u0131 \u00e7\u00f6zg\u00fc ipli\u011fi ve atk\u0131 dokuma ipi ile \u00f6ne \u00e7\u0131kan, dayan\u0131kl\u0131 bir \u00e7apraz dokuma kuma\u015ft\u0131r"
            }
        ],
        "functions": null,
        "handle_description": null,
        "leg_details": [],
        "length_size_description": null,
        "lining_commercial_text": null,
        "padding_commercial_text": null,
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": null,
        "cuff_type": null,
        "strap_types": null,
        "waist": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "A\u015fa\u011f\u0131 art\u0131m"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0438\u0441\u043a\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430\u0447\u0432\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Niski uspon"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Nizak uspon"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "N\u00edzk\u00fd pas"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Lav talje"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Niedrige Taille"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "Low rise"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Low rise"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Low rise"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Low rise"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Tiro bajo"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Madal v\u00e4rvel"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Matala vy\u00f6t\u00e4r\u00f6"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Taille basse"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Taille basse"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Niski porast"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Alacsony der\u00e9k"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0551\u0561\u056e\u0580 \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "L\u00edtil h\u00e6kkun"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Vita bassa"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u4f4e\u5c64\u30d3\u30eb"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04e9\u043c\u0435\u043d \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc800\uce35"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "\u017demas juosmuo"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Zems k\u0101pums"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0438\u0437\u043e\u043a \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Low rise"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Lavt snitt"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Niski stan"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "C\u00f3s Baixo"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Cre\u0219tere joas\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "N\u00edzke sedlo"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Padajo\u010de"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Ngritje e ul\u00ebt"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0438\u0437\u0430\u043a \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "L\u00e5g midja"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "D\u00fc\u015f\u00fck bel"
            }
        ],
        "neckline_collar": null,
        "fit": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0633\u0644\u064a\u0645 \u0641\u064a\u062a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u044a\u043d\u043a\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u044f\u0433\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Tanko uklapanje"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Slim fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039b\u03b5\u03c0\u03c4\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Corte slim"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Kitsas l\u00f5ige"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Slim fit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Coupe ajust\u00e9e"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Tanko prianjanje"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Karcs\u00fas\u00edtott"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054d\u056c\u056b\u0574 \u0556\u056b\u0569"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "grannur passa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc2ac\ub9bc \ud54f"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Priglundantis kirpimas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u043b\u0438\u043c \u0424\u0438\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Slim fit"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kr\u00f3j slim"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Potrivire sub\u021bire"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Priliehav\u00fd strih"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "O\u017eji kroj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0430\u043d\u043a\u043e \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Slim Fit"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Slim Kal\u0131p"
            }
        ],
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646 - \u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0625\u064a\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q - Emal olunmu\u015f",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - recikliran",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - recikliran",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bavlna",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Recyklovan\u00e1 bavlna",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomuld",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Genanvendt bomuld",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Baumwolle",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Recycelte Baumwolle",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elasthan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 - \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03bd\u03b7",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n reciclado",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Puuvill",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dcmbert\u00f6\u00f6deldud puuvill",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Puuvilla",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Kierr\u00e4tetty\u00e4 puuvilla",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaani",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - Reciklirano",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamut",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dajrahasznos\u00edtott pamut",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elaszt\u00e1n",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0578\u0580\u0561\u056f\u0561\u0575\u056b\u0576",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0561\u0575\u0584 - \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0537\u056c\u0561\u057d\u057f\u0561\u0576",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "B\u00f3mull",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "B\u00f3mull - endurunnin",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotone",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u7dbf",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3 - \u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u30a8\u30e9\u30b9\u30bf\u30f3",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430 - \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u042d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\uba74",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\uba74 - \uc7ac\ud65c\uc6a9",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\uc5d8\ub77c\uc2a4\ud14c\uc778",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Medviln\u0117",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Perdirbta medviln\u0117",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastanas",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Kokvilna",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Kokvilna - p\u0101rstr\u0101d\u0101ta",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elast\u0101ns",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a.",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d.",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Katoen",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Gerecycled katoen",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Resirkulert bomull",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bawe\u0142na",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Wt\u00f3rna bawe\u0142na",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o - Reciclado",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bumbac",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Bumbac - reciclat",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bavlna",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Bavlna - potiahnut\u00e1 polyuret\u00e1nom",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomba\u017e",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Bomba - reciklirano",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pambuk",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Pambuku - Ricikluar",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c5tervunnen Bomull",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "78"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - Geri D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f",
                        "percentage": "20"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "2"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": null,
        "is_more_sustainable": true,
        "extra_details": null
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": [],
    "weight": {
        "net": {
            "value": 0.612,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 0.668,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0627\u0644\u062e\u0631\u064a\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0634\u062a\u0627\u0621"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Pay\u0131z-Q\u0131\u015f"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d-\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Podzim-zima"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Efter\u00e5r-vinter"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Herbst-Winter"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c0\u03c9\u03c1\u03bf-\u03c7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Autumn-winter"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Oto\u00f1o-invierno"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "S\u00fcgis-talv"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Syksy-Talvi"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "\u0150sz-t\u00e9l"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0577\u0578\u0582\u0576-\u0571\u0574\u0565\u057c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Haust-vetur"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Autunno-Inverno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u79cb\u51ac"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04af\u0437-\u049b\u044b\u0441"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uac00\uc744-\uaca8\uc6b8"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Ruduo \u2013 \u017eiema"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Rudens-ziema"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d-\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Herfst-winter"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "H\u00f8st\u2013vinter"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Jesie\u0144-zima"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Outono - Inverno"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Toamna-Iarna"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jese\u0148-zima"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Vjesht\u00eb-dim\u00ebr"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0458\u0435\u0441\u0435\u043d-\u0437\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "H\u00f6st-Vinter"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Sonbahar-K\u0131\u015f"
        }
    ],
    "sub_season": null,
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": null,
        "last_eta_country_of_origin": null,
        "last_eta_country_code_iso3": null,
        "last_eta_country_code_iso2": null
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "fit",
                    "value": "Slim Fit"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 2939825,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "bestseller",
                            "code": "BS000121",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Blue Denim"
                                }
                            ],
                            "number": 1000003280,
                            "hex_code": "#3451a9"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0632\u0631\u0642 \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Orta Mavi"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u043d\u044c\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Srednje plavo"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Srednje plava"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "St\u0159edn\u011b modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Blau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b5\u03c3\u03b1\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Azul intermedio"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Keskmine sinine"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Keskisininen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Bleu moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Bleu moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Srednje plava"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00f6z\u00e9pk\u00e9k"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u056b\u057b\u056b\u0576 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0582\u0575\u057f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Mi\u00f0lungs bl\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Blu Medio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30df\u30c7\u30a3\u30a2\u30e0\u30d6\u30eb\u30fc"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041e\u0440\u0442\u0430 \u043a\u04e9\u043a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ubbf8\ub514\uc5c4 \ube14\ub8e8"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Vidutini\u0161kai m\u0117lyna"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Vid\u0113ji zils"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u043d\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Medium blauw"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Mellombl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "\u015aredni niebieski"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Azul de tonalidade m\u00e9dia"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Albastru mediu"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Stredne modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Srednje modra"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Bluja mesatare"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u045a\u0435 \u043f\u043b\u0430\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Mellanbl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Mavi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#1500FF"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0632\u0631\u0642"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "G\u00d6Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "PLAVA"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "PLAVA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Blau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03c0\u03bb\u03b5"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Azul"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Sinine"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Sininen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Bleu"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Bleu"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "PLAV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00e9k"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u053f\u0531\u054a\u0548\u0552\u0545\u054f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "BL\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Blu"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9752\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041a\u04e8\u041a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud30c\ub791"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "M\u0117lyna"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "ZILS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Blauw"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Niebieski"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Azul"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "ALBASTRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Modra"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "BLU"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u041f\u041b\u0410\u0412\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Mavi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#1500FF"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": false
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5713749082538,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082545,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082552,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082569,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082576,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082583,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082590,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082606,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082613,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082620,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082637,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082644,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749084327,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749084334,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082705,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082712,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082729,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082736,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082743,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082750,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082767,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082774,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082781,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082798,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082804,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082811,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082828,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082835,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082842,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082859,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082866,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082873,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082880,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082897,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082903,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749082910,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749084341,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749084358,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749084365,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749084372,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749083115,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749083122,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749083139,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749083146,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749083153,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749083160,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749083177,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713749083184,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"36"
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": []
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "COLLECTION",
                        "business_model_number": 1,
                        "business_model_display_name": "Collection"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": null,
                        "last_eta_country_of_origin": null,
                        "last_eta_country_code_iso3": null,
                        "last_eta_country_code_iso2": null
                    }
                },
                {
                    "number": 2334644,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "bestseller",
                            "code": "BS000031",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black Denim"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002100,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Qara"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0435\u0440\u0435\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0565\u0582"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Svartur"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Melns"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Negru"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E zez\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QARA"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0415\u0420\u0415\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "CRNA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0535\u0552"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "SVARTUR"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0410\u0420\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "MELNS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "NEGRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E ZEZ\u00cb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5713232258723,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323285,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323292,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323315,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323322,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323339,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323346,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323353,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323360,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323377,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323384,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323391,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323407,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323414,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323421,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323438,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323445,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323452,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323469,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323476,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323599,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323605,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323612,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323629,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323643,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323650,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323667,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323674,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323681,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323698,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323704,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323711,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323728,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323735,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323742,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323759,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323766,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323773,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323780,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323797,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323940,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323957,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323971,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232323995,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232324008,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232324015,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232324039,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232324046,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232325111,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232325128,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232325135,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232325142,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232325159,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232325166,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232325173,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232325180,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232325197,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232325203,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232325210,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713232325227,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713618738634,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713618737781,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713618737798,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713618737804,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713746587449,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713746587456,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713746587463,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713746587470,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713746587487,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5713746587494,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714496256753,
                            "size": "35",
                            "size_sort_order": 3500,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714500615156,
                            "size": "35",
                            "size_sort_order": 3500,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714500617983,
                            "size": "35",
                            "size_sort_order": 3500,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5714500615446,
                            "size": "35",
                            "size_sort_order": 3500,
                            "length": "\"36"
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_002_variations/N7ZqgDOEdLsE9_002_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_002_variations/N7ZqgDOEdLsE9_002_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_002.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 2,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-02-13T15:05:56.312921+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_001_variations/N7ZqgDOEdLsE9_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_001_variations/N7ZqgDOEdLsE9_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-02-13T17:00:16.689759+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_003_variations/N7ZqgDOEdLsE9_003_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_003_variations/N7ZqgDOEdLsE9_003_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-02-17T07:16:08.309503+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_004_variations/N7ZqgDOEdLsE9_004_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_004_variations/N7ZqgDOEdLsE9_004_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-02-17T07:16:06.859962+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_007_variations/N7ZqgDOEdLsE9_007_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_007_variations/N7ZqgDOEdLsE9_007_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-02-17T07:16:08.523443+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_005_variations/N7ZqgDOEdLsE9_005_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_005_variations/N7ZqgDOEdLsE9_005_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-02-17T07:16:06.2459+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_006_variations/N7ZqgDOEdLsE9_006_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_006_variations/N7ZqgDOEdLsE9_006_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-02-17T07:16:09.591411+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_008_variations/N7ZqgDOEdLsE9_008_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_008_variations/N7ZqgDOEdLsE9_008_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12113450/2334644/N7ZqgDOEdLsE9_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-02-17T07:16:14.219546+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "NOOS",
                        "business_model_number": 2,
                        "business_model_display_name": "Basic NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "01/17/2019",
                        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
                        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
                        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": null
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u062e\u0645\u0633\u0629 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u062e\u0627\u0644\u062f\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0642\u062f\u0629 \u0648\u0643\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629. \u0647\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u062c\u0639\u0644\u0647 \u0634\u064a\u0626\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u060c \u0645\u062b\u0644 \u0632\u0648\u062c \u062c\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0632 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Original \u2013 klassik be\u015f cib detall\u0131; vaxts\u0131z, m\u00fcr\u0259kk\u0259bsiz v\u0259 lap ba\u015flan\u011f\u0131cdan b\u0259ri oldu\u011fu kimi. Bu da onu h\u0259mi\u015f\u0259 g\u00fcv\u0259n\u0259 bil\u0259c\u0259yiniz bir \u015fey edir. Yax\u015f\u0131 c\u00fct cins kimi"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u044a\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0434\u0436\u043e\u0431\u0430; \u0432\u0435\u0447\u043d\u0430, \u043d\u0435\u0443\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430\u0432\u0430, \u043a\u0430\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e \u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0449\u043e, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0432\u0438\u043d\u0430\u0433\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0435, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0434\u043e\u0431\u044a\u0440 \u0447\u0438\u0444\u0442 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Original je klasi\u010dan detalj sa pet d\u017eepova; Bezvremenski, nekomplikovan i kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono na \u0161ta uvek mo\u017eete da ra\u010dunate, kao \u0161to bi dobar par farmerki trebalo da bude"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Original je klasi\u010dan detalj iz pet d\u017eepa; bezvremeno, nekomplikovano i ba\u0161 kao \u0161to je bilo od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161ta uvek mo\u017ee\u0161 da ra\u010duna\u0161, kao \u0161to bi trebalo da bude dobar par farmerki"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s p\u011bti kapsami; nad\u010dasov\u00fd, nekomplikovan\u00fd a takov\u00fd, jak\u00fd je od sam\u00e9ho po\u010d\u00e1tku. To z n\u011bj d\u011bl\u00e1 n\u011bco, na co se m\u016f\u017eete v\u017edy spolehnout. Je takov\u00fd, jak\u00e9 by dobr\u00e9 d\u017e\u00edny m\u011bly b\u00fdt"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Original er klassiske detaljer og fem lommer; tidl\u00f8s, ukompliceret og pr\u00e6cis som det har v\u00e6ret fra starten. Det er d\u00e9t, der g\u00f8r dem til noget, du altid kan regne med, ligesom et par gode jeans skal v\u00e6re"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Original ist eine klassische Five-Pocket-Jeans: zeitlos, unkompliziert und so, wie man sie seit den Anf\u00e4ngen kennt - das macht sie zu etwas auf das man sich verlassen kann, wie es eine gute Jeans sein sollte"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b1\u03ba\u03bf\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it has been since the very beginning. That is what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "El modelo Original cuenta con el detalle cl\u00e1sico de cinco bolsillos. Es una prenda atemporal y sin complicaciones: como siempre ha sido. Estas caracter\u00edsticas lo convierten en una prenda a la que siempre puedes recurrir. \u00a1Justo lo que buscas en un buen par de vaqueros!"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Original on viie taskudetailiga klassika \u2013 ajatu, lihtne ja t\u00e4pselt selline, nagu see on olnud algusest peale. T\u00e4nu sellele on see hea teksapaar, mille peale v\u00f5id alati kindel olla"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Original on klassinen viistaskumalli; ajaton, mutkaton ja alkuper\u00e4inen. Sen vuoksi ne ovat aina luotettavat, kuten kunnon farkkujen kuuluukin"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Original je klasi\u010dni detalj s pet d\u017eepova; bezvremenski, nekomplicirani i ba\u0161 kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161to uvijek mo\u017eete ra\u010dunati, kao \u0161to bi trebao biti dobar par traperica"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Az Original egy klasszikus \u00f6tzsebes nadr\u00e1g; egyszer\u0171 \u00e9s id\u0151tlen, \u00e9s pont \u00fagy n\u00e9z ki, ahogy a kezdetekben. Ett\u0151l lesz olyan ez a farmer, amelyre mindig sz\u00e1m\u00edthatsz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0555\u0580\u056b\u0563\u056b\u0576\u0561\u056c\u0568 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 5 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0576\u0580\u0578\u0582\u0584 \u0567; \u0561\u0576\u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f, \u0578\u0579 \u0562\u0561\u0580\u0564 \u0565\u0582 \u0573\u056b\u0577\u057f \u0561\u0575\u0576\u057a\u0565\u057d, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u0565\u0572\u0565\u056c \u0567 \u0570\u0565\u0576\u0581 \u057d\u056f\u0566\u0562\u056b\u0581: \u0531\u0570\u0561 \u0569\u0565 \u056b\u0576\u0579\u0576 \u0567 \u0564\u0561\u0580\u0571\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0561\u0575\u0576 \u0574\u056b \u0562\u0561\u0576, \u0578\u0580\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582\u0584 \u0574\u056b\u0577\u057f \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0565\u0584 \u0570\u0578\u0582\u0575\u057d \u0564\u0576\u0565\u056c, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u057a\u0565\u057f\u0584 \u0567 \u056c\u056b\u0576\u056b \u056c\u0561\u057e \u0566\u0578\u0582\u0575\u0563 \u057b\u056b\u0576\u057d"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Original er klass\u00edskt fimm vasa sm\u00e1atri\u00f0i; t\u00edmalaus, einf\u00f6ld og eins og \u00fea\u00f0 hefur veri\u00f0 fr\u00e1 upphafi. \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 einhverju sem \u00fe\u00fa getur alltaf treyst \u00e1, eins og g\u00f3\u00f0ar gallabuxur \u00e6ttu a\u00f0 vera"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Original \u00e8 il classico cinque tasche; senza tempo, semplice e proprio come \u00e8 stato fin dall'inizio. Questo lo rende qualcosa su cui puoi sempre contare, come dovrebbe esserlo un buon paio di jeans"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u306f\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u3067\u3059\u3002\u6642\u4ee3\u3092\u8d85\u8d8a\u3057\u3001\u30b7\u30f3\u30d7\u30eb\u306b\u3001\u305d\u3057\u3066\u6700\u521d\u304b\u3089\u305d\u3046\u3067\u3042\u3063\u305f\u3088\u3046\u306b\u3002\u305d\u308c\u3053\u305d\u304c\u3001\u826f\u3044\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u304c\u305d\u3046\u3067\u3042\u308b\u3088\u3046\u306b\u3001\u5e38\u306b\u983c\u308a\u306b\u306a\u308b\u3082\u306e\u306a\u306e\u3067\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0422\u04af\u043f\u043d\u04b1\u0441\u049b\u0430\u0441\u044b \u2014 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0435\u0441 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u0435\u0433\u0436\u0435\u0439-\u0442\u0435\u0433\u0436\u0435\u0439\u043b\u0456; \u0443\u0430\u049b\u044b\u0442\u0441\u044b\u0437, \u043a\u04af\u0440\u0434\u0435\u043b\u0456 \u0435\u043c\u0435\u0441 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0431\u0430\u0441\u044b\u043d\u0430\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456 \u0431\u043e\u043b\u0493\u0430\u043d\u0434\u0430\u0439. \u042f\u0493\u043d\u0438, \u043e\u043d\u044b \u04d9\u0440\u049b\u0430\u0448\u0430\u043d \u0441\u0435\u043d\u0443\u0433\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u043d\u04d9\u0440\u0441\u0435 \u0435\u0442\u0435\u0434\u0456, \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u0431\u044b \u0441\u0438\u044f\u049b\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0443\u044b \u043a\u0435\u0440\u0435\u043a"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc624\ub9ac\uc9c0\ub110\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c 5\ud3ec\ucf13 \ub514\ud14c\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc2dc\ub300\ub97c \ucd08\uc6d4\ud558\uace0 \ubcf5\uc7a1\ud558\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba70 \ucc98\uc74c\ubd80\ud130 \uadf8\ub7ac\ub358 \uac83\ucc98\ub7fc. \uadf8\uac83\uc774 \uc88b\uc740 \uccad\ubc14\uc9c0\uac00 \uc788\uc5b4\uc57c \ud558\ub294 \uac83\ucc98\ub7fc \ud56d\uc0c1 \ubbff\uc744 \uc218 \uc788\ub294 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Original yra klasikinis modelis su penki\u0173 ki\u0161eni\u0173 detal\u0117mis; nesenstantis, nesud\u0117tingas ir toks, koks buvo nuo pat prad\u017ei\u0173. D\u0117l to visada galite pasikliauti, kaip ir tur\u0117t\u0173 atrodyti gera d\u017eins\u0173 pora"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Ori\u0123in\u0101ls ir klasisks piecu kabatu detaliz\u0101cija; m\u016b\u017e\u012bgs, nesare\u017e\u0123\u012bts un tie\u0161i t\u0101ds, k\u0101ds tas ir bijis kop\u0161 pa\u0161a s\u0101kuma. Tas padara to par kaut ko t\u0101du, uz ko j\u016bs vienm\u0113r varat pa\u013cauties, piem\u0113ram, labam d\u017einsu p\u0101rim vajadz\u0113tu b\u016bt"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u043e\u0434 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438; \u0411\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438, \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430\u043d \u0438 \u0438\u0441\u0442\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0435\u0448\u0435 \u0443\u0448\u0442\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u0438\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043e\u043a. \u0422\u043e\u0430 \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0448\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0448\u0442\u043e \u0441\u0435\u043a\u043e\u0433\u0430\u0448 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0442\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043a\u043e \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u0438\u0434\u0430\u0442"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Original heeft klassieke vijf-zak details: tijdloos, simpel en zoals het altijd al is geweest. Dat maakt het een kledingstuk waar je altijd op kunt rekenen, zoals goede jeans zouden moeten zijn"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Original har de klassiske femlommers-detaljene; den er tidl\u00f8s og akkurat slik den har v\u00e6rt helt fra starten av. Det er derfor du alltid kan regne med den, og det er jo slik det skal v\u00e6re med gode jeans"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Original posiada klasyczne wyko\u0144czenie spodni z pi\u0119cioma kieszeniami: ponadczasowe, nieskomplikowane, dok\u0142adnie takie, jakie znamy od zawsze. W\u0142a\u015bnie dlatego mo\u017cesz zawsze na nie liczy\u0107 i o to w\u0142a\u015bnie chodzi w dobrej parze jeans\u00f3w"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "As Original s\u00e3os umas cl\u00e1ssicas de cinco bolsos repletas de detalhe; intemporal, sem complica\u00e7\u00f5es e tal como tem sido desde o in\u00edcio. \u00c9 isso que faz delas algo com que pode sempre contar, como um bom par de cal\u00e7as de ganga deve ser"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Originalul este detalierea clasic\u0103 cu cinci buzunare; atemporal, necomplicat \u0219i a\u0219a cum a fost \u00eenc\u0103 de la \u00eenceput. Asta este ceea ce o face ceva pe care te po\u021bi baza \u00eentotdeauna, a\u0219a cum ar trebui s\u0103 fie o pereche bun\u0103 de blugi"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s piatimi vreckami; nad\u010dasov\u00fd, nen\u00e1ro\u010dn\u00fd a tak\u00fd, ak\u00fd bol od sam\u00e9ho za\u010diatku. V\u010faka tomu sa na \u0148u m\u00f4\u017eete v\u017edy spo\u013eahn\u00fa\u0165, rovnako ako na dobr\u00e9 d\u017e\u00ednsy"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Izvirnik je klasi\u010den pet-\u017eepni detajl; brez\u010dasen, preprost in ravno tak, kot je bil \u017ee od samega za\u010detka. To je tisto, na kar se lahko vedno zanesete, kot bi morale biti dobre kavbojke"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Origjinal \u00ebsht\u00eb detajimi klasik me pes\u00eb xhepa; Pa koh\u00eb, pa komplekse dhe ashtu si\u00e7 ka qen\u00eb q\u00eb nga fillimi. Kjo \u00ebsht\u00eb ajo q\u00eb e b\u00ebn at\u00eb di\u00e7ka n\u00eb t\u00eb cil\u00ebn mund t\u00eb mb\u00ebshtetesh gjithmon\u00eb, si nj\u00eb pal\u00eb xhinse t\u00eb mira duhet t\u00eb jen\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b \u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u043f\u0430; \u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e , \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0438 \u0431\u0430\u0448 \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043e\u043d\u043e \u0448\u0442\u043e \u0433\u0430 \u0447\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0435\u0447\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Original har klassiska femficksdetaljer; tidl\u00f6st, okomplicerat och precis som det har varit \u00e4nda fr\u00e5n b\u00f6rjan. Det \u00e4r det som g\u00f6r dem till n\u00e5got du alltid kan lita p\u00e5, som ett par bra jeans b\u00f6r vara"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Orijinal, klasik be\u015f cep detayland\u0131rmas\u0131d\u0131r; zamans\u0131z, basit ve en ba\u015f\u0131ndan beri oldu\u011fu gibi. \u0130yi bir kot pantolonun olmas\u0131 gerekti\u011fi gibi, onu her zaman g\u00fcvenebilece\u011finiz bir \u015fey yapan da budur."
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0642\u0635\u0629 \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u062e\u0635\u0631 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0631\u0641\u064a\u0639\u0629 \u0648\u0623\u0633\u0627\u0648\u0631 \u0636\u064a\u0642\u0629"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Slim a\u015fa\u011f\u0131 qalx\u0131\u015fla, nazik diz v\u0259 s\u0131x k\u00fcfl\u0259 uy\u011fun"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0422\u044a\u043d\u043a\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0439\u043a\u0430 \u0441 \u043d\u0438\u0441\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435, \u0442\u044a\u043d\u043a\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0433\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0430\u043d\u0448\u0435\u0442\u0438"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Tanak fit sa niskim usponom, tankim koljenom i uskim man\u017eetnama"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Tanka se uklapa sa niskim usponom, vitkim kolenom i zategnutim lisicama"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "\u00dazk\u00fd st\u0159ih s n\u00edzk\u00fdm pasem, \u00fazk\u00fdmi koleny a t\u011bsn\u00fdmi man\u017eetami"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Slim fit med lav talje, smal omkring kn\u00e6ene og stram ved ben\u00e5bningerne"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Slim Fit mit tief sitzendem Bund, schmalen Knien und schmalen Bein\u00f6ffnungen"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf, \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03bd\u03c3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Slim fit with a low rise, slim knee and tight cuffs"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Corte slim: cintura baja, ce\u00f1ido en las rodillas y en los pu\u00f1os"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Kitsas l\u00f5ige, millel on madal v\u00e4rvel, kitsas p\u00f5lveosa ja tihedalt \u00fcmber mansetid"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Slim fit -malli, jossa on matala vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 sek\u00e4 kapeat polvet ja lahkeensuut"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Coupe ajust\u00e9e avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Coupe slim avec une taille basse, des genoux ajust\u00e9s et des bas de jambes \u00e9troits"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Tanko prianjanje s niskim usponom, vitkim koljenom i uskim lisicama"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Karcs\u00fas\u00edtott szab\u00e1s, alacsony der\u00e9k, sz\u0171k t\u00e9rdr\u00e9sz \u00e9s hajt\u00f3ka"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u054d\u056c\u056b\u0574\u0568 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u0567 \u0581\u0561\u056e\u0580 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562, \u0576\u056b\u0570\u0561\u0580 \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0561\u0574\u0578\u0582\u0580 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0581\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Grannur passa me\u00f0 l\u00e1gt r\u00edsa, grannt hn\u00e9 og \u00fe\u00e9tt handj\u00e1rn"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Slim fit con vita bassa, ginocchio slim e fondo stretto"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30ed\u30fc\u30e9\u30a4\u30ba\u306e\u30b9\u30ea\u30e0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u3001\u30b9\u30ea\u30e0\u306a\u819d\u3001\u30bf\u30a4\u30c8\u306a\u8896\u53e3"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0422\u04e9\u043c\u0435\u043d \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0442\u044b\u0493\u044b\u0437 \u043c\u0430\u043d\u0436\u0435\u0442\u0442\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d \u0436\u0456\u04a3\u0456\u0448\u043a\u0435 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ub0ae\uc740 \ubc11\uc704, \uc2ac\ub9bc\ud55c \ubb34\ub98e, \uaf49 \ub07c\ub294 \ucee4\ud504\uc2a4\uac00 \uc788\ub294 \uc2ac\ub9bc\ud55c \ud54f"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Priglundantis kirpimas su \u017eemu juosmeniu, priglundan\u010diais keliais ir tvirtais atraitais"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Slim fit ar zemu pacel\u0161anos, slaidu ce\u013cgalu un saspringt\u0101m aproc\u0113m"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0422\u0435\u043c\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0458\u043d\u0430 \u0441\u043e \u043d\u0438\u0437\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0435\u043c, \u0442\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u0435\u0441\u043d\u0438 \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0438"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Slim fit met een low rise; nauw rond de knie\u00ebn en strak bij de zoom"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Smal passform med lavt snitt, smale kn\u00e6r og tettsittende mansjetter"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Kr\u00f3j slim z niskim stanem, w\u0105skimi kolanami i ciasnymi mankietami"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Slim fit com uma cintura baixa, joelho slim e tornozelos justos"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Potrivire sub\u021bire cu o cre\u0219tere joas\u0103, genunchi sub\u021bire \u0219i man\u0219ete str\u00e2nse"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Priliehav\u00fd strih s n\u00edzkym sedlom, \u00fazkymi kolenami a tesn\u00fdmi man\u017eetami"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Obleka, ki se tesno prilega z nizkim pasom, ozkimi koleni in tesnimi man\u0161etami"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "I holl\u00eb i p\u00ebrshtatsh\u00ebm me nj\u00eb ngritje t\u00eb ul\u00ebt, gju t\u00eb holl\u00eb dhe pranga t\u00eb ngushta"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0422\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0441\u0435 \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430 \u0441\u0430 \u043d\u0438\u0441\u043a\u0438\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\u043e\u043c, \u0432\u0438\u0442\u043a\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u0437\u0430\u0442\u0435\u0433\u043d\u0443\u0442\u0438\u043c \u043b\u0438\u0441\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Slim fit med l\u00e5g midja, smala kn\u00e4n och \u00e5tsittande ben\u00f6ppningar"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "D\u00fc\u015f\u00fck bel, dar diz ve s\u0131k\u0131 pa\u00e7alarla dar kesim"
        }
    ],
    "wash_finishes": [
        {
            "wash_finish": null
        }
    ],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Maksimum s\u0131cakl\u0131k 30\u00b0C normal i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Maxtemperatur 30\u00b0C normalt program"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 \u0426 \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "TEMPERATURA MAKSIMALE 30 C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Najvi\u0161ja temperatura 30\u00b0C obi\u010dajen postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Maxim\u00e1lna teplota 30 \u00b0C norm\u00e1lny re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "TEMPERATURA MAXIM\u0102 30 C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Temperatura m\u00e1xima 30\u00b0C processo normal"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Maksymalna temperatura 30\u00b0C zwyk\u0142y program"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Maksimal temperatur 30\u00baC normal vask"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Maximale temperatuur 30\u00b0C mild programma"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "MAKSIM\u0100L\u0100 TEMPERAT\u016aRA 30 \u00b0C NORM\u0100LS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Maksimali temperat\u016bra 30 \u00b0C, standartinis procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\uace0 \uc628\ub3c4 30 C \uc815\uc0c1 \uacf5\uc815"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 \u0421 \u049a\u0410\u041b\u042b\u041f\u0422\u042b \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea630\u00b0C\u901a\u5e38\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Temperatura massima 30\u00b0C ciclo normale"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00c1MARKSHITI 30 C E\u00d0LILEGT FERLI"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546 30 C \u0546\u0548\u0550\u0544\u0531\u053c \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 30 \u00b0C, norm\u00e1l elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 30\u00b0C programme normal"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 30\u00b0C programme normal"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Maksimil\u00e4mp\u00f6tila 30\u00b0C normaali prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Maksimumtemperatuur 30\u00b0C tavap\u00e4rase pesure\u017eiimi juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Proceso normal a una temperatura m\u00e1xima de 30\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C (86\u00b0F), normal process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C normal process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C (86\u00b0F), normal cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 30\u00b0C \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bei max. 30\u00b0C waschen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Maksimal temperatur 30\u00b0C normal proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Maxim\u00e1ln\u00ed teplota 30 \u00b0C b\u011b\u017en\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C NORMALNOG PROCESA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMAL TEMPERATUR 30 C NORMAL PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 30 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629"
            }
        ],
        "natural_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "G\u00f6lgede asarak kurutma"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00e4ngtorkning i skuggan"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0418\u0408\u0421\u041a\u0418 \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u0423 \u0425\u041b\u0410\u0414\u0423"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E LINJ\u00cbS N\u00cb HIJE"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Posu\u0161ite v senci"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Su\u0161enie na \u0161n\u00fare v tieni"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCAREA LINIEI LA UMBR\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na vertical \u00e0 sombra"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Suszenie na sznurku w cieniu"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00f8rk med t\u00f8rkesnor i skyggen"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Droog het in de schaduw aan de waslijn"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0432\u043e \u0441\u0435\u043d\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "L\u012aNIJAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA \u0112N\u0100"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017eiovinti pav\u0117syje ant virv\u0117s"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uadf8\ub298\uc5d0\uc11c \uac74\uc870"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041a\u04e8\u041b\u0415\u04a2\u041a\u0415\u0414\u0415 \u041a\u0415\u041f\u0422\u0406\u0420\u0423 \u0416\u0415\u041b\u0406\u0421\u0406"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u65e5\u9670\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30f3\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugare appeso all'ombra"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "L\u00cdNU\u00deURRKUN \u00cd SKUGGA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0547\u0531\u054c\u0531\u054e\u053b\u0542\u0546\u0535\u0550\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kifesz\u00edtve, \u00e1rny\u00e9kban sz\u00e1r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "LINIJSKO SU\u0160ENJE U SJENI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 l'ombre"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 l'ombre"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ripustuskuivaus varjossa"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Riputada kuivama varjulisse kohta"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Secar a la sombra en vertical"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03c4\u03ad\u03b3\u03bd\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03ba\u03b9\u03ac"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Im Schatten auf der Leine trocknen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "T\u00f8rres p\u00e5 t\u00f8rresnor i skyggen"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161it vyv\u011b\u0161en\u00edm ve st\u00ednu"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "LINIJSKI SU\u0160ENJE U HLADU"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "LINIJA SU\u0160ENJA U HLADU"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0418\u042f \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u041d\u0410 \u0421\u042f\u041d\u041a\u0410"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "K\u00d6LG\u018fD\u018f H\u018fTDA QURUMAQ"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0638\u0644"
            }
        ],
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0641\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "QURUYMAY\u0131N"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u0410 \u041d\u0415 \u0421\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NE SU\u0160I SE."
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE TUMBAJTE SE"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Nesu\u0161it v su\u0161i\u010dce"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke t\u00f8rretumbles"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht trockner geeignet"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No secar en la secadora"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada trummelkuivatust"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei rumpukuivausta."
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI SUHO"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne sz\u00e1r\u00edtsd sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0551\u0546\u0534\u0535\u0554 \u0549\u0548\u0550"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "M\u00c1 EKKI \u00deURRKA UPP"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non utilizzare l'asciugatrice"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bf\u30f3\u30d6\u30e9\u30fc\u4e7e\u71e5\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0411\u041e\u041b\u041c\u0410\u04a2\u042b\u0417"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uac74\uc870\uae30\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud558\uc9c0 \ub9c8\uc2ed\uc2dc\uc624"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ned\u017eiovinkite d\u017eiovykl\u0117je"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NE\u017d\u0100V\u0112JIET"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet drogen in de droger"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ikke t\u00f8rk i t\u00f8rketrommel"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o utilizar m\u00e1quina de secar"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "A NU SE USCA PRIN ROSTOGOLIRE"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nesu\u0161i\u0165 v bubnovej su\u0161i\u010dke"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne su\u0161ite"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U L\u00cbKUNDNI T\u00cb THAT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0408\u0422\u0415 \u0421\u0415"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumla inte"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kurutma makinesinde kurutmay\u0131n"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "T\u018fMIZL\u018fN"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJTE SE OSU\u0160ITI."
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE SU\u0160ITE SE \u010cISTI"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ne\u010distit chemicky"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke renses"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht reinigen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No lavar en seco"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada keemilist puhastust"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei kuivapesua"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nem vegytiszt\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0550\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI \u00deURRHREINSA"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non lavare a secco"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u041b\u042b\u049a\u049a\u0410 \u0416\u0410\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub4dc\ub77c\uc774\ud074\ub9ac\ub2dd \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nenaudoti cheminiou valymo"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NELIETOJIET SAUSU T\u012aR\u012a\u0160ANU"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet chemisch reinigen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke rens"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie czy\u015bci\u0107 chemicznie"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o limpar a seco"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU CUR\u0102\u021aA\u021aI CHIMIC"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ne\u010disti\u0165 chemicky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne izvajajte suhega \u010di\u0161\u010denja"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U THANI PAST\u00cbR"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418\u0422\u0415 \u0421\u0415 \u0427\u0418\u0421\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kemtv\u00e4tta inte"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kuru temizleme yapmay\u0131n"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0639\u0644 \u062a\u0628\u0644\u063a 150 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMUM T\u018fK BO\u015eQAB TEMPERATURDA 150C-D\u018f D\u018fMIR"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u042f\u0417\u041e \u041f\u0420\u0418 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u041e\u0414\u041c\u0415\u0422\u041a\u0410\u0422\u0410 \u041e\u0422 150C"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017dehlit p\u0159i maxim\u00e1ln\u00ed teplot\u011b \u017eehl\u00edc\u00ed plochy 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Stryges ved maksimal stryges\u00e5lstemperatur p\u00e5 150\u00b0C."
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "B\u00fcgeln bei max 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03b9\u03b4\u03b5\u03c1\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ac\u03ba\u03b1\u03c2 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Planchar a una temperatura m\u00e1xima de 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Triikida alusplaadi maksimumtemperatuuri 150 \u00b0C juures"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Silitt\u00e4ess\u00e4 pohjalevyn l\u00e4mp\u00f6tila korkeintaan 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "GLA\u010cALO NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Vasal\u00e1s legfeljebb 150 \u00b0C-os vasal\u00f3talppal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0550\u053f\u0531\u0539\u053b \u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054d\u0548\u053c-\u054a\u053c\u0531\u054f \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 150C"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "J\u00c1RN VI\u00d0 H\u00c1MARKSHITA S\u00d3LAPL\u00d6TUNNAR 150C"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Stirare con temperatura della piastra non superiore a 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bd\u30fc\u30eb\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6150\u00b0C\u306e\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0410\u0411\u0410\u041d\u0414\u042b \u041f\u041b\u0410\u0421\u0422\u0418\u041d\u0410\u041d\u042b\u04a2 \u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0421\u042b 150\u0421 \u0411\u041e\u041b\u0492\u0410\u041d \u041a\u0415\u0417\u0414\u0415\u0413\u0406 \u0422\u0415\u041c\u0406\u0420"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc5f4\ud310 \uc628\ub3c4 150C\uc5d0\uc11c \ub2e4\ub9bc\uc9c8"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Lyginti ne auk\u0161tesn\u0117je kaip 150\u00b0C pado temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "DZELZS MAKSIM\u0100LAJ\u0100 VIEN\u012aG\u0100S PL\u0100KSNES TEMPERAT\u016aR\u0100 150C"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0434 150\u0421"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Strijken met maximale zoolplaattemperatuur van 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stryk ved maksimal s\u00e5leplatetemperatur p\u00e5 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Prasowa\u0107 w temperaturze maksymalnie 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Passar a ferro \u00e0 temperatura m\u00e1xima de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "FIER DE C\u0102LCAT LA TEMPERATURA MAXIM\u0102 A T\u0102LPII DE 150C"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u017dehlenie pri maxim\u00e1lnej teplote povrchu platne 150 \u00b0C"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Likati pri najvi\u0161ji temperaturi 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "HEKURI N\u00cb TEMPERATUR\u00cbN MAKSIMALE T\u00cb PLLAK\u00cbS S\u00cb VETME PREJ 150C"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0413\u0412\u041e\u0416\u0402\u0415 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418 \u041e\u0414 150C"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stryk p\u00e5 maximal sulplattetemperatur p\u00e5 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Taban s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 maksimum 150\u00b0C s\u0131cakl\u0131kta \u00fct\u00fcleyin"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "2025 MAIN #4",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 99.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 110.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 69.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 69.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 1599.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 499.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 45.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 5395.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 86.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 2299.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 139.95
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 69.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 249.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 4999.0
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 73.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 54.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 64.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 59.95
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 69.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 89.5
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 37.02,
            "retail_price": 99.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 22.2,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 22.2,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 37.7,
            "retail_price": 110.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 25.6,
            "retail_price": 69.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 29.75,
            "retail_price": 69.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 533.0,
            "retail_price": 1599.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 22.2,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 179.95,
            "retail_price": 499.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 22.2,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 22.2,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 22.2,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 16.4,
            "retail_price": 45.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.98,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 22.2,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 22.2,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 1544.0,
            "retail_price": 5395.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 22.2,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 22.2,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 25.57,
            "retail_price": 86.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 835.0,
            "retail_price": 2299.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 22.2,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 204.95,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 44.4,
            "retail_price": 139.95
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 25.5,
            "retail_price": 69.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 89.99,
            "retail_price": 249.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 1833.0,
            "retail_price": 4999.0
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 23.9,
            "retail_price": 73.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 22.2,
            "retail_price": 59.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 214.95,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.33,
            "retail_price": 54.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.99,
            "retail_price": 64.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 21.23,
            "retail_price": 59.95
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 35.06,
            "retail_price": 69.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 31.96,
            "retail_price": 89.5
        }
    ]
}