{
    "number": 12258848,
    "name": "JXHAYDEN STR LS TEE JRS NOOS",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5715516659585",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": "NINGBO SEDUNO IMP & EXP",
    "expected_supplier_number": 400612,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0417",
        "sub_brand": "JJXX",
        "product_group_id": "BX50",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062a\u064a\u0634\u064a\u0631\u062a\u0627\u062a \u0648\u0628\u0644\u0627\u064a\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "K\u00f6yn\u0259kl\u0259r &\u00dcst geyim"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u0435\u043d\u0438\u0441\u043a\u0438 & \u0422\u043e\u043f\u043e\u0432\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "T-Shirts & Tops"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Majice & Vrhovi"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Tri\u010dka a topy"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "T-shirts og toppe"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "T-Shirts & Tops"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039a\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03bc\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03b6\u03ac\u03ba\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03c0\u03bb\u03bf\u03cd\u03b6\u03b5\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "T-Shirts & Tops"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "T-Shirts & Tops"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "T-Shirts & Tops"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Camisetas y tops"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "T-s\u00e4rgid ja topid"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "T-paidat ja topit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "T-shirts & Haut"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "T-Shirts et tops"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Majice i vrhovi"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "P\u00f3l\u00f3 \u00e9s top"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "T-Shirts & Tops"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "T-bolir og bolir"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "T-shirt e top"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "T\u30b7\u30e3\u30c4&\u30c8\u30c3\u30d7\u30b9"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u043a\u0430\u043b\u0430\u0440 - \u0442\u043e\u043f\u0441\u0430\u043b\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud2f0\uc154\uce20 & \ud0d1"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Mar\u0161kin\u0117liai ir palaidin\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "T-krekli un topi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0438\u0446\u0438 \u0438 \u0432\u0440\u0432\u043e\u0432\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "T-Shirts & tops"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T-skjorter & toppper"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "T-shirty i topy"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "T-Shirts e Tops"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tricouri & Topuri"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Tri\u010dk\u00e1 a topy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Majice in vrhnja obla\u010dila"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "T-Shirts & Tops"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0430\u0458\u0438\u0446\u0435 & \u0412\u0440\u0445\u043e\u0432\u0438"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "T-Shirts & Toppar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Ti\u015f\u00f6rtler ve \u00dcst Giyim"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0214",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062a\u064a \u0634\u064a\u0631\u062a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "T-Shirt"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u0435\u043d\u0438\u0441\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Majicu"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Majicu"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Tri\u010dko"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "T-shirt"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "T-Shirt"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039a\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03bc\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf \u03bc\u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03b6\u03ac\u03ba\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "T-Shirt"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "T-Shirt"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "T-Shirt"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Camisetas"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "T-s\u00e4rk"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "T-paidat"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "T-shirts"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "T-shirts"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Majica"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "P\u00f3l\u00f3"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "T-\u0577\u0561\u057a\u056b\u056f"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Stuttermabolur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "T-shirt"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "T\u30b7\u30e3\u30c4"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud2f0\uc154\uce20"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Mar\u0161kin\u0117liai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "T-krekls"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0438\u0446\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "T-shirts"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T-skjorte"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "T-shirt"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "T-shirt"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tricou"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Tri\u010dko"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kratka majica"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "T-Shirt"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0430\u0458\u0438\u0446\u0443"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "T-shirt"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Ti\u015f\u00f6rt"
            }
        ],
        "customs_code": 61099020,
        "customs_import_code": 6109902000,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0639\u0644\u0649"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "\u00dcst"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u0440\u044a\u0445"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Vrh"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Vrh"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Top"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Top"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Top"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03c0\u03bb\u03bf\u03cd\u03b6\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Top"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Top"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Top"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Top"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Topp"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Toppi"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Haut"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Top"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Vrh"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fels\u0151"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0539\u0578\u0583"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Toppur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Top"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30da\u30fc\u30b8\u306e\u30c8\u30c3\u30d7\u3078"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u0493\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub9e8 \uc704\ub85c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Palaidin\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Aug\u0161a"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0412\u0440\u0432\u043e\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Top"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Topp"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "G\u00f3ra"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Top"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Culme"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Top"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Top"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Sip\u00ebr"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0412\u0440\u0445"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Topp"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "\u00dcst"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "JJXX - Essentials",
        "strategic_type": null
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "This basic T-shirt is a wardrobe essential that works well with jeans, shorts, and trousers.\nRib knit has vertical ridges and is very stretchy for a comfortable feel.\n - Product Type : Top\n - Neck : Round Neck\n - Sleeve : Long sleeves\n - Fit : Tight Fit\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0634\u064a\u0631\u062a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0647\u0648 \u062e\u0632\u0627\u0646\u0629 \u0645\u0644\u0627\u0628\u0633 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062c\u064a\u062f \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0632 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0631\u0627\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0631\u0627\u0648\u064a\u0644.\n\u0646\u0633\u064a\u062c \u0645\u0636\u0644\u0639 \u0644\u0647 \u062d\u0648\u0627\u0641 \u0631\u0623\u0633\u064a\u0629 \u0648\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0644\u062a\u0645\u062f\u062f \u0644\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0644\u0634\u0639\u0648\u0631 \u0645\u0631\u064a\u062d.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u0623\u0639\u0644\u0649\n - \u0631\u0642\u0628\u0629 : \u064a\u0627 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0628\u0629\n - \u0631\u062f\u0646 : \u0623\u0643\u0645\u0627\u0645 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 (L / S)\n - \u0644\u0627\u0626\u0642 : \u0636\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0633\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Bu \u0259sas T-shirt cins, \u015fort v\u0259 \u015falvar il\u0259 yax\u015f\u0131 i\u015fl\u0259y\u0259n qarderob z\u0259ruri.\nQab\u0131r\u011fa d\u00fcy\u00fcn\u00fc \u015faquli ridges var v\u0259 rahat hiss \u00fc\u00e7\u00fcn \u00e7ox uzan\u0131r.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : \u00dcst\n - Boyun : O-Boyun\n - Qollu : Uzun qollu (L/S)\n - Uy\u011fun : S\u0131x S\u0131\u011fd\u0131r\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u0430\u0437\u0438 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u0435\u043d\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d \u0433\u0430\u0440\u0434\u0435\u0440\u043e\u0431, \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0438 \u0434\u043e\u0431\u0440\u0435 \u0441 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438, \u0448\u043e\u0440\u0442\u0438 \u0438 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438.\nRib \u043f\u043b\u0435\u0442\u0430 \u0438\u043c\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u043d\u0438 \u0445\u0440\u0435\u0431\u0435\u0442\u0438 \u0438 \u0435 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0437\u0442\u0435\u0433\u043b\u0438\u0432 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u0412\u0440\u044a\u0445\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u041e-\u0434\u0435\u043a\u043e\u043b\u0442\u0435\n - \u0420\u044a\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u044a\u043b\u0433\u0438 \u0440\u044a\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)\n - \u0421\u0442\u0430\u0432\u0430\u043c : \u041f\u043b\u044a\u0442\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u0435\u043f\u0432\u0430\u043d\u0435\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Ova osnovna majica je garderoba koja dobro funkcioni\u0161e sa farmerkama, \u0161orcevima i pantalonama..\nRebro plete ima vertikalne grebene i veoma je rastezljivo za udoban ose\u0107aj.\n - Vrsta proizvoda : Vrh\n - Vrat : O-vrat\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - Fit : \u010cvrsto se uklapa\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Ova osnovna majica je garderoba od su\u0161tinskog zna\u010daja za farmerke, \u0161orts i pantalone.\nRebro pletenica ima vertikalne grebene i veoma je rastegljiv za udoban ose\u0107aj.\n - Tip proizvoda : Vrh\n - Vrat : O-Vrat\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - Uklopi : Tesno uklapanje\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Toto Basic tri\u010dko je z\u00e1kladem ka\u017ed\u00e9ho \u0161atn\u00edku a hod\u00ed se k d\u017e\u00edn\u016fm, \u0161ortk\u00e1m i ke kalhot\u00e1m.\n\u017debrov\u00fd \u00faplet m\u00e1 svisl\u00e9 vroubky a je velmi pru\u017en\u00fd, vytv\u00e1\u0159\u00ed p\u0159\u00edjemn\u00fd pocit.\n - Typ v\u00fdrobku : Top\n - V\u00fdst\u0159ih : Kulat\u00fd v\u00fdst\u0159ih\n - Ruk\u00e1v : Dlouh\u00e9 ruk\u00e1vy\n - St\u0159ih : Tight Fit\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Denne T-shirt er en uundv\u00e6rlig del af garderoben, som passer godt til jeans, shorts og bukser.\nRibstrik har lodrette riller og er meget elastisk for at give en behagelig f\u00f8lelse.\n - Produkttype : Top\n - Hals : O-hals\n - \u00c6rme : Lange \u00e6rmer\n - Pasform : Tight fit\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Dieses Basic-T-Shirt ist ein Must-have, das toll zu Jeans, Shorts und Hosen aussieht.\nRippstrick hat L\u00e4ngsrippen und ist besonders dehnbar f\u00fcr ein bequemes Tragegef\u00fchl.\n - Produkttyp : Top\n - Hals : Rundhals\n - \u00c4rmel : Langarm\n - Passform : Enger Schnitt\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03c0\u03bb\u03cc \u03bc\u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03b6\u03ac\u03ba\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03af \u03b1\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bd\u03c4\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03c0\u03b1\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03c5\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03af\u03b8\u03b1\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd, \u03c3\u03bf\u03c1\u03c4\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b9.\n\u0397 \u03c1\u03b1\u03b2\u03b4\u03c9\u03c4\u03ae\u00a0\u03c0\u03bb\u03ad\u03be\u03b7 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c1\u03b1\u03b2\u03b4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03b5\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b7 \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u039c\u03c0\u03bb\u03bf\u03cd\u03b6\u03b1\n - \u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03cc\u03ba\u03bf\u03c8\u03b7\u03c2 : \u039b\u03b1\u03b9\u03bc\u03cc\u03ba\u03bf\u03c8\u03b7 O\n - \u039c\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9 : \u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03ac \u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9\u03b1\n - \u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc : \u03a3\u03c6\u03b9\u03c7\u03c4\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "This basic T-shirt is a closet essential that works well with jeans, shorts, and pants.\nRib knit has vertical ridges and is very stretchy for a comfortable feel.\n - Product Type : Top\n - Neck : Round neck\n - Sleeve : Long sleeves\n - Fit : Tight Fit\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "This basic T-shirt is a closet essential that works well with jeans, shorts, and pants.\nRib knit has vertical ridges and is very stretchy for a comfortable feel.\n - Product Type : Top\n - Neck : Round neck\n - Sleeve : Long sleeves\n - Fit : Tight Fit\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Esta camiseta es una prenda que no puede faltar en tu armario y combina con jeans, shorts y pantalones.\nLa comodidad del tejido de punto acanalado se debe a sus bordes verticales y a su gran elasticidad.\n - Art\u00edculo : Top\n - Cuello : Cuello redondo\n - Manga : Manga larga\n - Corte : Corte tight\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "P\u00f5hiline T-s\u00e4rk on kapis oluline ese, mis sobib h\u00e4sti teksade, \u0161ortside ning p\u00fckstega.\nSoonikkoel on vertikaalsed servad ja see on v\u00e4ga veniv, luues mugava tunde.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : Topp\n - Kaelaosa : \u00dcmmargune kaelus\n - Varrukas : Pikad varrukad\n - L\u00f5ige : Tihedalt liibuv l\u00f5ige\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "T\u00e4m\u00e4 perusmalliston T-paita on vaatekaapin suosikki, joka toimii farkkujen, shortsien ja housujen kanssa.\nJoustoneuloksessa on pystysuuntaisia harjanteita ja se on joustavaa ja miellytt\u00e4v\u00e4n tuntuista kangasta.\n - Tuotetyyppi : Toppi\n - Kaula : O-p\u00e4\u00e4ntie\n - Hiha : Pitk\u00e4t hihat\n - Malli : Tight fit\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ce t-shirt basique est une pi\u00e8ce essentielle de la garde-robe qui se marie bien avec un jean, un short ou un pantalon.\nLa maille c\u00f4tel\u00e9e pr\u00e9sente des stries verticales et est tr\u00e8s stretch pour une sensation de confort.\n - Type d'article : Haut\n - Col : Col rond\n - Manche : Manches longues\n - Coupe : Coupe serr\u00e9e\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ce t-shirt basique est une pi\u00e8ce essentielle de la garde-robe qui se marie bien avec un jean, un short ou un pantalon.\nLa maille c\u00f4tel\u00e9e pr\u00e9sente des stries verticales et est tr\u00e8s stretch pour une sensation de confort.\n - Type d'article : Top\n - Col : Col rond\n - Manches : Manches longues\n - Coupe : Tight Fit\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Ova osnovna majica je ormar neophodan koji dobro funkcionira s trapericama, kratkim hla\u010dama i hla\u010dama.\nRebrasto pletivo ima vertikalne grebene i vrlo je rastezljivo za ugodan osje\u0107aj.\n - Vrsta proizvoda : Vrh\n - Vrat : O-vrat\n - Rukav : Dugi rukavi (L/S)\n - Pristajati : \u010cvrsto prianjanje\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ez a p\u00f3l\u00f3 a ruhat\u00e1r alapvet\u0151 darabja, amely egy farmerrel, egy r\u00f6vidnadr\u00e1ggal \u00e9s b\u00e1rmilyen m\u00e1s nadr\u00e1ggal is kombin\u00e1lhat\u00f3.\nA bord\u00e1zott k\u00f6t\u00e9ssel k\u00e9sz\u00fclt anyag f\u00fcgg\u0151leges bar\u00e1zd\u00e1kkal rendelkezik, rugalmas \u00e9s k\u00e9nyelmes viselet.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : Fels\u0151\n - Nyak : Kerek nyak\n - Ujj : Hossz\u00fa ujj\u00fa\n - Forma : Szoros\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0575\u057d \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 T-shirt-\u0568 \u0566\u0563\u0565\u057d\u057f\u0561\u057a\u0561\u0570\u0561\u0580\u0561\u0576 \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u0577\u0561\u057f \u056f\u0561\u0580\u0565\u0582\u0578\u0580 \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u056c\u0561\u057e \u0567 \u0561\u0577\u056d\u0561\u057f\u0578\u0582\u0574 \u057b\u056b\u0576\u057d\u0565\u0580\u0578\u057e, \u0577\u0578\u0580\u057f\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0577\u0561\u056c\u057e\u0561\u0580\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e.\nRib knit \u0578\u0582\u0576\u056b \u0578\u0582\u0572\u0572\u0561\u0570\u0561\u0575\u0561\u0581 ridges \u0565\u0582 \u0577\u0561\u057f \u0571\u0563\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f \u0566\u0563\u0561\u056c\u0578\u0582 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : \u0539\u0578\u0583\n - \u054a\u0561\u0580\u0561\u0576\u0578\u0581 : \u0555-\u0546\u0565\u056f\n - \u054d\u056c\u0565\u0582\u0565 : \u053c\u0578\u0576\u0563 \u054d\u056c\u0561\u0575\u057e\u057d (\u053c/\u054d)\n - \u0556\u056b\u0569 : Tight Fit\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00deessi grunn stuttermabolur er nau\u00f0synlegur fatask\u00e1pur sem virkar vel me\u00f0 gallabuxum, stuttbuxum og buxum.\nRib prj\u00f3n er me\u00f0 l\u00f3\u00f0r\u00e9ttum hryggjum og er mj\u00f6g teygjanlegt fyrir \u00fe\u00e6gilega tilfinningu.\n - V\u00f6rutegund : Toppur\n - H\u00e1ls : O-h\u00e1ls\n - Ermi : Langar ermar (L/S)\n - Passa : \u00fe\u00e9tt passa\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Questa t-shirt basic \u00e8 un capo essenziale del guardaroba che si abbina bene a jeans, pantaloncini e pantaloni..\nLa maglia a coste presenta nervature verticali; \u00e8 molto elastica e dona una sensazione di comfort.\n - Tipologia di prodotto : Top\n - Collo : Paricollo\n - Manica : Maniche lunghe\n - Vestibilit\u00e0 : Tight Fit\n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u3053\u306e\u30d9\u30fc\u30b7\u30c3\u30af\u306aT\u30b7\u30e3\u30c4\u306f\u3001\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u3001\u30b7\u30e7\u30fc\u30c8\u30d1\u30f3\u30c4\u3001\u30ba\u30dc\u30f3\u306b\u3088\u304f\u5408\u3046\u30ef\u30fc\u30c9\u30ed\u30fc\u30d6\u306e\u5fc5\u9700\u54c1\u3067\u3059.\n\u30ea\u30d6\u30cb\u30c3\u30c8\u306f\u7e26\u306e\u9686\u8d77\u304c\u3042\u308a\u3001\u4f38\u7e2e\u6027\u306b\u512a\u308c\u3066\u7740\u5fc3\u5730\u304c\u826f\u3044.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30da\u30fc\u30b8\u306e\u30c8\u30c3\u30d7\u3078\n - \u9996 : O\u30cd\u30c3\u30af\n - \u8896 : \u9577\u8896(L/S)\n - \u5408\u3046 : \u30bf\u30a4\u30c8\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0411\u04b1\u043b \u043d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u043a\u0430 \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u043f\u0435\u043d, \u0448\u043e\u0440\u0442\u044b\u043c\u0435\u043d, \u0448\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440\u043c\u0435\u043d \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u043c\u044b\u0441 \u0456\u0441\u0442\u0435\u0439\u0442\u0456\u043d \u043a\u0438\u0456\u043c \u0456\u043b\u0433\u0456\u0448 \u0431\u043e\u043b\u044b\u043f \u0442\u0430\u0431\u044b\u043b\u0430\u0434\u044b.\n\u049a\u0430\u0431\u044b\u0440\u0493\u0430 \u0442\u0440\u0438\u043a\u043e\u0442\u0430\u0436 \u0442\u0456\u043a \u0436\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440\u044b \u0431\u0430\u0440 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u04e9\u0437\u0456\u043d \u0436\u0430\u0439\u043b\u044b \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443 \u04af\u0448\u0456\u043d \u04e9\u0442\u0435 \u0441\u043e\u0437\u044b\u043b\u044b\u04a3\u049b\u044b.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u0493\u044b\n - \u041c\u043e\u0439\u044b\u043d : \u041e-\u041d\u0435\u043a\n - \u0416\u0435\u04a3 : \u04b0\u0437\u044b\u043d \u0436\u0435\u04a3\u0434\u0435\u0440 (L/S)\n - \u049a\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 : \u0422\u044b\u0493\u044b\u0437 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc774 \ubca0\uc774\uc9c1 \ud2f0\uc154\uce20\ub294 \uccad\ubc14\uc9c0, \ubc18\ubc14\uc9c0, \ubc14\uc9c0\uc640 \uc798 \uc5b4\uc6b8\ub9ac\ub294 \uc637\uc7a5 \ud544\uc218\ud488\uc785\ub2c8\ub2e4.\n\ub9ac\ube0c \ub2c8\ud2b8\ub294 \uc218\uc9c1 \uc735\uae30\uac00 \uc788\uace0 \ub9e4\uc6b0 \uc2e0\ucd95\uc131\uc774 \uc788\uc5b4 \ud3b8\uc548\ud55c \ub290\ub08c\uc785\ub2c8\ub2e4.\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \ub9e8 \uc704\ub85c\n - \ubaa9 : O-\ub125\n - \uc18c\ub9e4 : \uae34\uc18c\ub9e4(L/S)\n - \uc801\ud569 : \uaf49 \ub07c\ub294 \ud54f\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "\u0160ie pagrindiniai mar\u0161kin\u0117liai yra b\u016btini drabu\u017ei\u0173 spinta, puikiai tinkanti prie d\u017eins\u0173, \u0161ort\u0173 ir kelni\u0173.\nBriaunotas mezginys turi vertikalias briaunas ir yra labai tamprus, kad jaustum\u0117t\u0117s patogiai.\n - Produkto tipas : Palaidin\u0117s\n - Kaklas : Apskrita apykakl\u0117\n - Rankov\u0117 : Ilgos rankov\u0117s\n - Tinkamas : Aptemptas kirpimas\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "\u0160is pamata T-krekls ir garderobe, kas labi darbojas ar d\u017einsiem, \u0161ortiem un biks\u0113m.\nRibu ad\u012bjumam ir vertik\u0101las kores, un tas ir \u013coti elast\u012bgs, lai justos \u0113rti.\n - Produkta veids : Aug\u0161a\n - Kakls : O-kakls\n - Piedurkne : Gar\u0101s piedurknes (L / S)\n - Ietilptu : Cie\u0161i piegu\u013co\u0161s\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u0432\u0430\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043c\u0430\u0438\u0446\u0430 \u0435 \u043e\u0434 \u0441\u0443\u0448\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u0433\u0430\u0440\u0434\u0435\u0440\u043e\u0431\u0430\u0442\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0438 \u0441\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438, \u0448\u043e\u0440\u0446\u0435\u0432\u0438 \u0438 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438.\n\u041f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u043e\u0442\u043e \u0440\u0435\u0431\u0440\u043e \u0438\u043c\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u043d\u0438 \u0433\u0440\u0435\u0431\u0435\u043d\u0438 \u0438 \u0435 \u043c\u043d\u043e\u0433\u0443 \u0440\u0430\u0437\u0442\u0435\u0433\u0430\u043d\u043e \u0437\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u0412\u0440\u0432\u043e\u0442\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u041e-\u0412\u0440\u0430\u0442\n - \u0420\u0430\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u043e\u043b\u0433\u0438 \u0440\u0430\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)\n - \u0412\u043a\u043b\u043e\u043f\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 : \u0426\u0432\u0440\u0441\u0442\u043e \u0432\u043a\u043b\u043e\u043f\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Dit basic T-shirt is een outfit-essential die prima past bij jeans, shorts en andere broeken.\nRibgebreide stoffen zijn erg rekbaar over de lengte, wat zorgt voor extra comfort.\n - Producttype : Top\n - Hals : O-hals\n - Mouw : Lange mouwen\n - Pasvorm : Tight fit\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Denne basic T-skjorten er en garderobefavoritt som passer godt til jeans, shorts og bukser.\nRibbestrikk har vertikale riller og er sv\u00e6rt stretchy for en komfortabel f\u00f8lelse.\n - Produkttype : Topp\n - Hals : O-hals\n - Erme : Lange ermer\n - Passform : Tight Fit\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Ten prosty t-shirt to podstawa ka\u017cdej garderoby, gdy\u017c pasuje do jeans\u00f3w, szort\u00f3w i spodni.\n\u015aci\u0105gacz posiada pionowe pr\u0105\u017cki, jest bardzo elastyczny i wygodny w noszeniu.\n - Rodzaj produktu : G\u00f3ra\n - Szyja : Okr\u0105g\u0142y dekolt\n - R\u0119kaw : D\u0142ugie r\u0119kawy\n - Kr\u00f3j : Dopasowany kr\u00f3j\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Esta T-shirt b\u00e1sica \u00e9 um essencial que funciona bem com jeans, cal\u00e7\u00f5es e cal\u00e7as.\nA malha nervurada tem cristas verticais e \u00e9 muito el\u00e1stica para uma sensa\u00e7\u00e3o de conforto.\n - Tipo de produto : Top\n - Decote : Decote em O\n - Manga : Mangas Compridas\n - Ajuste : Tight Fit\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Acest tricou de baz\u0103 este un element esen\u021bial al garderobei care func\u021bioneaz\u0103 bine cu blugi, pantaloni scur\u021bi \u0219i pantaloni.\nTricotul cu nervuri are crest\u0103turi verticale \u0219i este foarte elastic pentru o senza\u021bie confortabil\u0103.\n - Tip produs : Culme\n - G\u00e2t : O-g\u00e2t\n - M\u00e2nec\u0103 : Maneci lungi (L/S)\n - \u00cenc\u0103pea : Potrivire str\u00e2ns\u0103\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Toto jednoduch\u00e9 tri\u010dko je z\u00e1kladom \u0161atn\u00edka, ktor\u00fd sa hod\u00ed k d\u017e\u00ednsom, \u0161ortk\u00e1m aj nohaviciam.\nRebrov\u00fd \u00faplet m\u00e1 vertik\u00e1lne vr\u00fabky a je ve\u013emi elastick\u00fd pre pr\u00edjemn\u00fd pocit.\n - Druh v\u00fdrobku : Top\n - Krk : Okr\u00fahly v\u00fdstrih\n - Ruk\u00e1v : Dlh\u00e9 ruk\u00e1vy (L/S)\n - Strih : Tesne priliehaj\u00faci \u0161t\u00fdl\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ta osnovna majica je klju\u010dni kos garderobe, ki se odli\u010dno ujema z jeansom, kratkimi hla\u010dami in hla\u010dami.\nRibji patent ima navpi\u010dne grebene in je zelo raztegljiv za udoben ob\u010dutek.\n - Vrsta izdelka : Top\n - Vrat : Okrogel izrez\n - Rokav : Dolgi rokavi (D/R)\n - Prileganje : Tesno prileganje\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Kjo bluz\u00eb baz\u00eb \u00ebsht\u00eb nj\u00eb dollap thelb\u00ebsor q\u00eb punon mir\u00eb me xhinse, pantallona t\u00eb shkurtra dhe pantallona.\nThurja e brinj\u00ebve ka kreshta vertikale dhe \u00ebsht\u00eb shum\u00eb e tendosur p\u00ebr nj\u00eb ndjesi t\u00eb rehatshme.\n - Lloji i produktit : Sip\u00ebr\n - Qafa : O-Neck\n - M\u00ebng\u00eb : M\u00ebng\u00eb t\u00eb gjata (L/S)\n - Fit : P\u00ebrshtatje e ngusht\u00eb\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u0432\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043c\u0430\u0458\u0438\u0446\u0430 \u0458\u0435 \u0433\u0430\u0440\u0434\u0435\u0440\u043e\u0431\u0430 \u043e\u0434 \u0441\u0443\u0448\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0458\u0430 \u0437\u0430 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435, \u0448\u043e\u0440\u0442\u0441 \u0438 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0435.\n\u0420\u0435\u0431\u0440\u043e \u043f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0438\u043c\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u043d\u0435 \u0433\u0440\u0435\u0431\u0435\u043d\u0435 \u0438 \u0432\u0435\u043e\u043c\u0430 \u0458\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u0433\u0459\u0438\u0432 \u0437\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u0430\u043d \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u0412\u0440\u0445\n - \u0412\u0440\u0430\u0442 : \u041e-\u0412\u0440\u0430\u0442\n - \u0420\u0443\u043a\u0430\u0432 : \u0414\u0443\u0433\u0438 \u0440\u0443\u043a\u0430\u0432\u0438 (\u041b/\u0421)\n - \u0423\u043a\u043b\u043e\u043f\u0438 : \u0422\u0435\u0441\u043d\u043e \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Denna enkla T-shirt \u00e4r oumb\u00e4rlig i garderoben d\u00e5 den fungerar bra med jeans, shorts och byxor.\nRibbstickning har vertikala r\u00e4nder och \u00e4r mycket stretchigt f\u00f6r en bekv\u00e4m k\u00e4nsla.\n - Produkttyp : Topp\n - Nacken : O-ringning\n - Manga : L\u00e5nga \u00e4rmar\n - Passform : \u00c5tsittande passform\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Bu klasik ti\u015f\u00f6rt; kot pantolon, \u015fort ve pantolonlarla iyi uyum sa\u011flayarak gard\u0131robun vazge\u00e7ilmezi olacak.\nRibana \u00f6rg\u00fc dikey \u00e7\u0131k\u0131nt\u0131lara sahiptir ve rahat bir dokunu\u015f sa\u011flamak i\u00e7in \u00e7ok esnektir.\n - \u00dcr\u00fcn tipi : \u00dcst\n - Boyun : S\u0131f\u0131r Yaka\n - Kol : Uzun kollu\n - Kal\u0131p : Dar Kal\u0131p\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Female\r\nManufacture: Circular Knit\r\nManufacture Detail: Rib\r\nStyle Type: TANK TOP\r\nComposition: 92% Polyester, 8% Elastane\r\n",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0646\u062b\u0649"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Qad\u0131n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0435\u043d\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "\u017denski"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "\u040benski"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro \u017eeny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Dame"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Damen"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Female"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Female"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Female"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Mujer"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Naine"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Nainen"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Femme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Femme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "\u017denka"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "N\u0151i"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053b\u0563\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Kvenkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Femminile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u5973\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u04d8\u0439\u0435\u043b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc5ec\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Moteri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "M\u0101t\u012bte"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043d\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Dames"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Kvinne"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kobieta"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Feminino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Feminin"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u00e1msky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "\u017denska"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Femra"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u040b\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kvinna"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kad\u0131n"
            }
        ],
        "gender_bte": 121125,
        "gender_fedas": 275128,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0634\u0628\u0627\u0628"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "G\u0259nclik"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0435\u0436"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mladosti"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Mlad\u00ed lid\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Ung"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jungendliche"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039d\u03ad\u03bf\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "J\u00f3venes"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Noored"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Nuoret"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fiatal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0580\u056b\u057f\u0561\u057d\u0561\u0580\u0564\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00c6ska"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Ragazzi"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9752\u5e74"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0441\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc80a\uc74c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Jaunimui"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Jaun\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u0430."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jongeren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ungdom"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0142ode osoby"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jovens"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tinere\u021be"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ml\u00e1de\u017e"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mladostniki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Rinia"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ungdomar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Gen\u00e7"
            }
        ],
        "sustainability": [],
        "sustainable_choices": [],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0646\u0633\u064a\u062c \u0645\u0636\u0644\u0639 \u0644\u0647 \u062d\u0648\u0627\u0641 \u0631\u0623\u0633\u064a\u0629 \u0648\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0644\u062a\u0645\u062f\u062f \u0644\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0644\u0634\u0639\u0648\u0631 \u0645\u0631\u064a\u062d"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Qab\u0131r\u011fa d\u00fcy\u00fcn\u00fc \u015faquli ridges var v\u0259 rahat hiss \u00fc\u00e7\u00fcn \u00e7ox uzan\u0131r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "Rib \u043f\u043b\u0435\u0442\u0430 \u0438\u043c\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u043d\u0438 \u0445\u0440\u0435\u0431\u0435\u0442\u0438 \u0438 \u0435 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0437\u0442\u0435\u0433\u043b\u0438\u0432 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u043c\u0444\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Rebro plete ima vertikalne grebene i veoma je rastezljivo za udoban ose\u0107aj"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Rebro pletenica ima vertikalne grebene i veoma je rastegljiv za udoban ose\u0107aj"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017debrov\u00fd \u00faplet m\u00e1 svisl\u00e9 vroubky a je velmi pru\u017en\u00fd, vytv\u00e1\u0159\u00ed p\u0159\u00edjemn\u00fd pocit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Ribstrik har lodrette riller og er meget elastisk for at give en behagelig f\u00f8lelse"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Rippstrick hat L\u00e4ngsrippen und ist besonders dehnbar f\u00fcr ein bequemes Tragegef\u00fchl"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0397 \u03c1\u03b1\u03b2\u03b4\u03c9\u03c4\u03ae\u00a0\u03c0\u03bb\u03ad\u03be\u03b7 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c1\u03b1\u03b2\u03b4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03b5\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b7 \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Rib knit has vertical ridges and is very stretchy for a comfortable feel"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Rib knit has vertical ridges and is very stretchy for a comfortable feel"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Rib knit has vertical ridges and is very stretchy for a comfortable feel"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "La comodidad del tejido de punto acanalado se debe a sus bordes verticales y a su gran elasticidad"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Soonikkoel on vertikaalsed servad ja see on v\u00e4ga veniv, luues mugava tunde"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Joustoneuloksessa on pystysuuntaisia harjanteita ja se on joustavaa ja miellytt\u00e4v\u00e4n tuntuista kangasta"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "La maille c\u00f4tel\u00e9e pr\u00e9sente des stries verticales et est tr\u00e8s stretch pour une sensation de confort"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "La maille c\u00f4tel\u00e9e pr\u00e9sente des stries verticales et est tr\u00e8s stretch pour une sensation de confort"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Rebrasto pletivo ima vertikalne grebene i vrlo je rastezljivo za ugodan osje\u0107aj"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A bord\u00e1zott k\u00f6t\u00e9ssel k\u00e9sz\u00fclt anyag f\u00fcgg\u0151leges bar\u00e1zd\u00e1kkal rendelkezik, rugalmas \u00e9s k\u00e9nyelmes viselet"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Rib knit \u0578\u0582\u0576\u056b \u0578\u0582\u0572\u0572\u0561\u0570\u0561\u0575\u0561\u0581 ridges \u0565\u0582 \u0577\u0561\u057f \u0571\u0563\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580\u0561\u057e\u0565\u057f \u0566\u0563\u0561\u056c\u0578\u0582 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Rib prj\u00f3n er me\u00f0 l\u00f3\u00f0r\u00e9ttum hryggjum og er mj\u00f6g teygjanlegt fyrir \u00fe\u00e6gilega tilfinningu"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "La maglia a coste presenta nervature verticali; \u00e8 molto elastica e dona una sensazione di comfort"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ea\u30d6\u30cb\u30c3\u30c8\u306f\u7e26\u306e\u9686\u8d77\u304c\u3042\u308a\u3001\u4f38\u7e2e\u6027\u306b\u512a\u308c\u3066\u7740\u5fc3\u5730\u304c\u826f\u3044"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u0430\u0431\u044b\u0440\u0493\u0430 \u0442\u0440\u0438\u043a\u043e\u0442\u0430\u0436 \u0442\u0456\u043a \u0436\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440\u044b \u0431\u0430\u0440 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u04e9\u0437\u0456\u043d \u0436\u0430\u0439\u043b\u044b \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443 \u04af\u0448\u0456\u043d \u04e9\u0442\u0435 \u0441\u043e\u0437\u044b\u043b\u044b\u04a3\u049b\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub9ac\ube0c \ub2c8\ud2b8\ub294 \uc218\uc9c1 \uc735\uae30\uac00 \uc788\uace0 \ub9e4\uc6b0 \uc2e0\ucd95\uc131\uc774 \uc788\uc5b4 \ud3b8\uc548\ud55c \ub290\ub08c\uc785\ub2c8\ub2e4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Briaunotas mezginys turi vertikalias briaunas ir yra labai tamprus, kad jaustum\u0117t\u0117s patogiai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Ribu ad\u012bjumam ir vertik\u0101las kores, un tas ir \u013coti elast\u012bgs, lai justos \u0113rti"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u043e\u0442\u043e \u0440\u0435\u0431\u0440\u043e \u0438\u043c\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u043d\u0438 \u0433\u0440\u0435\u0431\u0435\u043d\u0438 \u0438 \u0435 \u043c\u043d\u043e\u0433\u0443 \u0440\u0430\u0437\u0442\u0435\u0433\u0430\u043d\u043e \u0437\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Ribgebreide stoffen zijn erg rekbaar over de lengte, wat zorgt voor extra comfort"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ribbestrikk har vertikale riller og er sv\u00e6rt stretchy for en komfortabel f\u00f8lelse"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "\u015aci\u0105gacz posiada pionowe pr\u0105\u017cki, jest bardzo elastyczny i wygodny w noszeniu"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "A malha nervurada tem cristas verticais e \u00e9 muito el\u00e1stica para uma sensa\u00e7\u00e3o de conforto"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tricotul cu nervuri are crest\u0103turi verticale \u0219i este foarte elastic pentru o senza\u021bie confortabil\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Rebrov\u00fd \u00faplet m\u00e1 vertik\u00e1lne vr\u00fabky a je ve\u013emi elastick\u00fd pre pr\u00edjemn\u00fd pocit"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ribji patent ima navpi\u010dne grebene in je zelo raztegljiv za udoben ob\u010dutek"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Thurja e brinj\u00ebve ka kreshta vertikale dhe \u00ebsht\u00eb shum\u00eb e tendosur p\u00ebr nj\u00eb ndjesi t\u00eb rehatshme"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0420\u0435\u0431\u0440\u043e \u043f\u043b\u0435\u0442\u0435\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0438\u043c\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u043d\u0435 \u0433\u0440\u0435\u0431\u0435\u043d\u0435 \u0438 \u0432\u0435\u043e\u043c\u0430 \u0458\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u0433\u0459\u0438\u0432 \u0437\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0431\u0430\u043d \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ribbstickning har vertikala r\u00e4nder och \u00e4r mycket stretchigt f\u00f6r en bekv\u00e4m k\u00e4nsla"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Ribana \u00f6rg\u00fc dikey \u00e7\u0131k\u0131nt\u0131lara sahiptir ve rahat bir dokunu\u015f sa\u011flamak i\u00e7in \u00e7ok esnektir"
            }
        ],
        "functions": null,
        "handle_description": null,
        "leg_details": null,
        "length_size_description": null,
        "lining_commercial_text": null,
        "padding_commercial_text": null,
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": null,
        "cuff_type": null,
        "strap_types": null,
        "waist": null,
        "neckline_collar": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0628\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "O-Boyun"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041e-\u0434\u0435\u043a\u043e\u043b\u0442\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "O-vrat"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "O-Vrat"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Kulat\u00fd v\u00fdst\u0159ih"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "O-hals"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Rundhals"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039b\u03b1\u03b9\u03bc\u03cc\u03ba\u03bf\u03c8\u03b7 O"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Round neck"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Round Neck"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Round neck"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Cuello redondo"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "\u00dcmmargune kaelus"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "O-p\u00e4\u00e4ntie"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Col rond"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Col rond"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "O-vrat"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kerek nyak"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0555-\u0546\u0565\u056f"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "O-h\u00e1ls"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Paricollo"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "O\u30cd\u30c3\u30af"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041e-\u041d\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "O-\ub125"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Apskrita apykakl\u0117"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "O-kakls"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e-\u0412\u0440\u0430\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "O-hals"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "O-hals"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Okr\u0105g\u0142y dekolt"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Decote em O"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "O-g\u00e2t"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Okr\u00fahly v\u00fdstrih"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Okrogel izrez"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "O-Neck"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e-\u0412\u0440\u0430\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "O-ringning"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "S\u0131f\u0131r Yaka"
            }
        ],
        "fit": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0636\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0633"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "S\u0131x S\u0131\u011fd\u0131r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041f\u043b\u044a\u0442\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u0435\u043f\u0432\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "\u010cvrsto se uklapa"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Tesno uklapanje"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Tight Fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Tight fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Enger Schnitt"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03c6\u03b9\u03c7\u03c4\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Tight Fit"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Tight Fit"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Tight Fit"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Corte tight"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Tihedalt liibuv l\u00f5ige"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Tight fit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Coupe serr\u00e9e"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Tight Fit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "\u010cvrsto prianjanje"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Szoros"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Tight Fit"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00fe\u00e9tt passa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Tight Fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bf\u30a4\u30c8\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u044b\u0493\u044b\u0437 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uaf49 \ub07c\ub294 \ud54f"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Aptemptas kirpimas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Cie\u0161i piegu\u013co\u0161s"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0426\u0432\u0440\u0441\u0442\u043e \u0432\u043a\u043b\u043e\u043f\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Tight fit"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Tight Fit"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Dopasowany kr\u00f3j"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Tight Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Potrivire str\u00e2ns\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Tesne priliehaj\u00faci \u0161t\u00fdl"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Tesno prileganje"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "P\u00ebrshtatje e ngusht\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0435\u0441\u043d\u043e \u0443\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "\u00c5tsittande passform"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Dar Kal\u0131p"
            }
        ],
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0625\u064a\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elasthan",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03bd\u03b7",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poli\u00e9ster",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pol\u00fcester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyesteri",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaani",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c9lasthanne",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poli\u00e9szter",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elaszt\u00e1n",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u054a\u0578\u056c\u056b\u0565\u057d\u0569\u0565\u0580",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "\u0537\u056c\u0561\u057d\u057f\u0561\u0576",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "P\u00f3l\u00fdester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliestere",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u30dd\u30ea\u30a8\u30b9\u30c6\u30eb",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "\u30a8\u30e9\u30b9\u30bf\u30f3",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "\u042d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\ud3f4\ub9ac\uc5d0\uc2a4\ud14c\ub974",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "\uc5d8\ub77c\uc2a4\ud14c\uc778",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliesteris",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastanas",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliestera",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elast\u0101ns",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440.",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d.",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastaan",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poli\u00e9ster",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastano",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Poliest\u00ebr",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastane",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "\u0415\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Polyester",
                        "percentage": "92"
                    },
                    {
                        "material": "Elastan",
                        "percentage": "8"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": [],
        "is_more_sustainable": false,
        "extra_details": []
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": null,
    "weight": {
        "net": {
            "value": 0.15,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 0.166,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0627\u0644\u062e\u0631\u064a\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0634\u062a\u0627\u0621"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Pay\u0131z-Q\u0131\u015f"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d-\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Podzim-zima"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Efter\u00e5r-vinter"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Herbst-Winter"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c0\u03c9\u03c1\u03bf-\u03c7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Autumn-winter"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Fall-winter"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Oto\u00f1o-invierno"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "S\u00fcgis-talv"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Syksy-Talvi"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Automne-hiver"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "\u0150sz-t\u00e9l"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0577\u0578\u0582\u0576-\u0571\u0574\u0565\u057c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Haust-vetur"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Autunno-Inverno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u79cb\u51ac"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04af\u0437-\u049b\u044b\u0441"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uac00\uc744-\uaca8\uc6b8"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Ruduo \u2013 \u017eiema"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Rudens-ziema"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d-\u0417\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Herfst-winter"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "H\u00f8st\u2013vinter"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Jesie\u0144-zima"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Outono - Inverno"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Toamna-Iarna"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jese\u0148-zima"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Jesen-zima"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Vjesht\u00eb-dim\u00ebr"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0458\u0435\u0441\u0435\u043d-\u0437\u0438\u043c\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "H\u00f6st-Vinter"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Sonbahar-K\u0131\u015f"
        }
    ],
    "sub_season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u062e\u0631\u064a\u0641"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Pay\u0131z"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Podzim"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Efter\u00e5r"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Herbst"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c0\u03c9\u03c1\u03bf"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Fall"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Autumn"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Fall"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Oto\u00f1o"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "S\u00fcgis"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Syksy"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Automne"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Automne"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "\u0150sz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0577\u0578\u0582\u0576"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Haust"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Autunno"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u79cb"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04af\u0437"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uac00\uc744"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Ruduo"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Rudens"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0415\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Herfst"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "H\u00f8st"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Jesien"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Outono"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Toamn\u0103"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jese\u0148"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Jesen"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Vjesht\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0408\u0435\u0441\u0435\u043d"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "H\u00f6st"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Sonbahar"
        }
    ],
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": "08/22/2023",
        "last_eta_country_of_origin": "CHINA",
        "last_eta_country_code_iso3": "CHN",
        "last_eta_country_code_iso2": "CN"
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "fit",
                    "value": "Tight Fit"
                },
                {
                    "attribute": "neck",
                    "value": "O-Neck"
                },
                {
                    "attribute": "sleeve",
                    "value": "Long Sleeves (L/S)"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 4521005,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "pantone",
                            "code": "11-0601 TCX",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Bright White"
                                }
                            ],
                            "number": 1000000002,
                            "hex_code": "#F4F5F0"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0628\u064a\u0636"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "A\u011f"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0411\u044f\u043b"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Bijeli"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Beo"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "B\u00edl\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Hvid"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Wei\u00df"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039b\u03b5\u03c5\u03ba\u03cc"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "White"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "White"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "White"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Blanco"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Valge"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Valkoinen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Blanc"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Blanc"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Bijeli"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Feh\u00e9r"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u057a\u056b\u057f\u0561\u056f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Hv\u00edtur"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Bianco"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u767d\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0410\u049b"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud558\uc580"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Balta"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Balts"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0411\u0435\u043b"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Wit"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Hvit"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Bia\u0142y"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Branco"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Alb"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Biela"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Bela"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E bardh\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0411\u0435\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Vit"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Beyaz"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#FFFFFF"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0628\u064a\u0636"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "A\u011e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0411\u042f\u041b"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "BIJELI"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "BEO"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "B\u00edl\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Hvid"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Wei\u00df"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039b\u03b5\u03c5\u03ba\u03cc"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "White"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "White"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "White"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Blanco"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Valge"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Valkoinen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Blanc"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Blanc"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "BIJELI"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Feh\u00e9r"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u057a\u056b\u057f\u0561\u056f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "HV\u00cdTUR"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Bianco"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u767d\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u0410\u049a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud558\uc580"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Balta"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "BALTS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0411\u0415\u041b"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Wit"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Hvit"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Bia\u0142y"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Branco"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "ALB"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Biela"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Bela"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E BARDH\u00cb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0411\u0415\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Vit"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Beyaz"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#FFFFFF"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715608744342,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715608744304,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516692988,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516692995,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715608744311,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715608744328,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715725057370,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715725057363,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_006_variations/pY3r3gE8PZFVO_006_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "FDCD232E6CAD4612"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_006_variations/pY3r3gE8PZFVO_006_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "3B847AFE116F87A0"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_006.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "DAA2259DBD32A391"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-13T14:34:00.310357+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_001_variations/pY3r3gE8PZFVO_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "BBB064B57DA551B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_001_variations/pY3r3gE8PZFVO_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "474079708E8F2DB1"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "9CE08B38D0FC5D62"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-13T14:32:27.402852+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_002_variations/pY3r3gE8PZFVO_002_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "557F06E84A9C99E0"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_002_variations/pY3r3gE8PZFVO_002_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "6A279BC111E47A38"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_002.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "3FE30A6478B59389"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 2,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-13T14:33:28.405302+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_007_variations/pY3r3gE8PZFVO_007_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "362E231AB826CA6A"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_007_variations/pY3r3gE8PZFVO_007_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "ECD55928ED52DF98"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_007.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "BBC667E1236EDEB0"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-13T14:33:01.430882+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_003/variations/d2ELL9D6BnHYz1K2Wj0XUjYdYXZ_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "9FCE748056D739EA"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_003/variations/Yb55eg4B8WCb55mBJM0KFVqEqG1_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "B28CF884A3590D00"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "264BF21DFD30149C"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-05-29T06:20:15.155466+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_004/variations/6O6nl51dWNHpP5zXO45PIkdAbdPz_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "DBE6AC8CA2B7855E"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_004/variations/wY9e22rdXwtK6vXEG0KYS2MNwA1j_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "D4068E0AD673C85B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "A5ABDB3C568CD1C9"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-05-29T06:21:28.111255+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_005/variations/dKn8EqAOqWcqjX01Jp1XHY1kMQz_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "256DA2292670ED36"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_005/variations/828NewBvvasjbXaQ6N2ncggZGrA_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "B2633E72352D023"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "CF386D6CED0A3CA8"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-05-29T06:21:55.057623+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_008/variations/0KOqAlz9pgcaYObk7w5Zul39Gr9_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "6A81D18D321FD0D9"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_008/variations/WMEwVq1pvktY3dM92vYbiDBQv4K_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "706D71EFFCE95634"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521005/pY3r3gE8PZFVO_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "444049D880B1DBF9"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-05-29T06:21:01.750748+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "NOOS",
                        "business_model_number": 2,
                        "business_model_display_name": "Basic NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "08/22/2023",
                        "last_eta_country_of_origin": "CHINA",
                        "last_eta_country_code_iso3": "CHN",
                        "last_eta_country_code_iso2": "CN"
                    }
                },
                {
                    "number": 4521006,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "scotdic",
                            "code": "C-N10",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002145,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Qara"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0435\u0440\u0435\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0565\u0582"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Svartur"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Melns"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Negru"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E zez\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QARA"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0415\u0420\u0415\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "CRNA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0535\u0552"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "SVARTUR"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0410\u0420\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "MELNS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "NEGRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E ZEZ\u00cb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715608744335,
                            "size": "XXS",
                            "size_sort_order": 2000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715608744274,
                            "size": "XS",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516692971,
                            "size": "S",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715608744281,
                            "size": "M",
                            "size_sort_order": 6000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715608744298,
                            "size": "L",
                            "size_sort_order": 8000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715608689698,
                            "size": "XL",
                            "size_sort_order": 9000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715725057356,
                            "size": "XXL",
                            "size_sort_order": 10000,
                            "length": null
                        },
                        {
                            "ean13": 5715725057349,
                            "size": "XXXL",
                            "size_sort_order": 11000,
                            "length": null
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_001_variations/BArEr154KGiZl_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "EF308D89068F9799"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_001_variations/BArEr154KGiZl_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "F873A42DE8F64D9"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "5D0BE2458EC71740"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-13T14:32:17.984911+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_006_variations/BArEr154KGiZl_006_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "92F56A2191BBB776"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_006_variations/BArEr154KGiZl_006_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "457DBB182F81384D"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_006.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "5AC4E9F1711274EA"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-13T14:32:29.844893+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_002_variations/BArEr154KGiZl_002_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "C65305ABBEEC10AD"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_002_variations/BArEr154KGiZl_002_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "91EA051FEE012F9B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_002.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "C2605889D05CC71D"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 2,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-13T14:32:48.225516+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_007_variations/BArEr154KGiZl_007_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "2E2323752B969905"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_007_variations/BArEr154KGiZl_007_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "D735FF4E4CA1DD89"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_007.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "25416DC2E2668287"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-03-13T14:32:59.097485+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_008/variations/lP2r5g0D7dU4zAKD5L6YsZJvWlX_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "12FED8CF7A827844"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_008/variations/JdmjZVO2vQtq8Mp4vnLPHX5pNZp_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "2E00905E25F9381F"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "B47E02D975B758DB"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-06-19T06:42:20.974562+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_004/variations/0G2kPnAWb0haW1NE7BjKuK2aWGmv_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "D96F1C3223AB06E9"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_004/variations/1G51Ak6XkXIkGZOOPKrLsBKBvBg_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "AACF2B8B8C3EB69E"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "2C4B11D37B445FE3"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-06-19T06:42:11.863883+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_003/variations/PqXKKW6jJYh4XXXkDPGBt8Y2z8e_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "7AD4C4B761329D92"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_003/variations/b3AAGkLggGHd0PeQz4ALsVjBAMVn_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "CB03F885A192EA3"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "6847D929352D4617"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-06-19T06:41:17.130284+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_005/variations/5v30Dp2b38UkKqjkkv4OHKkZmgJb_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "7119740CB6EA95CB"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_005/variations/7KkqpY2L4zCNrkKvZ6VMsGPY2GBb_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "79C747F42A231115"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12258848/4521006/BArEr154KGiZl_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "B9A63DF4DF2CEA22"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-06-19T06:41:42.15958+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "NOOS",
                        "business_model_number": 2,
                        "business_model_display_name": "Basic NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "08/22/2023",
                        "last_eta_country_of_origin": "CHINA",
                        "last_eta_country_code_iso3": "CHN",
                        "last_eta_country_code_iso2": "CN"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0643\u0645\u0627\u0645 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 (L / S)"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Uzun qollu (L/S)"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043b\u0433\u0438 \u0440\u044a\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Dlouh\u00e9 ruk\u00e1vy"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Lange \u00e6rmer"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Langarm"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03ac \u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03ba\u03b9\u03b1"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Long sleeves"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Manga larga"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Pikad varrukad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Pitk\u00e4t hihat"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Manches longues"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Manches longues"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Dugi rukavi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Hossz\u00fa ujj\u00fa"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053c\u0578\u0576\u0563 \u054d\u056c\u0561\u0575\u057e\u057d (\u053c/\u054d)"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Langar ermar (L/S)"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maniche lunghe"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9577\u8896(L/S)"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u04b0\u0437\u044b\u043d \u0436\u0435\u04a3\u0434\u0435\u0440 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uae34\uc18c\ub9e4(L/S)"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ilgos rankov\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Gar\u0101s piedurknes (L / S)"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0414\u043e\u043b\u0433\u0438 \u0440\u0430\u043a\u0430\u0432\u0438 (L/S)"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Lange mouwen"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Lange ermer"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "D\u0142ugie r\u0119kawy"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Mangas Compridas"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Maneci lungi (L/S)"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Dlh\u00e9 ruk\u00e1vy (L/S)"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Dolgi rokavi (D/R)"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "M\u00ebng\u00eb t\u00eb gjata (L/S)"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0414\u0443\u0433\u0438 \u0440\u0443\u043a\u0430\u0432\u0438 (\u041b/\u0421)"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "L\u00e5nga \u00e4rmar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Uzun kollu"
            }
        ]
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0634\u064a\u0631\u062a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0647\u0648 \u062e\u0632\u0627\u0646\u0629 \u0645\u0644\u0627\u0628\u0633 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062c\u064a\u062f \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0632 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0631\u0627\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0631\u0627\u0648\u064a\u0644"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Bu \u0259sas T-shirt cins, \u015fort v\u0259 \u015falvar il\u0259 yax\u015f\u0131 i\u015fl\u0259y\u0259n qarderob z\u0259ruri"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u0422\u0430\u0437\u0438 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u0435\u043d\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d \u0433\u0430\u0440\u0434\u0435\u0440\u043e\u0431, \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0438 \u0434\u043e\u0431\u0440\u0435 \u0441 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438, \u0448\u043e\u0440\u0442\u0438 \u0438 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Ova osnovna majica je garderoba koja dobro funkcioni\u0161e sa farmerkama, \u0161orcevima i pantalonama."
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Ova osnovna majica je garderoba od su\u0161tinskog zna\u010daja za farmerke, \u0161orts i pantalone"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Toto Basic tri\u010dko je z\u00e1kladem ka\u017ed\u00e9ho \u0161atn\u00edku a hod\u00ed se k d\u017e\u00edn\u016fm, \u0161ortk\u00e1m i ke kalhot\u00e1m"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Denne T-shirt er en uundv\u00e6rlig del af garderoben, som passer godt til jeans, shorts og bukser"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Dieses Basic-T-Shirt ist ein Must-have, das toll zu Jeans, Shorts und Hosen aussieht"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03c0\u03bb\u03cc \u03bc\u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03b6\u03ac\u03ba\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03af \u03b1\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bd\u03c4\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03c0\u03b1\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03c5\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03af\u03b8\u03b1\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd, \u03c3\u03bf\u03c1\u03c4\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b9"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "This basic T-shirt is a closet essential that works well with jeans, shorts, and pants"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "This basic T-shirt is a wardrobe essential that works well with jeans, shorts, and trousers"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "This basic T-shirt is a closet essential that works well with jeans, shorts, and pants"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Esta camiseta es una prenda que no puede faltar en tu armario y combina con jeans, shorts y pantalones"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "P\u00f5hiline T-s\u00e4rk on kapis oluline ese, mis sobib h\u00e4sti teksade, \u0161ortside ning p\u00fckstega"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "T\u00e4m\u00e4 perusmalliston T-paita on vaatekaapin suosikki, joka toimii farkkujen, shortsien ja housujen kanssa"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Ce t-shirt basique est une pi\u00e8ce essentielle de la garde-robe qui se marie bien avec un jean, un short ou un pantalon"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Ce t-shirt basique est une pi\u00e8ce essentielle de la garde-robe qui se marie bien avec un jean, un short ou un pantalon"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Ova osnovna majica je ormar neophodan koji dobro funkcionira s trapericama, kratkim hla\u010dama i hla\u010dama"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Ez a p\u00f3l\u00f3 a ruhat\u00e1r alapvet\u0151 darabja, amely egy farmerrel, egy r\u00f6vidnadr\u00e1ggal \u00e9s b\u00e1rmilyen m\u00e1s nadr\u00e1ggal is kombin\u00e1lhat\u00f3"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0575\u057d \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 T-shirt-\u0568 \u0566\u0563\u0565\u057d\u057f\u0561\u057a\u0561\u0570\u0561\u0580\u0561\u0576 \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u0577\u0561\u057f \u056f\u0561\u0580\u0565\u0582\u0578\u0580 \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u056c\u0561\u057e \u0567 \u0561\u0577\u056d\u0561\u057f\u0578\u0582\u0574 \u057b\u056b\u0576\u057d\u0565\u0580\u0578\u057e, \u0577\u0578\u0580\u057f\u0565\u0580\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0577\u0561\u056c\u057e\u0561\u0580\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "\u00deessi grunn stuttermabolur er nau\u00f0synlegur fatask\u00e1pur sem virkar vel me\u00f0 gallabuxum, stuttbuxum og buxum"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Questa t-shirt basic \u00e8 un capo essenziale del guardaroba che si abbina bene a jeans, pantaloncini e pantaloni."
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u3053\u306e\u30d9\u30fc\u30b7\u30c3\u30af\u306aT\u30b7\u30e3\u30c4\u306f\u3001\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u3001\u30b7\u30e7\u30fc\u30c8\u30d1\u30f3\u30c4\u3001\u30ba\u30dc\u30f3\u306b\u3088\u304f\u5408\u3046\u30ef\u30fc\u30c9\u30ed\u30fc\u30d6\u306e\u5fc5\u9700\u54c1\u3067\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0411\u04b1\u043b \u043d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u043a\u0430 \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u043f\u0435\u043d, \u0448\u043e\u0440\u0442\u044b\u043c\u0435\u043d, \u0448\u0430\u043b\u0431\u0430\u0440\u043c\u0435\u043d \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u043c\u044b\u0441 \u0456\u0441\u0442\u0435\u0439\u0442\u0456\u043d \u043a\u0438\u0456\u043c \u0456\u043b\u0433\u0456\u0448 \u0431\u043e\u043b\u044b\u043f \u0442\u0430\u0431\u044b\u043b\u0430\u0434\u044b"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc774 \ubca0\uc774\uc9c1 \ud2f0\uc154\uce20\ub294 \uccad\ubc14\uc9c0, \ubc18\ubc14\uc9c0, \ubc14\uc9c0\uc640 \uc798 \uc5b4\uc6b8\ub9ac\ub294 \uc637\uc7a5 \ud544\uc218\ud488\uc785\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "\u0160ie pagrindiniai mar\u0161kin\u0117liai yra b\u016btini drabu\u017ei\u0173 spinta, puikiai tinkanti prie d\u017eins\u0173, \u0161ort\u0173 ir kelni\u0173"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "\u0160is pamata T-krekls ir garderobe, kas labi darbojas ar d\u017einsiem, \u0161ortiem un biks\u0113m"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041e\u0432\u0430\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043c\u0430\u0438\u0446\u0430 \u0435 \u043e\u0434 \u0441\u0443\u0448\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u0433\u0430\u0440\u0434\u0435\u0440\u043e\u0431\u0430\u0442\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0438 \u0441\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438, \u0448\u043e\u0440\u0446\u0435\u0432\u0438 \u0438 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Dit basic T-shirt is een outfit-essential die prima past bij jeans, shorts en andere broeken"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Denne basic T-skjorten er en garderobefavoritt som passer godt til jeans, shorts og bukser"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Ten prosty t-shirt to podstawa ka\u017cdej garderoby, gdy\u017c pasuje do jeans\u00f3w, szort\u00f3w i spodni"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Esta T-shirt b\u00e1sica \u00e9 um essencial que funciona bem com jeans, cal\u00e7\u00f5es e cal\u00e7as"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Acest tricou de baz\u0103 este un element esen\u021bial al garderobei care func\u021bioneaz\u0103 bine cu blugi, pantaloni scur\u021bi \u0219i pantaloni"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Toto jednoduch\u00e9 tri\u010dko je z\u00e1kladom \u0161atn\u00edka, ktor\u00fd sa hod\u00ed k d\u017e\u00ednsom, \u0161ortk\u00e1m aj nohaviciam"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Ta osnovna majica je klju\u010dni kos garderobe, ki se odli\u010dno ujema z jeansom, kratkimi hla\u010dami in hla\u010dami"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Kjo bluz\u00eb baz\u00eb \u00ebsht\u00eb nj\u00eb dollap thelb\u00ebsor q\u00eb punon mir\u00eb me xhinse, pantallona t\u00eb shkurtra dhe pantallona"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041e\u0432\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043c\u0430\u0458\u0438\u0446\u0430 \u0458\u0435 \u0433\u0430\u0440\u0434\u0435\u0440\u043e\u0431\u0430 \u043e\u0434 \u0441\u0443\u0448\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0458\u0430 \u0437\u0430 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435, \u0448\u043e\u0440\u0442\u0441 \u0438 \u043f\u0430\u043d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0435"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Denna enkla T-shirt \u00e4r oumb\u00e4rlig i garderoben d\u00e5 den fungerar bra med jeans, shorts och byxor"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Bu klasik ti\u015f\u00f6rt; kot pantolon, \u015fort ve pantolonlarla iyi uyum sa\u011flayarak gard\u0131robun vazge\u00e7ilmezi olacak"
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": null,
    "wash_finishes": [],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Maksimum s\u0131cakl\u0131k 30\u00b0C hassas i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Maxtemperatur 30\u00b0C skonsamt program"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 \u0426 \u041d\u0415\u0416\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "TEMPERATURA MAKSIMALE 30 C PROCES I BUT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Najvi\u0161ja temperatura 30\u00b0C ne\u017een postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Maxim\u00e1lna teplota 30 \u00b0C \u0161etrn\u00fd re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "TEMPERATURA MAXIM\u0102 30 C PROCES DELICAT"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Temperatura m\u00e1xima 30\u00b0C processo suave"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Maksymalna temperatura 30\u00b0C \u0142agodny program"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Maksimal temperatur 30\u00baC sk\u00e5nsom vask"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Maximale temperatuur 30\u00b0C voorzichtig wassen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 C \u041d\u0415\u0416\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "MAKSIM\u0100L\u0100 TEMPERAT\u016aRA 30 C SAUDZ\u012aGS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Maksimali temperat\u016bra 30 \u00b0C, \u0161velnus procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc628\ub3c4 30C \ubd80\ub4dc\ub7ec\uc6b4 \uac00\uacf5"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 \u0421 \u041d\u04d8\u0417\u0406\u041a \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea630\u00b0C\u7a4f\u3084\u304b\u306a\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Temperatura massima 30\u00b0C ciclo delicato"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00c1MARKSHITI 30 C BL\u00cd\u00d0UR A\u00d0FER\u00d0"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546 30 C \u0544\u0535\u0542\u0544 \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 30 \u00b0C, k\u00edm\u00e9l\u0151 elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C BLAGI PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 30\u00b0C programme doux"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 30\u00b0C programme doux"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Maksimil\u00e4mp\u00f6tila 30\u00b0C hell\u00e4varainen prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Maksimumtemperatuur 30\u00b0C \u00f5rna pesure\u017eiimi juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Proceso suave a una temperatura m\u00e1xima de 30\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C (86\u00b0F), gentle process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C gentle process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Maximum temperature 30\u00b0C (86\u00b0F), gentle cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 30\u00b0C \u03ae\u03c0\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bei max. 30\u00b0C im schongang waschen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Maksimal temperatur 30\u00b0C sk\u00e5nsom proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Maxim\u00e1ln\u00ed teplota 30 \u00b0C \u0161etrn\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C NE\u017dAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 30 C BLAGI PROCES"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 30 C \u041d\u0415\u0416\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMAL TEMPERATUR 30 C NAZIK PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0642\u0635\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 30 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0637\u064a\u0641\u0629"
            }
        ],
        "natural_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Asarak kurutma"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00e4ngtorkning"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u041b\u0418\u041d\u0418\u0408\u0415"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E LINJ\u00cbS"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Su\u0161enje perila na vrvi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Su\u0161enie na \u0161n\u00fare"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCAREA LINIEI"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na Vertical (pendurado)"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Suszenie na sznurku"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00f8rk med t\u00f8rkesnor"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Hangend drogen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0458\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "L\u012aNIJAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017eiovinti ant virv\u0117s"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub77c\uc778 \uac74\uc870"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u0406\u041d\u0406 \u041a\u0415\u041f\u0422\u0406\u0420\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30e9\u30a4\u30f3\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugare appeso"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "L\u00cdNU\u00deURRKUN"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0533\u053e\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kifesz\u00edtve sz\u00e1r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "LINIJSKO SU\u0160ENJE"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage sur fil"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage sur fil"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ripustuskuivaus"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Riputada kuivama"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Secar en vertical"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Line dry"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Line drying"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Line dry"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03c4\u03ad\u03b3\u03bd\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Auf der Leine trocknen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "T\u00f8rres p\u00e5 t\u00f8rresnor"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161it vyv\u011b\u0161en\u00edm"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "SU\u0160ENJE LINIJE"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "SU\u0160ENJE LINIJE"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0415\u0419\u041d\u041e \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "X\u018fTT QURUTMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641"
            }
        ],
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kurutma makinesinde kurutmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumla inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0408\u0422\u0415 \u0421\u0415"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U L\u00cbKUNDNI T\u00cb THAT\u00cb"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne su\u0161ite"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nesu\u0161i\u0165 v bubnovej su\u0161i\u010dke"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "A NU SE USCA PRIN ROSTOGOLIRE"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o utilizar m\u00e1quina de secar"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ikke t\u00f8rk i t\u00f8rketrommel"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet drogen in de droger"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NE\u017d\u0100V\u0112JIET"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Ned\u017eiovinkite d\u017eiovykl\u0117je"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uac74\uc870\uae30\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud558\uc9c0 \ub9c8\uc2ed\uc2dc\uc624"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0411\u041e\u041b\u041c\u0410\u04a2\u042b\u0417"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bf\u30f3\u30d6\u30e9\u30fc\u4e7e\u71e5\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non utilizzare l'asciugatrice"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "M\u00c1 EKKI \u00deURRKA UPP"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0551\u0546\u0534\u0535\u0554 \u0549\u0548\u0550"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne sz\u00e1r\u00edtsd sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI SUHO"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour interdit"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei rumpukuivausta."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada trummelkuivatust"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No secar en la secadora"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not tumble dry"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht trockner geeignet"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke t\u00f8rretumbles"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Nesu\u0161it v su\u0161i\u010dce"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE TUMBAJTE SE"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NE SU\u0160I SE."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u0410 \u041d\u0415 \u0421\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "QURUYMAY\u0131N"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0641\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kuru temizleme yapmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kemtv\u00e4tta inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418\u0422\u0415 \u0421\u0415 \u0427\u0418\u0421\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U THANI PAST\u00cbR"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne izvajajte suhega \u010di\u0161\u010denja"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ne\u010disti\u0165 chemicky"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU CUR\u0102\u021aA\u021aI CHIMIC"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o limpar a seco"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie czy\u015bci\u0107 chemicznie"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke rens"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet chemisch reinigen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NELIETOJIET SAUSU T\u012aR\u012a\u0160ANU"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nenaudoti cheminiou valymo"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub4dc\ub77c\uc774\ud074\ub9ac\ub2dd \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u041b\u042b\u049a\u049a\u0410 \u0416\u0410\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non lavare a secco"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI \u00deURRHREINSA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0550\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nem vegytiszt\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei kuivapesua"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada keemilist puhastust"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No lavar en seco"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht reinigen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke renses"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ne\u010distit chemicky"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE SU\u0160ITE SE \u010cISTI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJTE SE OSU\u0160ITI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "T\u018fMIZL\u018fN"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Taban s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 maksimum 110\u00b0C s\u0131cakl\u0131kta \u00fct\u00fcleyin, buharl\u0131 \u00fct\u00fcleme geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayan hasara neden olabilir"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stryk p\u00e5 maximal sulplattetemperatur p\u00e5 110\u00b0C \u00c5ngstrykning kan orsaka skador som inte kan repareras"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0413\u0412\u041e\u0416\u0402\u0415 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u041e\u0408 \u0408\u0415\u0414\u0418\u041d\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418 \u041f\u041b\u041e\u0427\u0415 \u041e\u0414 110C \u041f\u0415\u0413\u041b\u0410\u040a\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u0410\u0420\u0418 \u041c\u041e\u0416\u0415 \u0418\u0417\u0410\u0417\u0412\u0410\u0422\u0418 \u041d\u0415\u041f\u041e\u0412\u0420\u0410\u0422\u041d\u0423 \u0428\u0422\u0415\u0422\u0423"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "HEKURI N\u00cb TEMPERATUR\u00cbN MAKSIMALE T\u00cb PLLAK\u00cbS S\u00cb VETME PREJ 110C HEKUROSJE ME AVULL MUND T\u00cb SHKAKTOJ\u00cb D\u00cbME T\u00cb PAKTHYESHME"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Lik \u017eeleza pri najve\u010dji temperaturi podplate 110\u00b0C lahko povzro\u010di nepopravljivo \u0161kodo"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u017dehlenie pri maxim\u00e1lnej teplote povrchu platne 110 \u00b0C \u017eehlenie parou m\u00f4\u017ee sp\u00f4sobi\u0165 nezvratn\u00e9 po\u0161kodenie"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "FIER DE C\u0102LCAT LA O TEMPERATUR\u0102 MAXIM\u0102 A T\u0102LPII DE 110C C\u0102LCAREA CU ABUR POATE PROVOCA DAUNE IREVERSIBILE"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Passar a ferro a uma temperatura m\u00e1xima da base de 110\u00b0C passar a vapor pode causar danos irrevers\u00edveis"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Prasowa\u0107 w temperaturze maksymalnie 110\u00b0C Prasowanie z u\u017cyciem pary mo\u017ce spowodowa\u0107 trwa\u0142e uszkodzenia"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stryk ved maksimal s\u00e5leplatetemperatur p\u00e5 110\u00baC Dampstryking kan for\u00e5rsake irreversibel skade"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Strijken bij maximale zoolplaattemperatuur van 110\u00b0C stoomstrijken kan onherstelbare schade veroorzaken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043b\u043e\u0447\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0434 110C \u043f\u0430\u0440\u0435\u0430 \u043f\u0435\u0433\u043b\u0430\u045a\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u0437\u0432\u0438\u043a\u0430 \u043d\u0435\u043f\u043e\u0432\u0440\u0430\u0442\u043d\u0430 \u0448\u0442\u0435\u0442\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "DZELZS PIE MAKSIM\u0100L\u0100S ZOLES PL\u0100KSNES TEMPERAT\u016aRAS 110C TVAIKA GLUDIN\u0100\u0160ANA VAR RAD\u012aT NEATGRIEZENISKUS BOJ\u0100JUMUS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Lyginimas ne auk\u0161tesn\u0117je kaip 110\u00b0C pado temperat\u016broje, lyginant garais, gali b\u016bti padaryta negr\u012f\u017etama \u017eala"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc5f4\ud310 \uc628\ub3c4 110C\uc5d0\uc11c \ub2e4\ub9bc\uc9c8 \uc2a4\ud300 \ub2e4\ub9bc\uc9c8\uc740 \ub3cc\uc774\ud0ac \uc218 \uc5c6\ub294 \uc190\uc0c1\uc744 \uc77c\uc73c\ud0ac \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0410\u0411\u0410\u041d\u0414\u042b\u049a \u041f\u041b\u0410\u0421\u0422\u0418\u041d\u0410\u041d\u042b\u04a2 \u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0421\u042b 110\u0421 \u0411\u0423 \u04ae\u0422\u0406\u041a\u0422\u0415\u0423 \u041a\u0415\u0417\u0406\u041d\u0414\u0415 \u0422\u0415\u041c\u0406\u0420 \u049a\u0410\u0419\u0422\u042b\u041c\u0421\u042b\u0417 \u0417\u0410\u049a\u042b\u041c \u041a\u0415\u041b\u0422\u0406\u0420\u0423\u0406 \u041c\u04ae\u041c\u041a\u0406\u041d"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bd\u30fc\u30eb\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6110\u00b0C\u3067\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3\u3092\u304b\u3051\u308b\u3068\u3001\u53d6\u308a\u8fd4\u3057\u306e\u3064\u304b\u306a\u3044\u640d\u50b7\u3092\u5f15\u304d\u8d77\u3053\u3059\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Stirare con temperatura della piastra non superiore a 110\u00b0C La stiratura a vapore pu\u00f2 causare danni irreversibili"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "J\u00c1RN VI\u00d0 H\u00c1MARKSHITA S\u00d3LAPL\u00d6TU, 110\u00b0C GUFUSTRAUJUN, GETUR VALDI\u00d0 \u00d3B\u00c6TANLEGUM SKA\u00d0A"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "110C \u0533\u0548\u053c\u0548\u0550\u0547\u0548\u0552 \u0531\u0550\u0534\u0548\u0552\u053f\u0544\u0531\u0546 \u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 \u0535\u0550\u053f\u0531\u0539\u0538 \u053f\u0531\u0550\u0548\u0542 \u0537 \u0531\u0546\u0534\u0531\u054c\u0546\u0531\u053c\u053b \u054e\u0546\u0531\u054d \u0540\u0531\u054d\u0551\u0546\u0535\u053c"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Vasal\u00e1s legfeljebb 110 \u00b0C-os vasal\u00f3talppal, a g\u0151zzel t\u00f6rt\u00e9n\u0151 vasal\u00e1s visszaford\u00edthatatlan k\u00e1rokat okozhat"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "GLA\u010cALO NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C GLA\u010cANJA PAROM MO\u017dE UZROKOVATI NEPOVRATNA O\u0160TE\u0106ENJA"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Repasser \u00e0 une temp\u00e9rature maximale de 110\u00b0C. Le repassage \u00e0 la vapeur peut causer des dommages irr\u00e9versibles."
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Repasser \u00e0 une temp\u00e9rature maximale de 110\u00b0C. Le repassage \u00e0 la vapeur peut causer des dommages irr\u00e9versibles"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Silitt\u00e4ess\u00e4 pohjalevyn l\u00e4mp\u00f6tila korkeintaan 110\u00b0C. H\u00f6yrysilitys voi aiheuttaa pysyvi\u00e4 vahinkoja."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Triikida alusplaadi maksimumtemperatuuri 110\u00b0C juures, auruga triikimine v\u00f5ib p\u00f5hjustada p\u00f6\u00f6rdumatuid kahjustusi"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Planchar a una temperatura m\u00e1xima de 110\u00baC. Planchar con vapor puede causar da\u00f1os irreversibles en la prenda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Iron at a maximum sole-plate temperature of 110\u00b0C (230\u00b0F). Steam ironing may cause irreversible damage."
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Iron at a maximum sole plate temperature of 110\u00b0C steam ironing may cause irreversible damage"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Iron at a maximum sole-plate temperature of 110\u00b0C (230\u00b0F). Steam ironing may cause irreversible damage"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03b9\u03b4\u03ad\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ac\u03ba\u03b1\u03c2 110\u00b0C \u03a4\u03bf \u03c3\u03b9\u03b4\u03ad\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c4\u03bc\u03cc \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03ad\u03c8\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b6\u03b7\u03bc\u03b9\u03ac"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "B\u00fcgeln bei max 110\u00b0C, dampfb\u00fcgeln kann irreversible sch\u00e4den verursachen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Stryges ved en maksimal stryges\u00e5lstemperatur p\u00e5 110\u00b0C. Dampstrygning kan for\u00e5rsage uoprettelige skader"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017dehlen\u00ed s maxim\u00e1ln\u00ed teplotou \u017eehl\u00edc\u00ed plochy 110 \u00b0C, \u017eehlen\u00ed s p\u00e1rou m\u016f\u017ee zp\u016fsobit nevratn\u00e9 po\u0161kozen\u00ed."
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ JEDINOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C PEGLANJA NA PARI MO\u017dE IZAZVATI NEPOVRATNU \u0160TETU"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI PLO\u010cE OD 110C PARNOG PEGLANJA MO\u017dE IZAZVATI NEPOVRATNA O\u0160TE\u0106ENJA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u042f\u0417\u041e \u041f\u0420\u0418 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u041b\u041e\u0427\u0410\u0422\u0410 \u041e\u0422 110C \u041f\u0410\u0420\u041d\u041e\u0422\u041e \u0413\u041b\u0410\u0414\u0415\u041d\u0415 \u041c\u041e\u0416\u0415 \u0414\u0410 \u041f\u0420\u0418\u0427\u0418\u041d\u0418 \u041d\u0415\u041e\u0411\u0420\u0410\u0422\u0418\u041c\u0418 \u0429\u0415\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMUM T\u018fK BO\u015eQAB TEMPERATURUNDA 110C BUXAR \u00dcT\u00dcS\u00dc \u018fV\u018fZOLUNMAZ Z\u018fR\u018fR VER\u018f BIL\u018fR"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u062f \u062a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0639\u0644 \u062a\u0628\u0644\u063a 110 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062a\u0644\u0641 \u0644\u0627 \u0631\u062c\u0639\u0629 \u0641\u064a\u0647"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "SALES PERIOD #4 25",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 39.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 32.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 19.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 24.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 499.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 149.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 18.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 2695.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 27.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 599.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 249.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 19.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 89.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 2140.0
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 24.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 249.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 24.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 19.99
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 29.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 25.0
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 14.82,
            "retail_price": 39.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 11.43,
            "retail_price": 32.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 6.64,
            "retail_price": 19.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 9.24,
            "retail_price": 24.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 166.61,
            "retail_price": 499.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 50.05,
            "retail_price": 149.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 6.01,
            "retail_price": 18.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 770.0,
            "retail_price": 2695.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 8.22,
            "retail_price": 27.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 221.85,
            "retail_price": 599.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 83.45,
            "retail_price": 249.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 18.18,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 7.38,
            "retail_price": 19.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 30.04,
            "retail_price": 89.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 714.52,
            "retail_price": 2140.0
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 7.17,
            "retail_price": 24.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 83.45,
            "retail_price": 249.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 9.99,
            "retail_price": 24.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 6.66,
            "retail_price": 19.99
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 11.09,
            "retail_price": 29.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 9.25,
            "retail_price": 25.0
        }
    ]
}