{
    "number": 12236089,
    "name": "JJIALEX JJORIGINAL SBD 306 NOOS",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5715371700507",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": "SOORTY TEXTILES (BD) LTD.",
    "expected_supplier_number": 401704,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0410",
        "sub_brand": "JACK&JONES JEANS INTELLIGENCE",
        "product_group_id": "BX55",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Cinsl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0502",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Cinsl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Vaqueros"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot"
            }
        ],
        "customs_code": 62034231,
        "customs_import_code": 6203423100,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632 \u0641\u0636\u0641\u0627\u0636"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Baggy fit jeans"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u043e\u0440\u0431\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Baggy fit jeans"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Vre\u0107aste fit farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny Baggy fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans i baggy fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Baggy Fit Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a6\u03b1\u03c1\u03b4\u03cd \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Baggy fit jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Baggy fit jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Baggy fit jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Vaqueros de corte baggy"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Kottis l\u00f5ikega teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Baggy fit -farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean \u00e0 coupe ample"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jean baggy fit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Baggy fit traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Buggyos sz\u00e1r\u00fa farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Baggy fit \u057b\u056b\u0576\u057d\u0565\u0580"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Baggy passa gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans baggy fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30d0\u30ae\u30fc\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0411\u0430\u0433\u044b\u0442 \u0444\u0438\u0442 \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud5d0\ub801\ud55c \uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Baggy d\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Bagijs der d\u017einsiem"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0411\u0430\u0433\u0438 \u0444\u0438\u0442 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Baggy fit jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Baggy fit jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeansy o kroju baggy"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans Baggy Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi baggy fit"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy baggy fit"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "\u0160iroke kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse t\u00eb p\u00ebrshtatura me baggy"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0412\u0440\u0435\u045b\u0430\u0441\u0442\u0435 \u0444\u0438\u0442 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Baggy fit-jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Bol kesim kot pantolon"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "Jeans Intelligence",
        "strategic_type": null
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it has been since the very beginning. That is what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nDenim is a durable twill fabric characterised by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Baggy fit jeans\n - Closing : Zip fly fastening\n - Pockets : Back pockets, Front pocket, Coin pocket\n - Waist : High rise\n - Wash/Finish : Stonewash for a faded, worn look\n - Fit : Baggy is the new cool fit with a high rise, baggy thigh, baggy knee, and wide leg opening\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u062e\u0645\u0633\u0629 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u062e\u0627\u0644\u062f\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0642\u062f\u0629 \u0648\u0643\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629. \u0647\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u062c\u0639\u0644\u0647 \u0634\u064a\u0626\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u060c \u0645\u062b\u0644 \u0632\u0648\u062c \u062c\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0632 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646.\n\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0645 \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0642\u0637\u0646\u064a \u0645\u062a\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u062e\u064a\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0633\u062f\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0648\u063a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u062d\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0633\u0648\u062c\u0629 \u0645\u0639\u0627.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u062c\u064a\u0646\u0632 \u0641\u0636\u0641\u0627\u0636\n - \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 : \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u062d\u0627\u0628 \u062e\u0641\u064a\n - \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 : \u062c\u064a\u0648\u0628 \u062e\u0644\u0641\u064a\u0629, \u062c\u064a\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a, \u062c\u064a\u0628 \u0644\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a\u0629\n - \u062e\u0635\u0631 : \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0634\u0627\u0647\u0642\n - \u063a\u0633\u0644 / \u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 : \u0637\u0644\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0644\u062d\u062c\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0645\u0638\u0647\u0631 \u0628\u0627\u0647\u062a \u0648\u0628\u0627\u0644\u064a\n - \u0644\u0627\u0626\u0642 : \u0641\u0636\u0641\u0627\u0636 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0626\u0639 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f \u0645\u0639 \u062e\u0635\u0631 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639 \u060c \u0648\u0641\u062e\u0630 \u0641\u0636\u0641\u0627\u0636 \u060c \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0636\u0641\u0627\u0636\u0629 \u060c \u0648\u0641\u062a\u062d\u0629 \u0648\u0627\u0633\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0642\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Original \u2013 klassik be\u015f cib detall\u0131; vaxts\u0131z, m\u00fcr\u0259kk\u0259bsiz v\u0259 lap ba\u015flan\u011f\u0131cdan b\u0259ri oldu\u011fu kimi. Bu da onu h\u0259mi\u015f\u0259 g\u00fcv\u0259n\u0259 bil\u0259c\u0259yiniz bir \u015fey edir. Yax\u015f\u0131 c\u00fct cins kimi.\nDenim , bir-birin\u0259 \u0259yilmi\u015f bir warp iplik v\u0259 weft il\u0259 xarakteriz\u0259 edil\u0259n davaml\u0131 bir twill par\u00e7as\u0131d\u0131r.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : Baggy fit jeans\n - Ba\u011flan : Zip mil\u00e7\u0259k b\u0259rkim\u0259k\n - Cibl\u0259r : Arxa cibl\u0259r, \u00d6n cib, Sikk\u0259 cibi\n - Bel : Y\u00fcks\u0259k qalx\n - Yuyub qurtar : Solmu\u015f, geyilmi\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f \u00fc\u00e7\u00fcn da\u015f yuyan\n - Uy\u011fun : Baggy y\u00fcks\u0259k qalx\u0131\u015f, baggy bud, baggy diz v\u0259 geni\u015f ayaq a\u00e7\u0131lmas\u0131 il\u0259 yeni cool fit\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u044a\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0434\u0436\u043e\u0431\u0430; \u0432\u0435\u0447\u043d\u0430, \u043d\u0435\u0443\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430\u0432\u0430, \u043a\u0430\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e \u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0449\u043e, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0432\u0438\u043d\u0430\u0433\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0435, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0434\u043e\u0431\u044a\u0440 \u0447\u0438\u0444\u0442 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u044a\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u044a\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d \u043e\u0442 \u043a\u0435\u043f\u044a\u0440, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u0449\u0430 \u0441\u0435 \u0441 \u0431\u043e\u044f\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0438 \u0432\u044a\u0442\u044a\u043a, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u0438\u0437\u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u0422\u043e\u0440\u0431\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 : \u0417\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u0446\u0438\u043f\n - \u0414\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435 : \u0417\u0430\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435, \u041f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043d \u0434\u0436\u043e\u0431, \u0414\u0436\u043e\u0431 \u0437\u0430 \u043c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0438\n - \u0422\u0430\u043b\u0438\u044f\u0442\u0430 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435\n - \u041f\u0440\u0430\u043d\u0435/\u0417\u0430\u0432\u044a\u0440\u0448\u0435\u043a : \u041a\u0430\u043c\u0435\u043d\u043d\u0430 \u043c\u0438\u0432\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0431\u043b\u0435\u0434\u043d\u044f\u043b, \u0438\u0437\u043d\u043e\u0441\u0435\u043d \u0432\u0438\u0434\n - \u0421\u0442\u0430\u0432\u0430\u043c : Baggy \u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0442\u043e \u0433\u043e\u0442\u0438\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u044f\u0433\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435, \u0442\u043e\u0440\u0431\u0435\u0441\u0442\u043e \u0431\u0435\u0434\u0440\u043e, \u0442\u043e\u0440\u0431\u0435\u0441\u0442\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u0448\u0438\u0440\u043e\u043a\u043e \u043e\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u0440\u0430\u043a\u0430\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Original je klasi\u010dan detalj sa pet d\u017eepova; Bezvremenski, nekomplikovan i kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono na \u0161ta uvek mo\u017eete da ra\u010dunate, kao \u0161to bi dobar par farmerki trebalo da bude.\nDenim je izdr\u017eljiva twill tkanina koju karakterizira obojeno warp predivo i weft koje su tkane zajedno.\n - Vrsta proizvoda : Baggy fit jeans\n - Zatvaranje : Zip fly pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - D\u017eepove : Stra\u017enji d\u017eepovi, Prednji d\u017eep, D\u017eep od nov\u010di\u0107a\n - Struk : Visoki uspon\n - Wash/Finish : Kameno pranje za izblijedjeli, istro\u0161eni izgled\n - Fit : Baggy je novi cool fit sa visokim usponom, vre\u0107astim butinama, vre\u0107astim koljenom i \u0161irokim otvorom nogu\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Original je klasi\u010dan detalj iz pet d\u017eepa; bezvremeno, nekomplikovano i ba\u0161 kao \u0161to je bilo od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161ta uvek mo\u017ee\u0161 da ra\u010duna\u0161, kao \u0161to bi trebalo da bude dobar par farmerki.\nDenim je izdr\u017eljiva tkanina koju karakteri\u0161e isce\u0111ena iskrivljena podloga i weft koji su utkani zajedno.\n - Tip proizvoda : Vre\u0107aste fit farmerke\n - Zatvaranje : Zip mu\u0161ica pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje\n - D\u045bepove : Zadnji d\u017eepovi, Prednji d\u017eep, D\u017eep od nov\u010di\u0107a\n - Struka : Visok uspon\n - Pranje/zavr\u0161etak : Pranje kamena za izbledeli, istro\u0161eni izgled\n - Uklopi : Bagi je novi kul fit sa visokim usponom, vre\u0107astim butinama, vre\u0107astim kolenom i \u0161irokim otvorom za noge\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s p\u011bti kapsami; nad\u010dasov\u00fd, nekomplikovan\u00fd a takov\u00fd, jak\u00fd je od sam\u00e9ho po\u010d\u00e1tku. To z n\u011bj d\u011bl\u00e1 n\u011bco, na co se m\u016f\u017eete v\u017edy spolehnout. Je takov\u00fd, jak\u00e9 by dobr\u00e9 d\u017e\u00edny m\u011bly b\u00fdt.\nD\u017e\u00ednovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 barvenou osnovn\u00ed p\u0159\u00edz\u00ed a \u00fatkem, kter\u00e9 jsou tkan\u00e9 dohromady.\n - Typ v\u00fdrobku : D\u017e\u00edny Baggy fit\n - Zav\u00edr\u00e1n\u00ed : Zap\u00edn\u00e1n\u00ed poklopec na zip\n - Kapsy : Kapsy na zadn\u00ed stran\u011b, P\u0159edn\u00ed kapsa, Kapsa na mince\n - Pas : Vysok\u00fd pas\n - Myt\u00ed/povrchov\u00e1 \u00faprava : Metoda stonewash pro dosa\u017een\u00ed vybledl\u00e9ho, opot\u0159ebovan\u00e9ho vzhledu\n - St\u0159ih : Baggy (voln\u00fd, plandav\u00fd st\u0159ih) je nov\u00fd modern\u00ed st\u0159ih s vysok\u00fdm pasem, voln\u00fdmi stehny, voln\u00fdmi koleny a \u0161irok\u00fdm otvorem nohavic\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Original er klassiske detaljer og fem lommer; tidl\u00f8s, ukompliceret og pr\u00e6cis som det har v\u00e6ret fra starten. Det er d\u00e9t, der g\u00f8r dem til noget, du altid kan regne med, ligesom et par gode jeans skal v\u00e6re.\nDenim er et slidst\u00e6rkt twillmateriale, der er kendetegnet ved et farvet garn, der er v\u00e6vet sammen.\n - Produkttype : Jeans i baggy fit\n - Lukning : Gylp med lynl\u00e5slukning\n - Lommer : Baglommer, Forlomme, M\u00f8ntlomme\n - Talje : H\u00f8j talje\n - Vask/behandling : Stone wash for et falmet, slidt look\n - Pasform : Baggy er den nye cool pasform med h\u00f8j talje, baggy l\u00e5r, baggy kn\u00e6 og bred ben\u00e5bning\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Original ist eine klassische Five-Pocket-Jeans: zeitlos, unkompliziert und so, wie man sie seit den Anf\u00e4ngen kennt - das macht sie zu etwas auf das man sich verlassen kann, wie es eine gute Jeans sein sollte.\nDenim ist ein robustes K\u00f6pergewebe aus gef\u00e4rbten Kettf\u00e4den und ungef\u00e4rbten Schussf\u00e4den.\n - Produkttyp : Baggy Fit Jeans\n - Verschluss : Rei\u00dfverschluss\n - Taschen : Ges\u00e4\u00dftaschen, Vordertaschen, M\u00fcnztasche\n - Taille : Hohe Taille\n - Waschen : Stonewashed f\u00fcr einen Used-Look mit Faded-Effekten\n - Passform : Baggy ist die neue coole Passform mit hohem Bund, baggy Oberschenkeln, baggy Knien und weiten Bein\u00f6ffnungen\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b1\u03ba\u03bf\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd.\n\u03a4\u03bf denim \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 twill \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bd\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c6\u03ac\u03b4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u03a6\u03b1\u03c1\u03b4\u03cd \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd\n - \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/fly : \u039a\u03bf\u03cd\u03bc\u03c0\u03c9\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c6\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03c5\u03ac\u03c1 fly\n - \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 : \u03a0\u03af\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2, \u039c\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b9\u03bd\u03ae \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b7, \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1\n - \u039c\u03ad\u03c3\u03b7/\u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf\u03c2 : High rise\n - \u03a0\u03bb\u03cd\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/\u03c6\u03b9\u03bd\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 : \u03a0\u03b5\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bb\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03be\u03b5\u03b8\u03c9\u03c1\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7, \u03c6\u03b8\u03b1\u03c1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03cc\u03c8\u03b7\n - \u0395\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc : \u03a4\u03bf baggy \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03c9\u03c1\u03b1\u03af\u03b1 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c8\u03b7\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf, \u03c6\u03b1\u03c1\u03b4\u03cd \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03bc\u03b7\u03c1\u03cc, \u03c6\u03b1\u03c1\u03b4\u03cd \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c6\u03b1\u03c1\u03b4\u03cd \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c0\u03cc\u03b4\u03b9\u03b1\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nDenim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Baggy fit jeans\n - Closure : Zipper fly\n - Pockets : Back pockets, Front pocket, Coin pocket\n - Waist : High rise\n - Wash/finish : Stonewash for a faded, worn look\n - Fit : Baggy is the new cool fit with a high rise, baggy thigh, baggy knee, and wide leg opening\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nDenim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together.\n - Product Type : Baggy fit jeans\n - Closing : Zip fly fastening\n - Pockets : Back pockets, Front pocket, Coin pocket\n - Waist : High rise\n - Wash/finish : Stonewash for a faded, worn look\n - Fit : Baggy is the new cool fit with a high rise, baggy thigh, baggy knee, and wide leg opening\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "El modelo Original cuenta con el detalle cl\u00e1sico de cinco bolsillos. Es una prenda atemporal y sin complicaciones: como siempre ha sido. Estas caracter\u00edsticas lo convierten en una prenda a la que siempre puedes recurrir. \u00a1Justo lo que buscas en un buen par de vaqueros!.\nLa tela vaquera es un tejido resistente hecho con twill, caracterizado por su urdimbre y trama te\u00f1idas que luego se entretejen.\n - Art\u00edculo : Vaqueros de corte baggy\n - Cierre : Bragueta con cremallera\n - Bolsillos : Bolsillos traseros, Bolsillos frontales, Bolsillo relojero\n - Cintura : Tiro alto\n - Klavado/acabado : Lavado a la piedra para un acabado desgastado y deste\u00f1ido\n - Corte : El corte ancho es el nuevo corte de moda, con una cintura alta, muslos y rodillas amplios y perneras anchas\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Original on viie taskudetailiga klassika \u2013 ajatu, lihtne ja t\u00e4pselt selline, nagu see on olnud algusest peale. T\u00e4nu sellele on see hea teksapaar, mille peale v\u00f5id alati kindel olla.\nTeksariie on vastupidav tvillkangas, mida iseloomustavad kokku kootud v\u00e4rvitud l\u00f5imel\u00f5ng ja koel\u00f5ng.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : Kottis l\u00f5ikega teksad\n - L\u00f5pps\u00f5na : T\u00f5mblukuga kinnitus\n - Taskud : Tagataskud, Esitasku, M\u00fcnditasku\n - V\u00f6\u00f6koht : K\u00f5rge v\u00e4rvel\n - Pesu/viimistlus : Kivipesu annab luitunud ja kantud ilme\n - L\u00f5ige : Uudselt lahedal kottis l\u00f5ikega mudelil on k\u00f5rge v\u00e4rvel, lotakil reie- ja p\u00f5lveosa, ning lai s\u00e4\u00e4reava\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Original on klassinen viistaskumalli; ajaton, mutkaton ja alkuper\u00e4inen. Sen vuoksi ne ovat aina luotettavat, kuten kunnon farkkujen kuuluukin.\nDenim on kest\u00e4v\u00e4\u00e4 tvillikangasta, joka tunnetaan v\u00e4rj\u00e4tyist\u00e4, yhteenkudotuista loimi- ja kudelangoistaan.\n - Tuotetyyppi : Baggy fit -farkut\n - Sulkeminen : Vetoketjusepalus\n - Taskut : Takataskut, Etutasku, Kolikkotasku\n - Vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 : Korkea vy\u00f6t\u00e4r\u00f6\n - Pesu/viimeistely : Kivipesu luo haalistuneen, kuluneen ilmeen\n - Malli : Baggy on uusi tyylik\u00e4s malli, jossa on korkea vy\u00f6t\u00e4r\u00f6, baggy fit -istuvuus reisiss\u00e4 ja polvissa sek\u00e4 leve\u00e4t lahkeet\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean.\nLe denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble.\n - Type d'article : Jean \u00e0 coupe ample\n - Fermeture : Fermeture \u00e9clair\n - Poches : Poches arri\u00e8re, Poche avant, Poche pour la monnaie\n - Taille : Taille haute\n - Lavage/finition : D\u00e9lavage clair pour un look us\u00e9 et vieilli\n - Coupe : Le baggy est la nouvelle coupe cool avec une taille haute, des cuisses amples, des genoux amples et une ouverture de jambe large\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean.\nLe denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble.\n - Type d'article : Jean baggy fit\n - Fermeture : Braguette zipp\u00e9e\n - Poches : Poches arri\u00e8re, Poche avant, Poche pour la petite monnaie\n - Taille : Taille haute\n -  Lavage/finition : D\u00e9lavage clair pour un look us\u00e9 et vieilli\n - Coupe : Le baggy est la nouvelle coupe cool avec une taille haute, des cuisses amples, des genoux amples et une ouverture de jambe large\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Original je klasi\u010dni detalj s pet d\u017eepova; bezvremenski, nekomplicirani i ba\u0161 kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161to uvijek mo\u017eete ra\u010dunati, kao \u0161to bi trebao biti dobar par traperica.\nTraper je izdr\u017eljiva tkanina od kepera koju karakterizira obojena pre\u0111a i potka osnove koji su utkani zajedno.\n - Vrsta proizvoda : Baggy fit traperice\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje zip muhe\n - D\u017eepove : Stra\u017enji d\u017eepovi, Prednji d\u017eep, D\u017eep nov\u010di\u0107a\n - Struk : Visok uspon\n - Pranje/zavr\u0161na obrada : Stonewash za izblijedjeli, istro\u0161eni izgled\n - Pristajati : Baggy je novo cool pristajanje s visokim usponom, vre\u0107astim bedrom, vre\u0107astim koljenom i \u0161irokim otvaranjem nogu\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Az Original egy klasszikus \u00f6tzsebes nadr\u00e1g; egyszer\u0171 \u00e9s id\u0151tlen, \u00e9s pont \u00fagy n\u00e9z ki, ahogy a kezdetekben. Ett\u0151l lesz olyan ez a farmer, amelyre mindig sz\u00e1m\u00edthatsz.\nA farmer egy tart\u00f3s twill sz\u00f6vet, amelyet festett l\u00e1ncfonal \u00e9s vet\u00fcl\u00e9kfonal \u00f6sszesz\u00f6v\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00edtenek.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : Buggyos sz\u00e1r\u00fa farmer\n - Lez\u00e1r\u00e1s : Cipz\u00e1ros z\u00e1r\u00f3d\u00e1s\n - Zsebek : Farzsebek, El\u00fcls\u0151 zseb, \u00c9rmezseb\n - Der\u00e9k : Magas der\u00e9k\n - Mos\u00e1s/befejez\u00e9s : K\u0151mos\u00e1s a fak\u00f3, kopott megjelen\u00e9s\u00e9rt\n - Forma : Az \u00faj \u00e9s men\u0151 szab\u00e1s\u00fa buggyos darabok magas der\u00e9kkal, b\u0151 combr\u00e9sszel \u00e9s t\u00e9rr\u00e9sszel, valamint sz\u00e9les l\u00e1bny\u00edl\u00e1ssal rendelkeznek\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0555\u0580\u056b\u0563\u056b\u0576\u0561\u056c\u0568 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 5 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0576\u0580\u0578\u0582\u0584 \u0567; \u0561\u0576\u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f, \u0578\u0579 \u0562\u0561\u0580\u0564 \u0565\u0582 \u0573\u056b\u0577\u057f \u0561\u0575\u0576\u057a\u0565\u057d, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u0565\u0572\u0565\u056c \u0567 \u0570\u0565\u0576\u0581 \u057d\u056f\u0566\u0562\u056b\u0581: \u0531\u0570\u0561 \u0569\u0565 \u056b\u0576\u0579\u0576 \u0567 \u0564\u0561\u0580\u0571\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0561\u0575\u0576 \u0574\u056b \u0562\u0561\u0576, \u0578\u0580\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582\u0584 \u0574\u056b\u0577\u057f \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0565\u0584 \u0570\u0578\u0582\u0575\u057d \u0564\u0576\u0565\u056c, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u057a\u0565\u057f\u0584 \u0567 \u056c\u056b\u0576\u056b \u056c\u0561\u057e \u0566\u0578\u0582\u0575\u0563 \u057b\u056b\u0576\u057d.\n\u0534\u0565\u0576\u056b\u0574\u0568 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576 \u056f\u057f\u0561\u057e \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u057a\u0561\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0576\u0565\u0580\u056f\u057e\u0561\u056e \u0565\u0572\u0576\u0578\u0582\u056f\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u0578\u057e.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : Baggy fit \u057b\u056b\u0576\u057d\u0565\u0580\n - \u0553\u0561\u056f\u0565\u056c : Zip \u0573\u0561\u0576\u0573\u0568 \u0561\u0574\u0580\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0567\n - \u0533\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580 : \u0535\u057f\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580, \u0531\u057c\u057b\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576, \u0544\u0565\u057f\u0561\u0572\u0561\u0564\u0580\u0561\u0574\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\n - \u054e\u0561\u056b\u057d\u0569 : \u0532\u0561\u0580\u0571\u0580 \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584\n - \u053c\u057e\u0561\u0581\u0584/\u057e\u0565\u0580\u057b : \u054d\u0569\u0578\u0578\u0582\u0576\u057e\u0561\u0577\u055d \u056d\u0561\u0574\u0580\u0561\u056e, \u0574\u0561\u0577\u057e\u0561\u056e \u057f\u0565\u057d\u0584\u056b \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\n - \u0556\u056b\u0569 : Baggy \u0567 \u0576\u0578\u0580 cool fit with a high rise, baggy \u0561\u0566\u0564\u0580, \u057a\u0561\u0580\u056f\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580 \u0565\u0582 \u056c\u0561\u0575\u0576 \u0578\u057f\u0584\u056b \u0562\u0561\u0581\u0578\u0582\u0574\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Original er klass\u00edskt fimm vasa sm\u00e1atri\u00f0i; t\u00edmalaus, einf\u00f6ld og eins og \u00fea\u00f0 hefur veri\u00f0 fr\u00e1 upphafi. \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 einhverju sem \u00fe\u00fa getur alltaf treyst \u00e1, eins og g\u00f3\u00f0ar gallabuxur \u00e6ttu a\u00f0 vera.\nDenim er endingargott twill efni sem einkennist af litu\u00f0u uppist\u00f6\u00f0ugarni og \u00edvafi sem er ofi\u00f0 saman.\n - V\u00f6rutegund : Baggy passa gallabuxur\n - Lokun : Zip flj\u00faga festingu\n - Vasa : Bakvasar, Fremri vasi, Myntvasi\n - Mitti : Mikil h\u00e6kkun\n - \u00devo/kl\u00e1ra : Stonewash fyrir faded, borinn \u00fatlit\n - Passa : Baggy er n\u00fdja kaldur passa me\u00f0 h\u00e1r r\u00edsa, baggy l\u00e6ri, baggy hn\u00e9 og brei\u00f0ur f\u00f3tur opnun\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Original \u00e8 il classico cinque tasche; senza tempo, semplice e proprio come \u00e8 stato fin dall'inizio. Questo lo rende qualcosa su cui puoi sempre contare, come dovrebbe esserlo un buon paio di jeans.\nIl denim \u00e8 un tessuto twill resistente, caratterizzato da un filato d'ordito e una trama tinti e tessuti insieme.\n - Tipologia di prodotto : Jeans baggy fit\n - Chiusura : Patta\n - Tasche : Tasche posteriori, Tasca frontale, Coin pocket\n - Fianchi : Vita alta\n - Lavaggio : Stonewash per un effetto sbiadito e usato\n - Vestibilit\u00e0 : Baggy \u00e8 la nuova vestibilit\u00e0 cool, con vita alta, coscia e ginocchio larghi e ampia apertura della gamba\n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u306f\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u3067\u3059\u3002\u6642\u4ee3\u3092\u8d85\u8d8a\u3057\u3001\u30b7\u30f3\u30d7\u30eb\u306b\u3001\u305d\u3057\u3066\u6700\u521d\u304b\u3089\u305d\u3046\u3067\u3042\u3063\u305f\u3088\u3046\u306b\u3002\u305d\u308c\u3053\u305d\u304c\u3001\u826f\u3044\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u304c\u305d\u3046\u3067\u3042\u308b\u3088\u3046\u306b\u3001\u5e38\u306b\u983c\u308a\u306b\u306a\u308b\u3082\u306e\u306a\u306e\u3067\u3059.\n\u30c7\u30cb\u30e0\u306f\u4e08\u592b\u306a\u30c4\u30a4\u30eb\u751f\u5730\u3067\u3001\u67d3\u3081\u3089\u308c\u305f\u7e26\u7cf8\u3068\u6a2a\u7cf8\u304c\u4e00\u7dd2\u306b\u7e54\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u306e\u304c\u7279\u5fb4\u3067\u3059.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30d0\u30ae\u30fc\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\n - \u9589\u4f1a : \u30b8\u30c3\u30d7\u30d5\u30e9\u30a4\u7559\u3081\n - \u30dd\u30b1\u30c3\u30c8 : \u30d0\u30c3\u30af\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8, \u30d5\u30ed\u30f3\u30c8\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8, \u30b3\u30a4\u30f3\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\n - \u8170 : \u9ad8\u5c64\u30d3\u30eb\n - \u6d17\u6d44/\u4ed5\u4e0a\u3052 : \u8272\u3042\u305b\u305f\u3001\u4f7f\u3044\u53e4\u3055\u308c\u305f\u5916\u89b3\u306e\u305f\u3081\u306e\u30b9\u30c8\u30fc\u30f3\u30a6\u30a9\u30c3\u30b7\u30e5\n - \u5408\u3046 : \u30d0\u30ae\u30fc\u306f\u3001\u30cf\u30a4\u30e9\u30a4\u30ba\u3001\u3060\u3076\u3060\u3076\u306e\u592a\u3082\u3082\u3001\u3060\u3076\u3060\u3076\u306e\u819d\u3001\u5e83\u3044\u811a\u306e\u958b\u53e3\u90e8\u3092\u5099\u3048\u305f\u65b0\u3057\u3044\u30af\u30fc\u30eb\u306a\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u611f\u3067\u3059\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04af\u043f\u043d\u04b1\u0441\u049b\u0430\u0441\u044b \u2014 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0435\u0441 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u0435\u0433\u0436\u0435\u0439-\u0442\u0435\u0433\u0436\u0435\u0439\u043b\u0456; \u0443\u0430\u049b\u044b\u0442\u0441\u044b\u0437, \u043a\u04af\u0440\u0434\u0435\u043b\u0456 \u0435\u043c\u0435\u0441 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0431\u0430\u0441\u044b\u043d\u0430\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456 \u0431\u043e\u043b\u0493\u0430\u043d\u0434\u0430\u0439. \u042f\u0493\u043d\u0438, \u043e\u043d\u044b \u04d9\u0440\u049b\u0430\u0448\u0430\u043d \u0441\u0435\u043d\u0443\u0433\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u043d\u04d9\u0440\u0441\u0435 \u0435\u0442\u0435\u0434\u0456, \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u0431\u044b \u0441\u0438\u044f\u049b\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0443\u044b \u043a\u0435\u0440\u0435\u043a.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u2014 \u0431\u0456\u0440\u0433\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u0431\u043e\u044f\u043b\u0493\u0430\u043d \u0432\u0430\u0440\u043f \u0438\u0456\u0440\u0456\u043c\u0436\u0456\u043f \u043f\u0435\u043d \u0432\u0435\u0444\u0442\u043f\u0435\u043d \u0441\u0438\u043f\u0430\u0442\u0442\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a \u0442\u0432\u0438\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0430\u0441\u044b.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u0411\u0430\u0433\u044b\u0442 \u0444\u0438\u0442 \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u044b\n - \u0416\u0430\u0431\u0443 : Zip \u0448\u044b\u0431\u044b\u043d \u0431\u0435\u043a\u0456\u0442\u043f\u0435\u0441\u0456\n - \u049a\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440 : \u0410\u0440\u0442\u049b\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440, \u0410\u043b\u0434\u044b\u04a3\u0493\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430, \u041c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0430 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u0441\u044b\n - \u0411\u0435\u043b : \u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\n - \u0416\u0443\u0443/\u0430\u044f\u049b\u0442\u0430\u0443 : \u0421\u04e9\u043d\u0456\u043f \u049b\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d, \u0442\u043e\u0437\u0493\u0430\u043d \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0456\u0441\u043a\u0435 \u0430\u0440\u043d\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u0441\u0442\u043e\u0443\u043d\u0432\u0430\u0448\n - \u049a\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443 : \u0411\u0430\u0433\u044b\u0442 \u2014 \u0436\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0431\u0430\u0433\u044b\u0442\u0442\u044b \u0441\u0430\u043d\u043c\u0435\u043d, \u0431\u0430\u0433\u044b\u0442\u0442\u044b \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d, \u0430\u044f\u049b\u0442\u044b\u04a3 \u043a\u0435\u04a3 \u0430\u0448\u044b\u043b\u0443\u044b\u043c\u0435\u043d \u0436\u0430\u04a3\u0430 \u0441\u0430\u043b\u049b\u044b\u043d \u0441\u0430\u0439 \u043a\u0435\u043b\u0435\u0434\u0456\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc624\ub9ac\uc9c0\ub110\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c 5\ud3ec\ucf13 \ub514\ud14c\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc2dc\ub300\ub97c \ucd08\uc6d4\ud558\uace0 \ubcf5\uc7a1\ud558\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba70 \ucc98\uc74c\ubd80\ud130 \uadf8\ub7ac\ub358 \uac83\ucc98\ub7fc. \uadf8\uac83\uc774 \uc88b\uc740 \uccad\ubc14\uc9c0\uac00 \uc788\uc5b4\uc57c \ud558\ub294 \uac83\ucc98\ub7fc \ud56d\uc0c1 \ubbff\uc744 \uc218 \uc788\ub294 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4.\n\ub370\ub2d8\uc740 \ud568\uaed8 \uc9e0 \uc5fc\uc0c9\ub41c \ub0a0\uc2e4\uacfc \uc528\uc2e4\uc774 \ud2b9\uc9d5\uc778 \ub0b4\uad6c\uc131 \uc788\ub294 \ub2a5\uc9c1 \uc9c1\ubb3c\uc785\ub2c8\ub2e4.\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \ud5d0\ub801\ud55c \uccad\ubc14\uc9c0\n - \uacb0\uc0b0 : \uc9c0\ud37c \ud50c\ub77c\uc774 \uc5ec\ubc08\n - \uc8fc\uba38\ub2c8 : \ubc31 \ud3ec\ucf13, \ud504\ub7f0\ud2b8 \ud3ec\ucf13, \ucf54\uc778 \ud3ec\ucf13\n - \ud5c8\ub9ac : \uace0\uce35 \uac74\ubb3c\n - \uc6cc\uc2dc/\ud53c\ub2c8\uc2dc : \ube5b\ubc14\ub798\uace0 \ub0a1\uc740 \ub8e9\uc744 \uc704\ud55c \uc2a4\ud1a4\uc6cc\uc2dc\n - \uc801\ud569 : Baggy\ub294 \ud558\uc774\ub77c\uc774\uc988, \ud5d0\ub801\ud55c \ud5c8\ubc85\uc9c0, \ud5d0\ub801\ud55c \ubb34\ub98e, \ub113\uc740 \ub2e4\ub9ac \uac1c\uad6c\ubd80\uac00 \uc788\ub294 \uc0c8\ub85c\uc6b4 \ucfe8 \ud54f\uc785\ub2c8\ub2e4\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Original yra klasikinis modelis su penki\u0173 ki\u0161eni\u0173 detal\u0117mis; nesenstantis, nesud\u0117tingas ir toks, koks buvo nuo pat prad\u017ei\u0173. D\u0117l to visada galite pasikliauti, kaip ir tur\u0117t\u0173 atrodyti gera d\u017eins\u0173 pora.\nD\u017einsas yra patvarus ruo\u017eelinis audinys, kuriam b\u016bdingi da\u017eyti metmen\u0173 si\u016blai ir ataudai, kurie yra austi kartu.\n - Produkto tipas : Baggy d\u017einsai\n - U\u017esegimas : U\u017esegimas u\u017etrauktuku\n - Ki\u0161en\u0117s : Nugaros ki\u0161en\u0117s, Priekin\u0117 ki\u0161en\u0117, Ki\u0161en\u0117 monetoms\n - Juosmuo : Auk\u0161tas juosmuo\n - Plovimas/pavir\u0161ius : Stonewash i\u0161blukusiai, nusid\u0117v\u0117jusiai i\u0161vaizdai\n - Tinkamas : Baggy yra naujas stilingas modelis su auk\u0161tu juosmeniu, aptemptomis \u0161launimis, aptemptais keliais ir pla\u010dia kojos anga\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Ori\u0123in\u0101ls ir klasisks piecu kabatu detaliz\u0101cija; m\u016b\u017e\u012bgs, nesare\u017e\u0123\u012bts un tie\u0161i t\u0101ds, k\u0101ds tas ir bijis kop\u0161 pa\u0161a s\u0101kuma. Tas padara to par kaut ko t\u0101du, uz ko j\u016bs vienm\u0113r varat pa\u013cauties, piem\u0113ram, labam d\u017einsu p\u0101rim vajadz\u0113tu b\u016bt.\nD\u017einss ir iztur\u012bgs sar\u017ea audums, kam rakstur\u012bga kr\u0101sota velku dzija un audi, kas austi kop\u0101.\n - Produkta veids : Bagijs der d\u017einsiem\n - Aizv\u0113rt : R\u0101v\u0113jsl\u0113dz\u0113ja aizdare\n - Kabatas : Aizmugur\u0113j\u0101s kabatas, Priek\u0161\u0113j\u0101 kabata, Mon\u0113tu kabata\n - Viduklis : Augstceltne\n - Mazg\u0101\u0161ana/apdare : Akmens mazg\u0101\u0161ana izbal\u0113ju\u0161am, nolietotam izskatam\n - Ietilptu : Bagijs ir jaunais for\u0161ais piegriezums ar augstceltni, bagiju aug\u0161stilbu, bagiju ce\u013cgalu un platu k\u0101ju atv\u0113rumu\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u043e\u0434 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438; \u0411\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438, \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430\u043d \u0438 \u0438\u0441\u0442\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0435\u0448\u0435 \u0443\u0448\u0442\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u0438\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043e\u043a. \u0422\u043e\u0430 \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0448\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0448\u0442\u043e \u0441\u0435\u043a\u043e\u0433\u0430\u0448 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0442\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043a\u043e \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u0438\u0434\u0430\u0442.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u043e\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0433\u0430\u0431\u0430\u0440\u0434\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430 \u0441\u043e \u0431\u043e\u0458\u0430\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438 \u0432\u043e\u0440\u043f \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438 \u0438 \u0432\u0434\u043b\u0430\u0431\u043d\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438 \u043a\u043e\u0438 \u0441\u0435 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u0411\u0430\u0433\u0438 \u0444\u0438\u0442 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0446\u0432\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0443\u0432\u043b\u0430 \u0441\u043e \u0446\u0438\u043f\n - \u040f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438 : \u0417\u0430\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438, \u041f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043d \u045f\u0435\u0431, \u040f\u0435\u0431 \u043d\u0430 \u043c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0438\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u043e\u0442 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442\n - \u0418\u0437\u043c\u0438\u0458/\u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0438. : \u041a\u0430\u043c\u0435\u043d \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0431\u043b\u0435\u0434\u0435\u043d, \u043d\u043e\u0441\u0435\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n - \u0412\u043a\u043b\u043e\u043f\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 : \u0411\u0430\u0433\u0438 \u0435 \u043d\u043e\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0443\u043b \u043a\u0440\u043e\u0458\u043d\u0430 \u0441\u043e \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0435\u043c, \u0431\u0430\u0433\u0438 \u0431\u0443\u0442, \u0432\u0440\u0435\u045c\u043d\u043e \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e \u0438 \u0448\u0438\u0440\u043e\u043a \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440 \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0437\u0435\u0442\u0435\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Original heeft klassieke vijf-zak details: tijdloos, simpel en zoals het altijd al is geweest. Dat maakt het een kledingstuk waar je altijd op kunt rekenen, zoals goede jeans zouden moeten zijn.\nDenim is een duurzame keperstof die bekend staat om ongeverfde inslaggaren die om en over geverfde verticale garens worden geweven.\n - Producttype : Baggy fit jeans\n - Sluiting : Gulp met rits\n - Zakken : Achterzakken, Voorzak, Muntzakje\n - Taille : High rise\n - Wassing/Afwerking : Stonewash voor een faded, versleten look\n - Pasvorm : Baggy is een toffe nieuwe fit met een high rise. Deze fit valt ruim om het bovenbeen en de knie en heeft een wijde zoom\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Original har de klassiske femlommers-detaljene; den er tidl\u00f8s og akkurat slik den har v\u00e6rt helt fra starten av. Det er derfor du alltid kan regne med den, og det er jo slik det skal v\u00e6re med gode jeans.\nDenim er et slitesterkt twill-stoff som kjennetegnes av et farget garn med varp og veft som er vevd sammen.\n - Produkttype : Baggy fit jeans\n - Lukking : Glidel\u00e5sgylf\n - Lommer : Baklommer, Forlomme, Myntlomme\n - H\u00f8yde til midje : H\u00f8yt snitt\n - Vask/finish : Steinvasket for en falmet, slitt look\n - Passform : Baggy er en ny, kul passform med h\u00f8yt snitt, baggy l\u00e5r og kn\u00e6r og vide ben\u00e5pninger\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Original posiada klasyczne wyko\u0144czenie spodni z pi\u0119cioma kieszeniami: ponadczasowe, nieskomplikowane, dok\u0142adnie takie, jakie znamy od zawsze. W\u0142a\u015bnie dlatego mo\u017cesz zawsze na nie liczy\u0107 i o to w\u0142a\u015bnie chodzi w dobrej parze jeans\u00f3w.\nJeans to trwa\u0142y materia\u0142 twillowy, charakteryzuj\u0105cy si\u0119 farbowan\u0105 prz\u0119dz\u0105 nitki w\u0105tku i osnowy, splataj\u0105cych si\u0119 ze sob\u0105.\n - Rodzaj produktu : Jeansy o kroju baggy\n - Zamkni\u0119cie : Rozporek zapinany na suwak\n - Kieszenie : Tylne kieszenie, Kiesze\u0144 przednia, Kiesze\u0144 na monet\u0119\n - Talia : Wysoki stan\n - P\u0142ukanie/wyko\u0144czenie : Pranie z kamieniami daje wyblak\u0142y i znoszony wygl\u0105d\n - Kr\u00f3j : Baggy to nowy modny kr\u00f3j z wysokim stanem, workowaty w udach i kolanach, z szerokimi otworami nogawek\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "As Original s\u00e3os umas cl\u00e1ssicas de cinco bolsos repletas de detalhe; intemporal, sem complica\u00e7\u00f5es e tal como tem sido desde o in\u00edcio. \u00c9 isso que faz delas algo com que pode sempre contar, como um bom par de cal\u00e7as de ganga deve ser.\nA ganga \u00e9 um tecido sarja dur\u00e1vel caracterizado por um fio de urdidura tingido e trama que s\u00e3o tecidas juntas.\n - Tipo de produto : Jeans Baggy Fit\n - Fecho/braguilha : Fecho de correr na braguilha\n - Bolsos : Bolsos traseiros, Bolso frontal, Bolso para moedas\n - Cintura/c\u00f3s : C\u00f3s Alto\n - Lavagem/acabamento : Lavagem de pedra para uma apar\u00eancia desbotada e desgastada\n - Ajuste : Baggy \u00e9 o novo fit fixe com uma cintura alta, coxa e joelho baggy e abertura de perna ampla\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Originalul este detalierea clasic\u0103 cu cinci buzunare; atemporal, necomplicat \u0219i a\u0219a cum a fost \u00eenc\u0103 de la \u00eenceput. Asta este ceea ce o face ceva pe care te po\u021bi baza \u00eentotdeauna, a\u0219a cum ar trebui s\u0103 fie o pereche bun\u0103 de blugi.\nDenimul este o \u021bes\u0103tur\u0103 durabil\u0103 din twill, caracterizat\u0103 printr-un fir de urzeal\u0103 vopsit\u0103 \u0219i o b\u0103t\u0103tur\u0103 \u021besute \u00eempreun\u0103.\n - Tip produs : Blugi baggy fit\n - \u00cenchidere : Fermoar de fixare\n - Buzunare : Buzunare din spate, Buzunar frontal, Buzunar pentru monede\n - Talie : Zg\u00e2rie-nori\n - Sp\u0103lare/finisare : Sp\u0103lare de piatr\u0103 pentru un aspect decolorat \u0219i uzat\n - \u00cenc\u0103pea : Baggy este noua potrivire cool, cu o \u00een\u0103l\u021bime \u00eenalt\u0103, coaps\u0103 baggy, genunchi baggy \u0219i deschidere larg\u0103 a picioarelor\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s piatimi vreckami; nad\u010dasov\u00fd, nen\u00e1ro\u010dn\u00fd a tak\u00fd, ak\u00fd bol od sam\u00e9ho za\u010diatku. V\u010faka tomu sa na \u0148u m\u00f4\u017eete v\u017edy spo\u013eahn\u00fa\u0165, rovnako ako na dobr\u00e9 d\u017e\u00ednsy.\nD\u017e\u00ednsovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 farbenou osnovnou priadzou a \u00fatkom, ktor\u00e9 s\u00fa spolu utkan\u00e9.\n - Druh v\u00fdrobku : D\u017e\u00ednsy baggy fit\n - Uz\u00e1ver : Zap\u00ednanie na zips\n - Vreck\u00e1 : Zadn\u00e9 vreck\u00e1, Predn\u00e9 vrecko, Vrecko na mince\n - P\u00e1s : Vysok\u00e9 sedlo\n - Pranie/povrchov\u00e1 \u00faprava : Technika Stonewash pre vyblednut\u00fd, opotrebovan\u00fd vzh\u013ead\n - Strih : Baggy je nov\u00fd skvel\u00fd strih s vysok\u00fdm sedlom, vrecovit\u00fdm stehnom, vakovit\u00fdmi kolenami a \u0161irok\u00fdm otvorom na nohaviciach\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Izvirnik je klasi\u010den pet-\u017eepni detajl; brez\u010dasen, preprost in ravno tak, kot je bil \u017ee od samega za\u010detka. To je tisto, na kar se lahko vedno zanesete, kot bi morale biti dobre kavbojke.\nDenim je trpe\u017ena tkanina s karakteristi\u010dnim tkanjem, ki ga odlikuje barvna preja in osnova, ki sta prepleteni skupaj.\n - Vrsta izdelka : \u0160iroke kavbojke\n - Zaklju\u010devanje : Zadrga z zaponko\n - \u017depi : Zadnji \u017eepi, Sprednji \u017eep, \u017dep za kovance\n - Obseg pasu : Nara\u0161\u010dajo\u010de\n - Operi/Zaklju\u010di : Stonewash za zbledel, obrabljen videz\n - Prileganje : Baggy je nov trendni kroj s visokim pasom, \u0161irokimi stegni, \u0161irokimi koleni in \u0161iroko odprtih hla\u010dnic\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Origjinal \u00ebsht\u00eb detajimi klasik me pes\u00eb xhepa; Pa koh\u00eb, pa komplekse dhe ashtu si\u00e7 ka qen\u00eb q\u00eb nga fillimi. Kjo \u00ebsht\u00eb ajo q\u00eb e b\u00ebn at\u00eb di\u00e7ka n\u00eb t\u00eb cil\u00ebn mund t\u00eb mb\u00ebshtetesh gjithmon\u00eb, si nj\u00eb pal\u00eb xhinse t\u00eb mira duhet t\u00eb jen\u00eb.\nDenimi \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb e q\u00ebndrueshme twill e karakterizuar nga nj\u00eb fije e ngjyrosur dhe nj\u00eb thurje q\u00eb jan\u00eb thurur s\u00eb bashku.\n - Lloji i produktit : Xhinse t\u00eb p\u00ebrshtatura me baggy\n - Mbyllja : Mb\u00ebrthimi i fluturimit zip\n - Xhepat : Xhepat e pas\u00ebm, Xhepi i p\u00ebrparm\u00eb, Xhepi i monedhave\n - Beli : Ngritje e lart\u00eb\n - Larja/Mbarimi : Lavazh guri p\u00ebr nj\u00eb pamje t\u00eb zbeht\u00eb dhe t\u00eb veshur\n - Fit : Baggy \u00ebsht\u00eb p\u00ebrshtatja e re e ftoht\u00eb me nj\u00eb ngritje t\u00eb lart\u00eb, kofsh\u00eb t\u00eb \u00e7rregullt, gju t\u00eb \u00e7rregullt dhe hapje t\u00eb gjer\u00eb k\u00ebmb\u00ebsh\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b \u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u043f\u0430; \u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e , \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0438 \u0431\u0430\u0448 \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043e\u043d\u043e \u0448\u0442\u043e \u0433\u0430 \u0447\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0435\u0447\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438.\n\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0443 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0448\u0435 \u0438\u0441\u0446\u0435\u0452\u0435\u043d\u0430 \u0438\u0441\u043a\u0440\u0438\u0432\u0459\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0438 w\u0435\u0444\u0442 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u0443\u0442\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u0412\u0440\u0435\u045b\u0430\u0441\u0442\u0435 \u0444\u0438\u0442 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u0417\u0438\u043f \u043c\u0443\u0448\u0438\u0446\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0432\u0440\u0448\u045b\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435\n - \u0414\u045b\u0435\u043f\u043e\u0432\u0435 : \u0417\u0430\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438, \u041f\u0440\u0435\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f, \u040f\u0435\u043f \u043e\u0434 \u043d\u043e\u0432\u0447\u0438\u045b\u0430\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u0430 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\n - \u041f\u0440\u0430\u045a\u0435/\u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0435\u0442\u0430\u043a : \u041f\u0440\u0430\u045a\u0435 \u043a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0431\u043b\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438, \u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n - \u0423\u043a\u043b\u043e\u043f\u0438 : \u0411\u0430\u0433\u0438 \u0458\u0435 \u043d\u043e\u0432\u0438 \u043a\u0443\u043b \u0444\u0438\u0442 \u0441\u0430 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\u043e\u043c, \u0432\u0440\u0435\u045b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043c \u0431\u0443\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0430, \u0432\u0440\u0435\u045b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u0448\u0438\u0440\u043e\u043a\u0438\u043c \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430 \u043d\u043e\u0433\u0435\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Original har klassiska femficksdetaljer; tidl\u00f6st, okomplicerat och precis som det har varit \u00e4nda fr\u00e5n b\u00f6rjan. Det \u00e4r det som g\u00f6r dem till n\u00e5got du alltid kan lita p\u00e5, som ett par bra jeans b\u00f6r vara.\nDenim \u00e4r ett slitstarkt twilltyg som k\u00e4nnetecknas av ett f\u00e4rgat varpgarn och v\u00e4ft som \u00e4r sammanv\u00e4vda.\n - Produkttyp : Baggy fit-jeans\n - St\u00e4ngning : Blixtl\u00e5sgylf\n - Fickor : Bakfickor, Franframficka, Myntficka\n - Livh\u00f6jd : H\u00f6g midja\n - Tv\u00e4tt/finish : Lavado a la piedra para un acabado desgastado y deste\u00f1ido\n - Passform : Baggy \u00e4r den nya, coola passformen med h\u00f6g midja, baggy-l\u00e5r, baggy-kn\u00e4 och vid ben\u00f6ppning\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Orijinal, klasik be\u015f cep detayland\u0131rmas\u0131d\u0131r; zamans\u0131z, basit ve en ba\u015f\u0131ndan beri oldu\u011fu gibi. \u0130yi bir kot pantolonun olmas\u0131 gerekti\u011fi gibi, onu her zaman g\u00fcvenebilece\u011finiz bir \u015fey yapan da budur..\nKot kuma\u015f\u0131; birlikte dokunan boyal\u0131 \u00e7\u00f6zg\u00fc ipli\u011fi ve atk\u0131 dokuma ipi ile \u00f6ne \u00e7\u0131kan, dayan\u0131kl\u0131 bir \u00e7apraz dokuma kuma\u015ft\u0131r.\n - \u00dcr\u00fcn tipi : Bol kesim kot pantolon\n - Kapama/fermuar : Fermuarl\u0131 pat kapama\n - Cepler : Arka cepler, \u00d6n cep, Bozuk para cebi\n - Bel/kal\u00e7a : Y\u00fcksek bel\n - Y\u0131kama/bitirme : Soluk ve y\u0131pranm\u0131\u015f bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in ta\u015f y\u0131kama\n - Kal\u0131p : Y\u00fcksek bel, bol kal\u00e7a, bol diz ve geni\u015f bacak a\u00e7\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ile baggy, yeni haval\u0131 kesimimizdir\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Male\nManufacture: Woven\nManufacture Detail: Twill weave\nComposition: 50% Cotton - In Conversion Direct to Farm, 40% Cotton, 10% Cotton - Recycled\n",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0630\u0643\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ki\u015fi"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u044a\u0436\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mu\u0459karac"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro mu\u017ee"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Herre"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Herren"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombre"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mees"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Mies"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "F\u00e9rfi"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Karlkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maschile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7537\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u043a\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub0a8\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vyri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "V\u012brie\u0161u"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0436\u0458\u0430\u043a."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Heren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mann"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0119\u017cczyzna"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Masculino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Mascul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "P\u00e1nsky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mo\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mashkull"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0443\u0459\u043a\u0430\u0440\u0430\u0446"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Man"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Erkek"
            }
        ],
        "gender_bte": 110520,
        "gender_fedas": 275477,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0634\u0628\u0627\u0628"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "G\u0259nclik"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0435\u0436"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mladosti"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Mlad\u00ed lid\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Ung"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jungendliche"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039d\u03ad\u03bf\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "J\u00f3venes"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Noored"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Nuoret"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fiatal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0580\u056b\u057f\u0561\u057d\u0561\u0580\u0564\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00c6ska"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Ragazzi"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9752\u5e74"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0441\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc80a\uc74c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Jaunimui"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Jaun\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u0430."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jongeren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ungdom"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0142ode osoby"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jovens"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tinere\u021be"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ml\u00e1de\u017e"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mladostniki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Rinia"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ungdomar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Gen\u00e7"
            }
        ],
        "sustainability": [
            {
                "type": "Cotton - In Conversion Direct to Farm",
                "name": "The main material in this product contains a minimum of 50% in conversion cotton, grown using methods and materials approved by organic farming standards. By sourcing in-conversion cotton we are supporting farmers in the transition phase from conventional to organic cotton production. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
            }
        ],
        "sustainable_choices": [
            {
                "sustainable_choice": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 50\u066a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0644 \u060c \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0648\u0639 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0637\u0631\u0642 \u0648\u0645\u0648\u0627\u062f \u0645\u0639\u062a\u0645\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0639\u0627\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a\u0629. \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0644 \u060c \u0641\u0625\u0646\u0646\u0627 \u0646\u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0627\u0631\u0639\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a. \u0645\u0639 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629 \u0646\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0633\u0644\u0633\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0631\u064a\u062f. \u0645\u0646 \u0645\u0632\u0627\u0631\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u063a\u0632\u0644 \u060c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0635\u0646\u0639 \u0646\u0633\u064a\u062c \u060c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0635\u0646\u0639"
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "Bu m\u0259hsulun \u0259sas material\u0131 \u00fczvi \u0259kin\u00e7ilik standartlar\u0131 il\u0259 t\u0259sdiq edilmi\u015f metod v\u0259 materiallardan istifad\u0259 edil\u0259r\u0259k yeti\u015fdirilmi\u015f konvertasiya pamb\u0131\u011f\u0131nda minimum 50% t\u0259\u015fkil edir. \u0130n-konvertasiyal\u0131 pamb\u0131\u011f\u0131n sourcing etm\u0259kl\u0259 biz \u0259n\u0259n\u0259vi pamb\u0131q istehsal\u0131ndan orqanik pamb\u0131q istehsal\u0131na ke\u00e7id m\u0259rh\u0259l\u0259sind\u0259 fermerl\u0259r\u0259 d\u0259st\u0259k oluruq. Birba\u015fa ferma il\u0259 biz t\u0259chizat z\u0259ncirind\u0259 \u015f\u0259ffafl\u0131\u011f\u0131 t\u0259min edirik. Fermerd\u0259n spinner\u0259, par\u00e7a d\u0259yirman\u0131na, istehsal\u00e7\u0131ya"
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u043e\u043d\u0435\u043d \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a, \u043e\u0442\u0433\u043b\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438 \u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438, \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e \u0437\u0435\u043c\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0435. \u0427\u0440\u0435\u0437 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u0441 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0432 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043a\u0440\u0435\u043f\u044f\u043c\u0435 \u0437\u0435\u043c\u0435\u0434\u0435\u043b\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0432\u044a\u0432 \u0444\u0430\u0437\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u0421 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0438\u0435 \u0433\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0430\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0435\u0440\u0438\u0433\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438. \u041e\u0442 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440 \u0434\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447, \u0434\u043e \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b"
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% u pamuku za konverziju, uzgojen metodama i materijalima odobrenim prema standardima organske poljoprivrede. Nabavkom pamuka u konverziji podr\u017eavamo poljoprivrednike u fazi tranzicije iz konvencionalne u organsku proizvodnju pamuka. Direktno na farmu osiguravamo transparentnost u lancu snabdevanja. Od farmera do prevrtljivaca, do tvornice tkanina, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei minimum 50% u konverziji pamuka, uzgajanog pomo\u0107u metoda i materijala odobrenih standardima organske poljoprivrede. Kiselim pamukom u konverziji podr\u017eavamo poljoprivrednike u fazi tranzicije sa konvencionalne na organsku proizvodnju pamuka. Direktnom farmom osiguravamo transparentnost u lancu snabdevanja. Od farmera do potenciometra, do fabrike, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "Hlavn\u00ed materi\u00e1l tohoto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1ln\u011b 50% konverzn\u00ed bavlny, kter\u00e1 je p\u011bstovan\u00e1 za pou\u017eit\u00ed metod a materi\u00e1l\u016f, kter\u00e9 jsou schv\u00e1len\u00e9 standardy ekologick\u00e9ho zem\u011bd\u011blstv\u00ed. Z\u00edsk\u00e1v\u00e1n\u00edm konverzn\u00ed bavlny podporujeme zem\u011bd\u011blce ve f\u00e1zi p\u0159echodu z konven\u010dn\u00ed produkce bavlny na organickou produkci bavlny. S p\u0159\u00edm\u00fdm p\u0159\u00edstupem na farmu zaji\u0161\u0165ujeme transparentnost v dodavatelsk\u00e9m \u0159et\u011bzci. Od farm\u00e1\u0159e p\u0159es p\u0159\u00e1delnu, p\u0159es tov\u00e1rnu na l\u00e1tky a\u017e po v\u00fdrobce"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Det prim\u00e6re materiale i dette produkt indeholder mindst 50% bomuld, der er under oml\u00e6gning og dyrket med metoder og materialer, som godkendt jfr. de \u00f8kologiske dyrkningsstandarder. N\u00e5r vi k\u00f8ber bomuld, som er under oml\u00e6gning, st\u00f8tter vi landm\u00e6ndene, der er i overgangsfasen fra konventionel til \u00f8kologisk bomuldsproduktion. Med \"direct-to-farm\" garanterer vi en gennemsigtighed i forsyningsk\u00e6den. Fra landmand til spinderi, til stofm\u00f8lle og fabrikant"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Das Hauptmaterial dieses Produkts besteht zu mindestens 50% aus In-Conversion-Baumwolle, die nach Methoden und mit Materialien angebaut wurde, die den Standards des \u00f6kologischen Landbaus entsprechen. Durch den Bezug von in Umstellung befindlicher Baumwolle unterst\u00fctzen wir Bauern in der \u00dcbergangsphase von konventionellem zu biologischem Baumwollanbau. Mit \u201edirect to farm\u201c sorgen wir f\u00fcr Transparenz in der Lieferkette. Vom Landwirt zum Spinner, zur Stofffabrik, zum Hersteller"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u03a4\u03bf \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 50% \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03b5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b5\u03b8\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b3\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2. \u039c\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03bc\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03ba\u03b9\u03bf\u03cd \u03c5\u03c0\u03cc \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae, \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03b2\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c6\u03ac\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03ba\u03b9\u03bf\u03cd. \u039c\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 direct to farm \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03bf\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bb\u03c5\u03c3\u03af\u03b4\u03b1. \u0391\u03c0\u03cc \u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7 \u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03b7, \u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf \u03c5\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae."
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% in-conversion cotton, grown using methods and materials approved by organic farming standards. By sourcing in-conversion cotton, we are supporting farmers in the transition phase from conventional to organic cotton production. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% in-conversion cotton, grown using methods and materials approved by organic farming standards. By sourcing in-conversion cotton, we are supporting farmers in the transition phase from conventional to organic cotton production. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% in-conversion cotton, grown using methods and materials approved by organic farming standards. By sourcing in-conversion cotton, we are supporting farmers in the transition phase from conventional to organic cotton production. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "El material principal de este producto contiene algod\u00f3n en conversi\u00f3n al menos en un 50%, el cual se cultiva con m\u00e9todos y materiales que cumplen con las normas de agricultura ecol\u00f3gica. Al elaborar nuestras prendas con algod\u00f3n en conversi\u00f3n, estamos apoyando a los cultivadores de algod\u00f3n en su transici\u00f3n de una producci\u00f3n convencional a una org\u00e1nica. Con el sistema directo a la granja garantizamos la transparencia de la cadena de abastecimiento. De agricultores a hilanderos, de f\u00e1bricas de tejidos a productores"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "Peamine materjal selle toote koostises sisaldab v\u00e4hemalt 50% \u00fcleminekupuuvilla, mis on kasvatatud mahep\u00f5llumajandusstandardite kohaselt heakskiidetud meetodite ja materjalidega. \u00dcleminekupuuvilla kasutades toetame talupidajaid, kes on minemas \u00fcle tavalisest puuvillatootmisest mahep\u00f5llumajanduslikule puuvillatootmisele. Tagame tarneahela l\u00e4bipaistvuse otse taluni. Alates p\u00f5llumajandustootjast kuni ketrusettev\u00f5tte, kangatehase ja tootjani"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "T\u00e4m\u00e4n tuotteen p\u00e4\u00e4materiaali sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 50% siirtym\u00e4vaiheen puuvillaa, joka on kasvatettu k\u00e4ytt\u00e4en luomuviljelystandardien mukaisia menetelmi\u00e4 ja materiaaleja. Hankkimalla siirtym\u00e4vaiheen puuvillaa tuemme viljelij\u00f6it\u00e4 siirtym\u00e4vaiheessa perinteisest\u00e4 puuvillan tuotannosta luomupuuvillan tuotantoon. Direct to farm -konseptin avulla takaamme toimitusketjun l\u00e4pin\u00e4kyvyyden. Viljelij\u00e4lt\u00e4 kehr\u00e4\u00e4j\u00e4lle, kangastehtaalle ja valmistajalle"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de coton en conversion, cultiv\u00e9 selon des m\u00e9thodes et avec des produits approuv\u00e9s par les normes de l'agriculture biologique. En achetant du coton en conversion, nous soutenons les agriculteurs dans la phase de transition de la production de coton conventionnel \u00e0 la production de coton biologique. Avec Direct to Farm, nous assurons la transparence de la cha\u00eene d'approvisionnement. De l'agriculteur au fabricant, en passant par le filateur et l'usine de tissus"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de coton en conversion, cultiv\u00e9 selon des m\u00e9thodes et avec des produits approuv\u00e9s par les normes de l'agriculture biologique. En achetant du coton en conversion, nous soutenons les agriculteurs dans la phase de transition de la production de coton conventionnel \u00e0 la production de coton biologique. Avec Direct to Farm, nous assurons la transparence de la cha\u00eene d'approvisionnement. De l'agriculteur au fabricant, en passant par le filateur et l'usine de tissus"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% u pretvorbi pamuka, uzgojenog metodama i materijalima odobrenim standardima organskog uzgoja. Nabavom pamuka iz prijelaznog razdoblja podupiremo poljoprivrednike u prijelaznoj fazi s konvencionalne na ekolo\u0161ku proizvodnju pamuka. Izravnim prijevozom na farmu osiguravamo transparentnost u lancu opskrbe. Od farmera do spinnera, preko mlina za tkanine, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "A term\u00e9k f\u0151 anyaga legal\u00e1bb 50%-ban \u00e1talak\u00edtott pamutot tartalmaz, amelyet a biogazd\u00e1lkod\u00e1si szabv\u00e1nyok \u00e1ltal j\u00f3v\u00e1hagyott m\u00f3dszerek alkalmaz\u00e1s\u00e1val \u00e9s anyagok felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1val termesztettek. Az \u00e1talak\u00edtott pamut beszerz\u00e9s\u00e9vel t\u00e1mogatjuk a gazd\u00e1kat a hagyom\u00e1nyos gyapottermel\u00e9sr\u0151l az \u00f6kol\u00f3giai gyapottermel\u00e9sre val\u00f3 \u00e1tt\u00e9r\u00e9s szakasz\u00e1ban. A \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d m\u00f3dszer r\u00e9v\u00e9n biztos\u00edtjuk az ell\u00e1t\u00e1si l\u00e1nc \u00e1tl\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1t. A gazd\u00e1lkod\u00f3t\u00f3l a fon\u00f3ig, a sz\u00f6vetgy\u00e1rig \u00e9s a gy\u00e1rt\u00f3ig"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0531\u0575\u057d \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0568 \u057a\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576\u0568 50% \u0564\u0561\u0580\u0571\u057e\u0561\u056e\u0584\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f, \u0561\u0573\u0565\u0581\u057e\u0561\u056e \u0585\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0565\u056c\u0578\u057e \u0585\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0563\u0575\u0578\u0582\u0572\u0561\u057f\u0576\u057f\u0565\u057d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0579\u0561\u0583\u0561\u0576\u056b\u0577\u0576\u0565\u0580\u0578\u057e \u0570\u0561\u057d\u057f\u0561\u057f\u057e\u0561\u056e \u0574\u0565\u0569\u0578\u0564\u0576\u0565\u0580 \u0565\u0582 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0565\u0580: \u0532\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u056b \u0583\u0578\u056d\u0561\u056f\u0565\u0580\u057a\u0574\u0561\u0576 \u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f \u0574\u0565\u0576\u0584 \u0561\u057b\u0561\u056f\u0581\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0576\u0584 \u0586\u0565\u0580\u0574\u0565\u0580\u0576\u0565\u0580\u056b\u0576 \u057d\u0578\u057e\u0578\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b\u0581 \u0585\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u056b \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0561\u0576\u0581\u0578\u0582\u0574\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0583\u0578\u0582\u056c\u0578\u0582\u0574: \u0548\u0582\u0572\u0572\u0561\u056f\u056b \u0564\u0565\u057a\u056b \u0561\u0563\u0561\u0580\u0561\u056f \u0574\u0565\u0576\u0584 \u0561\u057a\u0561\u0570\u0578\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0576\u0584 \u0574\u0561\u057f\u0561\u056f\u0561\u0580\u0561\u0580\u0574\u0561\u0576 \u0577\u0572\u0569\u0561\u0575\u056b \u0569\u0561\u0583\u0561\u0576\u0581\u056b\u056f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568: \u0540\u0578\u0572\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u056b\u0581 \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u057a\u057f\u057f\u057e\u0578\u0572, \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u056b \u0561\u0572\u0561\u0581, \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0578\u0572"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "A\u00f0alefni\u00f0 \u00ed \u00feessari v\u00f6ru inniheldur a\u00f0 l\u00e1gmarki 50% \u00ed umbreytingarb\u00f3mull, r\u00e6kta\u00f0 me\u00f0 a\u00f0fer\u00f0um og efnum sem sam\u00feykkt eru af l\u00edfr\u00e6num b\u00faskaparst\u00f6\u00f0lum. Me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 kaupa b\u00f3mull \u00ed umbreytingu sty\u00f0jum vi\u00f0 b\u00e6ndur \u00ed umbreytingarfasanum fr\u00e1 hef\u00f0bundinni b\u00f3mullarframlei\u00f0slu yfir \u00ed l\u00edfr\u00e6na b\u00f3mullarframlei\u00f0slu. Me\u00f0 beint til b\u00e6jarins tryggjum vi\u00f0 gagns\u00e6i \u00ed a\u00f0fangake\u00f0junni. Fr\u00e1 b\u00f3nda til spinner, til d\u00fakverksmi\u00f0ju, til framlei\u00f0anda"
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Il materiale principale di questo prodotto contiene una percentuale minima del 50% di cotone in-conversion, coltivato avvalendosi di metodi e materiali conformi agli standard dell'agricoltura biologica. Acquistando cotone in-conversion, sosteniamo gli agricoltori nella fase di transizione dalla produzione convenzionale di cotone a quella biologica. Con l'agricoltura diretta assicuriamo trasparenza nella filiera. Da agricoltore a filatore, a fabbrica di tessuti, a produttore"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306e\u4e3b\u306a\u7d20\u6750\u306b\u306f\u3001\u6709\u6a5f\u8fb2\u6cd5\u57fa\u6e96\u3067\u627f\u8a8d\u3055\u308c\u305f\u65b9\u6cd5\u3068\u7d20\u6750\u3092\u4f7f\u7528\u3057\u3066\u683d\u57f9\u3055\u308c\u305f\u30b3\u30f3\u30d0\u30fc\u30b8\u30e7\u30f3\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u304c\u6700\u4f4e50%\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30a4\u30f3\u30b3\u30f3\u30d0\u30fc\u30b8\u30e7\u30f3\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u3092\u8abf\u9054\u3059\u308b\u3053\u3068\u3067\u3001\u5f93\u6765\u306e\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u751f\u7523\u304b\u3089\u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u751f\u7523\u3078\u306e\u79fb\u884c\u671f\u306b\u3042\u308b\u8fb2\u5bb6\u3092\u652f\u63f4\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u76f4\u9001\u8fb2\u5834\u3067\u306f\u3001\u30b5\u30d7\u30e9\u30a4\u30c1\u30a7\u30fc\u30f3\u306e\u900f\u660e\u6027\u3092\u78ba\u4fdd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u8fb2\u5bb6\u304b\u3089\u7d21\u7e3e\u696d\u8005\u3001\u7e4a\u7dad\u5de5\u5834\u3001\u30e1\u30fc\u30ab\u30fc\u307e\u3067"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0411\u04b1\u043b \u04e9\u043di\u043c\u043di\u04a3 \u043d\u0435\u0433i\u0437\u0433i \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044b \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u04e9\u0441i\u0440\u0443 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0430\u0440\u044b\u043c\u0435\u043d \u0431\u0435\u043ai\u0442i\u043b\u0433\u0435\u043d \u04d9\u0434i\u0441\u0442\u0435\u0440 \u043c\u0435\u043d \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0434\u0430\u0440\u0434\u044b \u043f\u0430\u0439\u0434\u0430\u043b\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0442\u044b\u0440\u044b\u043f \u04e9\u0441i\u0440i\u043b\u0433\u0435\u043d \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430\u0434\u0430 \u0435\u04a3 \u0430\u0437 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0435 50% \u049b\u04b1\u0440\u0430\u0439\u0434\u044b. \u041a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f\u0434\u0430\u0493\u044b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430\u043d\u044b \u04b1\u0439\u044b\u0442\u0430 \u043e\u0442\u044b\u0440\u044b\u043f, \u0431\u0456\u0437 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u043b\u0435\u0440\u0433\u0435 \u043a\u04d9\u0434\u0456\u043c\u0433\u0456\u0434\u0435\u043d \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u04e9\u043d\u0434\u0456\u0440\u0443\u0433\u0435 \u043a\u04e9\u0448\u0443 \u043a\u0435\u0437\u0435\u04a3\u0456\u043d\u0434\u0435 \u049b\u043e\u043b\u0434\u0430\u0443 \u043a\u04e9\u0440\u0441\u0435\u0442\u0435\u043c\u0456\u0437. \u0411\u0456\u0437 \u0442\u0456\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u043b\u0456\u043a \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u049b\u0442\u044b\u04a3 \u043a\u04e9\u043c\u0435\u0433\u0456\u043c\u0435\u043d \u0436\u0435\u0442\u043a\u0456\u0437\u0443 \u0442\u0456\u0437\u0431\u0435\u0433\u0456\u043d\u0456\u04a3 \u0430\u0448\u044b\u049b\u0442\u044b\u0493\u044b\u043d \u049b\u0430\u043c\u0442\u0430\u043c\u0430\u0441\u044b\u0437 \u0435\u0442\u0435\u043c\u0456\u0437. \u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u0434\u0435\u043d \u0441\u043f\u0438\u043d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d, \u043c\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0438\u0456\u0440\u043c\u0435\u043d\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d, \u04e9\u043d\u0434\u0456\u0440\u0443\u0448\u0456\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d"
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\uc774 \uc81c\ud488\uc758 \uc8fc\uc694 \uc7ac\ub8cc\ub294 \ucd5c\uc18c 50%\uc758 \uc804\ud658 \uba74\ud654\ub97c \ud568\uc720\ud558\uace0 \uc788\uc73c\uba70, \uc720\uae30\ub18d \ub18d\uc5c5 \ud45c\uc900\uc5d0\uc11c \uc2b9\uc778\ud55c \ubc29\ubc95\uacfc \uc7ac\ub8cc\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud558\uc5ec \uc7ac\ubc30\ub429\ub2c8\ub2e4. \uc804\ud658 \uba74\ud654\ub97c \uc18c\uc2f1\ud568\uc73c\ub85c\uc368 \uae30\uc874 \uba74\ud654 \uc0dd\uc0b0\uc5d0\uc11c \uc720\uae30\ub18d \uba74\ud654\ub85c \uc804\ud658\ud558\ub294 \uacfc\ub3c4\uae30\uc5d0 \uc788\ub294 \ub18d\ubd80\ub4e4\uc744 \uc9c0\uc6d0\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc9c1\uc811 \ub18d\uc7a5\uc744 \ud1b5\ud574 \uacf5\uae09\ub9dd\uc758 \ud22c\uba85\uc131\uc744 \ubcf4\uc7a5\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub18d\ubd80\uc5d0\uc11c \ubc29\uc801\uc0ac\ub85c, \uc9c1\ubb3c \uacf5\uc7a5\uc73c\ub85c, \uc81c\uc870\uc5c5\uccb4\ub85c"
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "Pagrindin\u0117je \u0161io gaminio med\u017eiagoje yra ma\u017eiausiai 50% konversijos b\u016bdu gaminamos medviln\u0117s, u\u017eaugintos naudojant ekologinio \u016bkininkavimo standartus patvirtintus metodus ir med\u017eiagas. Tiekdami konversijos b\u016bdu gaminam\u0105 medviln\u0119, remiame \u016bkininkus pereinamajame nuo tradicin\u0117s prie ekologi\u0161kos medviln\u0117s gamybos etape. Tiesioginis bendradarbiavimas su \u016bkiu u\u017etikrina skaidrum\u0105 tiekimo grandin\u0117je. Nuo \u016bkininko iki verp\u0117jo, iki audini\u0173 fabriko, iki gamintojo"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "\u0160\u0101 produkta galvenais materi\u0101ls satur vismaz 50% p\u0101rejas kokvilnas, kas audz\u0113ta, izmantojot metodes un materi\u0101lus, kas apstiprin\u0101ti biolo\u0123isk\u0101s lauksaimniec\u012bbas standartos. Ieg\u016bstot p\u0101rejas kokvilnu, m\u0113s atbalst\u0101m lauksaimniekus p\u0101rejas posm\u0101 no tradicion\u0101l\u0101s uz organisk\u0101s kokvilnas ra\u017eo\u0161anu. Ar tie\u0161o saimniec\u012bbu m\u0113s nodro\u0161in\u0101m pieg\u0101des \u0137\u0113des p\u0101rredzam\u012bbu. No lauksaimnieka l\u012bdz v\u0113rp\u0113jam, l\u012bdz audumu dzirnav\u0101m, l\u012bdz ra\u017eot\u0101jam"
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0432\u043e \u043e\u0432\u043e\u0458 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0432\u043e \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0437\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0430, \u043e\u0434\u0433\u043b\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430\u043d \u0441\u043e \u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438 \u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e \u0437\u0435\u043c\u0458\u043e\u0434\u0435\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e. \u0421\u043e \u043f\u043e\u043c\u043e\u0448 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0432\u043e \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0433\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0440\u0436\u0443\u0432\u0430\u043c\u0435 \u0437\u0435\u043c\u0458\u043e\u0434\u0435\u043b\u0446\u0438\u0442\u0435 \u0432\u043e \u0442\u0440\u0430\u043d\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0444\u0430\u0437\u0430 \u043e\u0434 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e \u0432\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u0421\u043e \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u0430 \u0434\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0431\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430\u043c\u0435 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0432\u043e \u0441\u0438\u043d\u045f\u0438\u0440\u043e\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435. \u041e\u0434 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440 \u0434\u043e \u0441\u043f\u0438\u043d\u0435\u0440, \u0434\u043e \u043c\u0435\u043b\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b"
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "De belangrijkste stof van dit item bevat minstens 50% conversiekatoen. Deze stof wordt geteeld via methodes en met behulp van materialen waarmee de normen voor biologische landbouw worden nageleefd. Door gebruik te maken van conversiekatoen, geven we steun aan boeren die zich in een overgangsfase bevinden van conventionele naar biologische katoenteelt. Met het direct-to-farm sourcingmodel zorgen we voor transparantie in de toeleveringsketen. Van de boer naar de spinner, naar de weverij, naar de fabrikant"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Hovedmaterialet i dette produktet inneholder minimum 50% overgangsbomull som er dyrket ved hjelp av metoder og materialer godkjent av \u00f8kologiske jordbruksstandarder. Ved \u00e5 bruke overgangsbomull, st\u00f8tter vi b\u00f8nder i overgangsfasen fra konvensjonell til \u00f8kologisk bomullsproduksjon. Med Direct to Farm-konseptet sikrer vi \u00e5penhet i forsyningskjeden. Fra bonde til spinner, til tekstilm\u00f8lle, til produsent"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "G\u0142\u00f3wny materia\u0142 u\u017cyty do wyrobu produktu zawiera nie mniej ni\u017c 50% bawe\u0142ny z upraw przej\u015bciowych stosuj\u0105cych metody i materia\u0142y dopuszczalne przez standardy rolnictwa ekologicznego. Pozyskuj\u0105c bawe\u0142n\u0119 z upraw przej\u015bciowych, wspieramy rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy zdecydowali si\u0119 na przej\u015bcie ze standardowej produkcji na produkcj\u0119 bawe\u0142ny organicznej. Dzi\u0119ki podej\u015bciu \"direct to farm\" zapewniamy transparentno\u015b\u0107 \u0142a\u0144cucha dostaw. Od rolnika do prz\u0119dzalni, do tkalni, do producenta"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "O material principal deste produto cont\u00e9m um m\u00ednimo de 50% de algod\u00e3o em convers\u00e3o, cultivado com m\u00e9todos e materiais aprovados pelas normas da agricultura biol\u00f3gica. O material principal deste produto cont\u00e9m um m\u00ednimo de 50% de algod\u00e3o em convers\u00e3o, cultivado com m\u00e9todos e materiais aprovados pelas normas da agricultura biol\u00f3gica. Ao adquirirmos algod\u00e3o em convers\u00e3o, estamos a apoiar os agricultores na fase de transi\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o de algod\u00e3o convencional para a produ\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica. Com o Direct to farm, asseguramos a transpar\u00eancia na cadeia de abastecimento. Do agricultor \u00e0 m\u00e1quina de fiar, \u00e0 f\u00e1brica de tecido, ao fabricante"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Principalul material din acest produs con\u021bine minimum 50% bumbac de conversie, cultivat folosind metode \u0219i materiale aprobate de standardele agriculturii ecologice. Prin aprovizionarea cu bumbac \u00een conversie, sprijinim fermierii \u00een faza de tranzi\u021bie de la produc\u021bia de bumbac conven\u021bional la cea organic\u0103. Prin Direct to Farm asigur\u0103m transparen\u021ba \u00een lan\u021bul de aprovizionare. De la fermier la filator, la moar\u0103 de \u021bes\u0103turi, la produc\u0103tor"
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Z\u00e1kladn\u00fd materi\u00e1l tohto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1lne 50 % bavlny v konverznom stave, ktor\u00e1 bola vypestovan\u00e1 met\u00f3dami a materi\u00e1lmi schv\u00e1len\u00fdmi pod\u013ea noriem ekologick\u00e9ho po\u013enohospod\u00e1rstva. Z\u00edskavan\u00edm bavlny z konverzie podporujeme po\u013enohospod\u00e1rov vo f\u00e1ze prechodu z konven\u010dnej na ekologick\u00fa produkciu bavlny. V\u010faka priamemu dodaniu na farmu zabezpe\u010dujeme transparentnos\u0165 dod\u00e1vate\u013esk\u00e9ho re\u0165azca. Od farm\u00e1ra cez pradiare\u0148, tov\u00e1re\u0148 na l\u00e1tky a\u017e po v\u00fdrobcu"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Glavni material v tem izdelku vsebuje vsaj 50% organsko pridelanega bomba\u017ea, pridelanega z metodami in materiali, ki jih odobrava standard ekolo\u0161kega kmetovanja. Z uporabo bomba\u017ea v prehodnem obdobju podpiramo kmete pri prehodu iz konvencionalne pridelave na organsko pridelavo bomba\u017ea. Z neposrednim dostopom do kmetij zagotavljamo preglednost v dobavni verigi. Od kmeta do predilca, do tkalnice, do proizvajalca"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Materiali kryesor n\u00eb k\u00ebt\u00eb produkt p\u00ebrmban nj\u00eb minimum prej 50% n\u00eb pambukun e konvertimit, t\u00eb rritur duke p\u00ebrdorur metoda dhe materiale t\u00eb miratuara sipas standardeve t\u00eb bujq\u00ebsis\u00eb organike. Duke abonuar pambukun n\u00eb konvertim ne po mb\u00ebshtesim fermer\u00ebt n\u00eb faz\u00ebn e tranzicionit nga prodhimi konvencional n\u00eb at\u00eb organik t\u00eb pambukut. Me t\u00eb drejtp\u00ebrdrejt\u00eb n\u00eb ferm\u00eb ne sigurojm\u00eb transparenc\u00eb n\u00eb zinxhirin e furnizimit. Nga fermeri te spinneri, te mulliri i p\u00eblhurave, te prodhuesi"
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0443 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430, \u0443\u0437\u0433\u0430\u0458\u0430\u043d\u043e\u0433 \u043f\u043e\u043c\u043e\u045b\u0443 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b\u0430 \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0434\u0438\u043c\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0435 \u043f\u043e\u0459\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u0440\u0435\u0434\u0435. \u041a\u0438\u0441\u0435\u043b\u0438\u043c \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u043e\u043c \u0443 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u043c\u043e \u043f\u043e\u0459\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a\u0435 \u0443 \u0444\u0430\u0437\u0438 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0437\u0438\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0441\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u045a\u0443 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430. \u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e\u043c \u0444\u0430\u0440\u043c\u043e\u043c \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0432\u0430\u043c\u043e \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0443 \u043b\u0430\u043d\u0446\u0443 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u0435\u0432\u0430\u045a\u0430. \u041e\u0434 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u0430 \u0434\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430, \u0434\u043e \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0435, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0452\u0430\u0447\u0430"
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Huvudmaterialet i denna produkt inneh\u00e5ller minst 50% in conversion-bomull, odlad med metoder och material som godk\u00e4nts av ekologiska jordbruksstandarder. Genom att k\u00f6pa in conversion-bomull st\u00f6djer vi b\u00f6nder i \u00f6verg\u00e5ngsfasen fr\u00e5n konventionell till ekologisk bomullsproduktion. Genom \"Direct to Farm\"-konceptet s\u00e4kerst\u00e4ller vi transparens i leveranskedjan. Fr\u00e5n jordbrukare till spinnare, till tygfabriken, till tillverkaren"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "Bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn ana malzemesi, organik tar\u0131m standartlar\u0131 taraf\u0131ndan onaylanan y\u00f6ntemler ve malzemeler kullan\u0131larak yeti\u015ftirilen minimum %50 d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f pamuk i\u00e7erir. D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f pamu\u011fu tedarik ederek, konvansiyonelden organik pamuk \u00fcretimine ge\u00e7i\u015f a\u015famas\u0131ndaki \u00e7ift\u00e7ileri destekliyoruz. Do\u011frudan \u00e7iftlikten sa\u011flanan tedarik ile tedarik zincirinde \u015feffafl\u0131k sa\u011fl\u0131yoruz. \u00c7ift\u00e7iden iplik\u00e7iye, kuma\u015f fabrikas\u0131na ve \u00fcreticiye"
                    }
                ]
            }
        ],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [
            {
                "closing_fly": null
            }
        ],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0645 \u0647\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0642\u0637\u0646\u064a \u0645\u062a\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u062e\u064a\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0633\u062f\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0648\u063a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u062d\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0633\u0648\u062c\u0629 \u0645\u0639\u0627"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Denim , bir-birin\u0259 \u0259yilmi\u015f bir warp iplik v\u0259 weft il\u0259 xarakteriz\u0259 edil\u0259n davaml\u0131 bir twill par\u00e7as\u0131d\u0131r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u044a\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u044a\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d \u043e\u0442 \u043a\u0435\u043f\u044a\u0440, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u0449\u0430 \u0441\u0435 \u0441 \u0431\u043e\u044f\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0438 \u0432\u044a\u0442\u044a\u043a, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u0438\u0437\u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Denim je izdr\u017eljiva twill tkanina koju karakterizira obojeno warp predivo i weft koje su tkane zajedno"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Denim je izdr\u017eljiva tkanina koju karakteri\u0161e isce\u0111ena iskrivljena podloga i weft koji su utkani zajedno"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00ednovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 barvenou osnovn\u00ed p\u0159\u00edz\u00ed a \u00fatkem, kter\u00e9 jsou tkan\u00e9 dohromady"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Denim er et slidst\u00e6rkt twillmateriale, der er kendetegnet ved et farvet garn, der er v\u00e6vet sammen"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Denim ist ein robustes K\u00f6pergewebe aus gef\u00e4rbten Kettf\u00e4den und ungef\u00e4rbten Schussf\u00e4den"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf denim \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 twill \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03bd\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c6\u03ac\u03b4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterised by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Denim is a durable twill fabric characterized by a dyed warp yarn and weft that are woven together"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "La tela vaquera es un tejido resistente hecho con twill, caracterizado por su urdimbre y trama te\u00f1idas que luego se entretejen"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksariie on vastupidav tvillkangas, mida iseloomustavad kokku kootud v\u00e4rvitud l\u00f5imel\u00f5ng ja koel\u00f5ng"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Denim on kest\u00e4v\u00e4\u00e4 tvillikangasta, joka tunnetaan v\u00e4rj\u00e4tyist\u00e4, yhteenkudotuista loimi- ja kudelangoistaan"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Le denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Le denim est un tissu serg\u00e9 r\u00e9sistant caract\u00e9ris\u00e9 par une cha\u00eene de fils teinte et une trame \u00e9crue qui sont tiss\u00e9s ensemble"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traper je izdr\u017eljiva tkanina od kepera koju karakterizira obojena pre\u0111a i potka osnove koji su utkani zajedno"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A farmer egy tart\u00f3s twill sz\u00f6vet, amelyet festett l\u00e1ncfonal \u00e9s vet\u00fcl\u00e9kfonal \u00f6sszesz\u00f6v\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00edtenek"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0534\u0565\u0576\u056b\u0574\u0568 \u0564\u056b\u0574\u0561\u0581\u056f\u0578\u0582\u0576 \u056f\u057f\u0561\u057e \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u057a\u0561\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 \u0576\u0565\u0580\u056f\u057e\u0561\u056e \u0565\u0572\u0576\u0578\u0582\u056f\u0578\u057e \u0565\u0582 \u0570\u0575\u0578\u0582\u057d\u057e\u0561\u056e \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u0578\u057e"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Denim er endingargott twill efni sem einkennist af litu\u00f0u uppist\u00f6\u00f0ugarni og \u00edvafi sem er ofi\u00f0 saman"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Il denim \u00e8 un tessuto twill resistente, caratterizzato da un filato d'ordito e una trama tinti e tessuti insieme"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c7\u30cb\u30e0\u306f\u4e08\u592b\u306a\u30c4\u30a4\u30eb\u751f\u5730\u3067\u3001\u67d3\u3081\u3089\u308c\u305f\u7e26\u7cf8\u3068\u6a2a\u7cf8\u304c\u4e00\u7dd2\u306b\u7e54\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u306e\u304c\u7279\u5fb4\u3067\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u2014 \u0431\u0456\u0440\u0433\u0435 \u0442\u043e\u049b\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d \u0431\u043e\u044f\u043b\u0493\u0430\u043d \u0432\u0430\u0440\u043f \u0438\u0456\u0440\u0456\u043c\u0436\u0456\u043f \u043f\u0435\u043d \u0432\u0435\u0444\u0442\u043f\u0435\u043d \u0441\u0438\u043f\u0430\u0442\u0442\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456\u043a \u0442\u0432\u0438\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0430\u0441\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub370\ub2d8\uc740 \ud568\uaed8 \uc9e0 \uc5fc\uc0c9\ub41c \ub0a0\uc2e4\uacfc \uc528\uc2e4\uc774 \ud2b9\uc9d5\uc778 \ub0b4\uad6c\uc131 \uc788\ub294 \ub2a5\uc9c1 \uc9c1\ubb3c\uc785\ub2c8\ub2e4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsas yra patvarus ruo\u017eelinis audinys, kuriam b\u016bdingi da\u017eyti metmen\u0173 si\u016blai ir ataudai, kurie yra austi kartu"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einss ir iztur\u012bgs sar\u017ea audums, kam rakstur\u012bga kr\u0101sota velku dzija un audi, kas austi kop\u0101"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c\u043e\u0442 \u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0433\u0430\u0431\u0430\u0440\u0434\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430 \u0441\u043e \u0431\u043e\u0458\u0430\u0434\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438 \u0432\u043e\u0440\u043f \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438 \u0438 \u0432\u0434\u043b\u0430\u0431\u043d\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438 \u043a\u043e\u0438 \u0441\u0435 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Denim is een duurzame keperstof die bekend staat om ongeverfde inslaggaren die om en over geverfde verticale garens worden geweven"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Denim er et slitesterkt twill-stoff som kjennetegnes av et farget garn med varp og veft som er vevd sammen"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans to trwa\u0142y materia\u0142 twillowy, charakteryzuj\u0105cy si\u0119 farbowan\u0105 prz\u0119dz\u0105 nitki w\u0105tku i osnowy, splataj\u0105cych si\u0119 ze sob\u0105"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "A ganga \u00e9 um tecido sarja dur\u00e1vel caracterizado por um fio de urdidura tingido e trama que s\u00e3o tecidas juntas"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Denimul este o \u021bes\u0103tur\u0103 durabil\u0103 din twill, caracterizat\u0103 printr-un fir de urzeal\u0103 vopsit\u0103 \u0219i o b\u0103t\u0103tur\u0103 \u021besute \u00eempreun\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsovina je odoln\u00e1 keprov\u00e1 tkanina charakterizovan\u00e1 farbenou osnovnou priadzou a \u00fatkom, ktor\u00e9 s\u00fa spolu utkan\u00e9"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Denim je trpe\u017ena tkanina s karakteristi\u010dnim tkanjem, ki ga odlikuje barvna preja in osnova, ki sta prepleteni skupaj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Denimi \u00ebsht\u00eb nj\u00eb p\u00eblhur\u00eb e q\u00ebndrueshme twill e karakterizuar nga nj\u00eb fije e ngjyrosur dhe nj\u00eb thurje q\u00eb jan\u00eb thurur s\u00eb bashku"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u043c \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0440\u0436\u0459\u0438\u0432\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0443 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0448\u0435 \u0438\u0441\u0446\u0435\u0452\u0435\u043d\u0430 \u0438\u0441\u043a\u0440\u0438\u0432\u0459\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0438 w\u0435\u0444\u0442 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u0443\u0442\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u043e"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Denim \u00e4r ett slitstarkt twilltyg som k\u00e4nnetecknas av ett f\u00e4rgat varpgarn och v\u00e4ft som \u00e4r sammanv\u00e4vda"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot kuma\u015f\u0131; birlikte dokunan boyal\u0131 \u00e7\u00f6zg\u00fc ipli\u011fi ve atk\u0131 dokuma ipi ile \u00f6ne \u00e7\u0131kan, dayan\u0131kl\u0131 bir \u00e7apraz dokuma kuma\u015ft\u0131r"
            }
        ],
        "functions": null,
        "handle_description": null,
        "leg_details": [],
        "length_size_description": null,
        "lining_commercial_text": null,
        "padding_commercial_text": null,
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": null,
        "cuff_type": null,
        "strap_types": null,
        "waist": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0634\u0627\u0647\u0642"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Y\u00fcks\u0259k qalx"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Visoki uspon"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Visok uspon"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Vysok\u00fd pas"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "H\u00f8j talje"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Hohe Taille"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Tiro alto"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "K\u00f5rge v\u00e4rvel"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Korkea vy\u00f6t\u00e4r\u00f6"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Taille haute"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Taille haute"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Visok uspon"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Magas der\u00e9k"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0532\u0561\u0580\u0571\u0580 \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Mikil h\u00e6kkun"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Vita alta"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9ad8\u5c64\u30d3\u30eb"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uace0\uce35 \uac74\ubb3c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Auk\u0161tas juosmuo"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Augstceltne"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "H\u00f8yt snitt"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Wysoki stan"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "C\u00f3s Alto"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Zg\u00e2rie-nori"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vysok\u00e9 sedlo"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Nara\u0161\u010dajo\u010de"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Ngritje e lart\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00f6g midja"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Y\u00fcksek bel"
            }
        ],
        "neckline_collar": null,
        "fit": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0641\u0636\u0641\u0627\u0636 \u0635\u0627\u0644\u062d"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Baggy Fit"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u043e\u0440\u0431\u0435\u0441\u0442\u0430 Fit"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Baggy Fit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Bagi Fit"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Baggy Fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Baggy fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Baggy Fit"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a7\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03ae \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Baggy Fit"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Baggy Fit"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Baggy Fit"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Corte baggy"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Avaram l\u00f5ige"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Baggy fit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Coupe ample"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Baggy Fit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Vre\u0107asto stane"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Buggyos"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0532\u0565\u0563\u056b \u0556\u056b\u0569"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Baggy passa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Baggy Fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30d0\u30ae\u30fc\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0411\u0430\u0433\u0433\u0438 \u0424\u0438\u0442"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ubc30\uae30 \ud54f"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Laisvas kirpimas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Bagijs Fit"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0411\u0430\u0433\u0438 \u0424\u0438\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Baggy fit"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Baggy Fit"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kr\u00f3j baggy"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Baggy Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Potrivire baggy"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vrecovit\u00fd strih"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "\u0160irok kroj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Baggy Fit"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0411\u0430\u0433\u0438 \u0424\u0438\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Baggy Fit"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Bol Kal\u0131p"
            }
        ],
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 - \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646 - \u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q - In Konvertasiya Birba\u015fa Ferma",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q - Emal olunmu\u015f",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - u konverziji direktno na farmu",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - recikliran",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - u konverziji direktno u farmu",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - recikliran",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bavlna - V konverzi p\u0159\u00edmo z farmy",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bavlna",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Recyklovan\u00e1 bavlna",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomuld - I oml\u00e6gning Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bomuld",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Genanvendt bomuld",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Baumwolle - in Umstellung Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Baumwolle",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Recycelte Baumwolle",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 - In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 - \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - In-Conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - In-Conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - In-Conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Cotton",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n - en conversi\u00f3n Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n reciclado",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Otse-farmi \u00fcleminekupuuvill",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Puuvill",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dcmbert\u00f6\u00f6deldud puuvill",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Puuvillainen \u2013 In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Puuvilla",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Kierr\u00e4tetty\u00e4 puuvilla",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton \u2013 In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Coton",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton \u2013 In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Coton",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - u pretvorbi izravno na farmu",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - Reciklirano",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Pamut",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dajrahasznos\u00edtott pamut",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0561\u0575\u0584 - \u0534\u0561\u0580\u0571\u056b \u0578\u0582\u0572\u056b\u0572 \u0564\u0565\u057a\u056b \u0531\u0563\u0561\u0580\u0561\u056f",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0578\u0580\u0561\u056f\u0561\u0575\u056b\u0576",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0561\u0575\u0584 - \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "B\u00f3mull - \u00ed umbreytingu beint til b\u00fdlisins",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "B\u00f3mull",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "B\u00f3mull - endurunnin",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotone - In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Cotone",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u7dbf\u82b1 - \u8fb2\u5834\u3078\u306e\u76f4\u63a5\u5909\u63db",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u7dbf",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3 - \u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430 - \u0422\u0456\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u049b\u049b\u0430 \u0430\u0439\u043d\u0430\u043b\u0434\u044b\u0440\u0443 \u043a\u0435\u0437\u0456\u043d\u0434\u0435",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430 - \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\ucf54\ud2bc - \ub18d\uc7a5\uc73c\ub85c \uc9c1\uc811 \uc804\ud658",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\uba74",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\uba74 - \uc7ac\ud65c\uc6a9",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Medviln\u0117 - Per\u0117jimas prie tiesioginio \u016bkininkavimo",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Medviln\u0117",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Perdirbta medviln\u0117",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Kokvilna \u2014 p\u0101rejas posm\u0101 tie\u0161i uz saimniec\u012bbu",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Kokvilna",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Kokvilna - p\u0101rstr\u0101d\u0101ta",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0412\u043e \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0432\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a.",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Katoen - In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Katoen",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Gerecycled katoen",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull \u2013 In-conversion CmiA Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bomull",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Resirkulert bomull",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bawe\u0142na z upraw przej\u015bciowych Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bawe\u0142na",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Wt\u00f3rna bawe\u0142na",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o - Em convers\u00e3o Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o - Reciclado",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bumbac - \u00een conversie direct la ferm\u0103",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bumbac",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Bumbac - reciclat",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " priamo na farme",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bavlna",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Bavlna - potiahnut\u00e1 polyuret\u00e1nom",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " Neposredno na kmetiji",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bomba\u017e",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Bomba - reciklirano",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pambuku - N\u00eb konvertim direkt n\u00eb ferm\u00eb",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Pambuk",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Pambuku - Ricikluar",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0443 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0438 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0443 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0443",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull - In-conversion Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Bomull",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c5tervunnen Bomull",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f Direct-to-Farm",
                        "percentage": "50"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk",
                        "percentage": "40"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - Geri D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f",
                        "percentage": "10"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": null,
        "is_more_sustainable": true,
        "extra_details": null
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": [],
    "weight": {
        "net": {
            "value": 0.834,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 0.902,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0631\u0628\u064a\u0639-\u0635\u064a\u0641"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Bahar-Yay"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442-\u041b\u044f\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Prolje\u0107e-ljeto"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Prole\u0107e-leto"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Jaro-l\u00e9to"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "For\u00e5r-sommer"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Fr\u00fchling-Sommer"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7-\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Primavera-verano"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Keva-suvi"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Kev\u00e4t-Kes\u00e4"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Printemps-\u00e9t\u00e9"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Printemps-\u00e9t\u00e9"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Prolje\u0107e-ljeto"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Tavasz-ny\u00e1r"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0533\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576-\u0561\u0574\u0561\u057c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Vor-sumar"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Primavera-Estate"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u6625\u590f"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04e9\u043a\u0442\u0435\u043c-\u0436\u0430\u0437"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ubd04-\uc5ec\ub984"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Pavasaris \u2013 vasara"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Pavasaris-vasara"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442-\u041b\u0435\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Lente-zomer"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "V\u00e5r\u2013sommer"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Wiosna-lato"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Primavera - Ver\u00e3o"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Prim\u0103vara-Vara"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jar-leto"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Pomlad-Poletje"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Pranver\u00eb-ver\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0435-\u043b\u0435\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "V\u00e5r-Sommar"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "\u0130lkbahar-Yaz"
        }
    ],
    "sub_season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0635\u064a\u0641"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Yay"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041b\u044f\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Ljeto"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Leta"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "L\u00e9to"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Sommer"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Sommer"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Summer"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Summer"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Summer"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Verano"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Suvi"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Kes\u00e4"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "\u00c9t\u00e9"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "\u00c9t\u00e9"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Ljeto"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Ny\u00e1r"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0531\u0574\u0561\u057c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Sumar"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Estate"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u590f"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0416\u0430\u0437"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc5ec\ub984"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Vasara"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Vasara"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041b\u0435\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Zomer"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Sommer"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Lato"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Ver\u00e3o"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Var\u0103"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Leto"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Poletje"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Ver\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041b\u0435\u0442\u0430"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Sommar"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Yaz"
        }
    ],
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": "06/23/2022",
        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "fit",
                    "value": "Baggy Fit"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 4227280,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "bestseller",
                            "code": "BS000031",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black Denim"
                                }
                            ],
                            "number": 1000002100,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Qara"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0435\u0440\u0435\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Crn"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0565\u0582"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Svartur"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0430\u0440\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Melns"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Negru"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E zez\u00eb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0440\u043d\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0633\u0648\u062f"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "QARA"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0427\u0415\u0420\u0415\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "CRNA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "\u010cern\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Schwarz"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Black"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Negro"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Must"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Musta"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Noir"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "CRN"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "Fekete"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u054d\u0535\u0552"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "SVARTUR"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Nero"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9ed2\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u049a\u0410\u0420\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\uac80\uc815"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Juoda"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "MELNS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Zwart"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Sort"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Czarny"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Preto"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "NEGRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "\u010cierna"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "\u010crna"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "E ZEZ\u00cb"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0426\u0420\u041d\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Svart"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Siyah"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#000000"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715430406319,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406302,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420259093,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420259109,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144412,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144429,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144436,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144443,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144450,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144467,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406326,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406333,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406340,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406357,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406272,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406265,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144511,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144269,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144276,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144283,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715371701085,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715371701078,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144290,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144306,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144313,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144382,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406289,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406296,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406210,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406203,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406227,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406234,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144528,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144320,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144337,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144344,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144351,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144368,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144900,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715420144399,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406241,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406258,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406388,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406364,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406401,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406418,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406395,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406371,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430228263,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430228270,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430228287,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430228294,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430228300,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406425,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406432,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715430406449,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516825232,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516825249,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516825256,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516825263,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516825270,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516825287,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516825294,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516825300,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516825317,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516825324,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516825331,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516825348,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516825355,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"38"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715516825362,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"38"
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_002_variations/Wk166jWXJ0cpr_002_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_002.png?class=stormpreview",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_002.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 2,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-11-08T07:41:27.557864+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_001_variations/Wk166jWXJ0cpr_001_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_001_variations/Wk166jWXJ0cpr_001_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-11-08T07:41:00.511497+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_006_variations/Wk166jWXJ0cpr_006_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_006_variations/Wk166jWXJ0cpr_006_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-04-14T08:41:47.613377+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_007_variations/Wk166jWXJ0cpr_007_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_007_variations/Wk166jWXJ0cpr_007_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-04-14T08:42:09.506634+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_005_variations/Wk166jWXJ0cpr_005_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_005_variations/Wk166jWXJ0cpr_005_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-04-14T08:37:37.650017+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_004_variations/Wk166jWXJ0cpr_004_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_004_variations/Wk166jWXJ0cpr_004_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-04-14T08:41:19.862924+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_003_variations/Wk166jWXJ0cpr_003_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_003_variations/Wk166jWXJ0cpr_003_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-04-14T08:38:19.302606+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_008_variations/Wk166jWXJ0cpr_008_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_008_variations/Wk166jWXJ0cpr_008_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": null
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12236089/4227280/Wk166jWXJ0cpr_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": null
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2023-04-14T08:39:35.853355+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "NOOS",
                        "business_model_number": 2,
                        "business_model_display_name": "Basic NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "06/23/2022",
                        "last_eta_country_of_origin": "BANGLADESH",
                        "last_eta_country_code_iso3": "BGD",
                        "last_eta_country_code_iso2": "BD"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": null
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u062e\u0645\u0633\u0629 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u062e\u0627\u0644\u062f\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0642\u062f\u0629 \u0648\u0643\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629. \u0647\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u062c\u0639\u0644\u0647 \u0634\u064a\u0626\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u060c \u0645\u062b\u0644 \u0632\u0648\u062c \u062c\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0632 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Original \u2013 klassik be\u015f cib detall\u0131; vaxts\u0131z, m\u00fcr\u0259kk\u0259bsiz v\u0259 lap ba\u015flan\u011f\u0131cdan b\u0259ri oldu\u011fu kimi. Bu da onu h\u0259mi\u015f\u0259 g\u00fcv\u0259n\u0259 bil\u0259c\u0259yiniz bir \u015fey edir. Yax\u015f\u0131 c\u00fct cins kimi"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u044a\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0434\u0436\u043e\u0431\u0430; \u0432\u0435\u0447\u043d\u0430, \u043d\u0435\u0443\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430\u0432\u0430, \u043a\u0430\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e \u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0449\u043e, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0432\u0438\u043d\u0430\u0433\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0435, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0434\u043e\u0431\u044a\u0440 \u0447\u0438\u0444\u0442 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Original je klasi\u010dan detalj sa pet d\u017eepova; Bezvremenski, nekomplikovan i kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono na \u0161ta uvek mo\u017eete da ra\u010dunate, kao \u0161to bi dobar par farmerki trebalo da bude"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Original je klasi\u010dan detalj iz pet d\u017eepa; bezvremeno, nekomplikovano i ba\u0161 kao \u0161to je bilo od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161ta uvek mo\u017ee\u0161 da ra\u010duna\u0161, kao \u0161to bi trebalo da bude dobar par farmerki"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s p\u011bti kapsami; nad\u010dasov\u00fd, nekomplikovan\u00fd a takov\u00fd, jak\u00fd je od sam\u00e9ho po\u010d\u00e1tku. To z n\u011bj d\u011bl\u00e1 n\u011bco, na co se m\u016f\u017eete v\u017edy spolehnout. Je takov\u00fd, jak\u00e9 by dobr\u00e9 d\u017e\u00edny m\u011bly b\u00fdt"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Original er klassiske detaljer og fem lommer; tidl\u00f8s, ukompliceret og pr\u00e6cis som det har v\u00e6ret fra starten. Det er d\u00e9t, der g\u00f8r dem til noget, du altid kan regne med, ligesom et par gode jeans skal v\u00e6re"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Original ist eine klassische Five-Pocket-Jeans: zeitlos, unkompliziert und so, wie man sie seit den Anf\u00e4ngen kennt - das macht sie zu etwas auf das man sich verlassen kann, wie es eine gute Jeans sein sollte"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b1\u03ba\u03bf\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it has been since the very beginning. That is what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "El modelo Original cuenta con el detalle cl\u00e1sico de cinco bolsillos. Es una prenda atemporal y sin complicaciones: como siempre ha sido. Estas caracter\u00edsticas lo convierten en una prenda a la que siempre puedes recurrir. \u00a1Justo lo que buscas en un buen par de vaqueros!"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Original on viie taskudetailiga klassika \u2013 ajatu, lihtne ja t\u00e4pselt selline, nagu see on olnud algusest peale. T\u00e4nu sellele on see hea teksapaar, mille peale v\u00f5id alati kindel olla"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Original on klassinen viistaskumalli; ajaton, mutkaton ja alkuper\u00e4inen. Sen vuoksi ne ovat aina luotettavat, kuten kunnon farkkujen kuuluukin"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Original je klasi\u010dni detalj s pet d\u017eepova; bezvremenski, nekomplicirani i ba\u0161 kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161to uvijek mo\u017eete ra\u010dunati, kao \u0161to bi trebao biti dobar par traperica"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Az Original egy klasszikus \u00f6tzsebes nadr\u00e1g; egyszer\u0171 \u00e9s id\u0151tlen, \u00e9s pont \u00fagy n\u00e9z ki, ahogy a kezdetekben. Ett\u0151l lesz olyan ez a farmer, amelyre mindig sz\u00e1m\u00edthatsz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0555\u0580\u056b\u0563\u056b\u0576\u0561\u056c\u0568 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 5 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0576\u0580\u0578\u0582\u0584 \u0567; \u0561\u0576\u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f, \u0578\u0579 \u0562\u0561\u0580\u0564 \u0565\u0582 \u0573\u056b\u0577\u057f \u0561\u0575\u0576\u057a\u0565\u057d, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u0565\u0572\u0565\u056c \u0567 \u0570\u0565\u0576\u0581 \u057d\u056f\u0566\u0562\u056b\u0581: \u0531\u0570\u0561 \u0569\u0565 \u056b\u0576\u0579\u0576 \u0567 \u0564\u0561\u0580\u0571\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0561\u0575\u0576 \u0574\u056b \u0562\u0561\u0576, \u0578\u0580\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582\u0584 \u0574\u056b\u0577\u057f \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0565\u0584 \u0570\u0578\u0582\u0575\u057d \u0564\u0576\u0565\u056c, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u057a\u0565\u057f\u0584 \u0567 \u056c\u056b\u0576\u056b \u056c\u0561\u057e \u0566\u0578\u0582\u0575\u0563 \u057b\u056b\u0576\u057d"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Original er klass\u00edskt fimm vasa sm\u00e1atri\u00f0i; t\u00edmalaus, einf\u00f6ld og eins og \u00fea\u00f0 hefur veri\u00f0 fr\u00e1 upphafi. \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 einhverju sem \u00fe\u00fa getur alltaf treyst \u00e1, eins og g\u00f3\u00f0ar gallabuxur \u00e6ttu a\u00f0 vera"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Original \u00e8 il classico cinque tasche; senza tempo, semplice e proprio come \u00e8 stato fin dall'inizio. Questo lo rende qualcosa su cui puoi sempre contare, come dovrebbe esserlo un buon paio di jeans"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u306f\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u3067\u3059\u3002\u6642\u4ee3\u3092\u8d85\u8d8a\u3057\u3001\u30b7\u30f3\u30d7\u30eb\u306b\u3001\u305d\u3057\u3066\u6700\u521d\u304b\u3089\u305d\u3046\u3067\u3042\u3063\u305f\u3088\u3046\u306b\u3002\u305d\u308c\u3053\u305d\u304c\u3001\u826f\u3044\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u304c\u305d\u3046\u3067\u3042\u308b\u3088\u3046\u306b\u3001\u5e38\u306b\u983c\u308a\u306b\u306a\u308b\u3082\u306e\u306a\u306e\u3067\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0422\u04af\u043f\u043d\u04b1\u0441\u049b\u0430\u0441\u044b \u2014 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0435\u0441 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u0435\u0433\u0436\u0435\u0439-\u0442\u0435\u0433\u0436\u0435\u0439\u043b\u0456; \u0443\u0430\u049b\u044b\u0442\u0441\u044b\u0437, \u043a\u04af\u0440\u0434\u0435\u043b\u0456 \u0435\u043c\u0435\u0441 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0431\u0430\u0441\u044b\u043d\u0430\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456 \u0431\u043e\u043b\u0493\u0430\u043d\u0434\u0430\u0439. \u042f\u0493\u043d\u0438, \u043e\u043d\u044b \u04d9\u0440\u049b\u0430\u0448\u0430\u043d \u0441\u0435\u043d\u0443\u0433\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u043d\u04d9\u0440\u0441\u0435 \u0435\u0442\u0435\u0434\u0456, \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u0431\u044b \u0441\u0438\u044f\u049b\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0443\u044b \u043a\u0435\u0440\u0435\u043a"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc624\ub9ac\uc9c0\ub110\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c 5\ud3ec\ucf13 \ub514\ud14c\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc2dc\ub300\ub97c \ucd08\uc6d4\ud558\uace0 \ubcf5\uc7a1\ud558\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba70 \ucc98\uc74c\ubd80\ud130 \uadf8\ub7ac\ub358 \uac83\ucc98\ub7fc. \uadf8\uac83\uc774 \uc88b\uc740 \uccad\ubc14\uc9c0\uac00 \uc788\uc5b4\uc57c \ud558\ub294 \uac83\ucc98\ub7fc \ud56d\uc0c1 \ubbff\uc744 \uc218 \uc788\ub294 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Original yra klasikinis modelis su penki\u0173 ki\u0161eni\u0173 detal\u0117mis; nesenstantis, nesud\u0117tingas ir toks, koks buvo nuo pat prad\u017ei\u0173. D\u0117l to visada galite pasikliauti, kaip ir tur\u0117t\u0173 atrodyti gera d\u017eins\u0173 pora"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Ori\u0123in\u0101ls ir klasisks piecu kabatu detaliz\u0101cija; m\u016b\u017e\u012bgs, nesare\u017e\u0123\u012bts un tie\u0161i t\u0101ds, k\u0101ds tas ir bijis kop\u0161 pa\u0161a s\u0101kuma. Tas padara to par kaut ko t\u0101du, uz ko j\u016bs vienm\u0113r varat pa\u013cauties, piem\u0113ram, labam d\u017einsu p\u0101rim vajadz\u0113tu b\u016bt"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u043e\u0434 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438; \u0411\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438, \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430\u043d \u0438 \u0438\u0441\u0442\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0435\u0448\u0435 \u0443\u0448\u0442\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u0438\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043e\u043a. \u0422\u043e\u0430 \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0448\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0448\u0442\u043e \u0441\u0435\u043a\u043e\u0433\u0430\u0448 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0442\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043a\u043e \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u0438\u0434\u0430\u0442"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Original heeft klassieke vijf-zak details: tijdloos, simpel en zoals het altijd al is geweest. Dat maakt het een kledingstuk waar je altijd op kunt rekenen, zoals goede jeans zouden moeten zijn"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Original har de klassiske femlommers-detaljene; den er tidl\u00f8s og akkurat slik den har v\u00e6rt helt fra starten av. Det er derfor du alltid kan regne med den, og det er jo slik det skal v\u00e6re med gode jeans"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Original posiada klasyczne wyko\u0144czenie spodni z pi\u0119cioma kieszeniami: ponadczasowe, nieskomplikowane, dok\u0142adnie takie, jakie znamy od zawsze. W\u0142a\u015bnie dlatego mo\u017cesz zawsze na nie liczy\u0107 i o to w\u0142a\u015bnie chodzi w dobrej parze jeans\u00f3w"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "As Original s\u00e3os umas cl\u00e1ssicas de cinco bolsos repletas de detalhe; intemporal, sem complica\u00e7\u00f5es e tal como tem sido desde o in\u00edcio. \u00c9 isso que faz delas algo com que pode sempre contar, como um bom par de cal\u00e7as de ganga deve ser"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Originalul este detalierea clasic\u0103 cu cinci buzunare; atemporal, necomplicat \u0219i a\u0219a cum a fost \u00eenc\u0103 de la \u00eenceput. Asta este ceea ce o face ceva pe care te po\u021bi baza \u00eentotdeauna, a\u0219a cum ar trebui s\u0103 fie o pereche bun\u0103 de blugi"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s piatimi vreckami; nad\u010dasov\u00fd, nen\u00e1ro\u010dn\u00fd a tak\u00fd, ak\u00fd bol od sam\u00e9ho za\u010diatku. V\u010faka tomu sa na \u0148u m\u00f4\u017eete v\u017edy spo\u013eahn\u00fa\u0165, rovnako ako na dobr\u00e9 d\u017e\u00ednsy"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Izvirnik je klasi\u010den pet-\u017eepni detajl; brez\u010dasen, preprost in ravno tak, kot je bil \u017ee od samega za\u010detka. To je tisto, na kar se lahko vedno zanesete, kot bi morale biti dobre kavbojke"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Origjinal \u00ebsht\u00eb detajimi klasik me pes\u00eb xhepa; Pa koh\u00eb, pa komplekse dhe ashtu si\u00e7 ka qen\u00eb q\u00eb nga fillimi. Kjo \u00ebsht\u00eb ajo q\u00eb e b\u00ebn at\u00eb di\u00e7ka n\u00eb t\u00eb cil\u00ebn mund t\u00eb mb\u00ebshtetesh gjithmon\u00eb, si nj\u00eb pal\u00eb xhinse t\u00eb mira duhet t\u00eb jen\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b \u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u043f\u0430; \u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e , \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0438 \u0431\u0430\u0448 \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043e\u043d\u043e \u0448\u0442\u043e \u0433\u0430 \u0447\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0435\u0447\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Original har klassiska femficksdetaljer; tidl\u00f6st, okomplicerat och precis som det har varit \u00e4nda fr\u00e5n b\u00f6rjan. Det \u00e4r det som g\u00f6r dem till n\u00e5got du alltid kan lita p\u00e5, som ett par bra jeans b\u00f6r vara"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Orijinal, klasik be\u015f cep detayland\u0131rmas\u0131d\u0131r; zamans\u0131z, basit ve en ba\u015f\u0131ndan beri oldu\u011fu gibi. \u0130yi bir kot pantolonun olmas\u0131 gerekti\u011fi gibi, onu her zaman g\u00fcvenebilece\u011finiz bir \u015fey yapan da budur."
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0641\u0636\u0641\u0627\u0636 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0626\u0639 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f \u0645\u0639 \u062e\u0635\u0631 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639 \u060c \u0648\u0641\u062e\u0630 \u0641\u0636\u0641\u0627\u0636 \u060c \u0648\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0636\u0641\u0627\u0636\u0629 \u060c \u0648\u0641\u062a\u062d\u0629 \u0648\u0627\u0633\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0642"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Baggy y\u00fcks\u0259k qalx\u0131\u015f, baggy bud, baggy diz v\u0259 geni\u015f ayaq a\u00e7\u0131lmas\u0131 il\u0259 yeni cool fit"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "Baggy \u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0442\u043e \u0433\u043e\u0442\u0438\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u044f\u0433\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435, \u0442\u043e\u0440\u0431\u0435\u0441\u0442\u043e \u0431\u0435\u0434\u0440\u043e, \u0442\u043e\u0440\u0431\u0435\u0441\u0442\u043e \u043a\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e \u0438 \u0448\u0438\u0440\u043e\u043a\u043e \u043e\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u0440\u0430\u043a\u0430"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Baggy je novi cool fit sa visokim usponom, vre\u0107astim butinama, vre\u0107astim koljenom i \u0161irokim otvorom nogu"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Bagi je novi kul fit sa visokim usponom, vre\u0107astim butinama, vre\u0107astim kolenom i \u0161irokim otvorom za noge"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Baggy (voln\u00fd, plandav\u00fd st\u0159ih) je nov\u00fd modern\u00ed st\u0159ih s vysok\u00fdm pasem, voln\u00fdmi stehny, voln\u00fdmi koleny a \u0161irok\u00fdm otvorem nohavic"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Baggy er den nye cool pasform med h\u00f8j talje, baggy l\u00e5r, baggy kn\u00e6 og bred ben\u00e5bning"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Baggy ist die neue coole Passform mit hohem Bund, baggy Oberschenkeln, baggy Knien und weiten Bein\u00f6ffnungen"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a4\u03bf baggy \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03c9\u03c1\u03b1\u03af\u03b1 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c8\u03b7\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf, \u03c6\u03b1\u03c1\u03b4\u03cd \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03bc\u03b7\u03c1\u03cc, \u03c6\u03b1\u03c1\u03b4\u03cd \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cc\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c6\u03b1\u03c1\u03b4\u03cd \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c0\u03cc\u03b4\u03b9\u03b1"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Baggy is the new cool fit with a high rise, baggy thigh, baggy knee, and wide leg opening"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Baggy is the new cool fit with a high rise, baggy thigh, baggy knee, and wide leg opening"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Baggy is the new cool fit with a high rise, baggy thigh, baggy knee, and wide leg opening"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "El corte ancho es el nuevo corte de moda, con una cintura alta, muslos y rodillas amplios y perneras anchas"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Uudselt lahedal kottis l\u00f5ikega mudelil on k\u00f5rge v\u00e4rvel, lotakil reie- ja p\u00f5lveosa, ning lai s\u00e4\u00e4reava"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Baggy on uusi tyylik\u00e4s malli, jossa on korkea vy\u00f6t\u00e4r\u00f6, baggy fit -istuvuus reisiss\u00e4 ja polvissa sek\u00e4 leve\u00e4t lahkeet"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Le baggy est la nouvelle coupe cool avec une taille haute, des cuisses amples, des genoux amples et une ouverture de jambe large"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Le baggy est la nouvelle coupe cool avec une taille haute, des cuisses amples, des genoux amples et une ouverture de jambe large"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Baggy je novo cool pristajanje s visokim usponom, vre\u0107astim bedrom, vre\u0107astim koljenom i \u0161irokim otvaranjem nogu"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Az \u00faj \u00e9s men\u0151 szab\u00e1s\u00fa buggyos darabok magas der\u00e9kkal, b\u0151 combr\u00e9sszel \u00e9s t\u00e9rr\u00e9sszel, valamint sz\u00e9les l\u00e1bny\u00edl\u00e1ssal rendelkeznek"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "Baggy \u0567 \u0576\u0578\u0580 cool fit with a high rise, baggy \u0561\u0566\u0564\u0580, \u057a\u0561\u0580\u056f\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056e\u0576\u056f\u0576\u0565\u0580 \u0565\u0582 \u056c\u0561\u0575\u0576 \u0578\u057f\u0584\u056b \u0562\u0561\u0581\u0578\u0582\u0574"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Baggy er n\u00fdja kaldur passa me\u00f0 h\u00e1r r\u00edsa, baggy l\u00e6ri, baggy hn\u00e9 og brei\u00f0ur f\u00f3tur opnun"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Baggy \u00e8 la nuova vestibilit\u00e0 cool, con vita alta, coscia e ginocchio larghi e ampia apertura della gamba"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30d0\u30ae\u30fc\u306f\u3001\u30cf\u30a4\u30e9\u30a4\u30ba\u3001\u3060\u3076\u3060\u3076\u306e\u592a\u3082\u3082\u3001\u3060\u3076\u3060\u3076\u306e\u819d\u3001\u5e83\u3044\u811a\u306e\u958b\u53e3\u90e8\u3092\u5099\u3048\u305f\u65b0\u3057\u3044\u30af\u30fc\u30eb\u306a\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u611f\u3067\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0411\u0430\u0433\u044b\u0442 \u2014 \u0436\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\u043c\u0435\u043d, \u0431\u0430\u0433\u044b\u0442\u0442\u044b \u0441\u0430\u043d\u043c\u0435\u043d, \u0431\u0430\u0433\u044b\u0442\u0442\u044b \u0442\u0456\u0437\u0435\u043c\u0435\u043d, \u0430\u044f\u049b\u0442\u044b\u04a3 \u043a\u0435\u04a3 \u0430\u0448\u044b\u043b\u0443\u044b\u043c\u0435\u043d \u0436\u0430\u04a3\u0430 \u0441\u0430\u043b\u049b\u044b\u043d \u0441\u0430\u0439 \u043a\u0435\u043b\u0435\u0434\u0456"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "Baggy\ub294 \ud558\uc774\ub77c\uc774\uc988, \ud5d0\ub801\ud55c \ud5c8\ubc85\uc9c0, \ud5d0\ub801\ud55c \ubb34\ub98e, \ub113\uc740 \ub2e4\ub9ac \uac1c\uad6c\ubd80\uac00 \uc788\ub294 \uc0c8\ub85c\uc6b4 \ucfe8 \ud54f\uc785\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Baggy yra naujas stilingas modelis su auk\u0161tu juosmeniu, aptemptomis \u0161launimis, aptemptais keliais ir pla\u010dia kojos anga"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Bagijs ir jaunais for\u0161ais piegriezums ar augstceltni, bagiju aug\u0161stilbu, bagiju ce\u013cgalu un platu k\u0101ju atv\u0113rumu"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u0411\u0430\u0433\u0438 \u0435 \u043d\u043e\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0443\u043b \u043a\u0440\u043e\u0458\u043d\u0430 \u0441\u043e \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0435\u043c, \u0431\u0430\u0433\u0438 \u0431\u0443\u0442, \u0432\u0440\u0435\u045c\u043d\u043e \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e \u0438 \u0448\u0438\u0440\u043e\u043a \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440 \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0437\u0435\u0442\u0435"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Baggy is een toffe nieuwe fit met een high rise. Deze fit valt ruim om het bovenbeen en de knie en heeft een wijde zoom"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Baggy er en ny, kul passform med h\u00f8yt snitt, baggy l\u00e5r og kn\u00e6r og vide ben\u00e5pninger"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Baggy to nowy modny kr\u00f3j z wysokim stanem, workowaty w udach i kolanach, z szerokimi otworami nogawek"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Baggy \u00e9 o novo fit fixe com uma cintura alta, coxa e joelho baggy e abertura de perna ampla"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Baggy este noua potrivire cool, cu o \u00een\u0103l\u021bime \u00eenalt\u0103, coaps\u0103 baggy, genunchi baggy \u0219i deschidere larg\u0103 a picioarelor"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Baggy je nov\u00fd skvel\u00fd strih s vysok\u00fdm sedlom, vrecovit\u00fdm stehnom, vakovit\u00fdmi kolenami a \u0161irok\u00fdm otvorom na nohaviciach"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Baggy je nov trendni kroj s visokim pasom, \u0161irokimi stegni, \u0161irokimi koleni in \u0161iroko odprtih hla\u010dnic"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Baggy \u00ebsht\u00eb p\u00ebrshtatja e re e ftoht\u00eb me nj\u00eb ngritje t\u00eb lart\u00eb, kofsh\u00eb t\u00eb \u00e7rregullt, gju t\u00eb \u00e7rregullt dhe hapje t\u00eb gjer\u00eb k\u00ebmb\u00ebsh"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u0411\u0430\u0433\u0438 \u0458\u0435 \u043d\u043e\u0432\u0438 \u043a\u0443\u043b \u0444\u0438\u0442 \u0441\u0430 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\u043e\u043c, \u0432\u0440\u0435\u045b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043c \u0431\u0443\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0430, \u0432\u0440\u0435\u045b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u043c \u0438 \u0448\u0438\u0440\u043e\u043a\u0438\u043c \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430 \u043d\u043e\u0433\u0435"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Baggy \u00e4r den nya, coola passformen med h\u00f6g midja, baggy-l\u00e5r, baggy-kn\u00e4 och vid ben\u00f6ppning"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Y\u00fcksek bel, bol kal\u00e7a, bol diz ve geni\u015f bacak a\u00e7\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ile baggy, yeni haval\u0131 kesimimizdir"
        }
    ],
    "wash_finishes": [
        {
            "wash_finish": null
        }
    ],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Maksimum s\u0131cakl\u0131k 40\u00b0C normal i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Maxtemperatur 60\u00b0C mycket skonsamt program"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "TEMPERATURA MAKSIMALE 40C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Najvi\u0161ja temperatura 40\u00b0C, obi\u010dajen postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Maxim\u00e1lna teplota 40 \u00b0C norm\u00e1lny re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "TEMPERATURA MAXIM\u0102 40C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Temperatura m\u00e1xima 40\u00b0C processo normal"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Maksymalna temperatura 40\u00b0C bardzo \u0142agodny program"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00baC ekstra sk\u00e5nsom vask"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Maximale temperatuur 40\u00b0C zeer voorzichtig wassen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "MAKSIM\u0100L\u0100 TEMPERAT\u016aRA 40C NORM\u0100LS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Maksimali temperat\u016bra 40 \u00b0C, standartinis procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\uace0 \uc628\ub3c4 40C \uc815\uc0c1 \uacf5\uc815"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40\u0421 \u049a\u0410\u041b\u042b\u041f\u0422\u042b \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea640\u00b0C\u901a\u5e38\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Temperatura massima di 40\u00b0C ciclo molto delicato"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00c1MARKSHITI 40C VENJULEGT FERLI"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546 40C \u0546\u0548\u0550\u0544\u0531\u053c \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 40 \u00b0C, norm\u00e1l elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme tr\u00e8s doux"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme tr\u00e8s doux"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Maksimil\u00e4mp\u00f6tila 40\u00b0C eritt\u00e4in hell\u00e4varainen prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Maksimumtemperatuur 40\u00b0C tavap\u00e4rase pesure\u017eiimi juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Proceso muy suave a una temperatura m\u00e1xima de 40\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), normal process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C normal process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), normal cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 40\u00b0C \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bei max. 40\u00b0C waschen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00b0C meget sk\u00e5nsom proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Maxim\u00e1ln\u00ed teplota 40 \u00b0C b\u011b\u017en\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALNOG PROCESA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMAL TEMPERATUR 40C NORMAL PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0642\u0635\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 40 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629"
            }
        ],
        "natural_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "G\u00f6lgede asarak kurutma"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00e4ngtorkning i skuggan"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0418\u0408\u0421\u041a\u0418 \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u0423 \u0425\u041b\u0410\u0414\u0423"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E LINJ\u00cbS N\u00cb HIJE"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Posu\u0161ite v senci"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Su\u0161enie na \u0161n\u00fare v tieni"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCAREA LINIEI LA UMBR\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na vertical \u00e0 sombra"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Suszenie na sznurku w cieniu"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00f8rk med t\u00f8rkesnor i skyggen"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Droog het in de schaduw aan de waslijn"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0432\u043e \u0441\u0435\u043d\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "L\u012aNIJAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA \u0112N\u0100"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017eiovinti pav\u0117syje ant virv\u0117s"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uadf8\ub298\uc5d0\uc11c \uac74\uc870"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041a\u04e8\u041b\u0415\u04a2\u041a\u0415\u0414\u0415 \u041a\u0415\u041f\u0422\u0406\u0420\u0423 \u0416\u0415\u041b\u0406\u0421\u0406"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u65e5\u9670\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30f3\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugare appeso all'ombra"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "L\u00cdNU\u00deURRKUN \u00cd SKUGGA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0547\u0531\u054c\u0531\u054e\u053b\u0542\u0546\u0535\u0550\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kifesz\u00edtve, \u00e1rny\u00e9kban sz\u00e1r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "LINIJSKO SU\u0160ENJE U SJENI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 l'ombre"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 l'ombre"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ripustuskuivaus varjossa"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Riputada kuivama varjulisse kohta"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Secar a la sombra en vertical"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03c4\u03ad\u03b3\u03bd\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03ba\u03b9\u03ac"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Im Schatten auf der Leine trocknen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "T\u00f8rres p\u00e5 t\u00f8rresnor i skyggen"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161it vyv\u011b\u0161en\u00edm ve st\u00ednu"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "LINIJSKI SU\u0160ENJE U HLADU"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "LINIJA SU\u0160ENJA U HLADU"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0418\u042f \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u041d\u0410 \u0421\u042f\u041d\u041a\u0410"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "K\u00d6LG\u018fD\u018f H\u018fTDA QURUMAQ"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0638\u0644"
            }
        ],
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Daha d\u00fc\u015f\u00fck s\u0131cakl\u0131kta kurutma makinesinde kurutma m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumling m\u00f6jlig torka p\u00e5 l\u00e4gre temperatur"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u040a\u0415 \u041c\u041e\u0413\u0423\u040b\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u041d\u0410 \u041d\u0418\u0416\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E MUNDSHME E THARJES N\u00cb TEMPERATUR\u00cb M\u00cb T\u00cb UL\u00cbT"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Su\u0161enje v su\u0161ilnem stroju je mo\u017eno pri ni\u017eji temperaturi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Mo\u017enos\u0165 su\u0161enia v su\u0161i\u010dke pri ni\u017e\u0161ej teplote"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCARE CU TAMBUR POSIBIL\u0102 USCARE LA TEMPERATUR\u0102 MAI SC\u0102ZUT\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na m\u00e1quina poss\u00edvel a temperatura mais baixa"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Mo\u017cna suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej w ni\u017cszej temperaturze"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Trommelt\u00f8rking mulig ved t\u00f8rking p\u00e5 lav temperatur"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Droog in de wasdroger met een lagere temperatuur"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0443\u043c\u0431\u0430\u043b\u0430 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043d\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "VE\u013bAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA IESP\u0112JAMA \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA ZEM\u0100K\u0100 TEMPERAT\u016aR\u0100"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Galima d\u017eiovinti d\u017eiovykl\u0117je \u017eemesn\u0117je temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud68c\uc804\uc2dd \uac74\uc870 \uc800\uc628\uc5d0\uc11c \uac74\uc870 \uac00\ub2a5"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04e8\u041c\u0415\u041d \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0414\u0410 \u041a\u0415\u041f\u0422I\u0420I\u041b\u0423I \u041c\u04ae\u041c\u041aI\u041d \u041a\u0415\u041f\u0422I\u0420\u0423 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0421\u042b"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u4f4e\u6e29\u4e7e\u71e5\u304c\u53ef\u80fd \u30bf\u30f3\u30d6\u30eb\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugatura in asciugatrice permessa Asciugare a bassa temperatura"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00deURRKUN \u00cd \u00deURRKARA, M\u00d6GULEG \u00deURRKUN VI\u00d0 L\u00c6GRA HITASTIG"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0551\u0531\u053e\u0550 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 \u0540\u0546\u0531\u0550\u0531\u054e\u0548\u0550 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0544\u0531\u0546 \u0540\u0546\u0531\u0550\u0531\u054e\u0548\u0550 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben alacsony h\u0151m\u00e9rs\u00e9kleten sz\u00e1r\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "SU\u0160ENJE RUBLJA MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour possible S\u00e9chage \u00e0 basse temp\u00e9rature"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour possible S\u00e9chage \u00e0 basse temp\u00e9rature"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Rumpukuivaus mahdollinen. Kuivaus alhaisessa l\u00e4mp\u00f6tilassa."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "V\u00f5imalik trummelkuivatus madalamal temperatuuril"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Se puede secar en la secadora a temperatura baja"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Tumble drying possible at a lower temperature"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Tumble drying possible at lower temperature"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Tumble drying possible at a lower temperature"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03c3\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Schonend trocknen, trockener geeignet"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Kan t\u00f8rretumbles ved lavere temperatur"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161en\u00ed v su\u0161i\u010dce je mo\u017en\u00e9 p\u0159i ni\u017e\u0161\u00ed teplot\u011b"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "TUMBANJE MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "SU\u0160ENJE MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f \u0412\u042a\u0417\u041c\u041e\u0416\u041d\u041e \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u041f\u0420\u0418 \u041f\u041e-\u041d\u0418\u0421\u041a\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "A\u015eA\u011e\u0131 TEMPERATURDA QURUMAQ M\u00dcMK\u00dcN OLAN TUM"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kuru temizleme yapmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kemtv\u00e4tta inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418\u0422\u0415 \u0421\u0415 \u0427\u0418\u0421\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U THANI PAST\u00cbR"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne izvajajte suhega \u010di\u0161\u010denja"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ne\u010disti\u0165 chemicky"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU CUR\u0102\u021aA\u021aI CHIMIC"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o limpar a seco"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie czy\u015bci\u0107 chemicznie"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke rens"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet chemisch reinigen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NELIETOJIET SAUSU T\u012aR\u012a\u0160ANU"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nenaudoti cheminiou valymo"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub4dc\ub77c\uc774\ud074\ub9ac\ub2dd \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u041b\u042b\u049a\u049a\u0410 \u0416\u0410\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non lavare a secco"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI \u00deURRHREINSA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0550\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nem vegytiszt\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei kuivapesua"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada keemilist puhastust"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No lavar en seco"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht reinigen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke renses"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ne\u010distit chemicky"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE SU\u0160ITE SE \u010cISTI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJTE SE OSU\u0160ITI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "T\u018fMIZL\u018fN"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Taban s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 maksimum 150\u00b0C s\u0131cakl\u0131kta \u00fct\u00fcleyin"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stryk p\u00e5 maximal sulplattetemperatur p\u00e5 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0413\u0412\u041e\u0416\u0402\u0415 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418 \u041e\u0414 150C"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "HEKURI N\u00cb TEMPERATUR\u00cbN MAKSIMALE T\u00cb PLLAK\u00cbS S\u00cb VETME PREJ 150C"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Likati pri najvi\u0161ji temperaturi 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u017dehlenie pri maxim\u00e1lnej teplote povrchu platne 150 \u00b0C"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "FIER DE C\u0102LCAT LA TEMPERATURA MAXIM\u0102 A T\u0102LPII DE 150C"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Passar a ferro \u00e0 temperatura m\u00e1xima de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Prasowa\u0107 w temperaturze maksymalnie 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stryk ved maksimal s\u00e5leplatetemperatur p\u00e5 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Strijken met maximale zoolplaattemperatuur van 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0434 150\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "DZELZS MAKSIM\u0100LAJ\u0100 VIEN\u012aG\u0100S PL\u0100KSNES TEMPERAT\u016aR\u0100 150C"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Lyginti ne auk\u0161tesn\u0117je kaip 150\u00b0C pado temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc5f4\ud310 \uc628\ub3c4 150C\uc5d0\uc11c \ub2e4\ub9bc\uc9c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0410\u0411\u0410\u041d\u0414\u042b \u041f\u041b\u0410\u0421\u0422\u0418\u041d\u0410\u041d\u042b\u04a2 \u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0421\u042b 150\u0421 \u0411\u041e\u041b\u0492\u0410\u041d \u041a\u0415\u0417\u0414\u0415\u0413\u0406 \u0422\u0415\u041c\u0406\u0420"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bd\u30fc\u30eb\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6150\u00b0C\u306e\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Stirare con temperatura della piastra non superiore a 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "J\u00c1RN VI\u00d0 H\u00c1MARKSHITA S\u00d3LAPL\u00d6TUNNAR 150C"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0550\u053f\u0531\u0539\u053b \u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054d\u0548\u053c-\u054a\u053c\u0531\u054f \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 150C"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Vasal\u00e1s legfeljebb 150 \u00b0C-os vasal\u00f3talppal"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "GLA\u010cALO NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Silitt\u00e4ess\u00e4 pohjalevyn l\u00e4mp\u00f6tila korkeintaan 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Triikida alusplaadi maksimumtemperatuuri 150 \u00b0C juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Planchar a una temperatura m\u00e1xima de 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03b9\u03b4\u03b5\u03c1\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ac\u03ba\u03b1\u03c2 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "B\u00fcgeln bei max 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Stryges ved maksimal stryges\u00e5lstemperatur p\u00e5 150\u00b0C."
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017dehlit p\u0159i maxim\u00e1ln\u00ed teplot\u011b \u017eehl\u00edc\u00ed plochy 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u042f\u0417\u041e \u041f\u0420\u0418 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u041e\u0414\u041c\u0415\u0422\u041a\u0410\u0422\u0410 \u041e\u0422 150C"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMUM T\u018fK BO\u015eQAB TEMPERATURDA 150C-D\u018f D\u018fMIR"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0639\u0644 \u062a\u0628\u0644\u063a 150 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "2025 MAIN #4",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 99.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 90.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 59.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 64.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 1289.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 499.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 40.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 4395.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 68.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 1799.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 99.95
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 49.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 269.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 4490.0
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 61.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 64.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 49.99
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 69.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 89.5
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 37.02,
            "retail_price": 99.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 32.0,
            "retail_price": 90.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 21.3,
            "retail_price": 59.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 24.05,
            "retail_price": 64.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 476.0,
            "retail_price": 1289.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 154.95,
            "retail_price": 499.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 15.38,
            "retail_price": 40.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 1769.0,
            "retail_price": 4395.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 20.1,
            "retail_price": 68.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 666.3,
            "retail_price": 1799.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 199.95,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 37.0,
            "retail_price": 99.95
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 98.18,
            "retail_price": 269.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 1548.28,
            "retail_price": 4490.0
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 19.92,
            "retail_price": 61.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 18.5,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 199.95,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 17.3,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 26.0,
            "retail_price": 64.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 17.3,
            "retail_price": 49.99
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 29.75,
            "retail_price": 89.5
        }
    ]
}