{
    "number": 12278009,
    "name": "JJIDAVE JJCOOPER AM 888 NOOS",
    "brand_name": "Jack & Jones",
    "brand_id": "04",
    "ean_number": "5715714481216",
    "is_licensed_goods": false,
    "expected_supplier_name": "ARTISTIC MILLINERS (PVT) LIMITED.",
    "expected_supplier_number": 401051,
    "suppliers": [
        {
            "name": "",
            "origin_country": ""
        }
    ],
    "grouping": {
        "product_line_id": "0410",
        "sub_brand": "JACK&JONES JEANS INTELLIGENCE",
        "product_group_id": "BX55",
        "product_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Cinsl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot"
            }
        ],
        "product_sub_group_id": "BX0502",
        "product_sub_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Cinsl\u0259r"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0414\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Vaqueros"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jean"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u054b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u043d\u0441"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "D\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kot"
            }
        ],
        "customs_code": 62034231,
        "customs_import_code": 6203423100,
        "detail_type": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062c\u064a\u0646\u0632 \u0628\u0642\u0635\u0629 \u0648\u0627\u0633\u0639\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Geni\u015f fit cins \u015falvarlar"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0428\u0438\u0440\u043e\u043a\u0438 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "\u0160iroke traperice"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "\u0160iroke farmerke"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "D\u017e\u00edny \u0161irok\u00e9ho st\u0159ihu"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Jeans med bred pasform"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Weite Jeans"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a6\u03b1\u03c1\u03b4\u03cd \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Wide fit jeans"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Wide fit jeans"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Wide fit jeans"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Vaqueros de corte ancho"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Laiad teksad"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Leve\u00e4t farkut"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jeans larges"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeans \u00e0 coupe large"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Traperice \u0161irokog kroja"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Sz\u00e9les szab\u00e1s\u00fa farmer"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053c\u0561\u0575\u0576 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u057b\u056b\u0576\u057d"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Brei\u00f0ar gallabuxur"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Jeans dalla vestibilit\u00e0 ampia"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ef\u30a4\u30c9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041a\u0435\u04a3 \u0441\u0430\u0439 \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc640\uc774\ub4dc \ud54f \uccad\ubc14\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Pla\u010diai priglud\u0119 d\u017einsai"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Plati piegu\u013co\u0161i d\u017einsi"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0428\u0438\u0440\u043e\u043a\u0438 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jeans met wijde pasvorm"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Jeans med bred passform"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "D\u017cinsy o szerokim kroju"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Cal\u00e7as de ganga wide fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Blugi cu croial\u0103 larg\u0103"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "D\u017e\u00ednsy \u0161irok\u00e9ho strihu"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "\u0160iroke kavbojke"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Xhinse t\u00eb gjera n\u00eb form\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0428\u0438\u0440\u043e\u043a\u0435 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Jeans med bred passform"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Geni\u015f kesim kot pantolon"
            }
        ],
        "pack_size": 1,
        "purchase_division": "Jeans Intelligence",
        "strategic_type": "STYD AW"
    },
    "characteristic": {
        "product_description": [
            {
                "language": "English",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it has been since the very beginning. That is what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nRigid denim means it is made from 100% cotton. No stretch added. This is the traditional way of making denim, which gives it that classic look and feel.\n - Product Type : Wide fit jeans\n - Closing : Button fly fastening\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : High rise\n - Wash/Finish : Overdye for a washed, coloured look\n"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u062e\u0645\u0633\u0629 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u062e\u0627\u0644\u062f\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0642\u062f\u0629 \u0648\u0643\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629. \u0647\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u062c\u0639\u0644\u0647 \u0634\u064a\u0626\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u060c \u0645\u062b\u0644 \u0632\u0648\u062c \u062c\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0632 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646.\n\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0623\u0646\u0647 \u0645\u0635\u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0628\u0646\u0633\u0628\u0629 100\u066a. \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0627\u0645\u062a\u062f\u0627\u062f \u0645\u0636\u0627\u0641. \u0647\u0630\u0647 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0644\u0635\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0645 \u060c \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0645\u0646\u062d\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a.\n - \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c : \u062c\u064a\u0646\u0632 \u0628\u0642\u0635\u0629 \u0648\u0627\u0633\u0639\u0629\n - \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 : \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0623\u0632\u0631\u0627\u0631 \u062e\u0641\u064a\n - \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 : \u062c\u064a\u0648\u0628 \u062e\u0644\u0641\u064a\u0629, \u062c\u064a\u0628 \u0644\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a\u0629, \u062c\u064a\u0648\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629\n - \u062e\u0635\u0631 : \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0634\u0627\u0647\u0642\n - \u063a\u0633\u0644 / \u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 : \u0635\u0628\u063a \u0645\u0641\u0631\u0637 \u0644\u0645\u0638\u0647\u0631 \u0645\u063a\u0633\u0648\u0644 \u0648\u0645\u0644\u0648\u0646\n"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Original \u2013 klassik be\u015f cib detall\u0131; vaxts\u0131z, m\u00fcr\u0259kk\u0259bsiz v\u0259 lap ba\u015flan\u011f\u0131cdan b\u0259ri oldu\u011fu kimi. Bu da onu h\u0259mi\u015f\u0259 g\u00fcv\u0259n\u0259 bil\u0259c\u0259yiniz bir \u015fey edir. Yax\u015f\u0131 c\u00fct cins kimi.\nRigid denim o dem\u0259kdir ki, o, 100% pamb\u0131qdan haz\u0131rlan\u0131r. \u018flav\u0259 etm\u0259k olmaz. Bu, denimin haz\u0131rlanmas\u0131n\u0131n \u0259n\u0259n\u0259vi \u00fcsuludur. Bu, ona klassik g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f v\u0259 hiss verir.\n - M\u0259hsul N\u00f6v\u00fc : Geni\u015f fit cins \u015falvarlar\n - Ba\u011flan : D\u00fcym\u0259li mil\u00e7\u0259k b\u0259rkim\u0259k\n - Cibl\u0259r : Arxa cibl\u0259r, Sikk\u0259 cibi, \u00d6n cibl\u0259r\n - Bel : Y\u00fcks\u0259k qalx\n - Yuyub qurtar : Yuyulmu\u015f, r\u0259ngli g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f \u00fc\u00e7\u00fcn overdye\n"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u044a\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0434\u0436\u043e\u0431\u0430; \u0432\u0435\u0447\u043d\u0430, \u043d\u0435\u0443\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430\u0432\u0430, \u043a\u0430\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e \u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0449\u043e, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0432\u0438\u043d\u0430\u0433\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0435, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0434\u043e\u0431\u044a\u0440 \u0447\u0438\u0444\u0442 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435.\n\u0422\u0432\u044a\u0440\u0434\u0438\u044f\u0442 \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0432\u0430, \u0447\u0435 \u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u043d \u043e\u0442 100% \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u041d\u0435 \u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0435\u043d\u043e \u0440\u0430\u0437\u0442\u044f\u0433\u0430\u043d\u0435. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435 \u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c, \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u043c\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0434\u0430\u0432\u0430 \u043e\u043d\u0437\u0438 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0432\u0438\u0434 \u0438 \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 : \u0428\u0438\u0440\u043e\u043a\u0438 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u044f\u043d\u0435 : \u041a\u043e\u043f\u0447\u0435 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043f\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u043c\u0443\u0445\u0430\n - \u0414\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435 : \u0417\u0430\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435, \u0414\u0436\u043e\u0431 \u0437\u0430 \u043c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0438, \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0436\u043e\u0431\u043e\u0432\u0435\n - \u0422\u0430\u043b\u0438\u044f\u0442\u0430 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435\n - \u041f\u0440\u0430\u043d\u0435/\u0417\u0430\u0432\u044a\u0440\u0448\u0435\u043a : Overdye \u0437\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0438\u0442, \u0446\u0432\u0435\u0442\u0435\u043d \u0432\u0438\u0434\n"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Original je klasi\u010dan detalj sa pet d\u017eepova; Bezvremenski, nekomplikovan i kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono na \u0161ta uvek mo\u017eete da ra\u010dunate, kao \u0161to bi dobar par farmerki trebalo da bude.\n\u010cvrsti traper zna\u010di da je napravljen od 100% pamuka. Nije dodano istezanje. Ovo je tradicionalni na\u010din pravljenja teksasa, koji mu daje taj klasi\u010dan izgled i ose\u0107aj.\n - Vrsta proizvoda : \u0160iroke traperice\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje dugmeta za letenje\n - D\u017eepove : Stra\u017enji d\u017eepovi, D\u017eep od nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struk : Visoki uspon\n - Wash/Finish : Prefarbavanje za pranje, obojeni izgled\n"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Original je klasi\u010dan detalj iz pet d\u017eepa; bezvremeno, nekomplikovano i ba\u0161 kao \u0161to je bilo od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161ta uvek mo\u017ee\u0161 da ra\u010duna\u0161, kao \u0161to bi trebalo da bude dobar par farmerki.\nKruti denim zna\u010di da je napravljen od 100% pamuka. Nije dodato istezanje. Ovo je tradicionalan na\u010din pravljenja denima, koji mu daje klasi\u010dan izgled i ose\u0107aj.\n - Tip proizvoda : \u0160iroke farmerke\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje za letenje dugmeta\n - D\u045bepove : Zadnji d\u017eepovi, D\u017eep od nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struka : Visok uspon\n - Pranje/zavr\u0161etak : Zaprani, obojeni izgled\n"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s p\u011bti kapsami; nad\u010dasov\u00fd, nekomplikovan\u00fd a takov\u00fd, jak\u00fd je od sam\u00e9ho po\u010d\u00e1tku. To z n\u011bj d\u011bl\u00e1 n\u011bco, na co se m\u016f\u017eete v\u017edy spolehnout. Je takov\u00fd, jak\u00e9 by dobr\u00e9 d\u017e\u00edny m\u011bly b\u00fdt.\nTuh\u00e1 d\u017e\u00ednovina znamen\u00e1, \u017ee je vyrobena ze 100% bavlny. Nen\u00ed p\u0159id\u00e1n \u017e\u00e1dn\u00fd elastick\u00fd materi\u00e1l. Jedn\u00e1 se o tradi\u010dn\u00ed zp\u016fsob v\u00fdroby d\u017e\u00ednoviny, kter\u00fd j\u00ed dod\u00e1v\u00e1 klasick\u00fd vzhled.\n - Typ v\u00fdrobku : D\u017e\u00edny \u0161irok\u00e9ho st\u0159ihu\n - Zav\u00edr\u00e1n\u00ed : Zap\u00edn\u00e1n\u00ed na knofl\u00edk\n - Kapsy : Kapsy na zadn\u00ed stran\u011b, Kapsa na mince, P\u0159edn\u00ed kapsy\n - Pas : Vysok\u00fd pas\n - Myt\u00ed/povrchov\u00e1 \u00faprava : P\u0159ebarven\u00ed pro dosa\u017een\u00ed sepran\u00e9ho barevn\u00e9ho vzhledu\n"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Original er klassiske detaljer og fem lommer; tidl\u00f8s, ukompliceret og pr\u00e6cis som det har v\u00e6ret fra starten. Det er d\u00e9t, der g\u00f8r dem til noget, du altid kan regne med, ligesom et par gode jeans skal v\u00e6re.\nRigid denim betyder, at det er lavet af 100% bomuld. Ingen tilf\u00f8jet str\u00e6k. Det er den traditionelle m\u00e5de at lave denim p\u00e5, som giver et klassisk look og fornemmelse.\n - Produkttype : Jeans med bred pasform\n - Lukning : Gylp med knaplukning\n - Lommer : Baglommer, M\u00f8ntlomme, Forlommer\n - Talje : H\u00f8j talje\n - Vask/behandling : Overdye for et vasket, farvet look\n"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Original ist eine klassische Five-Pocket-Jeans: zeitlos, unkompliziert und so, wie man sie seit den Anf\u00e4ngen kennt - das macht sie zu etwas auf das man sich verlassen kann, wie es eine gute Jeans sein sollte.\nRigid Denim besteht aus 100% Baumwolle. Dieser Denim hat keinen Stretchanteil. Das ist die traditionelle Art der Denim-Herstellung f\u00fcr den typischen Look und das echte Jeansgef\u00fchl.\n - Produkttyp : Weite Jeans\n - Verschluss : Knopfleiste\n - Taschen : Ges\u00e4\u00dftaschen, M\u00fcnztasche, Taschen vorn\n - Taille : Hohe Taille\n - Waschen : Overdye-F\u00e4rbung f\u00fcr einen gewaschenen Used-Look\n"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b1\u03ba\u03bf\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd.\n\u03a4\u03bf \u03ac\u03ba\u03b1\u03bc\u03c0\u03c4\u03bf \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc 100% \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9. \u03a7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b5\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bf \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03ae\u03c2 denim, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7.\n - \u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 : \u03a6\u03b1\u03c1\u03b4\u03cd \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd\n - \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/fly : \u039a\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03af\n - \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2 : \u03a0\u03af\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2, \u03a4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1, \u039c\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b9\u03bd\u03ad\u03c2 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2\n - \u039c\u03ad\u03c3\u03b7/\u03ba\u03b1\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf\u03c2 : High rise\n - \u03a0\u03bb\u03cd\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf/\u03c6\u03b9\u03bd\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 : Overdye \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bb\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7, \u03c7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7\n"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nRigid denim means it's made from 100% cotton. No stretch added. This is the traditional way of making denim, which gives it that classic look and feel.\n - Product Type : Wide fit jeans\n - Closure : Button Fly\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : High rise\n - Wash/finish : Overdye for a washed, colored look\n"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be.\nRigid denim means it's made from 100% cotton. No stretch added. This is the traditional way of making denim, which gives it that classic look and feel.\n - Product Type : Wide fit jeans\n - Closing : Button fly fastening\n - Pockets : Back pockets, Coin pocket, Front pockets\n - Waist : High rise\n - Wash/finish : Overdye for a washed, colored look\n"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "El modelo Original cuenta con el detalle cl\u00e1sico de cinco bolsillos. Es una prenda atemporal y sin complicaciones: como siempre ha sido. Estas caracter\u00edsticas lo convierten en una prenda a la que siempre puedes recurrir. \u00a1Justo lo que buscas en un buen par de vaqueros!.\nLa tela vaquera r\u00edgida es aquella que est\u00e1 hecha con 100\u00a0% de algod\u00f3n. Prenda sin fibras el\u00e1sticas. Esta es la forma tradicional de fabricar la tela vaquera para conseguir un aspecto y acabado cl\u00e1sicos.\n - Art\u00edculo : Vaqueros de corte ancho\n - Cierre : Bragueta de botones\n - Bolsillos : Bolsillos traseros, Bolsillo relojero, Bolsillos delanteros\n - Cintura : Tiro alto\n - Klavado/acabado : Sobrete\u00f1ido para un acabado desgastado y colorido\n"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Original on viie taskudetailiga klassika \u2013 ajatu, lihtne ja t\u00e4pselt selline, nagu see on olnud algusest peale. T\u00e4nu sellele on see hea teksapaar, mille peale v\u00f5id alati kindel olla.\nJ\u00e4ik denim t\u00e4hendab, et see on valmistatud 100% puuvillast. Venivust pole lisatud. See on traditsiooniline viis teksariide valmistamiseks, mis annab sellele klassikalise ilme.\n - Toote t\u00fc\u00fcp : Laiad teksad\n - L\u00f5pps\u00f5na : N\u00f6\u00f6pidega kinnitus\n - Taskud : Tagataskud, M\u00fcnditasku, Esitaskud\n - V\u00f6\u00f6koht : K\u00f5rge v\u00e4rvel\n - Pesu/viimistlus : \u00dclev\u00e4rv annab pestud v\u00e4rvika ilme\n"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Original on klassinen viistaskumalli; ajaton, mutkaton ja alkuper\u00e4inen. Sen vuoksi ne ovat aina luotettavat, kuten kunnon farkkujen kuuluukin.\nRigid denim -kangas on 100-prosenttista puuvillaa. Siihen ei ole lis\u00e4tty stretchi\u00e4. T\u00e4m\u00e4 on perinteinen tapa valmistaa farkkukangasta, ja se antaa kankaalle klassisen ilmeen ja tuntuman.\n - Tuotetyyppi : Leve\u00e4t farkut\n - Sulkeminen : Nappisepalus\n - Taskut : Takataskut, Kolikkotasku, Etutaskut\n - Vy\u00f6t\u00e4r\u00f6 : Korkea vy\u00f6t\u00e4r\u00f6\n - Pesu/viimeistely : Yliv\u00e4rj\u00e4ys luo pestyn, v\u00e4rj\u00e4tyn ilmeen\n"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean.\nLe denim rigide signifie qu'il est fabriqu\u00e9 en 100\u00a0% coton. Sans stretch ajout\u00e9. Il s'agit de la m\u00e9thode traditionnelle de fabrication du denim, qui lui conf\u00e8re un aspect et un toucher classiques.\n - Type d'article : Jeans larges\n - Fermeture : Fermeture \u00e0 boutons\n - Poches : Poches arri\u00e8re, Poche pour la monnaie, Poches avant\n - Taille : Taille haute\n - Lavage/finition : Look d\u00e9lav\u00e9\n"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean.\nLe denim rigide signifie qu'il est fabriqu\u00e9 en 100\u00a0% coton. Sans stretch ajout\u00e9. Il s'agit de la m\u00e9thode traditionnelle de fabrication du denim, qui lui conf\u00e8re un aspect et un toucher classiques.\n - Type d'article : Jeans \u00e0 coupe large\n - Fermeture : Braguette \u00e0 boutons\n - Poches : Poches arri\u00e8re, Poche pour la petite monnaie, Poches avant\n - Taille : Taille haute\n -  Lavage/finition : Surteint pour un look d\u00e9lav\u00e9 et color\u00e9\n"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Original je klasi\u010dni detalj s pet d\u017eepova; bezvremenski, nekomplicirani i ba\u0161 kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161to uvijek mo\u017eete ra\u010dunati, kao \u0161to bi trebao biti dobar par traperica.\nKruti traper zna\u010di da je izra\u0111en od 100% pamuka. Nije dodano rastezanje. To je tradicionalni na\u010din izrade trapera, koji mu daje onaj klasi\u010dni izgled i dojam.\n - Vrsta proizvoda : Traperice \u0161irokog kroja\n - Zatvaranje : Pri\u010dvr\u0161\u0107ivanje gumba za muhe\n - D\u017eepove : Stra\u017enji d\u017eepovi, D\u017eep nov\u010di\u0107a, Prednji d\u017eepovi\n - Struk : Visok uspon\n - Pranje/zavr\u0161na obrada : Overdye za oprani, obojeni izgled\n"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Az Original egy klasszikus \u00f6tzsebes nadr\u00e1g; egyszer\u0171 \u00e9s id\u0151tlen, \u00e9s pont \u00fagy n\u00e9z ki, ahogy a kezdetekben. Ett\u0151l lesz olyan ez a farmer, amelyre mindig sz\u00e1m\u00edthatsz.\nA merev farmeranyag 100%-ban pamutb\u00f3l, streccs hozz\u00e1ad\u00e1sa n\u00e9lk\u00fcl k\u00e9sz\u00fcl. Ez a hagyom\u00e1nyos farmeralapanyag, amely klasszikus megjelen\u00e9st \u00e9s \u00e9rz\u00e9st biztos\u00edt.\n - Term\u00e9kt\u00edpus : Sz\u00e9les szab\u00e1s\u00fa farmer\n - Lez\u00e1r\u00e1s : Gombos z\u00e1r\u00f3d\u00e1s\n - Zsebek : Farzsebek, \u00c9rmezseb, El\u00fcls\u0151 zsebek\n - Der\u00e9k : Magas der\u00e9k\n - Mos\u00e1s/befejez\u00e9s : T\u00falfest\u00e9s a mosott, sz\u00ednes hat\u00e1s\u00e9rt\n"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0555\u0580\u056b\u0563\u056b\u0576\u0561\u056c\u0568 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 5 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0576\u0580\u0578\u0582\u0584 \u0567; \u0561\u0576\u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f, \u0578\u0579 \u0562\u0561\u0580\u0564 \u0565\u0582 \u0573\u056b\u0577\u057f \u0561\u0575\u0576\u057a\u0565\u057d, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u0565\u0572\u0565\u056c \u0567 \u0570\u0565\u0576\u0581 \u057d\u056f\u0566\u0562\u056b\u0581: \u0531\u0570\u0561 \u0569\u0565 \u056b\u0576\u0579\u0576 \u0567 \u0564\u0561\u0580\u0571\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0561\u0575\u0576 \u0574\u056b \u0562\u0561\u0576, \u0578\u0580\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582\u0584 \u0574\u056b\u0577\u057f \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0565\u0584 \u0570\u0578\u0582\u0575\u057d \u0564\u0576\u0565\u056c, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u057a\u0565\u057f\u0584 \u0567 \u056c\u056b\u0576\u056b \u056c\u0561\u057e \u0566\u0578\u0582\u0575\u0563 \u057b\u056b\u0576\u057d.\nRigid denim \u0576\u0577\u0561\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0561\u0575\u0576 \u057a\u0561\u057f\u0580\u0561\u057d\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 100% \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u056b\u0581: \u0548\u0579 \u0574\u056b \u0571\u0563\u0578\u0582\u0574 \u0561\u057e\u0565\u056c\u0561\u0581\u057e\u0561\u056e \u0579\u0567: \u054d\u0561 \u0564\u0565\u0576\u056b\u0574 \u057a\u0561\u057f\u0580\u0561\u057d\u057f\u0565\u056c\u0578\u0582 \u0561\u057e\u0561\u0576\u0564\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0571\u0565\u0582\u0576 \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u0576\u0580\u0561\u0576 \u057f\u0561\u056c\u056b\u057d \u0567 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0565\u057d\u0584 \u0565\u0582 \u0566\u0563\u0561\u0581\u0578\u0572\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576.\n - \u0531\u057a\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u057f\u0565\u057d\u0561\u056f : \u053c\u0561\u0575\u0576 \u0570\u0561\u0580\u0574\u0561\u0580 \u057b\u056b\u0576\u057d\n - \u0553\u0561\u056f\u0565\u056c : \u053f\u0578\u0573\u0561\u056f\u056b \u0573\u0561\u0576\u0573 \u0561\u0574\u0580\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574\n - \u0533\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580 : \u0535\u057f\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580, \u0544\u0565\u057f\u0561\u0572\u0561\u0564\u0580\u0561\u0574\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576, \u0531\u057c\u057b\u0565\u0582\u056b \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580\n - \u054e\u0561\u056b\u057d\u0569 : \u0532\u0561\u0580\u0571\u0580 \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584\n - \u053c\u057e\u0561\u0581\u0584/\u057e\u0565\u0580\u057b : Overdye \u056c\u057e\u0561\u0581\u057e\u0561\u056e, \u0563\u0578\u0582\u0576\u0561\u057e\u0578\u0580 \u057f\u0565\u057d\u0584\u056b \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\n"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Original er klass\u00edskt fimm vasa sm\u00e1atri\u00f0i; t\u00edmalaus, einf\u00f6ld og eins og \u00fea\u00f0 hefur veri\u00f0 fr\u00e1 upphafi. \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 einhverju sem \u00fe\u00fa getur alltaf treyst \u00e1, eins og g\u00f3\u00f0ar gallabuxur \u00e6ttu a\u00f0 vera.\nSt\u00edft denim \u00fe\u00fd\u00f0ir a\u00f0 \u00fea\u00f0 er b\u00fai\u00f0 til \u00far 100% b\u00f3mull. Engri teygju b\u00e6tt vi\u00f0. \u00deetta er hef\u00f0bundin lei\u00f0 til a\u00f0 b\u00faa til denim, sem gefur \u00fev\u00ed \u00feetta klass\u00edska \u00fatlit og tilfinningu.\n - V\u00f6rutegund : Brei\u00f0ar gallabuxur\n - Lokun : Festing hnappaflugs\n - Vasa : Bakvasar, Myntvasi, Fremri vasar\n - Mitti : Mikil h\u00e6kkun\n - \u00devo/kl\u00e1ra : Overdye fyrir \u00fevegi\u00f0, lita\u00f0 \u00fatlit\n"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Original \u00e8 il classico cinque tasche; senza tempo, semplice e proprio come \u00e8 stato fin dall'inizio. Questo lo rende qualcosa su cui puoi sempre contare, come dovrebbe esserlo un buon paio di jeans.\nDenim rigido significa che il denim \u00e8 realizzato in cotone al 100%. Nessuna fibra elastica aggiunta. Questo \u00e8 il modo tradizionale di realizzare il denim, per una sensazione e un look classico.\n - Tipologia di prodotto : Jeans dalla vestibilit\u00e0 ampia\n - Chiusura : Patta con bottoni\n - Tasche : Tasche posteriori, Coin pocket, Tasche frontali\n - Fianchi : Vita alta\n - Lavaggio : Sovratinto per un look lavato e colorato \n"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u306f\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u3067\u3059\u3002\u6642\u4ee3\u3092\u8d85\u8d8a\u3057\u3001\u30b7\u30f3\u30d7\u30eb\u306b\u3001\u305d\u3057\u3066\u6700\u521d\u304b\u3089\u305d\u3046\u3067\u3042\u3063\u305f\u3088\u3046\u306b\u3002\u305d\u308c\u3053\u305d\u304c\u3001\u826f\u3044\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u304c\u305d\u3046\u3067\u3042\u308b\u3088\u3046\u306b\u3001\u5e38\u306b\u983c\u308a\u306b\u306a\u308b\u3082\u306e\u306a\u306e\u3067\u3059.\n\u30ea\u30b8\u30c3\u30c9\u30c7\u30cb\u30e0\u3068\u306f\u3001\u7dbf100%\u3067\u4f5c\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u3053\u3068\u3092\u610f\u5473\u3057\u307e\u3059\u3002\u30b9\u30c8\u30ec\u30c3\u30c1\u306f\u8ffd\u52a0\u3055\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3053\u308c\u306f\u4f1d\u7d71\u7684\u306a\u30c7\u30cb\u30e0\u306e\u4f5c\u308a\u65b9\u3067\u3042\u308a\u3001\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a\u5916\u89b3\u3068\u611f\u89e6\u3092\u4e0e\u3048\u3066\u3044\u307e\u3059.\n - \u88fd\u54c1\u30bf\u30a4\u30d7 : \u30ef\u30a4\u30c9\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\n - \u9589\u4f1a : \u30dc\u30bf\u30f3\u30d5\u30e9\u30a4\u7559\u3081\n - \u30dd\u30b1\u30c3\u30c8 : \u30d0\u30c3\u30af\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8, \u30b3\u30a4\u30f3\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8, \u30d5\u30ed\u30f3\u30c8\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\n - \u8170 : \u9ad8\u5c64\u30d3\u30eb\n - \u6d17\u6d44/\u4ed5\u4e0a\u3052 : \u6d17\u3044\u6d41\u3057\u305f\u30ab\u30e9\u30fc\u306e\u5916\u89b3\u306e\u305f\u3081\u306e\u30aa\u30fc\u30d0\u30fc\u30c0\u30a4\n"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04af\u043f\u043d\u04b1\u0441\u049b\u0430\u0441\u044b \u2014 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0435\u0441 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u0435\u0433\u0436\u0435\u0439-\u0442\u0435\u0433\u0436\u0435\u0439\u043b\u0456; \u0443\u0430\u049b\u044b\u0442\u0441\u044b\u0437, \u043a\u04af\u0440\u0434\u0435\u043b\u0456 \u0435\u043c\u0435\u0441 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0431\u0430\u0441\u044b\u043d\u0430\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456 \u0431\u043e\u043b\u0493\u0430\u043d\u0434\u0430\u0439. \u042f\u0493\u043d\u0438, \u043e\u043d\u044b \u04d9\u0440\u049b\u0430\u0448\u0430\u043d \u0441\u0435\u043d\u0443\u0433\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u043d\u04d9\u0440\u0441\u0435 \u0435\u0442\u0435\u0434\u0456, \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u0431\u044b \u0441\u0438\u044f\u049b\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0443\u044b \u043a\u0435\u0440\u0435\u043a.\n\u049a\u0430\u0442\u0442\u044b \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c \u043e\u043d\u044b 100% \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430\u0434\u0430\u043d \u0434\u0430\u0439\u044b\u043d\u0434\u0430\u043f \u0436\u0430\u0442\u044b\u0440 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0456 \u0431\u0456\u043b\u0434\u0456\u0440\u0435\u0434\u0456. \u0421\u043e\u0437\u044b\u043b\u0443 \u049b\u043e\u0441\u044b\u043b\u043c\u0430\u0434\u044b. \u0411\u04b1\u043b \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c \u0436\u0430\u0441\u0430\u0443\u0434\u044b\u04a3 \u0434\u04d9\u0441\u0442\u04af\u0440\u043b\u0456 \u0442\u04d9\u0441\u0456\u043b\u0456, \u043e\u043b \u043e\u0493\u0430\u043d \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0456\u0441 \u043f\u0435\u043d \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443\u0434\u0456 \u0431\u0435\u0440\u0435\u0434\u0456.\n - \u04e8\u043d\u0456\u043c \u0442\u04af\u0440\u0456 : \u041a\u0435\u04a3 \u0441\u0430\u0439 \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u044b\n - \u0416\u0430\u0431\u0443 : \u0428\u044b\u0431\u044b\u043d-\u0448\u0456\u0440\u043a\u0435\u0439 \u0442\u04af\u0439\u043c\u0435\u0448\u0456\u0433\u0456\n - \u049a\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440 : \u0410\u0440\u0442\u049b\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440, \u041c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0430 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u0441\u044b, \u0410\u043b\u0434\u044b\u04a3\u0493\u044b \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0440\n - \u0411\u0435\u043b : \u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443\n - \u0416\u0443\u0443/\u0430\u044f\u049b\u0442\u0430\u0443 : \u0416\u0443\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d, \u0442\u04af\u0440\u043b\u0456-\u0442\u04af\u0441\u0442\u0456 \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0456\u0441\u043a\u0435 \u0430\u0440\u043d\u0430\u043b\u0493\u0430\u043d \u043c\u0435\u0440\u0437\u0456\u043c\u0456 \u04e9\u0442\u043a\u0435\u043d\n"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc624\ub9ac\uc9c0\ub110\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c 5\ud3ec\ucf13 \ub514\ud14c\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc2dc\ub300\ub97c \ucd08\uc6d4\ud558\uace0 \ubcf5\uc7a1\ud558\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba70 \ucc98\uc74c\ubd80\ud130 \uadf8\ub7ac\ub358 \uac83\ucc98\ub7fc. \uadf8\uac83\uc774 \uc88b\uc740 \uccad\ubc14\uc9c0\uac00 \uc788\uc5b4\uc57c \ud558\ub294 \uac83\ucc98\ub7fc \ud56d\uc0c1 \ubbff\uc744 \uc218 \uc788\ub294 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4.\n\ub9ac\uc9c0\ub4dc \ub370\ub2d8\uc740 100% \uba74\uc73c\ub85c \ub9cc\ub4e4\uc5b4\uc84c\ub2e4\ub294 \uac83\uc744 \uc758\ubbf8\ud569\ub2c8\ub2e4. \uc2a4\ud2b8\ub808\uce58\uac00 \ucd94\uac00\ub418\uc9c0 \uc54a\uc558\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc774\uac83\uc740 \ub370\ub2d8\uc744 \ub9cc\ub4dc\ub294 \uc804\ud1b5\uc801\uc778 \ubc29\ubc95\uc73c\ub85c, \ud074\ub798\uc2dd\ud55c \ubaa8\uc591\uacfc \ub290\ub08c\uc744 \uc90d\ub2c8\ub2e4.\n - \uc0c1\ud488 \uc885\ub958 : \uc640\uc774\ub4dc \ud54f \uccad\ubc14\uc9c0\n - \uacb0\uc0b0 : \ubc84\ud2bc \ud50c\ub77c\uc774 \uc5ec\ubc08\n - \uc8fc\uba38\ub2c8 : \ubc31 \ud3ec\ucf13, \ucf54\uc778 \ud3ec\ucf13, \uc55e\uba74 \ud3ec\ucf13\n - \ud5c8\ub9ac : \uace0\uce35 \uac74\ubb3c\n - \uc6cc\uc2dc/\ud53c\ub2c8\uc2dc : \uc6cc\uc2f1\ub41c \uceec\ub7ec\ub97c \uc704\ud55c \uc624\ubc84\ub2e4\uc774\n"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Original yra klasikinis modelis su penki\u0173 ki\u0161eni\u0173 detal\u0117mis; nesenstantis, nesud\u0117tingas ir toks, koks buvo nuo pat prad\u017ei\u0173. D\u0117l to visada galite pasikliauti, kaip ir tur\u0117t\u0173 atrodyti gera d\u017eins\u0173 pora.\nTvirtas d\u017einsas rei\u0161kia, kad jis pagamintas i\u0161 100% medviln\u0117s. Neprid\u0117tas tempimas. Tai tradicinis d\u017einsinio audinio gamybos b\u016bdas, suteikiantis jam klasikin\u0119 i\u0161vaizd\u0105 ir poj\u016bt\u012f.\n - Produkto tipas : Pla\u010diai priglud\u0119 d\u017einsai\n - U\u017esegimas : U\u017esegimas sagomis\n - Ki\u0161en\u0117s : Nugaros ki\u0161en\u0117s, Ki\u0161en\u0117 monetoms, Priekin\u0117s ki\u0161en\u0117s\n - Juosmuo : Auk\u0161tas juosmuo\n - Plovimas/pavir\u0161ius : Overdye, kad atrodyt\u0173 i\u0161skalbtas, spalvotas\n"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Ori\u0123in\u0101ls ir klasisks piecu kabatu detaliz\u0101cija; m\u016b\u017e\u012bgs, nesare\u017e\u0123\u012bts un tie\u0161i t\u0101ds, k\u0101ds tas ir bijis kop\u0161 pa\u0161a s\u0101kuma. Tas padara to par kaut ko t\u0101du, uz ko j\u016bs vienm\u0113r varat pa\u013cauties, piem\u0113ram, labam d\u017einsu p\u0101rim vajadz\u0113tu b\u016bt.\nStingrs d\u017einss noz\u012bm\u0113, ka tas ir izgatavots no 100% kokvilnas. Nav pievienots stiepiens. Tas ir tradicion\u0101ls d\u017einsa izgatavo\u0161anas veids, kas tam pie\u0161\u0137ir klasisku izskatu un saj\u016btu.\n - Produkta veids : Plati piegu\u013co\u0161i d\u017einsi\n - Aizv\u0113rt : Pogas mu\u0161u stiprin\u0101jums\n - Kabatas : Aizmugur\u0113j\u0101s kabatas, Mon\u0113tu kabata, Priek\u0161\u0113j\u0101s kabatas\n - Viduklis : Augstceltne\n - Mazg\u0101\u0161ana/apdare : P\u0101rkr\u0101so\u0161ana mazg\u0101tam, kr\u0101sainam izskatam\n"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u043e\u0434 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438; \u0411\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438, \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430\u043d \u0438 \u0438\u0441\u0442\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0435\u0448\u0435 \u0443\u0448\u0442\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u0438\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043e\u043a. \u0422\u043e\u0430 \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0448\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0448\u0442\u043e \u0441\u0435\u043a\u043e\u0433\u0430\u0448 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0442\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043a\u043e \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u0438\u0434\u0430\u0442.\n\u0420\u0438\u0433\u0438\u0434\u043d\u0438\u043e\u0442 \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438 \u0434\u0435\u043a\u0430 \u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u043d \u043e\u0434 100% \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u041d\u0435\u043c\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0434\u0435\u043d\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0433\u0430\u045a\u0435. \u041e\u0432\u0430 \u0435 \u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u045a\u0435 \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c, \u043a\u043e\u0458 \u043c\u0443 \u0434\u0430\u0432\u0430 \u0442\u043e\u0458 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434 \u0438 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e.\n - \u0422\u0438\u043f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 : \u0428\u0438\u0440\u043e\u043a\u0438 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0446\u0432\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0443\u0432\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043f\u0447\u0435\u0442\u043e\n - \u040f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438 : \u0417\u0430\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438, \u040f\u0435\u0431 \u043d\u0430 \u043c\u043e\u043d\u0435\u0442\u0438, \u041f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u043e\u0442 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442\n - \u0418\u0437\u043c\u0438\u0458/\u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0438. : \u041f\u0440\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u0443 \u0437\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d, \u043e\u0431\u043e\u0435\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Original heeft klassieke vijf-zak details: tijdloos, simpel en zoals het altijd al is geweest. Dat maakt het een kledingstuk waar je altijd op kunt rekenen, zoals goede jeans zouden moeten zijn.\nRigid denim is gemaakt van 100% katoen. Er zit dus geen extra stretch in. Dit is hoe jeans op traditionele wijze gemaakt worden. Dat voel je, \u00e9n zie je.\n - Producttype : Jeans met wijde pasvorm\n - Sluiting : Gulp met knopen\n - Zakken : Achterzakken, Muntzakje, Voorzakken\n - Taille : High rise\n - Wassing/Afwerking : Overdye voor een verwassen, gekleurde look\n"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Original har de klassiske femlommers-detaljene; den er tidl\u00f8s og akkurat slik den har v\u00e6rt helt fra starten av. Det er derfor du alltid kan regne med den, og det er jo slik det skal v\u00e6re med gode jeans.\nStiv denim betyr at den er laget av 100 % bomull. Ingen tilsatt stretch. Dette er den tradisjonelle m\u00e5ten \u00e5 lage denim p\u00e5, hvilket gir en klassisk look og f\u00f8lelse.\n - Produkttype : Jeans med bred passform\n - Lukking : Knappegylf\n - Lommer : Baklommer, Myntlomme, Forlommer\n - H\u00f8yde til midje : H\u00f8yt snitt\n - Vask/finish : Overfarget for en vasket, farget look\n"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Original posiada klasyczne wyko\u0144czenie spodni z pi\u0119cioma kieszeniami: ponadczasowe, nieskomplikowane, dok\u0142adnie takie, jakie znamy od zawsze. W\u0142a\u015bnie dlatego mo\u017cesz zawsze na nie liczy\u0107 i o to w\u0142a\u015bnie chodzi w dobrej parze jeans\u00f3w.\nSztywny jeans znaczy, \u017ce wyprodukowano go w 100% z bawe\u0142ny. Bez dodatkowego stretchu. To tradycyjny spos\u00f3b produkowania jeansu, kt\u00f3ry nadaje mu klasyczny wygl\u0105d i charakter.\n - Rodzaj produktu : D\u017cinsy o szerokim kroju\n - Zamkni\u0119cie : Rozporek zapinany guziki\n - Kieszenie : Tylne kieszenie, Kiesze\u0144 na monet\u0119, Kieszenie przednie\n - Talia : Wysoki stan\n - P\u0142ukanie/wyko\u0144czenie : Overdye daje efekt sprania i kolor\n"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "As Original s\u00e3os umas cl\u00e1ssicas de cinco bolsos repletas de detalhe; intemporal, sem complica\u00e7\u00f5es e tal como tem sido desde o in\u00edcio. \u00c9 isso que faz delas algo com que pode sempre contar, como um bom par de cal\u00e7as de ganga deve ser.\nA ganga r\u00edgida significa que \u00e9 feita de 100% algod\u00e3o. Nenhum fio el\u00e1stico adicionado. Esta \u00e9 a forma tradicional de fazer ganga, que lhe d\u00e1 aquele aspeto e toque cl\u00e1ssico.\n - Tipo de produto : Cal\u00e7as de ganga wide fit\n - Fecho/braguilha : Fecho de bot\u00f5es de braguilha\n - Bolsos : Bolsos traseiros, Bolso para moedas, Bolsos frontais\n - Cintura/c\u00f3s : C\u00f3s Alto\n - Lavagem/acabamento : Tingimento para um aspeto de lavado e de cor\n"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Originalul este detalierea clasic\u0103 cu cinci buzunare; atemporal, necomplicat \u0219i a\u0219a cum a fost \u00eenc\u0103 de la \u00eenceput. Asta este ceea ce o face ceva pe care te po\u021bi baza \u00eentotdeauna, a\u0219a cum ar trebui s\u0103 fie o pereche bun\u0103 de blugi.\nDenimul rigid \u00eenseamn\u0103 c\u0103 este fabricat din bumbac 100%. Nu s-a ad\u0103ugat nicio \u00eentindere. Acesta este modul tradi\u021bional de a face denim, care \u00eei confer\u0103 acel aspect clasic.\n - Tip produs : Blugi cu croial\u0103 larg\u0103\n - \u00cenchidere : Fixarea butonului\n - Buzunare : Buzunare din spate, Buzunar pentru monede, Buzunare frontale\n - Talie : Zg\u00e2rie-nori\n - Sp\u0103lare/finisare : Vopsea excesiv\u0103 pentru un aspect sp\u0103lat, colorat\n"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s piatimi vreckami; nad\u010dasov\u00fd, nen\u00e1ro\u010dn\u00fd a tak\u00fd, ak\u00fd bol od sam\u00e9ho za\u010diatku. V\u010faka tomu sa na \u0148u m\u00f4\u017eete v\u017edy spo\u013eahn\u00fa\u0165, rovnako ako na dobr\u00e9 d\u017e\u00ednsy.\nRigid denim znamen\u00e1, \u017ee je vyroben\u00fd zo 100 % bavlny. Bez pridan\u00e9ho stre\u010dov\u00e9ho materi\u00e1lu. Ide o tradi\u010dn\u00fd sp\u00f4sob v\u00fdroby d\u017e\u00ednsoviny, ktor\u00fd jej dod\u00e1va klasick\u00fd vzh\u013ead a povrch.\n - Druh v\u00fdrobku : D\u017e\u00ednsy \u0161irok\u00e9ho strihu\n - Uz\u00e1ver : Zap\u00ednanie na gomb\u00edk\n - Vreck\u00e1 : Zadn\u00e9 vreck\u00e1, Vrecko na mince, Predn\u00e9 vreck\u00e1\n - P\u00e1s : Vysok\u00e9 sedlo\n - Pranie/povrchov\u00e1 \u00faprava : Nadmern\u00e9 farbenie na dosiahnutie spran\u00e9ho, farebn\u00e9ho vzh\u013eadu\n"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Izvirnik je klasi\u010den pet-\u017eepni detajl; brez\u010dasen, preprost in ravno tak, kot je bil \u017ee od samega za\u010detka. To je tisto, na kar se lahko vedno zanesete, kot bi morale biti dobre kavbojke.\nTrdi denim pomeni, da je narejen iz 100% bomba\u017ea. Brez dodanega raztezanja. To je tradicionalen na\u010din izdelave denim tkanine, ki ji daje klasi\u010den videz in ob\u010dutek.\n - Vrsta izdelka : \u0160iroke kavbojke\n - Zaklju\u010devanje : Zapenjanje na gumb\n - \u017depi : Zadnji \u017eepi, \u017dep za kovance, Sprednji \u017eepi\n - Obseg pasu : Nara\u0161\u010dajo\u010de\n - Operi/Zaklju\u010di : Barvilo za pranje, obarvan videz\n"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Origjinal \u00ebsht\u00eb detajimi klasik me pes\u00eb xhepa; Pa koh\u00eb, pa komplekse dhe ashtu si\u00e7 ka qen\u00eb q\u00eb nga fillimi. Kjo \u00ebsht\u00eb ajo q\u00eb e b\u00ebn at\u00eb di\u00e7ka n\u00eb t\u00eb cil\u00ebn mund t\u00eb mb\u00ebshtetesh gjithmon\u00eb, si nj\u00eb pal\u00eb xhinse t\u00eb mira duhet t\u00eb jen\u00eb.\nDenimi i ngurt\u00eb do t\u00eb thot\u00eb se \u00ebsht\u00eb b\u00ebr\u00eb nga 100% pambuk. Asnj\u00eb shtrirje e shtuar. Kjo \u00ebsht\u00eb m\u00ebnyra tradicionale e b\u00ebrjes s\u00eb denimit, e cila i jep asaj pamjen dhe ndjesin\u00eb klasike.\n - Lloji i produktit : Xhinse t\u00eb gjera n\u00eb form\u00eb\n - Mbyllja : Butoni i fluturimit t\u00eb lidhur\n - Xhepat : Xhepat e pas\u00ebm, Xhepi i monedhave, Xhepat e p\u00ebrparme\n - Beli : Ngritje e lart\u00eb\n - Larja/Mbarimi : Mbingarkes\u00eb p\u00ebr nj\u00eb pamje t\u00eb lar\u00eb dhe me ngjyra\n"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b \u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u043f\u0430; \u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e , \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0438 \u0431\u0430\u0448 \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043e\u043d\u043e \u0448\u0442\u043e \u0433\u0430 \u0447\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0435\u0447\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438.\n\u041a\u0440\u0443\u0442\u0438 \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0459\u0435\u043d \u043e\u0434 100% \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430. \u041d\u0438\u0458\u0435 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u043e \u0438\u0441\u0442\u0435\u0437\u0430\u045a\u0435. \u041e\u0432\u043e \u0458\u0435 \u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0430\u043d \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d \u043f\u0440\u0430\u0432\u0459\u0435\u045a\u0430 \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c\u0430, \u043a\u043e\u0458\u0438 \u043c\u0443 \u0434\u0430\u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434 \u0438 \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458.\n - \u0422\u0438\u043f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 : \u0428\u0438\u0440\u043e\u043a\u0435 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0435\n - \u0417\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 : \u041f\u0440\u0438\u0447\u0432\u0440\u0448\u045b\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u043b\u0435\u0442\u0435\u045a\u0435 \u0434\u0443\u0433\u043c\u0435\u0442\u0430\n - \u0414\u045b\u0435\u043f\u043e\u0432\u0435 : \u0417\u0430\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438, \u040f\u0435\u043f \u043e\u0434 \u043d\u043e\u0432\u0447\u0438\u045b\u0430, \u041f\u0440\u0435\u0434\u045a\u0438 \u045f\u0435\u043f\u043e\u0432\u0438\n - \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u0430 : \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d\n - \u041f\u0440\u0430\u045a\u0435/\u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0435\u0442\u0430\u043a : \u0417\u0430\u043f\u0440\u0430\u043d\u0438 , \u043e\u0431\u043e\u0458\u0435\u043d\u0438 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Original har klassiska femficksdetaljer; tidl\u00f6st, okomplicerat och precis som det har varit \u00e4nda fr\u00e5n b\u00f6rjan. Det \u00e4r det som g\u00f6r dem till n\u00e5got du alltid kan lita p\u00e5, som ett par bra jeans b\u00f6r vara.\nStyv denim betyder att den \u00e4r tillverkad av 100% bomull. Utan stretch. Detta \u00e4r det traditionella s\u00e4ttet att tillverka denim p\u00e5, vilket ger den den klassiska looken och k\u00e4nslan.\n - Produkttyp : Jeans med bred passform\n - St\u00e4ngning : Knappgylf\n - Fickor : Bakfickor, Myntficka, Framfickor\n - Livh\u00f6jd : H\u00f6g midja\n - Tv\u00e4tt/finish : \u00d6verf\u00e4rgad f\u00f6r en tv\u00e4ttad, f\u00e4rgad look\n"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Orijinal, klasik be\u015f cep detayland\u0131rmas\u0131d\u0131r; zamans\u0131z, basit ve en ba\u015f\u0131ndan beri oldu\u011fu gibi. \u0130yi bir kot pantolonun olmas\u0131 gerekti\u011fi gibi, onu her zaman g\u00fcvenebilece\u011finiz bir \u015fey yapan da budur..\nSert denim, kuma\u015f\u0131n %100 pamuktan \u00fcretildi\u011fi anlam\u0131na gelir. Stre\u00e7 eklenmemi\u015ftir. Bu, denime o klasik g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ve hissi veren geleneksel \u00fcretim y\u00f6ntemidir.\n - \u00dcr\u00fcn tipi : Geni\u015f kesim kot pantolon\n - Kapama/fermuar : D\u00fc\u011fmeli pat kapama\n - Cepler : Arka cepler, Bozuk para cebi, \u00d6n cepler\n - Bel/kal\u00e7a : Y\u00fcksek bel\n - Y\u0131kama/bitirme : Y\u0131kanm\u0131\u015f, renkli bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm i\u00e7in a\u015f\u0131r\u0131 boya\n"
            }
        ],
        "quality_description": "Gender: Male\r\nManufacture: Woven\r\nManufacture Detail: Twill weave\r\nStyle Type: JEANS\r\n\r\nFabric Name: ABELIA\r\nComposition: 95% Cotton - Organic Direct to Farm, 5% Cotton - Recycled\r\n",
        "gender": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0630\u0643\u0631"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Ki\u015fi"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u044a\u0436\u043a\u0438"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mu\u0459karac"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Pro mu\u017ee"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Herre"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Herren"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Male"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Hombre"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mees"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Mies"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Homme"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mu\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "F\u00e9rfi"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u0580\u0561\u056f\u0561\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Karlkyns"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Maschile"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u7537\u6027"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u0440\u043a\u0435\u043a"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub0a8\uc131"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Vyri\u0161kas"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "V\u012brie\u0161u"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0430\u0436\u0458\u0430\u043a."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Heren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Mann"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0119\u017cczyzna"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Masculino"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Mascul"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "P\u00e1nsky"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mo\u0161ki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Mashkull"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0443\u0459\u043a\u0430\u0440\u0430\u0446"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Man"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Erkek"
            }
        ],
        "gender_bte": 110520,
        "gender_fedas": 275477,
        "target_group": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0634\u0628\u0627\u0628"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "G\u0259nclik"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0435\u0436"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Mladosti"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Mlad\u00ed lid\u00e9"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Ung"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Jungendliche"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039d\u03ad\u03bf\u03b9"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Youth"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "J\u00f3venes"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Noored"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Nuoret"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Jeune"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Mladost"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Fiatal"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0580\u056b\u057f\u0561\u057d\u0561\u0580\u0564\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00c6ska"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Ragazzi"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9752\u5e74"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u0430\u0441\u0442\u0430\u0440"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc80a\uc74c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Jaunimui"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Jaun\u012bba"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u0430."
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Jongeren"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Ungdom"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "M\u0142ode osoby"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Jovens"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Tinere\u021be"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ml\u00e1de\u017e"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Mladostniki"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Rinia"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Ungdomar"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Gen\u00e7"
            }
        ],
        "sustainability": [
            {
                "type": "Cotton - Organic Direct to Farm",
                "name": "The main material in this product contains a minimum of 50% direct to farm organic cotton. Organic cotton is grown without the use of harmful chemicals. Organic cotton farming protects natural resources and biodiversity. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
            }
        ],
        "sustainable_choices": [
            {
                "sustainable_choice": [
                    {
                        "language": "Arabic",
                        "text": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 50\u066a \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629. \u064a\u0632\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0627\u0631\u0629. \u062a\u062d\u0645\u064a \u0632\u0631\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a. \u0645\u0639 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629 \u0646\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0633\u0644\u0633\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0631\u064a\u062f. \u0645\u0646 \u0645\u0632\u0627\u0631\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u063a\u0632\u0644 \u060c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0635\u0646\u0639 \u0646\u0633\u064a\u062c \u060c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0635\u0646\u0639"
                    },
                    {
                        "language": "Azerbaijani",
                        "text": "Bu m\u0259hsulun \u0259sas material\u0131nda \u00fczvi pamb\u0131q \u0259kinin\u0259 minimum 50% birba\u015fa daxil olur. Orqanik pamb\u0131q z\u0259r\u0259rli kimy\u0259vi madd\u0259l\u0259rd\u0259n istifad\u0259 edilm\u0259d\u0259n bec\u0259rilir. Orqanik pamb\u0131q \u0259kini t\u0259bii ehtiyatlar\u0131 v\u0259 biom\u00fcxt\u0259lifliyi qoruyur. Birba\u015fa ferma il\u0259 biz t\u0259chizat z\u0259ncirind\u0259 \u015f\u0259ffafl\u0131\u011f\u0131 t\u0259min edirik. Fermerd\u0259n spinner\u0259, par\u00e7a d\u0259yirman\u0131na, istehsal\u00e7\u0131ya"
                    },
                    {
                        "language": "Bulgarian",
                        "text": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u0435\u043d \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0441\u0435 \u043e\u0442\u0433\u043b\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0431\u0435\u0437 \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0432\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0445\u0438\u043c\u0438\u043a\u0430\u043b\u0438. \u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e\u0442\u043e \u043e\u0442\u0433\u043b\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0430\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435. \u0421 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0438\u0435 \u0433\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0430\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0435\u0440\u0438\u0433\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438. \u041e\u0442 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440 \u0434\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447, \u0434\u043e \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d\u0438, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b"
                    },
                    {
                        "language": "Bosnian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% direktno na poljoprivredni organski pamuk. Organski pamuk se uzgaja bez upotrebe \u0161tetnih hemikalija. Organska proizvodnja pamuka \u0161titi prirodne resurse i biodiverzitet. Direktno na farmu osiguravamo transparentnost u lancu snabdevanja. Od farmera do prevrtljivaca, do tvornice tkanina, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Montenegrin",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei minimum 50% direktno za uzgoj organskog pamuka. Organski pamuk se uzgaja bez upotrebe \u0161tetnih hemikalija. Organska farma pamuka \u0161titi prirodne resurse i biodiverzitet. Direktnom farmom osiguravamo transparentnost u lancu snabdevanja. Od farmera do potenciometra, do fabrike, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Czech",
                        "text": "Hlavn\u00ed materi\u00e1l tohoto produktu obsahuje minim\u00e1ln\u011b 50% organick\u00e9 bavlny p\u0159\u00edmo z farem. Organick\u00e1 bavlna se p\u011bstuje bez pou\u017eit\u00ed \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed. P\u011bstov\u00e1n\u00ed organick\u00e9 bavlny chr\u00e1n\u00ed p\u0159\u00edrodn\u00ed zdroje a biologickou rozmanitost. S p\u0159\u00edm\u00fdm p\u0159\u00edstupem na farmu zaji\u0161\u0165ujeme transparentnost v dodavatelsk\u00e9m \u0159et\u011bzci. Od farm\u00e1\u0159e p\u0159es p\u0159\u00e1delnu, p\u0159es tov\u00e1rnu na l\u00e1tky a\u017e po v\u00fdrobce"
                    },
                    {
                        "language": "Danish",
                        "text": "Det prim\u00e6re materiale i dette produkt indeholder mindst 50% 'direct-to-farm' \u00f8kologisk bomuld. \u00d8kologisk bomuld dyrkes uden brug af skadelige kemikalier. \u00d8kologisk bomuldslandbrug beskytter naturens ressourcer og biodiversitet. Med \"direct-to-farm\" garanterer vi en gennemsigtighed i forsyningsk\u00e6den. Fra landmand til spinderi, til stofm\u00f8lle og fabrikant"
                    },
                    {
                        "language": "German",
                        "text": "Das Hauptmaterial dieses Produkts besteht zu mindestens 50% aus direkt auf dem Bauernhof angebauter Bio-Baumwolle. Bio-Baumwolle wird ohne den Einsatz sch\u00e4dlicher Chemikalien angebaut. Der Anbau von Bio-Baumwolle schont nat\u00fcrliche Ressourcen und sch\u00fctzt die Artenvielfalt. Mit \u201edirect to farm\u201c sorgen wir f\u00fcr Transparenz in der Lieferkette. Vom Landwirt zum Spinner, zur Stofffabrik, zum Hersteller"
                    },
                    {
                        "language": "Greek",
                        "text": "\u03a4\u03bf \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 50% direct-to-farm \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9. \u03a4\u03bf \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03b5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03bb\u03b1\u03b2\u03ce\u03bd \u03c7\u03b7\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd. \u0397 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03ba\u03b9\u03bf\u03cd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1. \u039c\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 direct to farm \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03bf\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bb\u03c5\u03c3\u03af\u03b4\u03b1. \u0391\u03c0\u03cc \u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7 \u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03b7, \u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf \u03c5\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae."
                    },
                    {
                        "language": "Canadian English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% direct to farm organic cotton. Organic cotton is grown without the use of harmful chemicals. Organic cotton farming protects natural resources and biodiversity. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "English",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% direct to farm organic cotton. Organic cotton is grown without the use of harmful chemicals. Organic cotton farming protects natural resources and biodiversity. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "USEnglish",
                        "text": "The main material in this product contains a minimum of 50% direct to farm organic cotton. Organic cotton is grown without the use of harmful chemicals. Organic cotton farming protects natural resources and biodiversity. With direct to farm we ensure transparency in the supply chain. From farmer to spinner, to fabric mill, to manufacturer"
                    },
                    {
                        "language": "Spanish",
                        "text": "El material principal de este producto contiene algod\u00f3n org\u00e1nico directo a la granja al menos en un 50%. El algod\u00f3n org\u00e1nico se cultiva sin usar productos qu\u00edmicos nocivos. El cultivo de algod\u00f3n org\u00e1nico protege los recursos naturales y la biodiversidad. Con el sistema directo a la granja garantizamos la transparencia de la cadena de abastecimiento. De agricultores a hilanderos, de f\u00e1bricas de tejidos a productores"
                    },
                    {
                        "language": "Estonian",
                        "text": "Peamine materjal selle toote koostises sisaldab v\u00e4hemalt 50% otse taluni orgaanilist puuvilla. Orgaanilist puuvilla kasvatades ei kasutata kahjulikke kemikaale. Orgaanilise puuvilla kasvatus kaitseb loodusvarasid ja bioloogilist mitmekesisust. Tagame tarneahela l\u00e4bipaistvuse otse taluni. Alates p\u00f5llumajandustootjast kuni ketrusettev\u00f5tte, kangatehase ja tootjani"
                    },
                    {
                        "language": "Finnish",
                        "text": "T\u00e4m\u00e4n tuotteen p\u00e4\u00e4materiaali sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 50% direct to farm -konseptin luomupuuvillaa. Luomupuuvilla on kasvatettu ilman haitallisia kemikaaleja. Luomupuuvillan viljely suojelee luonnonvaroja ja luonnon monimuotoisuutta. Direct to farm -konseptin avulla takaamme toimitusketjun l\u00e4pin\u00e4kyvyyden. Viljelij\u00e4lt\u00e4 kehr\u00e4\u00e4j\u00e4lle, kangastehtaalle ja valmistajalle"
                    },
                    {
                        "language": "Canadian French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de coton biologique Direct to Farm. Le coton biologique est produit sans l\u2019utilisation de produits chimiques nocifs. L\u2019agriculture biologique permet de pr\u00e9server les ressources naturelles et la biodiversit\u00e9. Avec Direct to Farm, nous assurons la transparence de la cha\u00eene d'approvisionnement. De l'agriculteur au fabricant, en passant par le filateur et l'usine de tissus"
                    },
                    {
                        "language": "French",
                        "text": "Le mat\u00e9riau principal de cet article contient un minimum de 50% de coton biologique Direct to Farm. Le coton biologique est produit sans l\u2019utilisation de produits chimiques nocifs. L\u2019agriculture biologique permet de pr\u00e9server les ressources naturelles et la biodiversit\u00e9. Avec Direct to Farm, nous assurons la transparence de la cha\u00eene d'approvisionnement. De l'agriculteur au fabricant, en passant par le filateur et l'usine de tissus"
                    },
                    {
                        "language": "Croatian",
                        "text": "Glavni materijal u ovom proizvodu sadr\u017ei najmanje 50% izravno na uzgoj organskog pamuka. Organski pamuk uzgaja se bez uporabe \u0161tetnih kemikalija. Ekolo\u0161ki uzgoj pamuka \u0161titi prirodne resurse i biolo\u0161ku raznolikost. Izravnim prijevozom na farmu osiguravamo transparentnost u lancu opskrbe. Od farmera do spinnera, preko mlina za tkanine, do proizvo\u0111a\u010da"
                    },
                    {
                        "language": "Hungarian",
                        "text": "A term\u00e9k f\u0151 anyaga legal\u00e1bb 50%-ban \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d biopamutot tartalmaz. A biopamutot k\u00e1ros vegyi anyagok haszn\u00e1lata n\u00e9lk\u00fcl termesztik. A biopamut termeszt\u00e9se v\u00e9di a term\u00e9szeti er\u0151forr\u00e1sokat, \u00e9s fenntartja a biol\u00f3giai sokf\u00e9les\u00e9get. A \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d m\u00f3dszer r\u00e9v\u00e9n biztos\u00edtjuk az ell\u00e1t\u00e1si l\u00e1nc \u00e1tl\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1t. A gazd\u00e1lkod\u00f3t\u00f3l a fon\u00f3ig, a sz\u00f6vetgy\u00e1rig \u00e9s a gy\u00e1rt\u00f3ig"
                    },
                    {
                        "language": "Armenian",
                        "text": "\u0531\u0575\u057d \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0561\u0576\u0584\u056b \u0570\u056b\u0574\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0568 \u057a\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0576\u057e\u0561\u0566\u0561\u0563\u0578\u0582\u0575\u0576\u0568 50% \u0578\u0582\u0572\u0572\u0561\u056f\u056b \u0564\u0565\u057a\u056b \u0586\u0565\u0580\u0574\u0561 \u0585\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f: \u0555\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u0568 \u0561\u0573\u0565\u0581\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0561\u057c\u0561\u0576\u0581 \u057e\u0576\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0580 \u0584\u056b\u0574\u056b\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0565\u0580\u056b \u0585\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0574\u0561\u0576: \u0555\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u056b \u0574\u0577\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574\u0568 \u057a\u0561\u0577\u057f\u057a\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0562\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057c\u0565\u057d\u0578\u0582\u0580\u057d\u0576\u0565\u0580\u0568 \u0565\u0582 \u056f\u0565\u0576\u057d\u0561\u0562\u0561\u0566\u0574\u0561\u0566\u0561\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568: \u0548\u0582\u0572\u0572\u0561\u056f\u056b \u0564\u0565\u057a\u056b \u0561\u0563\u0561\u0580\u0561\u056f \u0574\u0565\u0576\u0584 \u0561\u057a\u0561\u0570\u0578\u057e\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0576\u0584 \u0574\u0561\u057f\u0561\u056f\u0561\u0580\u0561\u0580\u0574\u0561\u0576 \u0577\u0572\u0569\u0561\u0575\u056b \u0569\u0561\u0583\u0561\u0576\u0581\u056b\u056f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568: \u0540\u0578\u0572\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u056b\u0581 \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u057a\u057f\u057f\u057e\u0578\u0572, \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u0563\u0578\u0580\u056e\u057e\u0561\u056e\u0584\u056b \u0561\u0572\u0561\u0581, \u0574\u056b\u0576\u0579\u0565\u0582 \u0561\u0580\u057f\u0561\u0564\u0580\u0578\u0572"
                    },
                    {
                        "language": "Icelandic",
                        "text": "A\u00f0alefni\u00f0 \u00ed \u00feessari v\u00f6ru inniheldur a\u00f0 l\u00e1gmarki 50% beint til l\u00edfr\u00e6nnar b\u00f3mullar fr\u00e1 b\u00e6num. L\u00edfr\u00e6n b\u00f3mull er r\u00e6ktu\u00f0 \u00e1n \u00feess a\u00f0 nota ska\u00f0leg efni. L\u00edfr\u00e6n b\u00f3mullarr\u00e6ktun verndar n\u00e1tt\u00faruau\u00f0lindir og l\u00edffr\u00e6\u00f0ilegan fj\u00f6lbreytileika. Me\u00f0 beint til b\u00e6jarins tryggjum vi\u00f0 gagns\u00e6i \u00ed a\u00f0fangake\u00f0junni. Fr\u00e1 b\u00f3nda til spinner, til d\u00fakverksmi\u00f0ju, til framlei\u00f0anda"
                    },
                    {
                        "language": "Italian",
                        "text": "Il materiale principale di questo prodotto contiene una percentuale minima del 50% di cotone biologico equosolidale. Il cotone biologico viene coltivato senza l'uso di sostanze chimiche nocive. La coltivazione biologica del cotone protegge le risorse naturali e la biodiversit\u00e0. Con l'agricoltura diretta assicuriamo trasparenza nella filiera. Da agricoltore a filatore, a fabbrica di tessuti, a produttore"
                    },
                    {
                        "language": "Japanese",
                        "text": "\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306e\u4e3b\u306a\u7d20\u6750\u306b\u306f\u3001\u6700\u4f4e50%\u306e\u8fb2\u5834\u76f4\u9001\u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u304c\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u306f\u3001\u6709\u5bb3\u306a\u5316\u5b66\u7269\u8cea\u3092\u4f7f\u7528\u305b\u305a\u306b\u683d\u57f9\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3\u683d\u57f9\u306f\u3001\u5929\u7136\u8cc7\u6e90\u3068\u751f\u7269\u591a\u69d8\u6027\u3092\u5b88\u308a\u307e\u3059\u3002\u76f4\u9001\u8fb2\u5834\u3067\u306f\u3001\u30b5\u30d7\u30e9\u30a4\u30c1\u30a7\u30fc\u30f3\u306e\u900f\u660e\u6027\u3092\u78ba\u4fdd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u8fb2\u5bb6\u304b\u3089\u7d21\u7e3e\u696d\u8005\u3001\u7e4a\u7dad\u5de5\u5834\u3001\u30e1\u30fc\u30ab\u30fc\u307e\u3067"
                    },
                    {
                        "language": "Kazakh",
                        "text": "\u0411\u04b1\u043b \u04e9\u043di\u043c\u043di\u04a3 \u043d\u0435\u0433i\u0437\u0433i \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044b \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u0493\u044b\u043d\u0430 \u0435\u04a3 \u0430\u0437 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0435 50% \u0442i\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0434\u044b. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0437\u0438\u044f\u043d\u0434\u044b \u0445\u0438\u043c\u0438\u044f\u043b\u044b\u049b \u0437\u0430\u0442\u0442\u0430\u0440\u0434\u044b \u049b\u043e\u043b\u0434\u0430\u043d\u0431\u0430\u0439 \u04e9\u0441\u0456\u0440\u0456\u043b\u0435\u0434\u0456. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430 \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u0493\u044b \u0442\u0430\u0431\u0438\u0493\u0438 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0442\u0430\u0440 \u043c\u0435\u043d \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f\u043b\u044b\u049b \u0430\u043b\u0443\u0430\u043d \u0442\u04af\u0440\u043b\u0456\u043b\u0456\u043a\u0442\u0456 \u049b\u043e\u0440\u0493\u0430\u0439\u0434\u044b. \u0411\u0456\u0437 \u0442\u0456\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u043b\u0456\u043a \u0448\u0430\u0440\u0443\u0430\u0448\u044b\u043b\u044b\u049b\u0442\u044b\u04a3 \u043a\u04e9\u043c\u0435\u0433\u0456\u043c\u0435\u043d \u0436\u0435\u0442\u043a\u0456\u0437\u0443 \u0442\u0456\u0437\u0431\u0435\u0433\u0456\u043d\u0456\u04a3 \u0430\u0448\u044b\u049b\u0442\u044b\u0493\u044b\u043d \u049b\u0430\u043c\u0442\u0430\u043c\u0430\u0441\u044b\u0437 \u0435\u0442\u0435\u043c\u0456\u0437. \u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u0434\u0435\u043d \u0441\u043f\u0438\u043d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d, \u043c\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0438\u0456\u0440\u043c\u0435\u043d\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d, \u04e9\u043d\u0434\u0456\u0440\u0443\u0448\u0456\u0433\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0456\u043d"
                    },
                    {
                        "language": "Korean",
                        "text": "\uc774 \uc81c\ud488\uc758 \uc8fc\uc694 \uc18c\uc7ac\ub294 \ucd5c\uc18c 50%\uac00 \ub18d\uc7a5\uc5d0\uc11c \uc9c1\uc1a1\ub418\ub294 \uc720\uae30\ub18d \uba74\ud654\ub97c \ud568\uc720\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc624\uac00\ub2c9 \ucf54\ud2bc\uc740 \uc720\ud574\ud55c \ud654\ud559 \ubb3c\uc9c8\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud558\uc9c0 \uc54a\uace0 \uc7ac\ubc30\ub429\ub2c8\ub2e4. \uc720\uae30\ub18d \uba74\ud654 \uc7ac\ubc30\ub294 \ucc9c\uc5f0 \uc790\uc6d0\uacfc \uc0dd\ubb3c \ub2e4\uc591\uc131\uc744 \ubcf4\ud638\ud569\ub2c8\ub2e4. \uc9c1\uc811 \ub18d\uc7a5\uc744 \ud1b5\ud574 \uacf5\uae09\ub9dd\uc758 \ud22c\uba85\uc131\uc744 \ubcf4\uc7a5\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub18d\ubd80\uc5d0\uc11c \ubc29\uc801\uc0ac\ub85c, \uc9c1\ubb3c \uacf5\uc7a5\uc73c\ub85c, \uc81c\uc870\uc5c5\uccb4\ub85c"
                    },
                    {
                        "language": "Lithuanian",
                        "text": "Pagrindin\u0117je \u0161io gaminio med\u017eiagoje yra ma\u017eiausiai 50% ekologi\u0161kos medviln\u0117s tiesiai i\u0161 \u016bkio. Ekologi\u0161ka medviln\u0117 auginama nenaudojant kenksming\u0173 chemini\u0173 med\u017eiag\u0173. Ekologi\u0161ka medviln\u0117s auginimas saugo gamtos i\u0161teklius ir biologin\u0119 \u012fvairov\u0119. Tiesioginis bendradarbiavimas su \u016bkiu u\u017etikrina skaidrum\u0105 tiekimo grandin\u0117je. Nuo \u016bkininko iki verp\u0117jo, iki audini\u0173 fabriko, iki gamintojo"
                    },
                    {
                        "language": "Latvian",
                        "text": "Galvenais materi\u0101ls \u0161aj\u0101 produkt\u0101 satur vismaz 50% tie\u0161i saimniec\u012bb\u0101 audz\u0113tajai biolo\u0123iskajai kokvilnai. Organisko kokvilnu audz\u0113, neizmantojot kait\u012bgas \u0137\u012bmiskas vielas. Biolo\u0123isk\u0101s kokvilnas audz\u0113\u0161ana aizsarg\u0101 dabas resursus un biolo\u0123isko daudzveid\u012bbu. Ar tie\u0161o saimniec\u012bbu m\u0113s nodro\u0161in\u0101m pieg\u0101des \u0137\u0113des p\u0101rredzam\u012bbu. No lauksaimnieka l\u012bdz v\u0113rp\u0113jam, l\u012bdz audumu dzirnav\u0101m, l\u012bdz ra\u017eot\u0101jam"
                    },
                    {
                        "language": "Macedonian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0432\u043e \u043e\u0432\u043e\u0458 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043d\u0430 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u043e\u0442 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0441\u0435 \u043e\u0434\u0433\u043b\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430 \u0431\u0435\u0437 \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0430 \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0435\u0442\u043d\u0438 \u0445\u0435\u043c\u0438\u043a\u0430\u043b\u0438\u0438. \u0417\u0435\u043c\u0458\u043e\u0434\u0435\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0433\u0438 \u0448\u0442\u0438\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0438 \u0431\u0438\u043e\u0434\u0438\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0442\u0435\u0442\u043e\u0442. \u0421\u043e \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u0430 \u0434\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0431\u0435\u0434\u0443\u0432\u0430\u043c\u0435 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0432\u043e \u0441\u0438\u043d\u045f\u0438\u0440\u043e\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u0443\u0432\u0430\u045a\u0435. \u041e\u0434 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440 \u0434\u043e \u0441\u043f\u0438\u043d\u0435\u0440, \u0434\u043e \u043c\u0435\u043b\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0438, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b"
                    },
                    {
                        "language": "Dutch",
                        "text": "De belangrijkste stof van dit item bevat minstens 50% biologisch direct-to-farm-katoen. Biologisch katoen wordt geteeld zonder gebruik te maken van schadelijke chemicali\u00ebn. Biologische katoenteelt draagt bij aan de bescherming van biodiversiteit en natuurlijke bronnen. Met het direct-to-farm sourcingmodel zorgen we voor transparantie in de toeleveringsketen. Van de boer naar de spinner, naar de weverij, naar de fabrikant"
                    },
                    {
                        "language": "Norwegian",
                        "text": "Hovedmaterialet i dette produktet inneholder minimum 50% direct-to-farm \u00f8kologisk bomull. \u00d8kologisk bomull dyrkes uten bruk av skadelige kjemikalier. \u00d8kologisk bomullsdyrking beskytter naturressurser og det biologiske mangfoldet. Med Direct to Farm-konseptet sikrer vi \u00e5penhet i forsyningskjeden. Fra bonde til spinner, til tekstilm\u00f8lle, til produsent"
                    },
                    {
                        "language": "Polish",
                        "text": "G\u0142\u00f3wny materia\u0142 u\u017cyty do wyrobu produktu zawiera nie mniej ni\u017c 50% bawe\u0142ny organicznej direct to farm. Bawe\u0142na organiczna uprawiana jest bez u\u017cycia szkodliwych substancji. Uprawa bawe\u0142ny organicznej chroni zasoby naturalne i r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 biologiczn\u0105. Dzi\u0119ki podej\u015bciu \"direct to farm\" zapewniamy transparentno\u015b\u0107 \u0142a\u0144cucha dostaw. Od rolnika do prz\u0119dzalni, do tkalni, do producenta"
                    },
                    {
                        "language": "Portuguese",
                        "text": "O material principal deste produto cont\u00e9m um m\u00ednimo de 50% de algod\u00e3o org\u00e2nico direto da explora\u00e7\u00e3o. O algod\u00e3o org\u00e2nico \u00e9 cultivado sem o uso de produtos qu\u00edmicos nocivos. A cultura biol\u00f3gica do algod\u00e3o protege os recursos naturais e a biodiversidade. Com o Direct to farm, asseguramos a transpar\u00eancia na cadeia de abastecimento. Do agricultor \u00e0 m\u00e1quina de fiar, \u00e0 f\u00e1brica de tecido, ao fabricante"
                    },
                    {
                        "language": "Romanian",
                        "text": "Materialul principal din acest produs con\u021bine minimum 50% bumbac organic direct la ferm\u0103. Bumbacul organic este cultivat f\u0103r\u0103 utilizarea de substan\u021be chimice nocive. Cultivarea bumbacului ecologic protejeaz\u0103 resursele naturale \u0219i biodiversitatea. Prin Direct to Farm asigur\u0103m transparen\u021ba \u00een lan\u021bul de aprovizionare. De la fermier la filator, la moar\u0103 de \u021bes\u0103turi, la produc\u0103tor"
                    },
                    {
                        "language": "Slovak",
                        "text": "Z\u00e1kladn\u00fd materi\u00e1l tohto v\u00fdrobku obsahuje minim\u00e1lne 50 % organickej bavlny z priamych fariem Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed. Ekologick\u00e9 pestovanie bavlny chr\u00e1ni pr\u00edrodn\u00e9 zdroje a biodiverzitu. V\u010faka priamemu dodaniu na farmu zabezpe\u010dujeme transparentnos\u0165 dod\u00e1vate\u013esk\u00e9ho re\u0165azca. Od farm\u00e1ra cez pradiare\u0148, tov\u00e1re\u0148 na l\u00e1tky a\u017e po v\u00fdrobcu"
                    },
                    {
                        "language": "Slovenian",
                        "text": "Glavni material v tem izdelku vsebuje vsaj 50% organskega bomba\u017ea, pridelanega neposredno na kmetiji. Organski bomba\u017e se goji brez uporabe \u0161kodljivih kemikalij. Organsko pridelovanje bomba\u017ea varuje naravne vire in biotsko raznovrstnost. Z neposrednim dostopom do kmetij zagotavljamo preglednost v dobavni verigi. Od kmeta do predilca, do tkalnice, do proizvajalca"
                    },
                    {
                        "language": "Albanian",
                        "text": "Materiali kryesor n\u00eb k\u00ebt\u00eb produkt p\u00ebrmban nj\u00eb minimum prej 50% t\u00eb drejtp\u00ebrdrejt\u00eb n\u00eb pambukun organik t\u00eb ferm\u00ebs. Pambuku organik kultivohet pa p\u00ebrdorimin e kimikateve t\u00eb d\u00ebmshme. Bujq\u00ebsia organike e pambukut mbron burimet natyrore dhe biodiversitetin. Me t\u00eb drejtp\u00ebrdrejt\u00eb n\u00eb ferm\u00eb ne sigurojm\u00eb transparenc\u00eb n\u00eb zinxhirin e furnizimit. Nga fermeri te spinneri, te mulliri i p\u00eblhurave, te prodhuesi"
                    },
                    {
                        "language": "Serbian",
                        "text": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043b \u0443 \u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 50% \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0437\u0430 \u0443\u0437\u0433\u043e\u0458 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a \u0441\u0435 \u0443\u0437\u0433\u0430\u0458\u0430 \u0431\u0435\u0437 \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0435 \u0448\u0442\u0435\u0442\u043d\u0438\u0445 \u0445\u0435\u043c\u0438\u043a\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430. \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430 \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430 \u0448\u0442\u0438\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0435 \u0438 \u0431\u0438\u043e\u0434\u0438\u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0442\u0435\u0442. \u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e\u043c \u0444\u0430\u0440\u043c\u043e\u043c \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0432\u0430\u043c\u043e \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0443 \u043b\u0430\u043d\u0446\u0443 \u0441\u043d\u0430\u0431\u0434\u0435\u0432\u0430\u045a\u0430. \u041e\u0434 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u0430 \u0434\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430, \u0434\u043e \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0435, \u0434\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0452\u0430\u0447\u0430"
                    },
                    {
                        "language": "Swedish",
                        "text": "Huvudmaterialet i denna produkt inneh\u00e5ller minst 50% direct to farm ekologisk bomull. Ekologisk bomull odlas utan anv\u00e4ndning av skadliga kemikalier. Odling av ekologisk bomull skyddar jordbrukare och naturtillg\u00e5ngar. Genom \"Direct to Farm\"-konceptet s\u00e4kerst\u00e4ller vi transparens i leveranskedjan. Fr\u00e5n jordbrukare till spinnare, till tygfabriken, till tillverkaren"
                    },
                    {
                        "language": "Turkish",
                        "text": "Bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn ana malzemesi, minimum %50 do\u011frudan \u00e7iftlik organik pamu\u011fu i\u00e7erir. Organik pamuk, zararl\u0131 kimyasallar kullan\u0131lmadan yeti\u015ftirilir. Organik pamuk tar\u0131m\u0131 do\u011fal kaynaklar\u0131 ve biyo\u00e7e\u015fitlili\u011fi korur. Do\u011frudan \u00e7iftlikten sa\u011flanan tedarik ile tedarik zincirinde \u015feffafl\u0131k sa\u011fl\u0131yoruz. \u00c7ift\u00e7iden iplik\u00e7iye, kuma\u015f fabrikas\u0131na ve \u00fcreticiye"
                    }
                ]
            }
        ],
        "animal_product": null,
        "closing_flies": [
            {
                "closing_fly": null
            }
        ],
        "style_concept": null,
        "contrast_fabric": [],
        "style_fabric_commercial_text": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0623\u0646\u0647 \u0645\u0635\u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646 \u0628\u0646\u0633\u0628\u0629 100\u066a. \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0627\u0645\u062a\u062f\u0627\u062f \u0645\u0636\u0627\u0641. \u0647\u0630\u0647 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0644\u0635\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0645 \u060c \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0645\u0646\u062d\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Rigid denim o dem\u0259kdir ki, o, 100% pamb\u0131qdan haz\u0131rlan\u0131r. \u018flav\u0259 etm\u0259k olmaz. Bu, denimin haz\u0131rlanmas\u0131n\u0131n \u0259n\u0259n\u0259vi \u00fcsuludur. Bu, ona klassik g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f v\u0259 hiss verir"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0422\u0432\u044a\u0440\u0434\u0438\u044f\u0442 \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0432\u0430, \u0447\u0435 \u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u043d \u043e\u0442 100% \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u041d\u0435 \u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0435\u043d\u043e \u0440\u0430\u0437\u0442\u044f\u0433\u0430\u043d\u0435. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435 \u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0438\u044f\u0442 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c, \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u043c\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0434\u0430\u0432\u0430 \u043e\u043d\u0437\u0438 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0432\u0438\u0434 \u0438 \u0443\u0441\u0435\u0449\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "\u010cvrsti traper zna\u010di da je napravljen od 100% pamuka. Nije dodano istezanje. Ovo je tradicionalni na\u010din pravljenja teksasa, koji mu daje taj klasi\u010dan izgled i ose\u0107aj"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Kruti denim zna\u010di da je napravljen od 100% pamuka. Nije dodato istezanje. Ovo je tradicionalan na\u010din pravljenja denima, koji mu daje klasi\u010dan izgled i ose\u0107aj"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Tuh\u00e1 d\u017e\u00ednovina znamen\u00e1, \u017ee je vyrobena ze 100% bavlny. Nen\u00ed p\u0159id\u00e1n \u017e\u00e1dn\u00fd elastick\u00fd materi\u00e1l. Jedn\u00e1 se o tradi\u010dn\u00ed zp\u016fsob v\u00fdroby d\u017e\u00ednoviny, kter\u00fd j\u00ed dod\u00e1v\u00e1 klasick\u00fd vzhled"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Rigid denim betyder, at det er lavet af 100% bomuld. Ingen tilf\u00f8jet str\u00e6k. Det er den traditionelle m\u00e5de at lave denim p\u00e5, som giver et klassisk look og fornemmelse"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Rigid Denim besteht aus 100% Baumwolle. Dieser Denim hat keinen Stretchanteil. Das ist die traditionelle Art der Denim-Herstellung f\u00fcr den typischen Look und das echte Jeansgef\u00fchl"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a4\u03bf \u03ac\u03ba\u03b1\u03bc\u03c0\u03c4\u03bf \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc 100% \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9. \u03a7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b5\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bf \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03ae\u03c2 denim, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Rigid denim means it's made from 100% cotton. No stretch added. This is the traditional way of making denim, which gives it that classic look and feel"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Rigid denim means it is made from 100% cotton. No stretch added. This is the traditional way of making denim, which gives it that classic look and feel"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Rigid denim means it's made from 100% cotton. No stretch added. This is the traditional way of making denim, which gives it that classic look and feel"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "La tela vaquera r\u00edgida es aquella que est\u00e1 hecha con 100\u00a0% de algod\u00f3n. Prenda sin fibras el\u00e1sticas. Esta es la forma tradicional de fabricar la tela vaquera para conseguir un aspecto y acabado cl\u00e1sicos"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "J\u00e4ik denim t\u00e4hendab, et see on valmistatud 100% puuvillast. Venivust pole lisatud. See on traditsiooniline viis teksariide valmistamiseks, mis annab sellele klassikalise ilme"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Rigid denim -kangas on 100-prosenttista puuvillaa. Siihen ei ole lis\u00e4tty stretchi\u00e4. T\u00e4m\u00e4 on perinteinen tapa valmistaa farkkukangasta, ja se antaa kankaalle klassisen ilmeen ja tuntuman"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Le denim rigide signifie qu'il est fabriqu\u00e9 en 100\u00a0% coton. Sans stretch ajout\u00e9. Il s'agit de la m\u00e9thode traditionnelle de fabrication du denim, qui lui conf\u00e8re un aspect et un toucher classiques"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Le denim rigide signifie qu'il est fabriqu\u00e9 en 100\u00a0% coton. Sans stretch ajout\u00e9. Il s'agit de la m\u00e9thode traditionnelle de fabrication du denim, qui lui conf\u00e8re un aspect et un toucher classiques"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Kruti traper zna\u010di da je izra\u0111en od 100% pamuka. Nije dodano rastezanje. To je tradicionalni na\u010din izrade trapera, koji mu daje onaj klasi\u010dni izgled i dojam"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "A merev farmeranyag 100%-ban pamutb\u00f3l, streccs hozz\u00e1ad\u00e1sa n\u00e9lk\u00fcl k\u00e9sz\u00fcl. Ez a hagyom\u00e1nyos farmeralapanyag, amely klasszikus megjelen\u00e9st \u00e9s \u00e9rz\u00e9st biztos\u00edt"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "Rigid denim \u0576\u0577\u0561\u0576\u0561\u056f\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0561\u0575\u0576 \u057a\u0561\u057f\u0580\u0561\u057d\u057f\u057e\u0561\u056e \u0567 100% \u0562\u0561\u0574\u0562\u0561\u056f\u056b\u0581: \u0548\u0579 \u0574\u056b \u0571\u0563\u0578\u0582\u0574 \u0561\u057e\u0565\u056c\u0561\u0581\u057e\u0561\u056e \u0579\u0567: \u054d\u0561 \u0564\u0565\u0576\u056b\u0574 \u057a\u0561\u057f\u0580\u0561\u057d\u057f\u0565\u056c\u0578\u0582 \u0561\u057e\u0561\u0576\u0564\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0571\u0565\u0582\u0576 \u0567, \u0578\u0580\u0568 \u0576\u0580\u0561\u0576 \u057f\u0561\u056c\u056b\u057d \u0567 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 \u057f\u0565\u057d\u0584 \u0565\u0582 \u0566\u0563\u0561\u0581\u0578\u0572\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "St\u00edft denim \u00fe\u00fd\u00f0ir a\u00f0 \u00fea\u00f0 er b\u00fai\u00f0 til \u00far 100% b\u00f3mull. Engri teygju b\u00e6tt vi\u00f0. \u00deetta er hef\u00f0bundin lei\u00f0 til a\u00f0 b\u00faa til denim, sem gefur \u00fev\u00ed \u00feetta klass\u00edska \u00fatlit og tilfinningu"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Denim rigido significa che il denim \u00e8 realizzato in cotone al 100%. Nessuna fibra elastica aggiunta. Questo \u00e8 il modo tradizionale di realizzare il denim, per una sensazione e un look classico"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ea\u30b8\u30c3\u30c9\u30c7\u30cb\u30e0\u3068\u306f\u3001\u7dbf100%\u3067\u4f5c\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u3053\u3068\u3092\u610f\u5473\u3057\u307e\u3059\u3002\u30b9\u30c8\u30ec\u30c3\u30c1\u306f\u8ffd\u52a0\u3055\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3053\u308c\u306f\u4f1d\u7d71\u7684\u306a\u30c7\u30cb\u30e0\u306e\u4f5c\u308a\u65b9\u3067\u3042\u308a\u3001\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a\u5916\u89b3\u3068\u611f\u89e6\u3092\u4e0e\u3048\u3066\u3044\u307e\u3059"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u0430\u0442\u0442\u044b \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c \u043e\u043d\u044b 100% \u043c\u0430\u049b\u0442\u0430\u0434\u0430\u043d \u0434\u0430\u0439\u044b\u043d\u0434\u0430\u043f \u0436\u0430\u0442\u044b\u0440 \u0434\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0456 \u0431\u0456\u043b\u0434\u0456\u0440\u0435\u0434\u0456. \u0421\u043e\u0437\u044b\u043b\u0443 \u049b\u043e\u0441\u044b\u043b\u043c\u0430\u0434\u044b. \u0411\u04b1\u043b \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c \u0436\u0430\u0441\u0430\u0443\u0434\u044b\u04a3 \u0434\u04d9\u0441\u0442\u04af\u0440\u043b\u0456 \u0442\u04d9\u0441\u0456\u043b\u0456, \u043e\u043b \u043e\u0493\u0430\u043d \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u043a\u04e9\u0440\u0456\u043d\u0456\u0441 \u043f\u0435\u043d \u0441\u0435\u0437\u0456\u043d\u0443\u0434\u0456 \u0431\u0435\u0440\u0435\u0434\u0456"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub9ac\uc9c0\ub4dc \ub370\ub2d8\uc740 100% \uba74\uc73c\ub85c \ub9cc\ub4e4\uc5b4\uc84c\ub2e4\ub294 \uac83\uc744 \uc758\ubbf8\ud569\ub2c8\ub2e4. \uc2a4\ud2b8\ub808\uce58\uac00 \ucd94\uac00\ub418\uc9c0 \uc54a\uc558\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc774\uac83\uc740 \ub370\ub2d8\uc744 \ub9cc\ub4dc\ub294 \uc804\ud1b5\uc801\uc778 \ubc29\ubc95\uc73c\ub85c, \ud074\ub798\uc2dd\ud55c \ubaa8\uc591\uacfc \ub290\ub08c\uc744 \uc90d\ub2c8\ub2e4"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Tvirtas d\u017einsas rei\u0161kia, kad jis pagamintas i\u0161 100% medviln\u0117s. Neprid\u0117tas tempimas. Tai tradicinis d\u017einsinio audinio gamybos b\u016bdas, suteikiantis jam klasikin\u0119 i\u0161vaizd\u0105 ir poj\u016bt\u012f"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Stingrs d\u017einss noz\u012bm\u0113, ka tas ir izgatavots no 100% kokvilnas. Nav pievienots stiepiens. Tas ir tradicion\u0101ls d\u017einsa izgatavo\u0161anas veids, kas tam pie\u0161\u0137ir klasisku izskatu un saj\u016btu"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0420\u0438\u0433\u0438\u0434\u043d\u0438\u043e\u0442 \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438 \u0434\u0435\u043a\u0430 \u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u043d \u043e\u0434 100% \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a. \u041d\u0435\u043c\u0430 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0434\u0435\u043d\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0433\u0430\u045a\u0435. \u041e\u0432\u0430 \u0435 \u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u0438\u043e\u0442 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u045a\u0435 \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c, \u043a\u043e\u0458 \u043c\u0443 \u0434\u0430\u0432\u0430 \u0442\u043e\u0458 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434 \u0438 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Rigid denim is gemaakt van 100% katoen. Er zit dus geen extra stretch in. Dit is hoe jeans op traditionele wijze gemaakt worden. Dat voel je, \u00e9n zie je"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stiv denim betyr at den er laget av 100 % bomull. Ingen tilsatt stretch. Dette er den tradisjonelle m\u00e5ten \u00e5 lage denim p\u00e5, hvilket gir en klassisk look og f\u00f8lelse"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Sztywny jeans znaczy, \u017ce wyprodukowano go w 100% z bawe\u0142ny. Bez dodatkowego stretchu. To tradycyjny spos\u00f3b produkowania jeansu, kt\u00f3ry nadaje mu klasyczny wygl\u0105d i charakter"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "A ganga r\u00edgida significa que \u00e9 feita de 100% algod\u00e3o. Nenhum fio el\u00e1stico adicionado. Esta \u00e9 a forma tradicional de fazer ganga, que lhe d\u00e1 aquele aspeto e toque cl\u00e1ssico"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Denimul rigid \u00eenseamn\u0103 c\u0103 este fabricat din bumbac 100%. Nu s-a ad\u0103ugat nicio \u00eentindere. Acesta este modul tradi\u021bional de a face denim, care \u00eei confer\u0103 acel aspect clasic"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Rigid denim znamen\u00e1, \u017ee je vyroben\u00fd zo 100 % bavlny. Bez pridan\u00e9ho stre\u010dov\u00e9ho materi\u00e1lu. Ide o tradi\u010dn\u00fd sp\u00f4sob v\u00fdroby d\u017e\u00ednsoviny, ktor\u00fd jej dod\u00e1va klasick\u00fd vzh\u013ead a povrch"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Trdi denim pomeni, da je narejen iz 100% bomba\u017ea. Brez dodanega raztezanja. To je tradicionalen na\u010din izdelave denim tkanine, ki ji daje klasi\u010den videz in ob\u010dutek"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Denimi i ngurt\u00eb do t\u00eb thot\u00eb se \u00ebsht\u00eb b\u00ebr\u00eb nga 100% pambuk. Asnj\u00eb shtrirje e shtuar. Kjo \u00ebsht\u00eb m\u00ebnyra tradicionale e b\u00ebrjes s\u00eb denimit, e cila i jep asaj pamjen dhe ndjesin\u00eb klasike"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041a\u0440\u0443\u0442\u0438 \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0459\u0435\u043d \u043e\u0434 100% \u043f\u0430\u043c\u0443\u043a\u0430. \u041d\u0438\u0458\u0435 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u043e \u0438\u0441\u0442\u0435\u0437\u0430\u045a\u0435. \u041e\u0432\u043e \u0458\u0435 \u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0430\u043d \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d \u043f\u0440\u0430\u0432\u0459\u0435\u045a\u0430 \u0434\u0435\u043d\u0438\u043c\u0430, \u043a\u043e\u0458\u0438 \u043c\u0443 \u0434\u0430\u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434 \u0438 \u043e\u0441\u0435\u045b\u0430\u0458"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Styv denim betyder att den \u00e4r tillverkad av 100% bomull. Utan stretch. Detta \u00e4r det traditionella s\u00e4ttet att tillverka denim p\u00e5, vilket ger den den klassiska looken och k\u00e4nslan"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Sert denim, kuma\u015f\u0131n %100 pamuktan \u00fcretildi\u011fi anlam\u0131na gelir. Stre\u00e7 eklenmemi\u015ftir. Bu, denime o klasik g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ve hissi veren geleneksel \u00fcretim y\u00f6ntemidir"
            }
        ],
        "functions": null,
        "handle_description": null,
        "leg_details": [],
        "length_size_description": null,
        "lining_commercial_text": null,
        "padding_commercial_text": null,
        "pocket": null,
        "shoe_toecap_type": null,
        "sleeve_type": null,
        "cuff_type": null,
        "strap_types": null,
        "waist": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0634\u0627\u0647\u0642"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Y\u00fcks\u0259k qalx"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0438\u0433\u0430\u043d\u0435"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "Visoki uspon"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Visok uspon"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Vysok\u00fd pas"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "H\u00f8j talje"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Hohe Taille"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Tiro alto"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "K\u00f5rge v\u00e4rvel"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Korkea vy\u00f6t\u00e4r\u00f6"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Taille haute"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Taille haute"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "Visok uspon"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Magas der\u00e9k"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0532\u0561\u0580\u0571\u0580 \u057e\u0565\u0580\u0565\u056c\u0584"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "Mikil h\u00e6kkun"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Vita alta"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u9ad8\u5c64\u30d3\u30eb"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0416\u043e\u0493\u0430\u0440\u044b \u043a\u04e9\u0442\u0435\u0440\u0456\u043b\u0443"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uace0\uce35 \uac74\ubb3c"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Auk\u0161tas juosmuo"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Augstceltne"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u0440\u0430\u0441\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "High rise"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "H\u00f8yt snitt"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Wysoki stan"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "C\u00f3s Alto"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Zg\u00e2rie-nori"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Vysok\u00e9 sedlo"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Nara\u0161\u010dajo\u010de"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "Ngritje e lart\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a \u0443\u0441\u043f\u043e\u043d"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00f6g midja"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Y\u00fcksek bel"
            }
        ],
        "neckline_collar": null,
        "fit": [
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0642\u0635\u0629 \u0633\u0627\u0642 \u0648\u0627\u0633\u0639\u0629"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "Geni\u015f Ayaq Fit"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0428\u0438\u0440\u043e\u043a\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u044f\u0433\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u0440\u0430\u043a\u0430\u0442\u0430"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "\u0160iroka noga fit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "Uklapanje \u0161irokih nogu"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Wide Leg Fit"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Wide leg fit"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Weiter Beinschnitt"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a6\u03b1\u03c1\u03b4\u03cd \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Wide-Leg Fit"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Wide Leg Fit"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Wide-Leg Fit"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Corte wide leg"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Laia jalaosaga l\u00f5ige"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Wide leg fit"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Wide Leg Fit"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Wide Leg Fit"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "\u0160iroka noga stane"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Sz\u00e9les l\u00e1b"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u053c\u0561\u0575\u0576 \u0578\u057f\u0584 Fit"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "brei\u00f0ur f\u00f3tur passa"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Wide Leg Fit"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30ef\u30a4\u30c9\u30ec\u30c3\u30b0\u30d5\u30a3\u30c3\u30c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u044f\u049b\u0442\u044b\u04a3 \u043a\u0435\u04a3 \u049b\u0438\u044b\u0441\u0442\u044b\u0440\u0443\u044b"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uc640\uc774\ub4dc \ub808\uadf8 \ud54f"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Pla\u010dios kle\u0161n\u0117s"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "Pla\u0161a k\u0101ju piegul\u0161ana"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0428\u0438\u0440\u043e\u043a\u0430 \u043d\u043e\u0433\u0430 \u0444\u0438\u0442"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Wide leg fit"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Wide Leg Fit"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Kr\u00f3j wide leg"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Wide Leg Fit"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "Potrivire larg\u0103 a picioarelor"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u0160irok\u00e1 nohavica \u0161t\u00fdl"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "\u0160irok kroj"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "P\u00ebrshtatja e k\u00ebmb\u00ebs s\u00eb gjer\u00eb"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0423\u043a\u043b\u0430\u043f\u0430\u045a\u0435 \u0448\u0438\u0440\u043e\u043a\u0438\u0445 \u043d\u043e\u0433\u0443"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Vida ben"
            },
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Geni\u015f Bacak Kal\u0131p"
            }
        ],
        "body_type": null,
        "composition_output": [
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646 - \u0639\u0636\u0648\u064a \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0639\u0629",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "\u0642\u0637\u0646 - \u0645\u0639\u0627\u062f \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631\u0647",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a",
                "language": "Arabic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q - Orqanik \u018fkin\u0259 Birba\u015fa",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Pamb\u0131q - Emal olunmu\u015f",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u018fsas par\u00e7a",
                "language": "Azerbaijani"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0442\u044a\u043a\u0430\u043d",
                "language": "Bulgarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - organski direktno na farmu",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - recikliran",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Bosnian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - organski direktan na farmu",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - recikliran",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Montenegrin"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bavlna - BIO p\u0159\u00edmo z farmy",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Recyklovan\u00e1 bavlna",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Hlavn\u00ed tkanina",
                "language": "Czech"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomuld - \u00d8kologisk Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Genanvendt bomuld",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstof",
                "language": "Danish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Baumwolle - Bio Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Recycelte Baumwolle",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Material",
                "language": "German"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 - \u0392\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "\u0392\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9 - \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1",
                "language": "Greek"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - Organic Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "Canadian English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - Organic Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "English"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotton - Organic Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Recycled Cotton",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Main fabric",
                "language": "USEnglish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n - org\u00e1nico Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00f3n reciclado",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Tejido principal",
                "language": "Spanish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Otse-farmi orgaaniline puuvill",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dcmbert\u00f6\u00f6deldud puuvill",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "P\u00f5hikangas",
                "language": "Estonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Puuvillainen \u2013 luomupuuvilla Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Kierr\u00e4tetty\u00e4 puuvilla",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "P\u00e4\u00e4llikangas",
                "language": "Finnish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton \u2013 Biologique Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "Canadian French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Coton \u2013 Biologique Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Tissu principal",
                "language": "French"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - organski izravno na farmu",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - Reciklirano",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Croatian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " \u201ek\u00f6zvetlen\u00fcl a gazdas\u00e1gba\u201d",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "\u00dajrahasznos\u00edtott pamut",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "F\u0151 anyag",
                "language": "Hungarian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0561\u0575\u0584 - \u0555\u0580\u0563\u0561\u0576\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0578\u0582\u0572\u056b\u0572 \u0564\u0565\u057a\u056b \u0531\u0563\u0561\u0580\u0561\u056f",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "\u053f\u0578\u057f\u0561\u0575\u0584 - \u054e\u0565\u0580\u0561\u0574\u0577\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u0533\u056c\u056d\u0561\u057e\u0578\u0580 \u056f\u057f\u0578\u0580",
                "language": "Armenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "B\u00f3mull - l\u00edfr\u00e6nt r\u00e6kta\u00f0 beint til b\u00fdlisins",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "B\u00f3mull - endurunnin",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "A\u00f0alefni",
                "language": "Icelandic"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Cotone - Biologico Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Coton recycl\u00e9",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Tessuto principale",
                "language": "Italian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3 - \u30aa\u30fc\u30ac\u30cb\u30c3\u30af\u76f4\u9001\u8fb2\u5712",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "\u30b3\u30c3\u30c8\u30f3 - \u30ea\u30b5\u30a4\u30af\u30eb",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u30e1\u30a4\u30f3\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30c3\u30af",
                "language": "Japanese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430 - \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0442\u0456\u043a\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0430\u0493\u0430",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "\u041c\u0430\u049b\u0442\u0430 - \u049b\u0430\u0439\u0442\u0430 \u04e9\u04a3\u0434\u0435\u043b\u0433\u0435\u043d",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u041d\u0435\u0433\u0456\u0437\u0433\u0456 \u043c\u0430\u0442\u0430",
                "language": "Kazakh"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\ucf54\ud2bc - \uc720\uae30\ub18d \uc9c1\uc1a1 \ub18d\uc7a5",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "\uba74 - \uc7ac\ud65c\uc6a9",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\uc8fc\uc694 \uc9c1\ubb3c",
                "language": "Korean"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Medviln\u0117 - ekologi\u0161ka medviln\u0117 tiesiai i\u0161 \u016bkio",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Perdirbta medviln\u0117",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Pagrindinis audinys",
                "language": "Lithuanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Kokvilna - Organic Direct to Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Kokvilna - p\u0101rstr\u0101d\u0101ta",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Galvenais audums",
                "language": "Latvian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0434\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0420\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Macedonian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Katoen - Biologisch Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Gerecycled katoen",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Hoofdstof",
                "language": "Dutch"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull \u2013 \u00f8kologisk Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Resirkulert bomull",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Hovedstoff",
                "language": "Norwegian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bawe\u0142na organiczna Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Wt\u00f3rna bawe\u0142na",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Materia\u0142 dominuj\u0105cy",
                "language": "Polish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o - Org\u00e2nico Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Algod\u00e3o - Reciclado",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Tecido principal",
                "language": "Portuguese"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bumbac - ecologic direct la ferm\u0103",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Bumbac - reciclat",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u021aes\u0103tura principal\u0103",
                "language": "Romanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " priamo z farmy",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Bavlna - potiahnut\u00e1 polyuret\u00e1nom",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Z\u00e1kladn\u00e1 tkanina",
                "language": "Slovak"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": " neposredno na kmetiji",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Bomba - reciklirano",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Glavna tkanina",
                "language": "Slovenian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pambuku - Organike direkt n\u00eb ferm\u00eb",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Pambuku - Ricikluar",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "P\u00eblhur\u00eb kryesore",
                "language": "Albanian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0443",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "\u041f\u0430\u043c\u0443\u043a - \u0440\u0435\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430",
                "language": "Serbian"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Bomull - Ekologisk Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "\u00c5tervunnen Bomull",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Huvudtyg",
                "language": "Swedish"
            },
            {
                "composition_text": [
                    {
                        "material": "Pamuk - Organik Direct-to-Farm",
                        "percentage": "95"
                    },
                    {
                        "material": "Pamuk - Geri D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f",
                        "percentage": "5"
                    }
                ],
                "type": "Ana kumas",
                "language": "Turkish"
            }
        ],
        "print_types": null,
        "is_more_sustainable": true,
        "extra_details": null
    },
    "lens_tint": null,
    "lifestyles": null,
    "weight": {
        "net": {
            "value": 0.884,
            "unit": "kg"
        },
        "gross": {
            "value": 0.954,
            "unit": "kg"
        }
    },
    "availability": null,
    "season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0631\u0628\u064a\u0639-\u0635\u064a\u0641"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Bahar-Yay"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442-\u041b\u044f\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Prolje\u0107e-ljeto"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Prole\u0107e-leto"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Jaro-l\u00e9to"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "For\u00e5r-sommer"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Fr\u00fchling-Sommer"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7-\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Spring-summer"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Primavera-verano"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Keva-suvi"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Kev\u00e4t-Kes\u00e4"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Printemps-\u00e9t\u00e9"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Printemps-\u00e9t\u00e9"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Prolje\u0107e-ljeto"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Tavasz-ny\u00e1r"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0533\u0561\u0580\u0578\u0582\u0576-\u0561\u0574\u0561\u057c"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Vor-sumar"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Primavera-Estate"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u6625\u590f"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04e9\u043a\u0442\u0435\u043c-\u0436\u0430\u0437"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ubd04-\uc5ec\ub984"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Pavasaris \u2013 vasara"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Pavasaris-vasara"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442-\u041b\u0435\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Lente-zomer"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "V\u00e5r\u2013sommer"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Wiosna-lato"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Primavera - Ver\u00e3o"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Prim\u0103vara-Vara"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jar-leto"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Pomlad-Poletje"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Pranver\u00eb-ver\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u0435-\u043b\u0435\u0442\u043e"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "V\u00e5r-Sommar"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "\u0130lkbahar-Yaz"
        }
    ],
    "sub_season": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0631\u0628\u064a\u0639"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Bahar"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Prolje\u0107e"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Prole\u0436e"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Jaro"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "For\u00e5r"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Fr\u00fchling"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u0386\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Spring"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Spring"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Spring"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "Primavera"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Kevad"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Kev\u00e4t"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Printemps"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Printemps"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Prolje\u0107e"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Tavasz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0574\u0578\u0582\u057f"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Vor"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Primavera"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u6625"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u041a\u04e9\u043a\u0442\u0435\u043c"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\ubd04"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Pavasaris"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Pavasaris"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Lente"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "V\u00e5r"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Wiosna"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "Primavera"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Prim\u0103var\u0103"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Jar"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Pomlad"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Pranvera"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0436\u0435"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "V\u00e5r"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "\u0130lkbahar"
        }
    ],
    "transactional_data": {
        "first_confirmed_eta": "08/15/2024",
        "last_eta_country_of_origin": "PAKISTAN",
        "last_eta_country_code_iso3": "PAK",
        "last_eta_country_code_iso2": "PK"
    },
    "style_variants": [
        {
            "characteristics": [
                {
                    "attribute": "fit",
                    "value": "Wide Leg Fit"
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "number": 4766307,
                    "edi_colour_number": null,
                    "colors": [
                        {
                            "hierachy": "master",
                            "type": "bestseller",
                            "code": "BS000121",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Blue Denim"
                                }
                            ],
                            "number": 1000003280,
                            "hex_code": "#3451a9"
                        },
                        {
                            "hierachy": "standard",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0632\u0631\u0642 \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "Orta Mavi"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u043d\u044c\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "Srednje plavo"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "Srednje plava"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "St\u0159edn\u011b modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Blau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03b5\u03c3\u03b1\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Medium blue"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Azul intermedio"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Keskmine sinine"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Keskisininen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Bleu moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Bleu moyen"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "Srednje plava"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00f6z\u00e9pk\u00e9k"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u0544\u056b\u057b\u056b\u0576 \u056f\u0561\u057a\u0578\u0582\u0575\u057f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "Mi\u00f0lungs bl\u00e1r"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Blu Medio"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u30df\u30c7\u30a3\u30a2\u30e0\u30d6\u30eb\u30fc"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041e\u0440\u0442\u0430 \u043a\u04e9\u043a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ubbf8\ub514\uc5c4 \ube14\ub8e8"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "Vidutini\u0161kai m\u0117lyna"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "Vid\u0113ji zils"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0438\u043d\u043e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Medium blauw"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Mellombl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "\u015aredni niebieski"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Azul de tonalidade m\u00e9dia"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "Albastru mediu"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Stredne modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Srednje modra"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "Bluja mesatare"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u045a\u0435 \u043f\u043b\u0430\u0432\u0430"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Mellanbl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Mavi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#1500FF"
                        },
                        {
                            "hierachy": "main",
                            "type": "",
                            "code": "",
                            "name": [
                                {
                                    "language": "Arabic",
                                    "text": "\u0623\u0632\u0631\u0642"
                                },
                                {
                                    "language": "Azerbaijani",
                                    "text": "G\u00d6Y"
                                },
                                {
                                    "language": "Bulgarian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u041d"
                                },
                                {
                                    "language": "Bosnian",
                                    "text": "PLAVA"
                                },
                                {
                                    "language": "Montenegrin",
                                    "text": "PLAVA"
                                },
                                {
                                    "language": "Czech",
                                    "text": "Modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Danish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "German",
                                    "text": "Blau"
                                },
                                {
                                    "language": "Greek",
                                    "text": "\u039c\u03c0\u03bb\u03b5"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian English",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "English",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "USEnglish",
                                    "text": "Blue"
                                },
                                {
                                    "language": "Spanish",
                                    "text": "Azul"
                                },
                                {
                                    "language": "Estonian",
                                    "text": "Sinine"
                                },
                                {
                                    "language": "Finnish",
                                    "text": "Sininen"
                                },
                                {
                                    "language": "Canadian French",
                                    "text": "Bleu"
                                },
                                {
                                    "language": "French",
                                    "text": "Bleu"
                                },
                                {
                                    "language": "Croatian",
                                    "text": "PLAV"
                                },
                                {
                                    "language": "Hungarian",
                                    "text": "K\u00e9k"
                                },
                                {
                                    "language": "Armenian",
                                    "text": "\u053f\u0531\u054a\u0548\u0552\u0545\u054f"
                                },
                                {
                                    "language": "Icelandic",
                                    "text": "BL\u00c1R"
                                },
                                {
                                    "language": "Italian",
                                    "text": "Blu"
                                },
                                {
                                    "language": "Japanese",
                                    "text": "\u9752\u3044"
                                },
                                {
                                    "language": "Kazakh",
                                    "text": "\u041a\u04e8\u041a"
                                },
                                {
                                    "language": "Korean",
                                    "text": "\ud30c\ub791"
                                },
                                {
                                    "language": "Lithuanian",
                                    "text": "M\u0117lyna"
                                },
                                {
                                    "language": "Latvian",
                                    "text": "ZILS"
                                },
                                {
                                    "language": "Macedonian",
                                    "text": "\u0421\u0418\u041d\u041e"
                                },
                                {
                                    "language": "Dutch",
                                    "text": "Blauw"
                                },
                                {
                                    "language": "Norwegian",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Polish",
                                    "text": "Niebieski"
                                },
                                {
                                    "language": "Portuguese",
                                    "text": "Azul"
                                },
                                {
                                    "language": "Romanian",
                                    "text": "ALBASTRU"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovak",
                                    "text": "Modr\u00e1"
                                },
                                {
                                    "language": "Slovenian",
                                    "text": "Modra"
                                },
                                {
                                    "language": "Albanian",
                                    "text": "BLU"
                                },
                                {
                                    "language": "Serbian",
                                    "text": "\u041f\u041b\u0410\u0412\u0410"
                                },
                                {
                                    "language": "Swedish",
                                    "text": "Bl\u00e5"
                                },
                                {
                                    "language": "Turkish",
                                    "text": "Mavi"
                                }
                            ],
                            "number": null,
                            "hex_code": "#1500FF"
                        }
                    ],
                    "deliveries": [],
                    "wholesale_price": {
                        "country": null,
                        "currency": null,
                        "gross_price": 0.0,
                        "net_price": 0.0
                    },
                    "noos_information": {
                        "is_noos": true
                    },
                    "skus": [
                        {
                            "ean13": 5715730872678,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872715,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308864,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308871,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308857,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308840,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308918,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308888,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308901,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308895,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730665836,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872784,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872791,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872838,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"30"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872685,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872722,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308772,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308789,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308765,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308758,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308833,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308796,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308826,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308802,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308819,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730665829,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872807,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872845,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"32"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872692,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872739,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308680,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308697,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308673,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308666,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308741,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308703,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308734,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308710,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308727,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730665812,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872814,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872852,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"34"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872708,
                            "size": "25",
                            "size_sort_order": 2500,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872746,
                            "size": "26",
                            "size_sort_order": 2600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872753,
                            "size": "27",
                            "size_sort_order": 2700,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872760,
                            "size": "28",
                            "size_sort_order": 2800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872777,
                            "size": "29",
                            "size_sort_order": 2900,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308925,
                            "size": "30",
                            "size_sort_order": 3000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308963,
                            "size": "31",
                            "size_sort_order": 3100,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308932,
                            "size": "32",
                            "size_sort_order": 3200,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308956,
                            "size": "33",
                            "size_sort_order": 3300,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715715308949,
                            "size": "34",
                            "size_sort_order": 3400,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730665843,
                            "size": "36",
                            "size_sort_order": 3600,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730665850,
                            "size": "38",
                            "size_sort_order": 3800,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872821,
                            "size": "40",
                            "size_sort_order": 4000,
                            "length": "\"36"
                        },
                        {
                            "ean13": 5715730872869,
                            "size": "42",
                            "size_sort_order": 4200,
                            "length": "\"36"
                        }
                    ],
                    "media": {
                        "images": [
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_001/variations/BD3w62aYmnfKnaQbejW8ikpNwBG_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "DA0D879A67EA446D"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_001/variations/wDAv0OVjBOfE11KL2GQBi22pL43A_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "CA92C2AC0FD90001"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_001.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "18DA4DB60054D673"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 1,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-08T05:48:58.196201+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_002/variations/59Z7bV9VzXI9K9Nr83EdcrZP71z_preview.png",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "A87005106626C66C"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_002/variations/VJ7Zkwekjkh0w4zpJbgvhL25W6lJ_thumbnail.png",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "4A9C0D61A36DC183"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_002.png",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "F8F1369F7555352E"
                                    }
                                ],
                                "type": "pack",
                                "perspective": 2,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-08T05:49:26.571137+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_006/variations/EGX8eG7bBzi7Xpw6nW8bcd3PQLO_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "2144CDC6523DFF9A"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_006/variations/w3ONg87P6LIPKqknKrBWc3qkaab_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "96C8D0067DAD1E3B"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_006.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "9F08309364EB570D"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 6,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-12T08:26:41.957033+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_007/variations/dJWmPvGnWwiqpd2Y6rwwcLdlqWq_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "EF7A5AA847C7A0AE"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_007/variations/2Ld5OqPBmmFg4ld2alX9F9mDXbL7_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "E826DD3033109F3D"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_007.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "47E9655D7DE078C9"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 7,
                                "perspective_name": "Detail",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-12T08:26:24.376275+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_003/variations/XAaO1npe01HM4VM58YPat9mgeX9_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "76F63783444D4AFF"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_003/variations/0jD4nWVJJ1TJ0kw2wKMqUB0bmbA_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "276170A68D4155F0"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_003.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "63B80C47F2604C11"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 3,
                                "perspective_name": "Front",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-12T08:25:31.644024+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_004/variations/5LJrlP1WpbcQDM3pvzdXfWzV6r0_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "1843708E0832C19A"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_004/variations/zv57Q56G3dtXaZGqnrBQSLOpj4K_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "472602FA21115FB4"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_004.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "4210886E96B20176"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 4,
                                "perspective_name": "Back",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-12T08:27:10.759534+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_005/variations/LY32W56W08Sb7wzl7mV4hzrvAWab_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "51B5084FD82E08C1"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_005/variations/kerNKgEv93C7dNkQr8BZig2B2zY_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "AAD78AAE6028E56"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_005.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "8C95440F9B33442B"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 5,
                                "perspective_name": "Front Full",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-12T08:27:40.920032+00:00",
                                "version": "1"
                            },
                            {
                                "urls": [
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_008/variations/28pWdZw220uWX1nVeXg5te5QNMP_preview.jpg",
                                        "size": "preview",
                                        "checksum": "203D1C8641C7215A"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_008/variations/W3gge279V6C9n6mVN03BSDA4p9J_thumbnail.jpg",
                                        "size": "thumbnail",
                                        "checksum": "A3D2127A337B01E4"
                                    },
                                    {
                                        "url": "https://media.cdn.bestseller.com/style/12278009/4766307/V0QPLNAO02U9z_008.jpg",
                                        "size": "original",
                                        "checksum": "F1919461592314C9"
                                    }
                                ],
                                "type": "model",
                                "perspective": 8,
                                "perspective_name": "Creative",
                                "asset_channel_status": "B2C ready",
                                "modified_at": "2024-11-12T08:26:20.392059+00:00",
                                "version": "1"
                            }
                        ]
                    },
                    "fabric_pattern": null,
                    "business_model": {
                        "business_model_type_name": "NOOS",
                        "business_model_number": 2,
                        "business_model_display_name": "Basic NOOS"
                    },
                    "transactional_data": {
                        "first_confirmed_eta": "08/15/2024",
                        "last_eta_country_of_origin": "PAKISTAN",
                        "last_eta_country_code_iso3": "PAK",
                        "last_eta_country_code_iso2": "PK"
                    }
                }
            ],
            "variant_text": null,
            "number": null,
            "option_additional_colours": null
        }
    ],
    "measurement": {
        "glasses_measurement": null,
        "head_circumference": null,
        "heel_information": {
            "height": null,
            "height_type": null,
            "sole_heel_commercial_text": null
        },
        "sleeve_length": null
    },
    "model_details": {
        "height": null,
        "size": null
    },
    "accessories": {
        "depth": null,
        "height": null,
        "width": null
    },
    "occation_styling": [
        {
            "language": "Arabic",
            "text": "\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0628\u062e\u0645\u0633\u0629 \u062c\u064a\u0648\u0628. \u062e\u0627\u0644\u062f\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0642\u062f\u0629 \u0648\u0643\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629. \u0647\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u062c\u0639\u0644\u0647 \u0634\u064a\u0626\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u060c \u0645\u062b\u0644 \u0632\u0648\u062c \u062c\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0632 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646"
        },
        {
            "language": "Azerbaijani",
            "text": "Original \u2013 klassik be\u015f cib detall\u0131; vaxts\u0131z, m\u00fcr\u0259kk\u0259bsiz v\u0259 lap ba\u015flan\u011f\u0131cdan b\u0259ri oldu\u011fu kimi. Bu da onu h\u0259mi\u015f\u0259 g\u00fcv\u0259n\u0259 bil\u0259c\u0259yiniz bir \u015fey edir. Yax\u015f\u0131 c\u00fct cins kimi"
        },
        {
            "language": "Bulgarian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u044a\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0430\u0439\u043b\u0438 \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0434\u0436\u043e\u0431\u0430; \u0432\u0435\u0447\u043d\u0430, \u043d\u0435\u0443\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430\u0432\u0430, \u043a\u0430\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e \u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0435, \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0449\u043e, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0432\u0438\u043d\u0430\u0433\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0435, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0434\u043e\u0431\u044a\u0440 \u0447\u0438\u0444\u0442 \u0434\u044a\u043d\u043a\u0438 \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435"
        },
        {
            "language": "Bosnian",
            "text": "Original je klasi\u010dan detalj sa pet d\u017eepova; Bezvremenski, nekomplikovan i kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono na \u0161ta uvek mo\u017eete da ra\u010dunate, kao \u0161to bi dobar par farmerki trebalo da bude"
        },
        {
            "language": "Montenegrin",
            "text": "Original je klasi\u010dan detalj iz pet d\u017eepa; bezvremeno, nekomplikovano i ba\u0161 kao \u0161to je bilo od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161ta uvek mo\u017ee\u0161 da ra\u010duna\u0161, kao \u0161to bi trebalo da bude dobar par farmerki"
        },
        {
            "language": "Czech",
            "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s p\u011bti kapsami; nad\u010dasov\u00fd, nekomplikovan\u00fd a takov\u00fd, jak\u00fd je od sam\u00e9ho po\u010d\u00e1tku. To z n\u011bj d\u011bl\u00e1 n\u011bco, na co se m\u016f\u017eete v\u017edy spolehnout. Je takov\u00fd, jak\u00e9 by dobr\u00e9 d\u017e\u00edny m\u011bly b\u00fdt"
        },
        {
            "language": "Danish",
            "text": "Original er klassiske detaljer og fem lommer; tidl\u00f8s, ukompliceret og pr\u00e6cis som det har v\u00e6ret fra starten. Det er d\u00e9t, der g\u00f8r dem til noget, du altid kan regne med, ligesom et par gode jeans skal v\u00e6re"
        },
        {
            "language": "German",
            "text": "Original ist eine klassische Five-Pocket-Jeans: zeitlos, unkompliziert und so, wie man sie seit den Anf\u00e4ngen kennt - das macht sie zu etwas auf das man sich verlassen kann, wie es eine gute Jeans sein sollte"
        },
        {
            "language": "Greek",
            "text": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b1\u03ba\u03bf\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc \u03c4\u03b6\u03b9\u03bd"
        },
        {
            "language": "Canadian English",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "English",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it has been since the very beginning. That is what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "USEnglish",
            "text": "Original is classic five-pocket detailing; timeless, uncomplicated and just like it's been since the very beginning. That's what makes it something you can always count on, like a good pair of jeans should be"
        },
        {
            "language": "Spanish",
            "text": "El modelo Original cuenta con el detalle cl\u00e1sico de cinco bolsillos. Es una prenda atemporal y sin complicaciones: como siempre ha sido. Estas caracter\u00edsticas lo convierten en una prenda a la que siempre puedes recurrir. \u00a1Justo lo que buscas en un buen par de vaqueros!"
        },
        {
            "language": "Estonian",
            "text": "Original on viie taskudetailiga klassika \u2013 ajatu, lihtne ja t\u00e4pselt selline, nagu see on olnud algusest peale. T\u00e4nu sellele on see hea teksapaar, mille peale v\u00f5id alati kindel olla"
        },
        {
            "language": "Finnish",
            "text": "Original on klassinen viistaskumalli; ajaton, mutkaton ja alkuper\u00e4inen. Sen vuoksi ne ovat aina luotettavat, kuten kunnon farkkujen kuuluukin"
        },
        {
            "language": "Canadian French",
            "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean"
        },
        {
            "language": "French",
            "text": "Original est le d\u00e9tail classique des cinq poches. Intemporel, simple et comme il l'a \u00e9t\u00e9 depuis le tout d\u00e9but. C'est ce qui en fait un produit sur lequel on peut toujours compter, comme tout bon jean"
        },
        {
            "language": "Croatian",
            "text": "Original je klasi\u010dni detalj s pet d\u017eepova; bezvremenski, nekomplicirani i ba\u0161 kao \u0161to je bio od samog po\u010detka. To je ono \u0161to ga \u010dini ne\u010dim na \u0161to uvijek mo\u017eete ra\u010dunati, kao \u0161to bi trebao biti dobar par traperica"
        },
        {
            "language": "Hungarian",
            "text": "Az Original egy klasszikus \u00f6tzsebes nadr\u00e1g; egyszer\u0171 \u00e9s id\u0151tlen, \u00e9s pont \u00fagy n\u00e9z ki, ahogy a kezdetekben. Ett\u0151l lesz olyan ez a farmer, amelyre mindig sz\u00e1m\u00edthatsz"
        },
        {
            "language": "Armenian",
            "text": "\u0555\u0580\u056b\u0563\u056b\u0576\u0561\u056c\u0568 \u0564\u0561\u057d\u0561\u056f\u0561\u0576 5 \u0563\u0580\u057a\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0576\u0580\u0578\u0582\u0584 \u0567; \u0561\u0576\u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056f, \u0578\u0579 \u0562\u0561\u0580\u0564 \u0565\u0582 \u0573\u056b\u0577\u057f \u0561\u0575\u0576\u057a\u0565\u057d, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u0565\u0572\u0565\u056c \u0567 \u0570\u0565\u0576\u0581 \u057d\u056f\u0566\u0562\u056b\u0581: \u0531\u0570\u0561 \u0569\u0565 \u056b\u0576\u0579\u0576 \u0567 \u0564\u0561\u0580\u0571\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0561\u0575\u0576 \u0574\u056b \u0562\u0561\u0576, \u0578\u0580\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582\u0584 \u0574\u056b\u0577\u057f \u056f\u0561\u0580\u0578\u0572 \u0565\u0584 \u0570\u0578\u0582\u0575\u057d \u0564\u0576\u0565\u056c, \u056b\u0576\u0579\u057a\u0565\u057d \u057a\u0565\u057f\u0584 \u0567 \u056c\u056b\u0576\u056b \u056c\u0561\u057e \u0566\u0578\u0582\u0575\u0563 \u057b\u056b\u0576\u057d"
        },
        {
            "language": "Icelandic",
            "text": "Original er klass\u00edskt fimm vasa sm\u00e1atri\u00f0i; t\u00edmalaus, einf\u00f6ld og eins og \u00fea\u00f0 hefur veri\u00f0 fr\u00e1 upphafi. \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 einhverju sem \u00fe\u00fa getur alltaf treyst \u00e1, eins og g\u00f3\u00f0ar gallabuxur \u00e6ttu a\u00f0 vera"
        },
        {
            "language": "Italian",
            "text": "Original \u00e8 il classico cinque tasche; senza tempo, semplice e proprio come \u00e8 stato fin dall'inizio. Questo lo rende qualcosa su cui puoi sempre contare, come dovrebbe esserlo un buon paio di jeans"
        },
        {
            "language": "Japanese",
            "text": "\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u306f\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u306a5\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u30c7\u30a3\u30c6\u30fc\u30eb\u3067\u3059\u3002\u6642\u4ee3\u3092\u8d85\u8d8a\u3057\u3001\u30b7\u30f3\u30d7\u30eb\u306b\u3001\u305d\u3057\u3066\u6700\u521d\u304b\u3089\u305d\u3046\u3067\u3042\u3063\u305f\u3088\u3046\u306b\u3002\u305d\u308c\u3053\u305d\u304c\u3001\u826f\u3044\u30b8\u30fc\u30f3\u30ba\u304c\u305d\u3046\u3067\u3042\u308b\u3088\u3046\u306b\u3001\u5e38\u306b\u983c\u308a\u306b\u306a\u308b\u3082\u306e\u306a\u306e\u3067\u3059"
        },
        {
            "language": "Kazakh",
            "text": "\u0422\u04af\u043f\u043d\u04b1\u0441\u049b\u0430\u0441\u044b \u2014 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0435\u0441 \u049b\u0430\u043b\u0442\u0430\u043b\u044b \u0435\u0433\u0436\u0435\u0439-\u0442\u0435\u0433\u0436\u0435\u0439\u043b\u0456; \u0443\u0430\u049b\u044b\u0442\u0441\u044b\u0437, \u043a\u04af\u0440\u0434\u0435\u043b\u0456 \u0435\u043c\u0435\u0441 \u0436\u04d9\u043d\u0435 \u0431\u0430\u0441\u044b\u043d\u0430\u043d \u0431\u0435\u0440\u0456 \u0431\u043e\u043b\u0493\u0430\u043d\u0434\u0430\u0439. \u042f\u0493\u043d\u0438, \u043e\u043d\u044b \u04d9\u0440\u049b\u0430\u0448\u0430\u043d \u0441\u0435\u043d\u0443\u0433\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b\u043d \u043d\u04d9\u0440\u0441\u0435 \u0435\u0442\u0435\u0434\u0456, \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u0442\u044b\u04a3 \u0436\u0430\u049b\u0441\u044b \u0436\u04b1\u0431\u044b \u0441\u0438\u044f\u049b\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0443\u044b \u043a\u0435\u0440\u0435\u043a"
        },
        {
            "language": "Korean",
            "text": "\uc624\ub9ac\uc9c0\ub110\uc740 \ud074\ub798\uc2dd\ud55c 5\ud3ec\ucf13 \ub514\ud14c\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc2dc\ub300\ub97c \ucd08\uc6d4\ud558\uace0 \ubcf5\uc7a1\ud558\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba70 \ucc98\uc74c\ubd80\ud130 \uadf8\ub7ac\ub358 \uac83\ucc98\ub7fc. \uadf8\uac83\uc774 \uc88b\uc740 \uccad\ubc14\uc9c0\uac00 \uc788\uc5b4\uc57c \ud558\ub294 \uac83\ucc98\ub7fc \ud56d\uc0c1 \ubbff\uc744 \uc218 \uc788\ub294 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4"
        },
        {
            "language": "Lithuanian",
            "text": "Original yra klasikinis modelis su penki\u0173 ki\u0161eni\u0173 detal\u0117mis; nesenstantis, nesud\u0117tingas ir toks, koks buvo nuo pat prad\u017ei\u0173. D\u0117l to visada galite pasikliauti, kaip ir tur\u0117t\u0173 atrodyti gera d\u017eins\u0173 pora"
        },
        {
            "language": "Latvian",
            "text": "Ori\u0123in\u0101ls ir klasisks piecu kabatu detaliz\u0101cija; m\u016b\u017e\u012bgs, nesare\u017e\u0123\u012bts un tie\u0161i t\u0101ds, k\u0101ds tas ir bijis kop\u0161 pa\u0161a s\u0101kuma. Tas padara to par kaut ko t\u0101du, uz ko j\u016bs vienm\u0113r varat pa\u013cauties, piem\u0113ram, labam d\u017einsu p\u0101rim vajadz\u0113tu b\u016bt"
        },
        {
            "language": "Macedonian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0442 \u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u043e\u0434 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u0431\u043e\u0432\u0438; \u0411\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438, \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430\u043d \u0438 \u0438\u0441\u0442\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0435\u0448\u0435 \u0443\u0448\u0442\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u0438\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043e\u043a. \u0422\u043e\u0430 \u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0435\u0448\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0448\u0442\u043e \u0441\u0435\u043a\u043e\u0433\u0430\u0448 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0442\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043a\u043e \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u0438\u0434\u0430\u0442"
        },
        {
            "language": "Dutch",
            "text": "Original heeft klassieke vijf-zak details: tijdloos, simpel en zoals het altijd al is geweest. Dat maakt het een kledingstuk waar je altijd op kunt rekenen, zoals goede jeans zouden moeten zijn"
        },
        {
            "language": "Norwegian",
            "text": "Original har de klassiske femlommers-detaljene; den er tidl\u00f8s og akkurat slik den har v\u00e6rt helt fra starten av. Det er derfor du alltid kan regne med den, og det er jo slik det skal v\u00e6re med gode jeans"
        },
        {
            "language": "Polish",
            "text": "Original posiada klasyczne wyko\u0144czenie spodni z pi\u0119cioma kieszeniami: ponadczasowe, nieskomplikowane, dok\u0142adnie takie, jakie znamy od zawsze. W\u0142a\u015bnie dlatego mo\u017cesz zawsze na nie liczy\u0107 i o to w\u0142a\u015bnie chodzi w dobrej parze jeans\u00f3w"
        },
        {
            "language": "Portuguese",
            "text": "As Original s\u00e3os umas cl\u00e1ssicas de cinco bolsos repletas de detalhe; intemporal, sem complica\u00e7\u00f5es e tal como tem sido desde o in\u00edcio. \u00c9 isso que faz delas algo com que pode sempre contar, como um bom par de cal\u00e7as de ganga deve ser"
        },
        {
            "language": "Romanian",
            "text": "Originalul este detalierea clasic\u0103 cu cinci buzunare; atemporal, necomplicat \u0219i a\u0219a cum a fost \u00eenc\u0103 de la \u00eenceput. Asta este ceea ce o face ceva pe care te po\u021bi baza \u00eentotdeauna, a\u0219a cum ar trebui s\u0103 fie o pereche bun\u0103 de blugi"
        },
        {
            "language": "Slovak",
            "text": "Origin\u00e1l je klasick\u00fd model s piatimi vreckami; nad\u010dasov\u00fd, nen\u00e1ro\u010dn\u00fd a tak\u00fd, ak\u00fd bol od sam\u00e9ho za\u010diatku. V\u010faka tomu sa na \u0148u m\u00f4\u017eete v\u017edy spo\u013eahn\u00fa\u0165, rovnako ako na dobr\u00e9 d\u017e\u00ednsy"
        },
        {
            "language": "Slovenian",
            "text": "Izvirnik je klasi\u010den pet-\u017eepni detajl; brez\u010dasen, preprost in ravno tak, kot je bil \u017ee od samega za\u010detka. To je tisto, na kar se lahko vedno zanesete, kot bi morale biti dobre kavbojke"
        },
        {
            "language": "Albanian",
            "text": "Origjinal \u00ebsht\u00eb detajimi klasik me pes\u00eb xhepa; Pa koh\u00eb, pa komplekse dhe ashtu si\u00e7 ka qen\u00eb q\u00eb nga fillimi. Kjo \u00ebsht\u00eb ajo q\u00eb e b\u00ebn at\u00eb di\u00e7ka n\u00eb t\u00eb cil\u00ebn mund t\u00eb mb\u00ebshtetesh gjithmon\u00eb, si nj\u00eb pal\u00eb xhinse t\u00eb mira duhet t\u00eb jen\u00eb"
        },
        {
            "language": "Serbian",
            "text": "\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b \u0458\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u0430\u043d \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0442 \u045f\u0435\u043f\u0430; \u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e , \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0438 \u0431\u0430\u0448 \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043e\u0434 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430. \u0422\u043e \u0458\u0435 \u043e\u043d\u043e \u0448\u0442\u043e \u0433\u0430 \u0447\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0435\u0447\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0448 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d\u0430\u0448, \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0431\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0440 \u043f\u0430\u0440 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u043a\u0438"
        },
        {
            "language": "Swedish",
            "text": "Original har klassiska femficksdetaljer; tidl\u00f6st, okomplicerat och precis som det har varit \u00e4nda fr\u00e5n b\u00f6rjan. Det \u00e4r det som g\u00f6r dem till n\u00e5got du alltid kan lita p\u00e5, som ett par bra jeans b\u00f6r vara"
        },
        {
            "language": "Turkish",
            "text": "Orijinal, klasik be\u015f cep detayland\u0131rmas\u0131d\u0131r; zamans\u0131z, basit ve en ba\u015f\u0131ndan beri oldu\u011fu gibi. \u0130yi bir kot pantolonun olmas\u0131 gerekti\u011fi gibi, onu her zaman g\u00fcvenebilece\u011finiz bir \u015fey yapan da budur."
        }
    ],
    "license_text": null,
    "fit_commercial_text": null,
    "wash_finishes": [
        {
            "wash_finish": null
        }
    ],
    "commercial_style_name": null,
    "wash_and_cares": {
        "washing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Maksimum s\u0131cakl\u0131k 40\u00b0C normal i\u015flem"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Maxtemperatur 60\u00b0C mycket skonsamt program"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0410\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "TEMPERATURA MAKSIMALE 40C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Najvi\u0161ja temperatura 40\u00b0C, obi\u010dajen postopek"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Maxim\u00e1lna teplota 40 \u00b0C norm\u00e1lny re\u017eim"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "TEMPERATURA MAXIM\u0102 40C PROCES NORMAL"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Temperatura m\u00e1xima 40\u00b0C processo normal"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Maksymalna temperatura 40\u00b0C bardzo \u0142agodny program"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00baC ekstra sk\u00e5nsom vask"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Maximale temperatuur 40\u00b0C zeer voorzichtig wassen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "MAKSIM\u0100L\u0100 TEMPERAT\u016aRA 40C NORM\u0100LS PROCESS"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Maksimali temperat\u016bra 40 \u00b0C, standartinis procesas"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\uace0 \uc628\ub3c4 40C \uc815\uc0c1 \uacf5\uc815"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40\u0421 \u049a\u0410\u041b\u042b\u041f\u0422\u042b \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421\u0421"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea640\u00b0C\u901a\u5e38\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Temperatura massima di 40\u00b0C ciclo molto delicato"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "H\u00c1MARKSHITI 40C VENJULEGT FERLI"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546 40C \u0546\u0548\u0550\u0544\u0531\u053c \u054a\u0550\u0548\u0551\u0535\u054d"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 40 \u00b0C, norm\u00e1l elj\u00e1r\u00e1s"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme tr\u00e8s doux"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Temp\u00e9rature maximale 40\u00b0C programme tr\u00e8s doux"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Maksimil\u00e4mp\u00f6tila 40\u00b0C eritt\u00e4in hell\u00e4varainen prosessi"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Maksimumtemperatuur 40\u00b0C tavap\u00e4rase pesure\u017eiimi juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Proceso muy suave a una temperatura m\u00e1xima de 40\u00b0C"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), normal process"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C normal process"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Maximum temperature 40\u00b0C (104\u00b0F), normal cycle"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 40\u00b0C \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Bei max. 40\u00b0C waschen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Maksimal temperatur 40\u00b0C meget sk\u00e5nsom proces"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Maxim\u00e1ln\u00ed teplota 40 \u00b0C b\u011b\u017en\u00fd proces"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALAN PROCES"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "MAKSIMALNA TEMPERATURA 40C NORMALNOG PROCESA"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 40C \u041d\u041e\u0420\u041c\u0410\u041b\u0415\u041d \u041f\u0420\u041e\u0426\u0415\u0421"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMAL TEMPERATUR 40C NORMAL PROSES"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0623\u0642\u0635\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 40 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629"
            }
        ],
        "natural_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "G\u00f6lgede asarak kurutma"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "H\u00e4ngtorkning i skuggan"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0418\u0408\u0421\u041a\u0418 \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u0423 \u0425\u041b\u0410\u0414\u0423"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E LINJ\u00cbS N\u00cb HIJE"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Posu\u0161ite v senci"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Su\u0161enie na \u0161n\u00fare v tieni"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCAREA LINIEI LA UMBR\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na vertical \u00e0 sombra"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Suszenie na sznurku w cieniu"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00f8rk med t\u00f8rkesnor i skyggen"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Droog het in de schaduw aan de waslijn"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0432\u043e \u0441\u0435\u043d\u043a\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "L\u012aNIJAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA \u0112N\u0100"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "D\u017eiovinti pav\u0117syje ant virv\u0117s"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\uadf8\ub298\uc5d0\uc11c \uac74\uc870"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u041a\u04e8\u041b\u0415\u04a2\u041a\u0415\u0414\u0415 \u041a\u0415\u041f\u0422\u0406\u0420\u0423 \u0416\u0415\u041b\u0406\u0421\u0406"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u65e5\u9670\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30f3\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugare appeso all'ombra"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "L\u00cdNU\u00deURRKUN \u00cd SKUGGA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0547\u0531\u054c\u0531\u054e\u053b\u0542\u0546\u0535\u0550\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Kifesz\u00edtve, \u00e1rny\u00e9kban sz\u00e1r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "LINIJSKO SU\u0160ENJE U SJENI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 l'ombre"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage \u00e0 l'ombre"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ripustuskuivaus varjossa"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Riputada kuivama varjulisse kohta"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Secar a la sombra en vertical"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Line dry in the shade"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03c4\u03ad\u03b3\u03bd\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03ba\u03b9\u03ac"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Im Schatten auf der Leine trocknen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "T\u00f8rres p\u00e5 t\u00f8rresnor i skyggen"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161it vyv\u011b\u0161en\u00edm ve st\u00ednu"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "LINIJSKI SU\u0160ENJE U HLADU"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "LINIJA SU\u0160ENJA U HLADU"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041b\u0418\u041d\u0418\u042f \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u041d\u0410 \u0421\u042f\u041d\u041a\u0410"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "K\u00d6LG\u018fD\u018f H\u018fTDA QURUMAQ"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0638\u0644"
            }
        ],
        "tumble_drying": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Daha d\u00fc\u015f\u00fck s\u0131cakl\u0131kta kurutma makinesinde kurutma m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Torktumling m\u00f6jlig torka p\u00e5 l\u00e4gre temperatur"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u040a\u0415 \u041c\u041e\u0413\u0423\u040b\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0415\u040a\u0415 \u041d\u0410 \u041d\u0418\u0416\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "THARJA E MUNDSHME E THARJES N\u00cb TEMPERATUR\u00cb M\u00cb T\u00cb UL\u00cbT"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Su\u0161enje v su\u0161ilnem stroju je mo\u017eno pri ni\u017eji temperaturi"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Mo\u017enos\u0165 su\u0161enia v su\u0161i\u010dke pri ni\u017e\u0161ej teplote"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "USCARE CU TAMBUR POSIBIL\u0102 USCARE LA TEMPERATUR\u0102 MAI SC\u0102ZUT\u0102"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Secagem na m\u00e1quina poss\u00edvel a temperatura mais baixa"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Mo\u017cna suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej w ni\u017cszej temperaturze"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Trommelt\u00f8rking mulig ved t\u00f8rking p\u00e5 lav temperatur"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Droog in de wasdroger met een lagere temperatuur"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0421\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0443\u043c\u0431\u0430\u043b\u0430 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043d\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "VE\u013bAS \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA IESP\u0112JAMA \u017d\u0100V\u0112\u0160ANA ZEM\u0100K\u0100 TEMPERAT\u016aR\u0100"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Galima d\u017eiovinti d\u017eiovykl\u0117je \u017eemesn\u0117je temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud68c\uc804\uc2dd \uac74\uc870 \uc800\uc628\uc5d0\uc11c \uac74\uc870 \uac00\ub2a5"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u04e8\u041c\u0415\u041d \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0414\u0410 \u041a\u0415\u041f\u0422I\u0420I\u041b\u0423I \u041c\u04ae\u041c\u041aI\u041d \u041a\u0415\u041f\u0422I\u0420\u0423 \u0422\u0423\u041c\u0411\u0410\u0421\u042b"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u4f4e\u6e29\u4e7e\u71e5\u304c\u53ef\u80fd \u30bf\u30f3\u30d6\u30eb\u4e7e\u71e5"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Asciugatura in asciugatrice permessa Asciugare a bassa temperatura"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "\u00deURRKUN \u00cd \u00deURRKARA, M\u00d6GULEG \u00deURRKUN VI\u00d0 L\u00c6GRA HITASTIG"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0551\u0531\u053e\u0550 \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 \u0540\u0546\u0531\u0550\u0531\u054e\u0548\u0550 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0544\u0531\u0546 \u0540\u0546\u0531\u0550\u0531\u054e\u0548\u0550 \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0548\u0552\u0544"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Sz\u00e1r\u00edt\u00f3g\u00e9pben alacsony h\u0151m\u00e9rs\u00e9kleten sz\u00e1r\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "SU\u0160ENJE RUBLJA MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour possible S\u00e9chage \u00e0 basse temp\u00e9rature"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "S\u00e9chage en tambour possible S\u00e9chage \u00e0 basse temp\u00e9rature"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Rumpukuivaus mahdollinen. Kuivaus alhaisessa l\u00e4mp\u00f6tilassa."
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "V\u00f5imalik trummelkuivatus madalamal temperatuuril"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Se puede secar en la secadora a temperatura baja"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Tumble drying possible at a lower temperature"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Tumble drying possible at lower temperature"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Tumble drying possible at a lower temperature"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03c3\u03b5 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Schonend trocknen, trockener geeignet"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Kan t\u00f8rretumbles ved lavere temperatur"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Su\u0161en\u00ed v su\u0161i\u010dce je mo\u017en\u00e9 p\u0159i ni\u017e\u0161\u00ed teplot\u011b"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "TUMBANJE MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "SU\u0160ENJE MOGU\u0106E SU\u0160ENJE NA NI\u017dOJ TEMPERATURI"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u0412 \u0421\u0423\u0428\u0418\u041b\u041d\u042f \u0412\u042a\u0417\u041c\u041e\u0416\u041d\u041e \u0421\u0423\u0428\u0415\u041d\u0415 \u041f\u0420\u0418 \u041f\u041e-\u041d\u0418\u0421\u041a\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "A\u015eA\u011e\u0131 TEMPERATURDA QURUMAQ M\u00dcMK\u00dcN OLAN TUM"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629"
            }
        ],
        "dry_cleaning": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Kuru temizleme yapmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Kemtv\u00e4tta inte"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0421\u0423\u0428\u0418\u0422\u0415 \u0421\u0415 \u0427\u0418\u0421\u0422\u0418"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS U THANI PAST\u00cbR"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne izvajajte suhega \u010di\u0161\u010denja"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Ne\u010disti\u0165 chemicky"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU CUR\u0102\u021aA\u021aI CHIMIC"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o limpar a seco"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie czy\u015bci\u0107 chemicznie"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke rens"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet chemisch reinigen"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435\u043c\u043e\u0458 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0441\u0443\u0448\u0438\u0448."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NELIETOJIET SAUSU T\u012aR\u012a\u0160ANU"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nenaudoti cheminiou valymo"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ub4dc\ub77c\uc774\ud074\ub9ac\ub2dd \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u049a\u04b0\u0420\u0492\u0410\u049a \u0422\u0410\u0417\u0410\u041b\u042b\u049a\u049a\u0410 \u0416\u0410\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30c9\u30e9\u30a4\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0\u4e0d\u53ef"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non lavare a secco"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI \u00deURRHREINSA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b \u0549\u0548\u0550\u0531\u0551\u0550\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Nem vegytiszt\u00edthat\u00f3"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE SU\u0160ITI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas nettoyer \u00e0 sec"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Ei kuivapesua"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte kasutada keemilist puhastust"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No lavar en seco"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not dry clean"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht reinigen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke renses"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Ne\u010distit chemicky"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE SU\u0160ITE SE \u010cISTI"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJTE SE OSU\u0160ITI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0425\u0418\u041c\u0418\u0427\u0415\u0421\u041a\u041e \u0427\u0418\u0421\u0422\u0415\u041d\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "T\u018fMIZL\u018fN"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641"
            }
        ],
        "ironing": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "Taban s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 maksimum 150\u00b0C s\u0131cakl\u0131kta \u00fct\u00fcleyin"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Stryk p\u00e5 maximal sulplattetemperatur p\u00e5 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u0413\u0412\u041e\u0416\u0402\u0415 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u041e\u0408 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0418 \u041e\u0414 150C"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "HEKURI N\u00cb TEMPERATUR\u00cbN MAKSIMALE T\u00cb PLLAK\u00cbS S\u00cb VETME PREJ 150C"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Likati pri najvi\u0161ji temperaturi 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "\u017dehlenie pri maxim\u00e1lnej teplote povrchu platne 150 \u00b0C"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "FIER DE C\u0102LCAT LA TEMPERATURA MAXIM\u0102 A T\u0102LPII DE 150C"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "Passar a ferro \u00e0 temperatura m\u00e1xima de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Prasowa\u0107 w temperaturze maksymalnie 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "Stryk ved maksimal s\u00e5leplatetemperatur p\u00e5 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Strijken met maximale zoolplaattemperatuur van 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0434 150\u0421"
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "DZELZS MAKSIM\u0100LAJ\u0100 VIEN\u012aG\u0100S PL\u0100KSNES TEMPERAT\u016aR\u0100 150C"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Lyginti ne auk\u0161tesn\u0117je kaip 150\u00b0C pado temperat\u016broje"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ucd5c\ub300 \uc5f4\ud310 \uc628\ub3c4 150C\uc5d0\uc11c \ub2e4\ub9bc\uc9c8"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0422\u0410\u0411\u0410\u041d\u0414\u042b \u041f\u041b\u0410\u0421\u0422\u0418\u041d\u0410\u041d\u042b\u04a2 \u0415\u04a2 \u0416\u041e\u0492\u0410\u0420\u042b \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410\u0421\u042b 150\u0421 \u0411\u041e\u041b\u0492\u0410\u041d \u041a\u0415\u0417\u0414\u0415\u0413\u0406 \u0422\u0415\u041c\u0406\u0420"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u30bd\u30fc\u30eb\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6150\u00b0C\u306e\u30a2\u30a4\u30ed\u30f3"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Stirare con temperatura della piastra non superiore a 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "J\u00c1RN VI\u00d0 H\u00c1MARKSHITA S\u00d3LAPL\u00d6TUNNAR 150C"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0535\u0550\u053f\u0531\u0539\u053b \u0531\u054c\u0531\u054e\u0535\u053c\u0531\u0533\u0548\u0552\u0545\u0546 \u054d\u0548\u053c-\u054a\u053c\u0531\u054f \u054b\u0535\u0550\u0544\u0531\u054d\u054f\u053b\u0543\u0531\u0546\u0548\u0552\u0544 150C"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Vasal\u00e1s legfeljebb 150 \u00b0C-os vasal\u00f3talppal"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "GLA\u010cALO NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Repasser \u00e0 la temp\u00e9rature maximale de 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "Silitt\u00e4ess\u00e4 pohjalevyn l\u00e4mp\u00f6tila korkeintaan 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Triikida alusplaadi maksimumtemperatuuri 150 \u00b0C juures"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "Planchar a una temperatura m\u00e1xima de 150\u00baC"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Iron at maximum sole-plate temperature of 150\u00b0C (300\u00b0F)"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u03a3\u03b9\u03b4\u03b5\u03c1\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ac\u03ba\u03b1\u03c2 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "B\u00fcgeln bei max 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "Stryges ved maksimal stryges\u00e5lstemperatur p\u00e5 150\u00b0C."
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "\u017dehlit p\u0159i maxim\u00e1ln\u00ed teplot\u011b \u017eehl\u00edc\u00ed plochy 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150C"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "GVO\u017d\u0110E NA MAKSIMALNOJ TEMPERATURI OD 150\u00b0C"
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u0416\u0415\u041b\u042f\u0417\u041e \u041f\u0420\u0418 \u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0410\u041b\u041d\u0410 \u0422\u0415\u041c\u041f\u0415\u0420\u0410\u0422\u0423\u0420\u0410 \u041d\u0410 \u041f\u041e\u0414\u041c\u0415\u0422\u041a\u0410\u0422\u0410 \u041e\u0422 150C"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "MAKSIMUM T\u018fK BO\u015eQAB TEMPERATURDA 150C-D\u018f D\u018fMIR"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0627\u0644\u0643\u064a \u0639\u0646\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0639\u0644 \u062a\u0628\u0644\u063a 150 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629"
            }
        ],
        "bleaching": [
            {
                "language": "Turkish",
                "text": "A\u011fart\u0131c\u0131 kullanmay\u0131n"
            },
            {
                "language": "Swedish",
                "text": "Anv\u00e4nd inte blekmedel"
            },
            {
                "language": "Serbian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u0409\u0423\u0408"
            },
            {
                "language": "Albanian",
                "text": "MOS E ZBARDH"
            },
            {
                "language": "Slovenian",
                "text": "Ne uporabljajte belila"
            },
            {
                "language": "Slovak",
                "text": "Nebieli\u0165"
            },
            {
                "language": "Romanian",
                "text": "NU \u00ceN\u0102LBITOR"
            },
            {
                "language": "Portuguese",
                "text": "N\u00e3o branquear"
            },
            {
                "language": "Polish",
                "text": "Nie wybiela\u0107"
            },
            {
                "language": "Norwegian",
                "text": "T\u00e5ler ikke bleking"
            },
            {
                "language": "Dutch",
                "text": "Niet bleken"
            },
            {
                "language": "Macedonian",
                "text": "\u041d\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u043b\u0443\u0432\u0430\u0458."
            },
            {
                "language": "Latvian",
                "text": "NEBALIN\u0100T"
            },
            {
                "language": "Lithuanian",
                "text": "Nebalinti"
            },
            {
                "language": "Korean",
                "text": "\ud45c\ubc31\uc81c \uc0ac\uc6a9 \uae08\uc9c0"
            },
            {
                "language": "Kazakh",
                "text": "\u0410\u0492\u0410\u0420\u0422\u041f\u0410\u0423"
            },
            {
                "language": "Japanese",
                "text": "\u6f02\u767d\u5264\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044"
            },
            {
                "language": "Italian",
                "text": "Non candeggiare"
            },
            {
                "language": "Icelandic",
                "text": "EKKI BLEIKJA"
            },
            {
                "language": "Armenian",
                "text": "\u0544\u053b\u055b \u0532\u053c\u0535\u0554"
            },
            {
                "language": "Hungarian",
                "text": "Ne feh\u00e9r\u00edtsd"
            },
            {
                "language": "Croatian",
                "text": "NEMOJTE IZBJELJIVATI"
            },
            {
                "language": "French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Canadian French",
                "text": "Ne pas blanchir"
            },
            {
                "language": "Finnish",
                "text": "\u00c4l\u00e4 valkaise"
            },
            {
                "language": "Estonian",
                "text": "Mitte pleegitada"
            },
            {
                "language": "Spanish",
                "text": "No usar lej\u00eda"
            },
            {
                "language": "USEnglish",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Canadian English",
                "text": "Do not bleach"
            },
            {
                "language": "Greek",
                "text": "\u039c\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc"
            },
            {
                "language": "German",
                "text": "Nicht bleichen"
            },
            {
                "language": "Danish",
                "text": "M\u00e5 ikke bleges"
            },
            {
                "language": "Czech",
                "text": "Neb\u011blit"
            },
            {
                "language": "Montenegrin",
                "text": "NE IZBELJUJ"
            },
            {
                "language": "Bosnian",
                "text": "NEMOJ IZBJELJIVATI."
            },
            {
                "language": "Bulgarian",
                "text": "\u041d\u0415 \u0418\u0417\u0411\u0415\u041b\u0412\u0410\u0419\u0422\u0415"
            },
            {
                "language": "Azerbaijani",
                "text": "B\u0131\u011eMA"
            },
            {
                "language": "Arabic",
                "text": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a"
            }
        ],
        "additional_cares": null
    },
    "collection_name": "2025 MAIN #4",
    "retail_prices": [
        {
            "country": "AUS",
            "currency": "AUD",
            "recommended_retail_price": 149.95
        },
        {
            "country": "AUT",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "BEL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "CAN",
            "currency": "CAD",
            "recommended_retail_price": 140.0
        },
        {
            "country": "CHE",
            "currency": "CHF",
            "recommended_retail_price": 79.9
        },
        {
            "country": "CHL",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 74.95
        },
        {
            "country": "CZE",
            "currency": "CZK",
            "recommended_retail_price": 1799.0
        },
        {
            "country": "DEU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "DNK",
            "currency": "DKK",
            "recommended_retail_price": 599.95
        },
        {
            "country": "ESP",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "FIN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "FRA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "GBR",
            "currency": "GBP",
            "recommended_retail_price": 65.0
        },
        {
            "country": "GRC",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "HRV",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "HUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "IND",
            "currency": "INR",
            "recommended_retail_price": 9095.0
        },
        {
            "country": "IRL",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "ITA",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "LBN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 95.95
        },
        {
            "country": "MEX",
            "currency": "MXN",
            "recommended_retail_price": 1699.0
        },
        {
            "country": "NLD",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "NOR",
            "currency": "NOK",
            "recommended_retail_price": 799.95
        },
        {
            "country": "NZL",
            "currency": "NZD",
            "recommended_retail_price": 169.95
        },
        {
            "country": "PAN",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 59.95
        },
        {
            "country": "POL",
            "currency": "PLN",
            "recommended_retail_price": 319.99
        },
        {
            "country": "RUS",
            "currency": "RUB",
            "recommended_retail_price": 7490.0
        },
        {
            "country": "SAU",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 85.95
        },
        {
            "country": "SVN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "SWE",
            "currency": "SEK",
            "recommended_retail_price": 799.95
        },
        {
            "country": "TUN",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "TUR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 74.99
        },
        {
            "country": "UKR",
            "currency": "EUR",
            "recommended_retail_price": 69.99
        },
        {
            "country": "URY",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 84.95
        },
        {
            "country": "USA",
            "currency": "USD",
            "recommended_retail_price": 94.0
        }
    ],
    "additional_prices": [
        {
            "country_code": "AUS",
            "currency_code": "AUD",
            "wholesale_price": 55.5,
            "retail_price": 149.95
        },
        {
            "country_code": "AUT",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "BEL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "CAN",
            "currency_code": "CAD",
            "wholesale_price": 51.8,
            "retail_price": 140.0
        },
        {
            "country_code": "CHE",
            "currency_code": "CHF",
            "wholesale_price": 29.6,
            "retail_price": 79.9
        },
        {
            "country_code": "CHL",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 27.75,
            "retail_price": 74.95
        },
        {
            "country_code": "CZE",
            "currency_code": "CZK",
            "wholesale_price": 667.0,
            "retail_price": 1799.0
        },
        {
            "country_code": "DEU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "DNK",
            "currency_code": "DKK",
            "wholesale_price": 209.95,
            "retail_price": 599.95
        },
        {
            "country_code": "ESP",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "FIN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "FRA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "GBR",
            "currency_code": "GBP",
            "wholesale_price": 23.45,
            "retail_price": 65.0
        },
        {
            "country_code": "GRC",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "HRV",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "HUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "IND",
            "currency_code": "INR",
            "wholesale_price": 3603.0,
            "retail_price": 9095.0
        },
        {
            "country_code": "IRL",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "ITA",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "LBN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 28.22,
            "retail_price": 95.95
        },
        {
            "country_code": "MEX",
            "currency_code": "MXN",
            "wholesale_price": 629.26,
            "retail_price": 1699.0
        },
        {
            "country_code": "NLD",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "NOR",
            "currency_code": "NOK",
            "wholesale_price": 297.95,
            "retail_price": 799.95
        },
        {
            "country_code": "NZL",
            "currency_code": "NZD",
            "wholesale_price": 62.95,
            "retail_price": 169.95
        },
        {
            "country_code": "PAN",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 22.2,
            "retail_price": 59.95
        },
        {
            "country_code": "POL",
            "currency_code": "PLN",
            "wholesale_price": 118.25,
            "retail_price": 319.99
        },
        {
            "country_code": "RUS",
            "currency_code": "RUB",
            "wholesale_price": 2582.76,
            "retail_price": 7490.0
        },
        {
            "country_code": "SAU",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 27.89,
            "retail_price": 85.95
        },
        {
            "country_code": "SVN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "SWE",
            "currency_code": "SEK",
            "wholesale_price": 297.95,
            "retail_price": 799.95
        },
        {
            "country_code": "TUN",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "TUR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 29.99,
            "retail_price": 74.99
        },
        {
            "country_code": "UKR",
            "currency_code": "EUR",
            "wholesale_price": 25.9,
            "retail_price": 69.99
        },
        {
            "country_code": "URY",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 31.46,
            "retail_price": 84.95
        },
        {
            "country_code": "USA",
            "currency_code": "USD",
            "wholesale_price": 34.8,
            "retail_price": 94.0
        }
    ]
}